<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-oe-synthetic-diesel-oil-sae-15w-40-3-784l-163250706/">
  <title>Моторное масло AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil SAE 15W-40 (3,784л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 637 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  OE 10W-30 and 15W-40Synthetic Diesel OilРазработано для исключительной защиты двигателя и производительностиAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil обеспечивает отличную защиту и производительность как внедорожных, так и обычных дизельных двигателей в рамках рекомендованного ОЕМ интервала замены. Продукт имеет официальную лицензию API CJ-4 / SN, подходит как для современных, так и для более старых дизельных двигателей, в том числес турбонаддувом. AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil превосходит эксплуатационные требования для современных двигателей по термическим нагрузкам, образованию нагара и окислению, что помогает предотвратить образование отложений, износ и коррозию.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел по APIс 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics - стабильная работа и защита вашего двигателя.Выполняет требования по эмиссии выхлопных газовAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil является продуктом с низкой сульфатной зольностью, который отвечает требованиям по эмиссии выхлопных газов и защищает в самых тяжелых условиях эксплуатации дизельных двигателей.Продукт совместим со всеми типа устройств рециркуляции отработанных газов,включая сажевые фильтры (DPF).Отличная производительность при экстремальных температурахOE Synthetic Diesel Oil разработано для обеспечения повышенной термостабильности и устойчивости к окислению по сравнению с обычным минеральным маслом. Продукт обеспечивает чистоту работы двигателя и помогает сохранять мощность и эффективность применения топлива для получения исключительных характеристик двигателя. OE Diesel Oil also также эффективно работает при низких температурах, обеспечивай быстрый"холодный" пуск и улучшенную защиту двигателя.Уменьшает расход масла и эмиссию Из-за низкой испаряемости AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil снижает расход масла и вредные выбросы. Продукт сохраняет прочную масляную пленку даже при высокой температуре, чтобы обеспечить надежную защиту, производительность и эффективность использования топлива.Управляет образованием сажевых отложений и износомAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil разработано на основе синтетического базового масла премиум-класса с применением комплекса моющих/диспергирующих присадок, которые удерживают частицы сажи от скопления и образования более крупный и твердых частиц износа. Синтетическая база обеспечивает оптимальную защиту, сохраняя работоспособность, оставаясь в своем классе вязкости.ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕ ТИПИЧНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil10W-30 (OEC) 15W-40 (OED)Кинематическая вязкость @ 100°C, cSt (ASTM D445) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .12.0 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 15.3Кинематическая вязкость @ 40°C, cSt (ASTM D445) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .80.6 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 108.0Индекс вязкости (ASTM D2270) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 144 . . . . . . . . . . . . . . . . . . ............148Низкотемп.вязкость на имитаторе запускахолодного дв-ля (CCS), cP (ASTM D5293) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 5610 (@ -25°C) . . . . . . . . . . . . . . 3896 (@ -20°C)Температура вспышки °C (°F) (ASTM D92) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 220 (428) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 236 (457)Температура воспламенения °C (°F) (ASTM D92) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 236 (457) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 250 (482)Температура потери текучести °C (°F) (ASTM D97) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . -38 (-36) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . -38 (-36)Испаряемость по NOACK, % потеря мас.доли(g/100g) (ASTM D5800) . . . . . . . . . . . . . . . . . .8.6 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 8.7 Общее щелочное число (ASTM D2896) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .9.0 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 9.0 Вязкость HTHS, cP (ASTM D5481) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .3.6 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 4.3 Тест на износ на 4-х шариковой машине (ASTM D4172) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .0.53 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 0.53СО ВМЕСТИМОСТЬAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil совместимо с синтетическими маслами других марок. Однако,смешивание моторных масел AMSOIL с другими масламиможет значительно сократить срок службы масла и снизитьего эксплуатационные характеристики. AMSOIL не гарантирует удлиненный интервал замены в случае смешивания.Присадки постгарантийного обслуживания не рекомендуются к использованию с синтетическими моторными маслами AMSOIL.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
