<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167311284/">
  <title>Kixx G1 0W-20 API SN Plus 4л.</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 789 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Синтетическое моторное масло для легковых автомобилей, внедорожников. Производится на основе синтетических базовых масел Kixx Lube (III группа по API) и пакета современных высокоэффективных присадок. Разработано для защиты двигателей в тяжелых условиях эксплуатации, пригодно для применения в различных климатических условиях. Использование Kixx G1 существенно снижает потери на трение и увеличивает ресурс двигателя.ПРИМЕНЕНИЕ: Двигатели без турбонаддува и бензиновые двигатели с турбонагнетателем включая бензиновые двигатели внедорожников и спортивные машины. Двигатели на газовом топливе (природный газ и сжиженный нефтяной газ) с электрозажиганием, где рекомендуются обычные моторные масла легковых автомобилей. Четырехтактные бензиновые двигатели в мотоциклах и мобильном энергетическом оборудовании, для которых изготовитель рекомендует обычные моторные масла легковых автомобилей.ПРЕИМУЩЕСТВА: Уникальные рабочие характеристики в холодном климате. Превосходные низкотемпературные свойства с проверенными металлоорганическими противоизносными присадками обеспечивают легкий запуск двигателя при чрезвычайно низкой температуре и превосходное снижение износа даже в самых сложных клапанных механизмах, включая механизмы с переменным выбором времени срабатывания клапанов.Экономия топлива. Специально адаптированные характеристики вязкости и эффективный антифрикционный модификатор минимизируют внутренние потери на трение двигателя, что позволяет снизить расход топлива. Минимальные эксплуатационные затраты. Высокая температурная стабильность и стойкость к окислению обеспечивает максимальную защиту от эксплуатационного «старения» масла, которое приводит к засорению фильтров и образованию отложений в масляных каналах, картере двигателя и клапанном механизме.Спецификация API: SN PLUS, CF. ILSAC: GF-5]]>  </text>
</doc>
