<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-starkraft-hercules-15w-40-hq-172538988/">
  <title>Масло моторное STARKRAFT HERCULES 15w-40 HQ</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>8 694 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ:   ACEA E7 API CI-4/SL Cat ECF-1-a/ECF-2 Cummins CES 20077/20078 Detroit Diesel 93K215 Deutz DQC III-10 Global DHD-1 JASO DH-1 Mack EO-N/EO-M Plus MAN M 3275-1 MB 228.3 MTU Type 2 Renault VI RLD-2 Volvo VDS-3 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT HERCULES HQ серия инновационных моторных масел нового поколения с высочайшими эксплуатационными характеристиками, обеспечивающий максимальный ресурс при самых тяжелых режимах работы и соответствие требованиям ведущих мировых производителей современной техники. STARKRAFT HERCULES 15w-40 HQ представляет собой оптимальную композицию очень качественных базовых масел глубокой очистки с высоким индексом вязкости и технологичного современного пакета присадок. STARKRAFT HERCULES 15w-40 HQ предназначено к использованию в высокооборотных четырехтактных тяжело нагруженных дизельных двигателях (включая турбированные) грузовых и легковых автомобилей, внедорожной, карьерной, сельскохозяйственной техники, а также в бензиновых двигателях. Применяется в дизельных двигателях, работающих на высокосернистом топливе и отвечающих экологическим требованиям Евро 3, Евро 4, Евро 5 без сажевых фильтров (DPF), но оборудованных системой рециркуляции газов (EGR) и системой каталитической нейтрализации отработанных газов (SCR). Увеличенный интервал замены. STARKRAFT HERCULES 15w-40 HQ пригодно для применения в смешанных транспортных парках, имеющих в своих составах высоконагруженную дизельную технику и технику с бензиновыми двигателями, которым необходимы масла уровня API SL.ПРЕИМУЩЕСТВА:   Чистота двигателя. Пакет присадок гарантирует надежную и стойкую защиту от образования отложений и изнашивания.  Продлевает ресурс двигателя благодаря отличной термоокислительной стабильности и хорошим антикоррозийным свойствам.  Отличные низкотемпературные свойства способствуют хорошей прокачиваемости и циркуляции  масла  даже при очень низких температурах.  Хорошая защита от износа при запуске.  Низкий уровень сульфатной зольности.  Можно использовать в большинстве двигателей, обеспечивая их защиту и увеличивая ресурс.  Увеличенный срок службы масла и возможность применения в бензиновых и дизельных двигателях позволяет минимизировать затраты на сервисное обслуживание.  Очень низкая температура застывания.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
