<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-ravenol-ecs-ecosynth-sae-0w-20-5-l-4-1-173196025/">
  <title>Моторное масло RAVENOL ECS EcoSynth SAE 0W-20 (4+1 л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 743 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL Eco Synth ECS SAE 0W-20 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительность.RAVENOL Eco Synth ECS SAE 0W-20 благодаря новой рецептуре, обеспечивается прочная масляная пленка даже при очень высоких рабочих температурах, что защищает от коррозии, а также от испарения масла (окисления) или коксования. Обеспечивает прочную масляную пленку при «холодном» пуске.Благодаря значительному снижению расхода топлива RAVENOL Eco Synth ECS SAE 0W-20 способствует защите окружающей среды путем сокращения в нее вредных выбросов.RAVENOL Eco Synth ECS SAE 0W-20 минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.Используется в двигателях, в которых предписана HTHS мин. 2,6 mPa*s (cP)Применение Eco Synth ECS SAE 0W-20 обеспечивает:Мгновенное смазывание всех критических узлов и деталей двигателяИсключительную экономию топлива благодаря специально подобранному базовому маслу и комплексу присадок. Низкую испаряемость, благодаря низкому расходу маслаПредотвращение образования шлама, коксования, отложений и коррозии при самых неблагоприятных условиях эксплуатации. Отсутствие образования отложений в камере сгорания, поршневой группе и вентиляхБезупречную работу гидротолкателя при различных температурахОтсутствие вредных выбросов и окисленияХорошую устойчивость к старению, подтвержденную тестом Hot Tube TestНейтральность к уплотнительным материалам  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
