<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-shell-helix-ultra-ect-5w-30-c3-4l-550042847-170305922/">
  <title>М/масло синтетика Shell Helix Ultra ECT С3 5W-30 4L  (550046363)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 770 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 – Максимальное очищение двигателя для его эффективной работы. Обновление и защита Вашего автомобиля.

Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 – полностью синтетическое моторное масло класса "премиум", разработанное с целью обеспечения максимальной чистоты двигателя Вашего автомобиля, благодаря моющим присадкам, которые активно и непрерывно защищают детали двигателя от опасных загрязнений и отложений.

Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 – полностью синтетический смазочный материал, обеспечивающий максимальную защиту двигателя, при самом интенсивном движении, одобренный ведущими автопроизводителями, такими как Mercedes Benz и BMW,  GM и Chrysler для применения с увеличенными сроками замены в современных экологичных автомобилях.

Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 – Максимальная защита "Шелл" устройств для очистки выхлопных газов. Моторное масло Shell Helix Ultra ECT C3 создано на основе самых современных технологий для совместимости с системами снижения токсичности выхлопных газов, которые позволяют сохранять чистоту сажевых фильтров для поддержания высоких эксплуатационных характеристик двигателя. Также данное масло помогает уменьшить трение между деталями двигателя для обеспечения повышенной экономии топлива.

Shell Helix Ultra ECT C3 5W-30 – правильный выбор для Вашего автомобиля.

Область применения Shell Helix Ultra Extra 5W-30

Может использоваться для современных бензиновых двигателей, дизельных двигателей, оснащенных сажевыми фильтрами, а также для газовых двигателей. Возможно применение в безнаддувных, инжекторных, турбонаддувных (вт.ч. с интеркулером) и многоклапанных двигателях легковых автомобилей, для которых рекомендовано масло класса вязкости 5W-30.
Специально предназначено для новейших дизельных двигателей Mercedes Benz и BMW, Mercedes Benz и BMW,  GM и Chrysler оснащенных устройствами для очистки выхлопных газов. Полностью синтетическое моторное масло Shell Helix Ultra ECT C3 создано на основе самых современных технологий для совместимости с системами снижения токсичности выхлопных газов, которые защищают каталитические нейтрализаторы и позволяют сохранять чистоту сажевых фильтров, блокировка которых золой может вызвать ухудшение эксплуатационных свойств двигателя.
Масло также подходит для использования в дизельных двигателях более старого образца, в которых используются масла с вязкостью 5W-30. Продукт отвечает требованиям ACEA C3.
Эксплуатационные качества, Отличительные черты и Преимущества Shell Helix Ultra Extra (ECT) 5W-30

Максимальная очистка двигателя - Ни одно другое моторное масло не сохранит ваш двигатель в чистоте, настолько близкой к заводской
Активно и непрерывно защищает двигатель от опасных загрязнений и отложений.
Максимальная защита и длительный срок службы двигателя.
В любых условиях эксплуатации, включая типичный для города режим "старт-стоп" и работу на предельных оборотах и в любых двигателях. Ресурс мотора выше, чем на обычных маслах.
Повышенная экономия топлива и лучшие характеристики при холодном запуске.
Низкий уровень вязкости, быстрый поток масла и низкий уровень трения способствуют сокращению расхода топлива и лучшему холодному запуску.
Низкий расход масла.
Использование тщательно подобранных базовых масел сокращает испаряемость масла и, таким образом, его расход. Благодаря этому снижается необходимость долива масла.
Превосходная защита дизельных сажевых фильтров и стем снижения токсичности выхлопных газов предотвращая их засорение, турбонаддувных многоклапанных двигателей.
Низкий коэффициент трения - Обеспечивает до 1.7% большую экономию топлива
Исключительные низкотемпературные эксплуатационные свойства -  Быстрая подача масла для ускоренного прогрева двигателя
Высокая устойчивость к сдвигу - Сохраняет вязкость - остается в рамках заявленногокласса вплоть до следующей замены масла.
Специальная активная моющая технология "Шелл" - Помогает защищать высокоэффективные двигатели от образования отложений.
Специальный пакет антиокислительных присадок - Обеспечивает превосходные антиокислительные свойства на протяжении всего интервала замены масла
Уменьшает влияние на окружающую среду благодаря снижению риска при утилизации.
Обращаем Ваше внимание, что в 2015 году масло Shell Helix Ultra ECT 5w-30 претерпело изменения:

Улучшилась базовая основа - теперь базовое масло производится по технологии Shell PurePlus из природного газа. Такое масло не содержит примесей, характерных для базовых масел, получаемых из нефти. 
Масло получило новые одобрения производителей - MB 229.31, GM dexos2, Chrysler MS-11106
В связи с новой политикой VW , допуска VW 504/507 - больше нет. Он перекочевал к новому и соседнему по линейке маслу Shell Helix Ultra ECT C2/C3 0W-30

Характеристики:
Объем: 4л
Базовые масла - основа:	Синтетические масла
по типу Т/С:	для легковых автомобилей
Вязкость SAE:	5W-30
Классификация ACEA:	C3
Допуск BMW:	BMW Longlife 04
Допуск GM:	GM Dexos2
Допуск Mercedes-Benz:	MB 229.31, MB 229.51  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
