<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/166015862/">
  <title>Моторное масло CASTROL EDGE FST, синтетическое, 5W-30, 1 л (CASTROL 14F947)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>860 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol EDGE 5W-30
CASTROL EDGE. МАКСИМАЛЬНАЯ ЭФФЕКТИВНОСТЬ ДАЖЕ В ЭКСТРЕМАЛЬНЫХ УСЛОВИЯХ.
Обновленная линейка моторных масел Castrol EDGE — последнее научное достижение в ряду инновационных разработок Castrol. Благодаря уникальной технологии усиленной масляной пленки Fluid Strength Technology (FSTTM), Castrol EDGE обладает исключительной устойчивостью к температурным и механическим воздействиям и радикально снижает потери на трение. В результате двигатель работает с максимальной эффективностью во всех режимах.
Моторное масло Castrol EDGE 5W-30 обеспечивает непревзойденную защиту двигателя даже в режиме предельной нагрузки и позволяет полностью реализовать потенциал двигателя. На протяжении всего межсервисного интервала обеспечиваются высокая экономия топлива и эффективная защита от износа.
Применение
Castrol EDGE 5W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, где производитель рекомендует моторные масла класса вязкости SAE 5W-30 классификации ACEA С3.
Castrol EDGE 5W-30 одобрено к применению в технике VW Group, требующей смазочные материалы спецификаций VW 504 00 / 507 00 класса вязкости SAE 5W-30, включая автомобили с гибкими интервалами замены, а также автомобили с дизельными двигателями, оснащённые сажевыми фильтрами.
Castrol EDGE 5W-30 удовлетворяет требованиям более ранней спецификации VW 503 01.
Castrol EDGE 5W-30 одобрено ведущими производителями техники (см. раздел спецификаций и руководство по эксплуатации автомобиля).
Преимущества
Обеспечивает непревзойдённый уровень защиты мотора в разных условиях движения и широком диапазоне температур.
Поддерживает максимальную эффективность работы двигателя, как в краткосрочном периоде времени, так и на длительный срок эксплуатации.
Повышает КПД двигателя (независимо подтверждено).
Может применяться с увеличенными интервалами замены для автомобилей с гибким графиком технического обслуживания.
Допуски и спецификации: ACEA C3; BMW Longlife-04; MB-Approval 229.31/ 229.51; Porsche C30; VW 504 00/ 507 00/503 01  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
