<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/cm-kixx-kixx-hd1-10w40-4l-maslo-motornoe-api-ci-4-sl-fully-synthetic-zh-banka-l206144te1-172701427/">
  <title>Масло моторное Kixx HD1 10w-40 4л. API CI-4/SL, ACEA E7-08/B4/A3-07</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 650 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Всесезонное дизельное моторное масло для тяжелых режимов эксплуатации, обладающее превосходными функциональными характеристиками. Специально разработано для применения в дизельных и бензиновых двигателях, работающих в экстремальных рабочих условиях и требующих смазочных материалов, соответствующих техническим стандартам API CI-4, ACEA E7. ПРИМЕНЕНИЕ: Парки европейских, азиатских и североамериканских дизельных двигателей с турбонагнетателем и без него. Коммерческий транспорт, включая современные двигатели с электронным управлением. Транспортные средства с эксплуатацией в режимах частых остановок: автобусы, уборочная техника и т.д.. Современная строительная и сельскохозяйственная техника. Смешанные парки, включающие дизельные и бензиновые двигатели. ПРЕИМУЩЕСТВА: Снижение затрат на обслуживание автопарка. Масло Kixx HD1 в процессе эксплуатации удерживает загрязнения во взвешенном состоянии, предотвращает засорение масляных фильтров, образование лаков и отложений на стенках цилиндров и обеспечивает поддержание чистоты деталей двигателя. Сокращение эксплуатационных расходов: Исключительная стойкость масла к окислению позволяет увеличить межсервисный интервал (см. требования и рекомендации автопроизводителей), что снижает затраты на эксплуатацию. Увеличение срока службы двигателя. Содержание в масле современных противоизносных присадок предохраняет двигатели от износа цилиндропоршневой группы и образования задиров высоконагруженных деталей, работающих в условиях ограниченной смазки. Базовые масла, изготовленные по технологии VHVI, обеспечивают низкую испаряемость масла в камерах сгорания двигателя, т.е. снижают расход масла «на угар».]]>  </text>
</doc>
