<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-ravenol-sso-sae-0w-30-5-l-4-1-173196028/">
  <title>Моторное масло RAVENOL SSO SAE 0W-30 (4+1 л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>5 342 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL SSO SAE 0W-30 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. В рецептуре не используются модификаторы вязкости. Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительность.RAVENOL SSO SAE 0W-30 содержит в своем составе вольфрам, что значительно сглаживает структуру поверхности в двигателе, снижая трение и износ и значительно улучшая механическую эффективность.Благодаря новой рецептуре RAVENOL SSO SAE 0W-30 обеспечивает прочную масляную пленку при высоких рабочих температурах и защиту от коррозии, а также защиту от потери масла на испарении, что снижает окисление и коксование. Обеспечивает отличные характеристики при «холодном» пуске.Благодаря значительному снижению расхода топлива RAVENOL SSO SAE 0W-30 способствует защите окружающей среды путем сокращения в нее вредных выбросов.RAVENOL SSO SAE 0W-30 минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.RAVENOL SSO SAE 0W-30 - универсальное всесезонное моторное масло для всех современных бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей с и без турбонаддува.Применение SSO SAE 0W-30 обеспечивает:Универсальное использование во всех современных бензиновых и дизельных двигателях (если иное не прописано автопроизводителем)Отличные показатели при холодном пуске даже при низких температурах ниже -30 °CЭкономию топлива за счет легкотекучих свойствВысокую стабильность к окислениюПрекрасные вязкостно-температурные свойстваОтличные моющие и диспергирующие свойстваМгновенное смазывание всех критических узлов и деталей двигателя на стадии «холодного пуска»Предотвращение образования залипания, коксования и образования шлама на цилиндрах, поршнях, вентилях, свечах зажигания и турбокомпрессорах  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
