<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-signature-series-synthetic-motor-oil-sae-0w-20-3-785-l-163251357/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Signature Series Synthetic Motor Oil SAE 0W-20 (3,785 л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 140 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Signature Series Synthetic Motor Oil серия высококачественныхсинтетических моторных масел. Разработано на основе собственнойсинтетической технологии AMSOIL с добавлением специальногокомплекса присадок и значительно превосходит требованияавтопроизводителей к маслам. AMSOIL Signature Series Synthetic MotorOil обеспечивает исключительную производительность и защитудвигателя. Более 40 лет опыта в разработке смазочных материаловпозволили разработать моторное масла с исключительнымихарактеристиками.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел по APIс 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics® - стабильная работа и защита вашего двигателя.Защита двигателяAMSOIL Signature Series Synthetic Motor Oil обеспечивает превосходную защиту от износа.Создает прочную масляную пленку, которая уменьшает трение металлическихповерхностей, а прочные противоизносные присадки уменьшают износ в областях тренияметалл-металл и увеличивают срок службы двигателя. По результатам теста попромышленному стандарту Sequence IIIG Engine Test, AMSOIL Signature Series SyntheticMotor Oil на 75% обеспечивает более высокую защиту двигателя от потери мощности иизноса, чем это требуется в соответствии с этим отраслевым стандартом. ** Болееподробную информацию см. в технической литературе по Double-Length Sequence IIIGEngine Test Technical Study (G3320).Максимальная экономия топливаSignature Series Synthetic Motor Oil является энергосберегающим продуктом и обеспечиваетоптимальную экономию топлива. В отличие от обычных масел, его однороднаямолекулярная структура гарантирует отличную текучесть и уменьшает трение междуметаллическими поверхностями. Антифрикционные присадки обеспечивают дальнейшееповышения энергосбережения.Удлиненные интервалы заменыAMSOIL Signature Series Synthetic Motor Oil обеспечивает удлиненные интервалы заменымасла, превышающие рекомендованные для обычных масел. Уникальная рецептурапродукта и специально подобранный комплекс присадок обеспечивают устойчивость кокислению и нейтрализуют кислоты в течение длительного времени. Серия Signatureразработана для обеспечения отличной защиты двигателя, чистоты, производительности иудлиненные межсервисные интервалы. Снижает эксплуатационные расходы.Сохранение чистоты поршняИзбыточные отложения на поршне могут привести к преждевременному воспламнениюLSPI и стуку двигателя, что приводит к потере мощности, увеличивает расход топлива и, втяжелых случаях, приводит к поломке двигателя. Специально подобранный пакет присадок,который используется в маслах серии Signature Series и, естественно, высокаяустойчивость к экстремальным воздействиям высокой температуры помогают сохранитьпоршни в чистоте, обеспечивая максимальную производительность двигателя. СерияSignature предотвращает появление поршневых отложений на 93% лучше, чем того требуетпоследний стандарт API. **Исключительные свойства при экстремальных температурахСерия Signature лучше защищает при термических нагрузках, чем обычные и другиесинтетические моторные масла. Благодаря моющим и диспергирующим присадкам,предотвращает образование отложений и шлама, что сохраняет чистоту двигателя. Вотличие от обычных масел, серия Signature не содержит воска, обеспечивая быстрыйзапуск двигателя при минусовых температурах, хорошую текучесть масла и снижениеизноса.Снижение расхода масла и эмиссии выхлопных газовИспарение возникает, когда масло нагревается, что вызывает высокий расход масла иэмиссию выхлопных газов. Signature Series rлучше защищает от испаряемости, чем другиемасла, что способствует снижению расхода масла и эмиссии выхлопных газов.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
