<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183715/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge Professional&quot;, синтетическое, V 0W-20, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>961 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE Professional произведено с использованием новейшейтехнологии TITANIUM FST™.Технология TITANIUM FST™ на физическом уровне меняет поведение масла Castrol EDGE PROFESSIONAL вусловиях экстремальных нагрузок.Основой технологии TITANIUM FST™ являются полимерные металлоорганические соединения, содержащиетитан. Таким образом, титан становится компонентом масла и работает в унисон с технологией усиленноймасляной плёнки Fluid Strength Technology (FST™), которая была внедрена в 2011 году. Испытания подтвердили,что TITANIUM FST™ в 2 раза увеличивает прочность масляной плёнки, предотвращая её разрыв и снижая трениедля максимальной производительности двигателя.Используя опыт сотрудничества с автопроизводителями, мы применили такую же технологию, которая ранееиспользовалась только при производстве масла для конвейерной заливки.Моторное масло Castrol EDGE Professional прошло многоуровневую микрофильтрацию. Контроль качестваосуществляется с использованием новой технологии оптического измерения частиц Castrol – Optical ParticleMeasurement System (OPMS).Castrol EDGE Professional - первое в мире масло, сертифицированное как CO2- нейтральное в соответствии смировыми стандартами.ПрименениеCastrol EDGE Professional V 0W-20 предназначено для использования в бензиновых и дизельных двигателяхавтомобилей, в которых производитель агрегата предписывает применять моторные масла, одобренныесогласно спецификации Volvo VCC RBS0-2AE в классе вязкости SAE 0W-20.Volvo cars рекомендует моторные масла Castrol EDGE Professional.ПреимуществаCastrol EDGE Professional V 0W-20 c технологией “TITANIUM FST TM” обеспечивает надёжную и максимальноэффективную работу современных высокотехнологичных двигателей, которые работают в условияхповышенных нагрузок и ужесточённых допусков производителей техники.Castrol EDGE Professional V 0W-20:Сокращает контакт “металл-металл” между парами трения во всем скоростном диапазоне.Обеспечивает надёжную защиту деталей двигателя на протяжении всего рекомендованногопроизводителем интервала замены масла, даже в условиях экстремальных нагрузок.Подавляет образование отложений, способствуя сохранению максимальной эффективности работымотора.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
