<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/139962562/">
  <title>Масло моторное Liqui Moly &quot;Leichtlauf High Tech&quot;, НС-синтетическое, 5W-40 , 5 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 909 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло моторное Liqui Moly "Leichtlauf High Tech" - универсальное моторное масло  на базе гидрокрекинговой технологии синтеза (HC-синтеза). Удовлетворяет  современным требованиям международных стандартов API и ACEA, а также  имеет оригинальные допуски таких производителей, как Mercedes-Benz,  Volkswagen Group. Масло имеет высокую стабильность к окислению и угару,  поэтому может использоваться в нагруженных бензиновых и дизельных  двигателях с турбонаддувом и интеркулером.  В моторном масле Leichtlauf High Tec 5W-40 используются базовые компоненты,  произведенные по новейшим технологиям синтеза и отличающиеся  высочайшими защитными свойствами. Масло содержит специальный пакет  присадок, который обеспечивает высочайший уровень защиты от износа,  предотвращает образование и накопление отложений в масляной системе и  гарантирует стабильное поступление масла ко всем деталям двигателя.   Особенности:  - Быстрое поступление масла к деталям двигателя при низких температурах - Очень высокая защита от износа и надежность смазывания - Очень низкий расход масла - Отличная чистота двигателя - Экономия топлива и снижение вредных выбросов - Проверено на турбированных двигателях и катализаторе  За счет новейших технологий синтеза масла линейки Leichtlauf практически не  уступают классической ПАО-синтетике, оставаясь при этом более доступными  по цене. Также благодаря наличию оригинальных допусков производителей  автомобилей, использование Leichtlauf 5W-40 позволяет сохранить все  гарантийные условия при прохождении ТО.   Допуск: - API: CF/SN - ACEA: A3/B4 - BMW: Longlife-01 - MB: 229.5 - Porsche: A40 - Renault: RN 0700 - VW: 502 00/505 00  Соответствие: - Chrysler: MS-10725/MS-10850 - Fiat: 9.55535-Z2/9.55535-H2/9.55535-M2/9.55535-N2 - PSA: B71 2294/B71 2296 - Opel: GM-LL-B025  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
