<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-shell-helix-ultra-5w-30-1l-170306068/">
  <title>М/масло синтетика Shell Helix Ultra 5W-30 1L  (550046383)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>982 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло –наиболее продвинутая рецептура "Шелл" для высокопроизводительных двигателей.

Сегодняшним автомобилям необходимо моторное масло, идущее в ногу с их меняющимися потребностями и позволяющее еще больше повысить эксплуатационные характеристики и ресурс двигателей. Вот почему концерн "Шелл" предложил совершенно новый способ получения синтетических базовых масел из природного газа с помощью нашей патентованной технологии Shell PurePlus.

Shell Helix Ultra – это линейка моторных масел высшего качества, созданных с использованием уникальной технологии Shell PurePlus, позволяющей получить моторное масло, активно помогающее содержать двигатели в чистоте. Действие масел Shell Helix основано на технологии активной очистки Active Cleansing. При этом уникальная технология Shell PurePlus позволяет маслу еще более повысить уровень очистки и защиты.

Масло Shell Helix Ultra 5W-30 обеспечивает:

непревзойденную защиту от шлама – никакое другое моторное масло не способно сохранить двигатель в чистоте, близкой к заводской; 1
низкую вязкость и низкие характеристики трения, позволяющие экономить топливо до 1,4% больше; 2
превосходную защиту от износа и коррозии;3
для бензиновых, дизельных и газовых двигателей, но подходит и для биодизельных смесей, а также смесей бензина и этанола.
Спецификации: API SL/CF; ACEA A3/B3, A3/B4; BMW LL-01; допуск к MB 229.5, 226.5; VW 502.00/505.00; Renault RN0700, RN0710. Соответствует требованиям стандарта API SN/CF

1 По результатам стендовых испытаний Sequence VG на осадкообразование масла с использованием 0W-40.

2 По результатам проверки экономии топлива по ACEA M 111 в сравнении с эталонным отраслевым маслом.

3 По сравнению с маслами, отвечающими требованиям стандартов API SN, по результатам стендовых испытаний двигателя Sequence IV А и Sequence VIII, проведенных независимой лабораторией

Характеристики
Тип
синтетическое
Объем упаковки
1 л
Класс вязкости SAE
5W-30
Класс API
SL
Класс ACEA
A3/B3, A3/B4
Двигатель
бензиновый, дизельный
Тип двигателя
четырехтактный
Подходит для турбированных двигателей
да
Допуски
BMW Longlife Oil 01, MB 229.5, Renault RN0710, VW 505.00  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
