<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/150614548/">
  <title>Моторное масло RAVENOL DXG SAE 5W-30 ( 4л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 003 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL DXG SAE5W-30 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.В рецептуру RAVENOL DXG SAE 5W-30 в качестве агентов, минимизирующих износ двигателя, ввели трёх ядерный молибден и органические модификаторы трения (OFM). А также использовано высокополярное базовое масло пятой группы, которое имеет хорошую совместимость с используемым PAO.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. В рецептуре не используются модификаторы вязкости. Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительностьRAVENOL DXG SAE 5W-30 содержит в своем составе вольфрам, что значительно сглаживает структуру поверхности в двигателе, снижая трение и износ и значительно улучшая механическую эффективность.RAVENOL DXG SAE 5W-30 благодаря новой рецептуре, обеспечивается прочная масляная пленка даже при очень высоких рабочих температурах, что защищает от коррозии, а также от испарения масла (окисления) или коксования. Обеспечивает прочную масляную пленку при «холодном» пуске.Благодаря значительному снижению расхода топливаRAVENOL DXG SAE 5W-30 способствует защите окружающей среды путем сокращения в нее вредных выбросов.RAVENOL DXG SAE 5W-30 предотвращает LSPI (преждевременное воспламенение смеси в цилиндре), что помогает избежать повреждения двигателя. Увеличенные интервалы замены согласно рекомендациям автопроизводителя.RAVENOL DXG SAE 5W-30 рекомендуется для двигателей современного поколения. Предназначено для современных двигателей легковых автомобилей OPEL, General Motors, требующих спецификации Dexos 1.RAVENOL DXG SAE 5W-30 применяется для двигателей, которым рекомендованы масла, соответствующие спецификациям Ford, Chrysler и Honda.Применение DXG SAE 5W-30 обеспечивает:Новая рецептура в соответствии с требованиями допуска dexos1 Gen 2Специальный комплекс присадок с молибденом и вольфрамом обеспечивает модификацию поверхностей трения, их выглаживаниеПодходит для двигателей GDI (непосредственный впрыск топлива в камеру сгорания)Предотвращает LSPI (преждевременное воспламенение смеси в цилиндре)Отсутствие образования отложений в камере сгорания, на поршневой группе и вентилях.Экономию топлива при любых режимах эксплуатацииLow SAPS = низкое содержание сульфатной золы, фосфора и серыСтабильные вязкостные характеристики и устойчивость к сдвигуПрекрасные свойства при холодном пускепрочная масляная пленка даже при очень высоких рабочих температурахОтличные моющие и диспергирующие свойстваЗащиту от пенообразованияВысокую устойчивость к окислениюЧистоту катализаторовОдобрено производителями техники: GM Dexos 1 Gen 2 (D10709HK081)Соответствие требованиям:Chrysler MS-6395Honda HTO-06ILSAC GF-5Ford WSS-M2C946-AFord WSS-M2C929-AАналоги OEM:Chrysler 68218920AB 68218890AB 68218921AC 68218921AA 68218921ABFord XO5W30QSP XO5W30QFSGeneral Motors 95599919 93744588 93744587 88865991 93745764 1942039 93744630 93745897 93745899 93745765 19293000 95599877 17504564003 93747620 1942042Honda 08232P99D1HMR 08232P99D4HMR 087989039 08232P99D3HMR 08221777100HE 0821399904 08232P99F1HMR 087989014 087989034Mazda K004W0515J 183665 830077993 WH2905304 K004WO515JMitsubishi MZ102701 MZ320758 3601610 MZ320756 MZ320757Nissan KLAN505304 KE90099943 KLAN505301 KE90099943VA KE90099933 KLAN305304 KLAN305301Subaru FIG621620T1L SOA427V1410 SOA427V1415 FIG80001L FIG80004L K0225Y0273 K0215Y0271 SOA868V9285 SOA868V9280 FIG62166T4L FIG621620T1LXX1LSuzuki 99M0022R02001 99M0022R02004 9900021E70017 9900021A40036 99M0021R02K04 99M0021R02K01 9900021E70047Toyota 0888010705 0888010706 0888083388 0888083389 0888082641 0888010700 002791QT5W6S 0888083050 002791QT5W 0888007705 0888009106 0888009105 0888007706 0888081015 0888080845 0888010705 0888080846 0888082640 V92103331 0888083322 0888302803 0888010705GO  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
