<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/169798831/">
  <title>Моторное масло LIQUI MOLY Optimal Diesel, полусинтетическое, 10W-40, 5 л (LIQUI MOLY 2288)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 180 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  LIQUI MOLY – немецкая компания, расположенная в г.Ульм. Название компания получила от  соединения дисульфида молибдена, (liqui (сокр.) - жидкость, moly (сокр.) - молибден). Свойства этого соединения в состоянии взвеси помогли фирме добиться успеха на мировом рынке.
На сегодняшний день LIQUI MOLY предлагает потребителю полный спектр масел, присадок и смазочных материалов самых разнообразных видов. В ассортименте фирмы, кроме автомобильных моторных и трансмиссионных масел и присадок, есть масла для 2- и 4-тактных двигателей мотоциклов, бензопил, газонокосилок, программы по уходу за автомобилем, мотоциклом, а также велосипедом.
Масла фирмы LIQUI MOLY признаны и имеют допуски крупнейших мировых автопроизводителей: Mercedes-Benz, BMW, VW, Porsche, MAN, Volvo и т.д.
В настоящее время LIQUI MOLY имеет зарубежные отделения в Бельгии, Франции, Южной Америке, Италии и других странах. В Германии же на рынке присадок к горючему и маслам ей принадлежит почти 50% рынка страны. 
Все масла, авто-, мотохимия и автокосметика производятся и фасуются только в Германии, на заводе в городе Ульм.
Полусинтетическое моторное масло специально для дизельных двигателей с адаптированным для российских условий пакетом присадок. Удовлетворяет современным международным стандартам API/ACEA. Подходит для широкого круга дизельных иномарок предыдущих поколений.
В моторном масле используются синтетические и минеральные базовые компоненты, отличающиеся высокими защитными свойствами. Масло содержит специальный пакет присадок, разработанный для дизельных двигателей, который обеспечивает высокий уровень защиты от износа и гарантирует стабильное поступление масла ко всем деталям двигателя.
- Специальная формула для дизельных двигателей без сажевого фильтра
- Надежная защита от износа
- Низкий расход масла
- Оптимальная чистота двигателя
 Благодаря доступной цене, масло Optimal является оптимальным соотношением цены и настоящего немецкого качества.
Не рекомендуется смешивать со стандартными моторными маслами.
Допуск:
-API: CF
-ACEA: B3

Соответствие:
-MB: 229.1  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
