<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-lukoyl-genesis-polartech-sinteticheskoe-0w-40-1-l-163186791/">
  <title>Масло моторное ЛУКОЙЛ GENESIS POLARTECH, синтетическое, 0W-40, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 006 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ЛУКОЙЛ GENESIS POLARTECH 0W-40 - всесезонное полностью синтетическое моторное масло последнего поколения для применения в двигателях современных легковых, легких грузовых автомобилей и микроавтобусов.   Подходит для автомобилей марок: AUDI, BMW, CADILLAC, CHERY, CHEVROLET, CHRYSLER, DAEWOO, DODGE, GEELY, GREAT WALL, HYUNDAI, INFINITI, JEEP, KIA, LEXUS, MAZDA, MERCEDES-BENZ, MINI, MITSUBISHI, NISSAN, OPEL, PORSHE, RENAULT, SEAT, SKODA, SSANGYONG, SUBARU, SUZUKI, TOYOTA, VOLKSWAGEN, VOLVO.  ЛУКОЙЛ GENESIS POLARTECH 0W-40 разработано с использованием полностью синтетических базовых масел на полиальфаолефиновой (ПАО) основе с применением инновационной технологии TermoStars.  ЛУКОЙЛ GENESIS POLARTECH 0W-40 отлично подходит для эксплуатации в автомобилях в регионах со значительными колебаниями температур, обеспечивая легкий пуск двигателя при экстремально низких температурах и максимальную защиту от износа при высоких.   Одобрено: API SN - лицензировано.  MB-Approval 229.5  VW 502.00/505.00  Renault RN 0700/0710  Porsche A40  Соответствует требованиям: BMW LL-01  API CF  ACEA A3/B3, A3/B4  FIAT 9.55535-M2  Ford WSS-M2C-937-A   ЛУКОЙЛ GENESIS POLARTECH 0W-40 - универсальное моторное масло, рекомендованное к всесезонному применению в бензиновых и дизельных двигателях автомобилей MERCEDES-BENZ-Benz, Renault, концерна VAG (Volkswagen, Skoda, SEAT, Audi), BMW, Porsche как в гарантийный, так и послегарантийный период эксплуатации.   - Превосходные низкотемпературные свойства способствуют легкому пуску двигателя при экстремально низких температурах.  - Превосходные антиокислительные и антикоррозионные свойства.  - Максимальная защита двигателя от износа в жестких условиях городского цикла.  - Высокая прочность масляной пленки во время всего срока эксплуатации.  - Подходит для эксплуатации двигателей в режиме повышенных нагрузок и в условиях городского цикла.  - Исключительная стойкость загустителя к деструкции обеспечивает стабильную вязкость в течение всего срока эксплуатации.    Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
