<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-castrol-edge-sinteticheskoe-klass-vyazkosti-10w-60-4-l-169544955/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge&quot;, синтетическое, класс вязкости 10W-60, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 910 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Ничто не подвергает двигатель такому испытанию, как суперкар феноменальной мощности. Такие двигатели, занимающие вершину автомобильного инженерного искусства, представляют собой экстремальную испытательную площадку для масла Castrol EDGE SUPERCAR. Постоянное усовершенствование моторов суперкаров ведёт к значительному увеличению контактного давления в них, способствующему увеличению потерь на трение в наиболее нагруженных парах трения и снижению производительности двигателя, которое может достичь 10%.Полностью синтетические моторные масла Castrol EDGE SUPERCAR протестированы в лучших в мире суперкарах. Они разработаны с использованием передовых технологий производства смазочных материалов для получения максимальной отдачи от двигателя. Запатентованная технология “Fluid Titanium” позволяет трансформироваться смазочному материалу под давлением, делая масляную пленку прочнее и снижая потери на трение, что позволяет максимально раскрыть возможности двигателя вашего автомобиля.Раскройте весь потенциал двигателя с моторными маслами Castrol EDGE SUPERCAR, которые испытаны в двигателях самых мощных автомобилей на планете и подходят для использования в обычных современных легковых автомобилях, эксплуатируемых с повышенной нагрузкой.ПрименениеМоторное масло Castrol EDGE SUPERCAR 10W-60 предназначено для использования в бензиновых и дизельных двигателях, в которых предписано применение смазочных материалов, соответствующих отраслевым стандартам ACEA A3/B4 или API SN/CF. Castrol EDGE SUPERCAR 10W-60 одобрено к применению ведущими производителями техники. При выборе смазочного материала руководствуйтесь инструкцией по эксплуатации автомобиля и нижеприведённым разделом спецификаций продукта. ПреимуществаCastrol EDGE SUPERCAR 10W-60 с технологией “Fluid TITANIUM” – это естественный выбор владельцев автомобилей, желающих добиться максимальной эффективности от двигателей суперкаров, спортивных автомобилей, гоночных машин и форсированных моторов последнего поколения, которые эксплуатируются с повышенной нагрузкой, требующей от моторного масла непревзойдённой прочности смазочной плёнки и запаса эксплуатационных характеристик. Моторное масло Castrol EDGE SUPERCAR 10W-60: •	трансформируется и делает масляную плёнку прочнее при увеличении нагрузки, защищая детали двигателя от износа; •	снижает потери на трение во всех условиях эксплуатации и скоростных режимах;•	доказало свою эффективность в результате независимых испытаний на соответствие  требованиям самых жёстких отраслевых стандартов;•	рекомендовано к применению ведущими автопроизводителями;•	обладает высокой стойкостью к вспениванию.   Показать полностью]]>  </text>
</doc>
