<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183710/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge Professional&quot;, синтетическое, LL01 5W-30, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>833 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE Professional произведено с использованием новейшейтехнологии TITANIUM FST™.Технология TITANIUM FST™ на физическом уровне меняет поведение масла Castrol EDGE PROFESSIONAL вусловиях экстремальных нагрузок.Основой технологии TITANIUM FST™ являются полимерные металлоорганические соединения, содержащиетитан. Таким образом, титан становится компонентом масла и работает в унисон с технологией усиленноймасляной плёнки Fluid Strength Technology (FST™). Испытания подтвердили, что TITANIUM FST™ в 2 разаувеличивает прочность масляной плёнки, предотвращая её разрыв и снижая трение для максимальнойпроизводительности двигателя.Используя опыт сотрудничества с автопроизводителями, мы применили технологию, которая ранееиспользовалась только при производстве масла для конвейерной заливки.Моторное масло Castrol EDGE Professional прошло многоуровневую микрофильтрацию. Контроль качестваосуществляется с использованием новой технологии оптического измерения количества частиц Castrol – OpticalParticle Measurement System (OPMS).Castrol EDGE Professional – первое в мире масло, сертифицированное как CO2-нейтральное в соответствии смировыми стандартами.ПрименениеCastrol EDGE Professional LL01 5W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, вкоторых производитель предписывает использовать моторные масла, соответствующие классу вязкости SAE5W-30 и отраслевым стандартам ACEA A3/B3, A3/B4, API SL/CF или более ранним.Castrol EDGE Professional LL01 5W-30 рекомендовано и одобрено для двигателей автомобилей, требующихприменения смазочных материалов, апробированных согласно спецификации BMW Longlife-01 в классе вязкостиSAE 5W-30.ПреимуществаCastrol EDGE Professional LL01 5W-30 даёт Вам полную уверенность в возможности добиться максимальнойэффективности от двигателей, созданных по новейшим на текущий момент технологиям, - двигателей, точностьизготовления деталей которых намного выше, чем была прежде, и которые требуют масел с низкой вязкостью ивысоким уровнем эксплуатационных характеристик.Castrol EDGE Professional LL01 5W-30:подавляет образование отложений, способствуя повышению скорости реакции автомобиля на нажатиепедали акселератора; обеспечивает надёжную защиту всех деталей мотора в разных условиях движения, в широких диапазонахтемператур и скоростей;поддерживает максимальную мощность двигателя, даже в условиях длительной интенсивнойэксплуатации.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
