<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422937/">
  <title>Моторное масло GULF Formula CX Powermax SAE 5W-30 (4л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 933 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Синтетическое моторное масло для легковых автомобилейОписаниеGulf Formula CX 5W-30 полностью синтетическое моторное масло для легковых автомобилей, разработанное на основе технологии каталитического гидрокрекинга и совместима со всеми системами, обеспечивающими экономию топлива. Разработано на основе синтетического базового масла высокого качества с добавлением специального комплекса присадок, соответствующего требованиям по среднему содержанию золы, фосфора и серы mid SAPS (Sulphated Ash, Phosphorous & Sulphur). Специально разработано для всех современных бензиновых двигателей с турбонаддувом легковых автомобилей, внедорожников, легких грузовиков и грузовиков, требующих применения масла уровня качества ACEA C2/C3. Обеспечивает исключительную чистоту двигателя и защиту от износа, снижает образование отложений, что обеспечивает высокую производительность двигателя. Выполняет самые последние требования по эмиссии выхлопных газов от Daimler, VW, GM, BMW и PSA.Особенности и преимущества• Отличная производительность и защита в сочетании с экономией топлива• Современная технология присадок mid SAPS увеличивает срок службы компонентов после обслуживания в самых последних моделях легковых автомобилей. • Низкое содержание золы снижает образование частиц в сажевом фильтре• Активные очищающие компоненты снижают образование отложений на поршне и шлама, увеличивая срок службы двигателя• Отличные свойства при низких температурах и при холодном пуске соответственно, защищает от износа при старте Применение• Все бензиновые и дизельные двигатели MB и Volkswagen, выполняющие требования Euro 5 и требующие применения масел по технологии mid SAPS по спецификациям MB 229.51 и VW 502 00, 505 00 & 505 01.• Все бензиновые и дизельные двигатели BMW с сажевым фильтром, требующих применения масел BMW Long life-04.• Подходит для всех бензиновых и дизельных двигателей General Motors, требующих применения масел GM dexos 2™ • Для всех легковых автомобилей, внедорожников, легких грузовиков и грузовиков, как бензиновых, так и дизельных двигателей, требующих применения масел API SN/CF и ACEA C2/C3.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
