<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-castrol-edge-professional-sinteticheskoe-c1-5w-30-land-rover-1-l-163186768/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge Professional&quot;, синтетическое, C1 5W-30 Land Rover, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>900 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE Professional произведено с использованием новейшейтехнологии TITANIUM FST™.Технология TITANIUM FST™ на физическом уровне меняет поведение масла Castrol EDGE PROFESSIONAL вусловиях экстремальных нагрузок.Основой технологии TITANIUM FST™ являются полимерные металлоорганические соединения, содержащиетитан. Таким образом, титан становится компонентом масла и работает в унисон с технологией усиленноймасляной плёнки Fluid Strength Technology (FST™), которая была внедрена в 2011 году. Испытания подтвердили,что TITANIUM FST™ в 2 раза увеличивает прочность масляной плёнки, предотвращая её разрыв и снижая трениедля максимальной производительности двигателя.Используя опыт сотрудничества с автопроизводителями, мы применили такую же технологию, которая ранееиспользовалась только при производстве масла для конвейерной заливки.Моторное масло Castrol EDGE Professional прошло многоуровневую микрофильтрацию. Контроль качестваосуществляется с использованием новой технологии оптического измерения частиц Castrol – Optical ParticleMeasurement System (OPMS).Castrol EDGE Professional - первое в мире масло, сертифицированное как CO2- нейтральное в соответствии смировыми стандартами.ПрименениеCastrol EDGE Professional C1 5W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей, в которыхпроизводитель рекомендует использовать моторные масла, соответствующие отраслевому стандарту ACEA С1.Castrol EDGE Professional С1 5W-30 рекомендовано и одобрено для применения в моторах автомобилей JaguarLand Rover, требующих смазочные материалы, апробированные, согласно спецификации STJLR.03.5005.ПреимуществаCastrol EDGE Professional C1 5W-30 даёт Вам полную уверенность в возможности добиться максимальнойэффективности от двигателей, созданных по новейшим на текущий момент технологиям, - двигателей, точностьизготовления деталей которых намного выше, чем была прежде, и которые требуют масел с низкой вязкостью ивысоким уровнем эксплуатационных характеристик.Castrol EDGE Professional C1 5W-30:подавляет образование отложений, способствуя повышению скорости реакции автомобиля на нажатиепедали акселератора;обеспечивает непревзойдённый уровень защиты деталей в разных условиях движения и широкомдиапазоне температур; поддерживает максимальную мощность мотора, даже в условиях длительной интенсивной эксплуатации;повышает эффективность работы двигателя (подтверждено независимыми испытаниями).  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
