<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154354746/">
  <title>Моторное масло AMSOIL DOMINATOR Synthetic Racing Oil SAE 60 (0,946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 217 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL DOMINATOR® Synthetic Racing Oil обеспечивает превосходную производительность и максимальную защиту при тяжелых и гоночныхрежимах эксплуатации. DOMINATOR разработан на основе инновационной синтетической технологии, что позволяет лучше выдерживать повышенные обороты, высокие температуры и ударную нагрузку, характерных для гоночных режимов эксплуатации. Надежность продукта проверена и подтверждена гоночными командами на чемпионатах, обеспечивает максимальную мощность без ущерба для защиты двигателя. DOMINATOR обеспечивает непосредственную защиту всех элементов двигателя благодаря своей многоступенчатой рецептуре.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел по APIс 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics® - стабильная работа и защита вашего двигателя.Защита от износа Гонки и высокопроизводительные двигатели, как правило, разрабатываются с учетом обеспечения максимальной мощности и скорости. Это может привести к снижению вязкости масла, подшипники, поршни и другие компоненты становятся уязвимыми для износа и разрушения. Уникальная рецептура DOMINATORSynthetic Racing Oil сохраняет вязкость на сдвиге и имеет защитную масляную пленку. Содержит противоизносные присадки с содержанием цинка и фосфора,что обеспечивает дополнительную защиту от задира и износа в суровых гоночных условиях (см. результаты ниже).Максимальная производительность Повышенное трение и высокие температуры на гонках уменьшают мощность двигателей и сокращают срок их службы. DOMINATOR разработан с применением модификатором трения, что увеличивает мощность и температуру охлаждения двигателя, способствуя увеличению скорости и увеличивая срок службы компонентов.]]>  </text>
</doc>
