<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-dlya-4-takt-amsoil-briggs-stratton-4t-racing-oil-0-946l-163250679/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт AMSOIL Briggs &amp; Stratton 4T Racing Oil (0,946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 311 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Briggs & Stratton Synthetic 4T Racing Oil - это продукт совместной разработкиинженеров Briggs & Stratton * и AMSOIL INC. Компания Briggs & Strattonобратилась к AMSOIL с просьбой разработать моторное масло, способноеувеличивать мощность (в лошадиных силах) при работе в условияхповышенных температур и сдвига для четырехтактных гоночных двигателей.И получилось в результате Synthetic 4T Racing Oil. Cпециально разработанодля гоночных двигателей, которое не имеет недостатков автомобильных, PAGили обычных "картинговых" масел. Идеально подходит для гонщиков, которыехотят получить максимальную мощность и максимальную продолжительностьжизни от своих двигателей, используемых в картинге, юниорском драге, малыхгонок и других гоночных соревнованиях.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              Разработано для уменьшения теплаизготовлено на основе синтетических базовых масел, которые лучшепротивостоят экстремально высоким температурам, присущемгоночным двигателям с воздушным охлаждением, чем обычные масла.Повышенная термостабильность помогает снизить рабочиетемпературы и защищает от шлама и отложений, которые снижаютмощность двигателей, обеспечивая оптимальные рабочиехарактеристики и срок службы.Увеличивает мощностьSynthetic 4T Racing Oil сочетает в себе сохранение мощности двигателя изащиту от износа. Разработано с использованием модификаторов трения икомплекса современных присадок, которые снижают потери энергии на трении.Использование Synthetic 4T Racing Oil помогает гонщикам увеличить мощность.Fights Engine WearSynthetic 4T Racing Oil iразработано с использованием противопенных присадок.Препятствует пенообразованию, характерному для работы на высоких оборотах,обеспечивает прочную масляную пленку между трущимися частями двигателя,гарантируя защиту двигателей в самых экстремальных условиях.Предотвращает коррозиюSynthetic 4T Racing Oil содержит ингибиторы коррозии для защиты от коррозиимежду гонками и в период консервации на длительный срок хранения.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
