<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/142485280/">
  <title>Масло моторное ТНК &quot;Magnum Super&quot;, полусинтетическое, класс вязкости 5W-40, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>841 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ТНК Magnum Super 5W-40 - высококачественное полусинтетическое моторное масло эксплуатационного класса API SL/CF, незаменимое в регионах с холодным климатом. Производится на основе высококачественных синтетических и минеральных базовых масел, а также современного пакета присадок. Превосходные вязкостно-температурные свойства обеспечивают легкий запуск двигателя при температурах до -30 °С. Масло отличается стабильными вязкостно-температурными свойствами с улучшенной текучестью и прокачиваемостью. Это делает ТНК Magnum Super 5W-40 правильным выбором для использования в районах с резко континентальным климатом и холодными зимами. Такие свойства обеспечиваются применением специально разработанного модификатора вязкости, который обладает чрезвычайно высокой стойкостью к механической и термической деструкции и поддерживает оптимальную толщину масляной пленки в зонах трения в течение всего срока службы масла.  Область применения:  Масло ТНК Magnum Super 5W-40 рекомендовано для всесезонного применения в бензиновых и дизельных двигателях импортных и отечественных автомобилей, микроавтобусов и легкой коммерческой техники, для смазки которых требуются масла класса SL и ниже. Одобрено к применению в двигателях ПАО "АвтоВАЗ".  Преимущества масла:  Масло имеет отличные низкотемпературные свойства и высокий индекс вязкости, что позволяет успешно применять круглогодично в регионах с резкоконтинентальным климатом.  Обладает стабильными функциональными свойствами при различных режимах работы на протяжении всего срока службы, благодаря исключительной стабильности всех компонентов рецептуры.  Активно защищает двигатель от образования вредных отложений в цилиндрах, на поршнях, на поршневых кольцах, поддерживая высокую компрессию и долговечность цилиндропоршневой группы.  Эффективно отводит тепло от наиболее теплонагруженных деталей двигателя, защищая его от перегрева.  Имеет отличные антифрикционные и противоизносные свойства, что особенно важно для минимизации износа газораспределительного механизма в момент холодного пуска двигателя.  Использование специально подобранного модификатора вязкости с повышенной стойкостью обеспечивает стабильность вязкости масла на всем интервале эксплуатации масла.  ТНК Magnum Super 5W-40 обладает превосходной совместимостью со всеми существующими материалами сальников и, тем самым, обеспечивает защиту двигателя автомобиля от протечек.  Рецептура масла ТНК Magnum Super 5W-40 разработана с учетом условий эксплуатации автомобилей в РФ.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
