<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288471/">
  <title>Моторное масло для газовых двигателей GULFCO LA 40 (20л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>6 901 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Gulfco LAНизкозольное масло для двигателей на природном газеОписаниеGulfco LA – серия моторных масел для высоконагруженных двигателей, работающих на природном газе, для которых рекомендовано использование низкозольных смазочных масел. Специально разработано для новейших двигателей, работающих на обедненной смеси и чувствительных к величине зазоров клапанов. Тщательно подобранный пакет присадок обеспечивает хорошую защиту двигателя и способствует уменьшению отложений в камере сгорания. Отличные моющее-диспергирующие свойства и низкое содержание золы сводят к минимуму окисление и нитрирование масла, что очень важно для двигателей, работающих при повышенных нагрузках и высокой температуре. Превосходит требования для класса API CF и таких стандартов как: Waukesha Cogeneration и Dresser Rand category III, класс вязкости SAE 30 и SAE 40.Особенности и преимущества•	Сохраняет двигатель чистым и способствует его лучшей производительности•	Высокие показатели стойкости к окислению и нитрированию делают это масло отличным выбором для большинства двигателей, работающих при высоких нагрузках и температурах•	Защищает клапаны от износа•	Сводит к минимуму образование нагара в камере сгорания и сохраняет свечи зажигания чистыми•	Защищает компоненты двигателя от коррозионного износа•	Совместимо с каталитическими нейтрализаторами, так как содержит ничтожно-малое количество фосфора менее чем 300 ppmПрименение•	Двух- и четырехтактные стационарные газовые двигатели, для которых рекомендовано применение низкозольных масел•	Новейшие газовые двигатели, работающие на обедненной смеси•	Двигатели, оснащенные каталитическими нейтрализаторами•	Газовые двигатели, работающие на природном, канализационном, свалочном или полученном в результате разложения биомассы газе (за исключением газов с высоким содержанием галогенов, серы и сероводорода)  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
