<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/139962642/">
  <title>Масло моторное Liqui Moly &quot;Top Tec 4100&quot;, НС-синтетическое, 5W-40, 5 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 579 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло моторное Liqui Moly "Top Tec 4100" рекомендуется для бензиновых и дизельных двигателей Mercedes-Benz, BMW, Ford (насос-форсуночные дизели), Honda, Fiat, для всех Porsche с оригинальными двигателями.   HC-синтетическое малозольное (Mid SAPS) моторное масло для бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей, оснащенных двойной системой нейтрализации отработавших газов (в том числе DPF). Соответствует экологическим нормам EURO 4 и выше. Отлично подходит при использовании природного и сжиженного газа (CNG/LPG).  В моторных маслах Top Tec используются базовые компоненты, произведенные по новейшим технологиям синтеза и отличающиеся высочайшими защитными свойствами. Масла содержат специальный пакет присадок с пониженным содержанием соединений серы, фосфора и хлора, что обеспечивает совместимость со специфическими системами нейтрализации и обеспечивает минимальные выбросы вредных веществ.  Особенности:  - Сокращает вредные выбросы - Совместимо с новейшими системами нейтрализации выхлопных газов - Быстрое поступление масла к трущимся деталям при низких температурах - Высокая защита двигателя от износа - Обеспечивает чистоту двигателя  Использование моторного масла Top Tec 4100 позволяет обеспечить высокую надежность эксплуатации двигателя и увеличение срока службы современных дорогостоящих каталитических нейтрализаторов и сажевых фильтров. Благодаря наличию оригинальных допусков производителей автомобилей, использование данного масла позволяет сохранить все гарантийные условия при прохождении ТО.  Допуск:  -API: CF/SM -ACEA: C3 -BMW: Longlife-04 -Ford: WSS-M2C917-A -MB: 229.31 -Porsche: A40 -VW: 502 00/505 00/505 01  Соответствие:  -ACEA: A3/B4 -Fiat: 9.55535-H2/9.55535-M2/9.55535-S2 -Renault: RN 0700/RN 0710  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
