<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-mobil-delvac-mx-extra-10w-40-4l-548975-170305980/">
  <title>М/масло п/синтетика Mobil Delvac MX Extra 10W-40 4л  (548975)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 501 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высококачественное масло для дизельных двигателей

Описание продукта
Mobil Delvac MX Extra 10W-40 - моторное масло с очень высокими эксплуатационными свойствами, обеспечивающее отличное смазывание, поддержание чистоты деталей и, соответственно, продление срока службы современных дизельных и бензиновых двигателей, работающих в тяжелых условиях. Как результат, это масло рекомендуется компанией ExxonMobil для двигателей европейских, японских и американских производителей. Mobil Delvac MX Extra 10W-40 разработано с применением смеси базовых масел, произведенных при помощи передовой технологии, и сбалансированной системы присадок для достижения требуемой окислительной стабильности, диспергирующих и противоизносных свойств, которые дополняются превосходной способностью снижать образование отложений на поршнях и уменьшать шламообразование, что содействует увеличению срока службы двигателя. Превосходные вязкостно-температурные характеристики этого всесезонного масла гарантируют его отличные пусковые свойства и прокачиваемость при низкой температуре. 


Особенности и преимущества
Мощные дизельные двигатели с низким уровнем выбросов значительно повышают требования к моторным маслам. Уменьшение рабочих зазоров двигателей, использование промежуточных охладителей и турбонагнетателей приводит к повышению тепловой нагрузки на масло. Технологии уменьшения уровня выброса двигателей, такие как более высокое давление впрыска топлива и применение более позднего впрыска требуют улучшения таких рабочих параметров масла, как стойкость к окислению, диспергируемость по отношению к нагару и испаряемость. Масло MobilDelvacMXExtra 10W-40 производится на основе высококачественных базовых масел с отлично сбалансированной системой присадок для обеспечения оптимальной работоспособности современных дизельных и бензиновых двигателей, а также более старых серий. Основные преимущества этого масла:

Особенности	Уменьшение образования шлама, отложений и увеличение срока службы масла и двигателя
Повышенные термическая и антиокислительная стабильность	Уменьшение образования отложений и увеличение срока службы масла 
Повышенная защита от износа	Пониженный износ подшипников, продлевающий интервалы между ремонтами современных дизельных двигателей
Улучшенная защита от коррозии	Пониженный износ подшипников, продлевающий интервалы между ремонтами двигателя
Уменьшение отложений в области поршневых колец	Чистота деталей двигателей сокращает расходы на техническое обслуживание двигателя и продлевает срок его службы 
Сниженное образование отложений позволяет держать под контролем увеличение вязкости, образование шлама и давление в фильтре	Улучшенная защита двигателя приводит к продлению срока его службы
Улучшенная прокачиваемость масла при отрицательных температурах	Быстрый пуск двигателя и уменьшение износа при работе в условиях холодного климата

Применение
      Рекомендуется компанией ExxonMobil для:

дизелей с турбонаддувом и без наддува от ведущих европейских, японских и американских производителей
мало- и высокотоннажных грузовых автомобилей, включая применение в смешанных парках машин с бензиновыми двигателями и легковыми автомобилями
внедорожных машин, используемых в строительстве, горной промышленности и сельском хозяйстве


Спецификации и одобрения
Mobil Delvac MX Extra 10W-40 превосходит следующие требования или соответствует им:	 
ACEA E7	X
API CI-4/CH-4/SL/SJ	X
Caterpillar ECF-2	X
Cummins CES 20078/20077/20076	X


Mobil Delvac MX Extra 10W-40 имеет следующие одобрения производителей оборудования к применению:	 
MB-Approval 228.3	X
MAN M3275-1	X
MTU Oil Category 2	X
AVTODISEL YaMZ-6-12	X
KAMAZ Euro-3,-4,-5	X


ExxonMobil рекомендует применять Mobil Delvac MX Extra 10W-40 там, где требуются:	 
ACEA B2, A2	X
API CG-4/CF-4/CF	X
Cummins CES 20072/20071	X
Detroit 7SE270 (4-Stroke Cycle)	X
Renault Trucks RLD	X
Volvo VDS-2	X

Типичные показатели
Mobil Delvac MX Extra 10W-40	10W-40
Вязкость кинематическая, ASTM D 445	 
сСт при 40°С	102
сСт при 100°С	14.7
Индекс вязкости, ASTM D 2270	150
Зольность сульфатная, % мас., ASTM D 874	1.15
Общее щелочное число, мг КОН/г, ASTM D 2896	10.6
Температура застывания, °С , ASTM D 97	-39
Температура вспышки, °С, ASTM D 92	223
Плотность при 15°С, кг/л, ASTM D 4052	0.868

Объем: 4л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
