<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-castrol-edgeprofessional-a5-5w-30-jaguar-1-l-160981090/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;EdgeProfessional A5 5W-30 Jaguar&quot;, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>998 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE Professional произведено с использованием новейшейтехнологии TITANIUM FST™.Технология TITANIUM FST™ на физическом уровне меняет поведение масла Castrol EDGE PROFESSIONAL вусловиях экстремальных нагрузок.Основой технологии TITANIUM FST™ являются полимерные металлоорганические соединения, содержащиетитан. Таким образом, титан становится компонентом масла и работает в унисон с технологией усиленноймасляной плёнки Fluid Strength Technology (FST™), которая была внедрена в 2011 году. Испытания подтвердили,что TITANIUM FST™ в 2 раза увеличивает прочность масляной плёнки, предотвращая её разрыв и снижая трениедля максимальной производительности двигателя.Используя опыт сотрудничества с автопроизводителями, мы применили такую же технологию, которая ранееиспользовалась только при производстве масла для конвейерной заливки.Моторное масло Castrol EDGE Professional прошло многоуровневую микрофильтрацию. Контроль качестваосуществляется с использованием новой технологии оптического измерения частиц Castrol – Optical ParticleMeasurement System (OPMS).Castrol EDGE Professional - первое в мире масло, сертифицированное как CO2- нейтральное в соответствии смировыми стандартами.ПрименениеCastrol EDGE Professional A5 5W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей, в которыхпроизводитель предписывает использовать моторные масла, соответствующие классу вязкости SAE 5W-30 иотраслевым стандартам ACEA A1/B1, A5/B5, API SN/CF или более ранних.Castrol EDGE Professional A5 5W-30 рекомендовано и одобрено к применению в двигателях автомобилей Ford,требующих использования смазочных материалов, апробированных согласно спецификации Meets Ford WSSM2C913-C.Castrol EDGE Professional A5 5W-30 рекомендовано и одобрено к применению в двигателях автомобилей JaguarLand Rover, требующих использования смазочных материалов, апробированных согласно спецификации JaguarLand Rover – ST JLR.03.5003.ПреимуществаCastrol EDGE Professional A5 5W-30 обеспечивает надёжную и максимально эффективную работу современныхвысокотехнологичных двигателей, созданных по новейшим инженерным разработкам, которые работают вусловиях ужесточённых допусков производителей техники, требующих высокого уровня защиты и использованиямаловязких масел. Castrol EDGE Professional A5 5W-30:обеспечивает максимальную эффективность работы силового агрегата как в краткосрочном периодевремени, так и в течение длительного срока службы;подавляет образование отложений, способствуя повышению скорости реакции двигателя на нажатиепедали акселератора;обеспечивает надёжную защиту всех деталей мотора в разных условиях движения, в широких диапазонахтемператур и скоростей;поддерживает максимальную мощность двигателя в течение длительного времени, даже в условияхинтенсивной эксплуатации;повышает КПД двигателя (подтверждено независимыми испытаниями).  Уважаемые клиенты! Обращаем ваше внимание на возможные изменения в дизайне упаковки. Поставка осуществляется в зависимости от наличия на складе.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
