<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422757/">
  <title>Моторное масло RAVENOL VMP SAE 5W-30 (4+1 л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 433 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL VMP SAE 5W-30 – полностью синтетическое среднезольное (MID SAPS) моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® моторное масло для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.RAVENOL VMP SAE 5W-30 минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.RAVENOL VMP SAE 5W-30 гарантирует чистоту деталей двигателя как при движении СТОП-СТАРТ, так и высокоскоростном движении, а также уменьшение выбросов в атмосферу за счет низкозольной формулы. Минимизирует износ двигателя. Продлевает срок службы DPF фильтров и трех компонентных катализаторов TCW. HTHS > 3,5 mPa.s. Позволяет экономить топливо при использовании в двигателях класса EURO 4, EURO 5 с нормальными или удлиненными интервалами замены (от 50 000 км или до 2 лет).RAVENOL VMP SAE 5W-30 имеет высокий индекс вязкости благодаря специальной рецептуре. мгновенное смазывание всех критических узлов и деталей двигателя на стадии «холодного пуска».RAVENOL VMP SAE 5W-30 - является универсальным моторным маслом, обеспечивающим экономию топлива, для легковых бензиновых и дизельных двигателей с и без турбонаддува. Увеличивает срок службы сажевых фильтров.Благодаря специальной рецептуре RAVENOL VMP SAE 5W-30 подходит для применения в двигателях в соответствии с требованиями большинства OEM производителей.Применение VMP SAE 5W-30 обеспечивает:Экономию топлива в частичной и полной нагрузкеОтличную защиту от износа и высокий коэффициент вязкости при скоростной езде, долгий срок службы двигателяОтличные показатели при холодном пуске даже при низких температурах ниже -25 °CСтабильную масляную пленку даже при высоких нагрузкахНизкий расход масла за счет низкой скорости испаренияОтсутствие нагара в камерах сгорания в зоне поршневых колец и клапановНейтральное поведение по отношению к уплотнительным материаламУвеличение интервалов замены масла и защиту природных ресурсовMidSAPS (Mid SAPS) = пониженное содержание серы, фосфора и сульфатной  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
