<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-mobil-super-2000-x1-10w-40-4-l-168318361/">
  <title>Моторное масло Mobil Super 2000 X1 10W-40, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 390 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Mobil Super — масла премиум-класса. Они разработаны специально для того, чтобы обеспечить отличную защиту двигателя и его надежную работу, что позволяет вам ездить с полной уверенностью.

Полусинтетическое 
Масло Mobil Super 2000 x1 10W-40 — это полусинтетическое моторное масло очень высокого класса, предназначенное для продления срока службы двигателя и защиты его от износа и образования шлама.

Характеристики и преимущества
Моторные масла Mobil Super 2000 успешно зарекомендовали себя, поэтому можете быть уверены в том, что эксплуатационные характеристики вашего автомобиля будут соответствовать вашим ожиданиям.

Mobil Super 2000 x1 10W-40 обеспечивает:

Отличную защиту от образования шлама
Отличную чистоту двигателя
Отличную защиту при высокой температуре
Отличную защиту от износа
Хорошие эксплуатационные характеристики при холодном запуске

Масла Mobil Super 2000 разработаны таким образом, чтобы предоставить дополнительный уровень защиты по сравнению с минеральными маслами. ExxonMobil рекомендует применять Mobil Super 2000 X1 10W-40, когда время от времени могут сложиться затрудненные условия вождения, в:

Двигателях более ранних разработок и конструкций
Бензиновых и дизельных двигателях без дизельных сажевых фильтров (DPF)
В легковых автомобилях, внедорожниках, малотоннажных грузовиках и микроавтобусах
При вождении в загородных и городских условиях
Двигателях с повышенными рабочими характеристиками
При обычных условиях эксплуатации и при движении с перегрузками

Типичные показатели:

Вязкость при 100ºC, сСт — 14.4
Вязкость, при 40ºC, сСт — 97
Зольность сульфатная, % мас., ASTM D 874 — 0.91
Содержание фосфора- 0.144
Температура вспышки, ºC, ASTM D 92 — 230
Плотность при 15 °C, кг/л, ASTM D 4052 — 0.87
Температура застывания, ºC, ASTM D 97: -30

Вязкость по SAE: 10W-40
Емкость: 4 л
Тип двигателя: Дизель, Бензин
Допуски ОЕМ: VW 505.00, MB 229.1, VW 501.01
Тип основы масла: Полусинтетическое
Категория: Легковые
Спецификации ACEA: A3/B3
Спецификации API: SL/CF  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
