<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/141905814/">
  <title>Масло моторное ЛУКОЙЛ ЛЮКС, синтетическое SAE 5W-30, API SL/CF, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 314 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ЛУКОЙЛ ЛЮКС синтетическое SAE 5W-30, API SL/CF - синтетическое всесезонное моторное  масло, предназначенное для самых современных высокофорсированных бензиновых и  дизельных двигателей легковых автомобилей, микроавтобусов и легких грузовиков, в том  числе оборудованных турбонаддувом.   Подходит для автомобилей марок: GEELY, GREAT WALL, HONDA, HYUNDAI, KIA, LIFAN,  MAZDA, MITSUBISHI, NISSAN, RENAULT, SUBARU, SUZUKI, TOYOTA, VOLVO, ЛАДА, УАЗ.  ЛУКОЙЛ ЛЮКС синтетическое SAE 5W-30, API SL/CF специально разработано для автомобилей  FORD в соответствии с требованиями спецификации Ford WSS-M2C913-C, превосходящей и  перекрывающей предыдущие выпуски WSS-M2C913-А и WSS-M2C913-В.   Одобрено:  API SL - лицензировано (Energy Conserving)  Renault RN 0700  ОАО "АВТОВАЗ"  Соответствует требованиям:  API CF  ACEA A5/B5, A1/B1  Ford WSS-M2C913-А, WSS-M2C913-В, WSSM2C913-C   ЛУКОЙЛ ЛЮКС синтетическое SAE 5W-30, API SL/CF предназначено для применения в  высокофорсированных бензиновых и дизельных двигателях легковых и легких грузовых  транспортных средств, разработанных для применения маловязких масел в соответствии с  требованиями ACEA A5/B5, A1/B1. Можно эксплуатировать с увеличенными интервалами  замены в соответствии с рекомендацией производителя двигателя.  Особенно рекомендуется для сервисного обслуживания двигателей автомобилей FORD,  требующих соответствия спецификациям Ford WSS-M2C913-А, WSS-M2C913-В и WSSM2C913-C,  а также двигателей автомобилей Renault требующих применения масел, одобренных в  соответствии со спецификацией RN 0700.   - Обеспечивает надежную защиту двигателя от износа и коррозии в наиболее жестких условиях  эксплуатации.  - Предотвращает образование высоко- и низкотемпературных отложений в двигателе.  - Не оказывает вредного воздействия на каталитический нейтрализатор автомобиля.  - Отличные низкотемпературные свойства, способствует легкому пуску двигателя в холодных  климатических зонах.  - Улучшенные вязкостно-температурные характеристики гарантируют надежную защиту  деталей двигателя при предельных нагрузках.  - Стабильность масляной пленки в условиях высоких рабочих температур.  - Благодаря снижению трения повышается КПД двигателя, достигается экономия топлива и  снижение уровня шума.    Товар сертифицирован.  Уважаемые клиенты! Обращаем ваше внимание на то, что упаковка может иметь несколько видов  дизайна.  Поставка осуществляется в зависимости от наличия на складе.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
