<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-max-duty-synthetic-diesel-oil-sae-15w-40-0-946l-170295186/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Max-Duty Synthetic Diesel Oil SAE 15W-40 (0.946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>930 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Signature Series Max-DutySynthetic Diesel Oil Максимальная защита дизельных двигателей при тяжелый нагрузках Высококачественное синтетическое моторное масло для дизельных двигателей, обеспечивающее увеличенные интервалы замены исокращение эксплуатационных расходов. AMSOIL Signature SeriesMax-Duty Synthetic Diesel Oil обеспечивает в 6 раз лучшую защитуот износа, чем требуется по спецификации DFS 93K222 согласнотеста на задиры Detroit Diesel DD13, что обеспечиваетбесперебойную работу грузовиков и тяжелой техники при пиковыхнагрузках. Передовая синтетическая технология обеспечиваетпревосходный контроль вязкости и исключительнуюпроизводительность при экстремальных температурах, при этомминимизируя расход масла. И как результат: защита, увеличеннаядо максимума.Максимальная защита двигателяИзнос колец и головок цилиндров приводит к увеличению потребления масла иснижению компрессии, что приводит к снижению мощности и отсутствиюэкономии топлива. Независимое тестирование показывает, что AMSOILSignature Series Max-Duty обеспечивает дополнительную защиту от износа в 6раз большую, чем требует тест на задиры Detroit Diesel DD13 по спецификацииDFS 93K222, чтобы обеспечить максимальный срок службы оборудования иснизить затраты на техническое обслуживание и простои.Контроль вязкостиВысококачественные синтетические базовые масла в составе AMSOILSignature Series Max-Duty обеспечивает устойчивость к окислению,загущению масла и сажевым загрязнениям. Благодарявысококачественным синтетическим базовым маслам и комплексу моющихи диспергирующих присадок, минимизирует изменение вязкости приодновременном удерживании частиц сажи, что помогает предотвратитьобразование более крупных частиц, увеличивающих износ. Увеличениевязкости сводится к минимуму, а износ, вызываемый сажейконтролируется. Более низкая испаряемость также помогает SignatureSeries Max-Duty сохранять вязкость при высоких температурах,обеспечивая дополнительную защиту двигателя и увеличение экономиитоплива.Отличные свойства при экстремальных температурахAMSOIL Signature Series Max-Duty Synthetic Diesel Oil обладает лучшейтермостабильностью и стойкостью к окислению по сравнению с обычнымидизельными маслами. В отличие от обычных масел, масла серии SignatureSeries не содержат воска, обеспечивая быстрый "холодный" пуск даже притемпературах ниже нуля, отличную текучесть масла и снижают износ. SignatureSeries 0W-40 (DZF) имеет широкий диапазон вязкости, который обеспечивает в4 раза лучшую способность проворачивания коленчатого вала непрогретогодвигателя, чем масла вязкостью 15W-40, что делает идеальным дляиспользования как в двигателях, которые подвергаются воздействию высокихтемператур, так и в экстремальных низкотемпературных условиях эксплуатации.Снижает расход маслаAMSOIL Signature Series Max-Duty обладает низким уровнем испаряемости,снижая расход масла во время работы и пропуская меньше масла в камерусгорания. Это обеспечивает на 76% меньше расхода масла, чем требуетсястандарту API CK-4 в тесте на расход масла Caterpillar-1N.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
