<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183700/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;GTX Ultraclean&quot;, полусинтетическое, класс вязкости 10W-40, A3/B4, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 225 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol "GTX Ultraclean" - это больше, чем просто масло. Это комплекс  технических решений и технологий. Castrol "GTX Ultraclean" – один из самых  узнаваемых мировых брендов в области смазочных материалов. Двигатель  в современном мире подвергается тяжелым испытаниям. Низкое качество  топлива, высокотемпературные режимы и тяжелые условия эксплуатации способствуют  образованию густых смолистых отложений, которые называются шламами. Шлам  может привести к ухудшению циркуляции масла и преждевременному выходу  двигателя из строя. Высокоэффективное моторное масло Castrol "GTX Ultraclean",  созданное по технологии производства синтетических смазочных материалов  для бензиновых и дизельных двигателей, обладает усиленными моющими и  диспергирующими свойствами, оказывающими двойное воздействие на  шламовые отложения. Формула Castrol “Double Action” удаляет старый шлам и  защищает двигатель от образования нового, поддерживая надежность работы  мотора.Castrol "GTX Ultraclean" способствует увеличению ресурса двигателя. Castrol "GTX Ultraclean" подходит для применения в бензиновых и дизельных  двигателях, в которых производитель рекомендует использовать смазочные  материалы, соответствующие классу вязкости SAE 10W-40 и спецификациям  ACEA A3/B4, A3/B3, API SL/CF или более ранним.Castrol "GTX Ultraclean":-  обеспечивает защиту от шлама до 50% лучше, чем этого требуют нормы  отраслевого стандарта API SN в тесте на шламообразование Seq. VG; - обладает повышенной стабильностью вязкостных характеристик и  термической устойчивостью; - проявляет отличную стойкость к высокотемпературным отложениям; - способствует увеличению ресурса двигателя, благодаря использованию  базовых масел и противоизносных присадок премиального класса. Спецификации. ACEA A3/B3, A3/B4, API SL/CF, Meets - Fiat 9.55535-D2/G2, MB-Approval 229.1, VW 501 01/ 505 00.Товар сертифицирован. Проверить оригинальность:  https://www.castrol-original.ru/checking  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
