<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154760258/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Extreme Power SAE 0W-40 100% Synthetic Motor Oil (0,946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 429 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Extreme Power 0W-40100% Synthetic Motor OilВысокопроизводительные двигатели эксплуатируется приэкстремальных температурах и ударных нагрузках, особенноесли это турбированные двигатели. Повышенные температурыи высокое давление повышают износ двигателя и образованиеотложений, если масло не обеспечивает необходимую защиту.AMSOIL Extreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oilобеспечивает исключительную защиту от износа и сокращаетрасход масла даже при суровых условиях эксплуатации.Высокоэффективное моторное масло гражданских истритрейсинговых автомобилей.Снижает расход маслаВысокая температура может привести к испаряемости масла, что приводит красходу масла и эмиссии выхлопных газов. AMSOIL Extreme Power 0W-40 100%Synthetic Motor Oil синтетическое моторное масло, изготовленное извысококачественных синтетических базовых масел, которые, имеют низкуюиспаряемости при высоких температурах. Это снижает расход масла, снижаяпотребность доливки масла.Увеличивает срок службы двигателяКогда масло находится в контакте между металлическими поверхностями, такимикак поверхность поршневого кольца / стенки стенки цилиндра, интенсивноедавление может сдвигать молекулярную структуру масла, что приводит к потеревязкости. Масло, которое имеет механический сдвиг, не может создаватьстабильную и эффективную смазочную пленку для защиты от износа. AMSOILExtreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oil устойчиво к потери вязкости присдвиге, обеспечивает отличную защиту от износа и долгий срок службыдвигателя.Обеспечивает максимальную производительность.AMSOIL Extreme Power Synthetic Motor Oil защищает от отложений и износа, чтопомогает поддерживать максимальные мощности двигателей при жесткихрежимах эксплуатации.Чистота двигателяAMSOIL Extreme Power Synthetic Motor Oil не содержит нестабильные, легкиемолекулы, присущие обычным маслам. Это помогает снизить расход масла,особенно в условиях экстремальных температур, обеспечивая максимальнуючистоту двигателя. Разработано с добавлением комплекса моющих присадок,которые борются с вредными отложениями. Чистые двигатели работают болееэффективно и дольше.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
