<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-max-duty-synthetic-diesel-oil-sae-5w-30-3-78l-163250668/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Max-Duty Synthetic Diesel Oil SAE 5W-30 (3.78л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 713 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Signature Series Max-DutySynthetic Diesel OilМаксимальная защита дизельных двигателей притяжелый нагрузкахВысококачественное синтетическое моторное масло для дизельныхдвигателей, обеспечивающее увеличенные интервалы замены исокращение эксплуатационных расходов. AMSOIL Signature SeriesMax-Duty Synthetic Diesel Oil обеспечивает в 6 раз лучшую защитуот износа, чем требуется по спецификации DFS 93K222 согласнотеста на задиры Detroit Diesel DD13, что обеспечиваетбесперебойную работу грузовиков и тяжелой техники при пиковыхнагрузках. Передовая синтетическая технология обеспечиваетпревосходный контроль вязкости и исключительнуюпроизводительность при экстремальных температурах, при этомминимизируя расход масла. И как результат: защита, увеличеннаядо максимума.Максимальная защита двигателяИзнос колец и головок цилиндров приводит к увеличению потребления масла иснижению компрессии, что приводит к снижению мощности и отсутствиюэкономии топлива. Независимое тестирование показывает, что AMSOILSignature Series Max-Duty обеспечивает дополнительную защиту от износа в 6раз большую, чем требует тест на задиры Detroit Diesel DD13 по спецификацииDFS 93K222, чтобы обеспечить максимальный срок службы оборудования иснизить затраты на техническое обслуживание и простои.Контроль вязкостиВысококачественные синтетические базовые масла в составе AMSOILSignature Series Max-Duty обеспечивает устойчивость к окислению,загущению масла и сажевым загрязнениям. Благодарявысококачественным синтетическим базовым маслам и комплексу моющихи диспергирующих присадок, минимизирует изменение вязкости приодновременном удерживании частиц сажи, что помогает предотвратитьобразование более крупных частиц, увеличивающих износ. Увеличениевязкости сводится к минимуму, а износ, вызываемый сажейконтролируется. Более низкая испаряемость также помогает SignatureSeries Max-Duty сохранять вязкость при высоких температурах,обеспечивая дополнительную защиту двигателя и увеличение экономиитоплива.Отличные свойства при экстремальных температурахAMSOIL Signature Series Max-Duty Synthetic Diesel Oil обладает лучшейтермостабильностью и стойкостью к окислению по сравнению с обычнымидизельными маслами. В отличие от обычных масел, масла серии SignatureSeries не содержат воска, обеспечивая быстрый "холодный" пуск даже притемпературах ниже нуля, отличную текучесть масла и снижают износ. SignatureSeries 0W-40 (DZF) имеет широкий диапазон вязкости, который обеспечивает в4 раза лучшую способность проворачивания коленчатого вала непрогретогодвигателя, чем масла вязкостью 15W-40, что делает идеальным дляиспользования как в двигателях, которые подвергаются воздействию высокихтемператур, так и в экстремальных низкотемпературных условиях эксплуатации.Снижает расход маслаAMSOIL Signature Series Max-Duty обладает низким уровнем испаряемости,снижая расход масла во время работы и пропуская меньше масла в камерусгорания. Это обеспечивает на 76% меньше расхода масла, чем требуетсястандарту API CK-4 в тесте на расход масла Caterpillar-1N.0.60.50.40.30.20.10CK -4 AMSOILРасход масла0.50.12g/kwhAMSOIL Signature Series Oil обеспечивает на 76% меньший расход масла,чем требуется по стандарту API CK-4 по тесту на расход масла Caterpillar-1N.Другое маслоТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕ*Все наименования и изображения являются зарегистрированными торговыми знаками и являются собственностью правообладателей. Их прямое или косвенное использование безразрешения правообладателя не допускается. Вся продукция AMSOIL разработана только для указанной области применения.Тест на задиры Detroit Diesel DD13по спецификации DFS 93K222Сильные задиры Отсутствие задировПРИМЕНЕНИЕИспользуется для дизельных двигателей, и для бензиновых двигателей, если рекомендуется к применению масло согласно спецификациям: СОВМЕСТИМОСТЬAMSOIL Signature Series Max-Duty Synthetic Diesel Oil совместимо с синтетическими маслами других марок. Однако, смешивание моторных масел AMSOIL с другими маслами может значительно сократить срок службы масла и снизить его эксплуатационные характеристики. AMSOIL не гарантирует удлиненный интервал замены в случае смешивания.Присадки постгарантийного обслуживания не рекомендуются к использованию с синтетическими моторными маслами AMSOIL.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
