<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183696/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Magnatec&quot;, полусинтетическое, класс вязкости 10W-40, A3/B4, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 533 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева.Когда двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера,  оставляя важнейшие детали двигателя незащищенными. Молекулы Castrol "Magnatec" подобно магниту притягиваются к деталям двигателя и  образуют сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа  существенно возрастает. Моторное масло Castrol "Magnatec" подходит для применения в бензиновых и дизельных двигателях, в которых производитель рекомендует  использовать смазочные материалы соответствующие классу вязкости SAE 10W-40 и спецификациям ACEA A3/B4, A3/B3, API SN или более  ранним. Castrol "Magnatec" одобрено к использованию в автомобилях ведущих производителей техники. Компоненты пакета присадок моторного масла Castrol "Magnatec":  - в сочетании с синтетической технологией обеспечивают повышенную защиту при высоко- и низкотемпературных режимах работы двигателя; - обеспечивают постоянную защиту в любых условиях эксплуатации, при различных стилях вождения и в широком диапазоне температур. Castrol "Magnatec" специально разработано и протестировано с учетом особенностей российских условий эксплуатации. Обеспечивает  комплексную защиту двигателя даже при самых тяжелых дорожных условиях: эксплуатация при низкой температуре, использование российского  топлива и движение в городских пробках. Спецификации: ACEA A3/B3, A3/B4, API SN, Meets Fiat 9.55535-D2, MB-Approval 226.5/ 229.1, Renault RN 0700 / RN 0710, VW 502 00 / 505 00. Товар сертифицирован. Проверить оригинальность:  https://www.castrol-original.ru/checking  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
