<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-shell-helix-ultra-diesel-5w-40-4l-550040552-170306005/">
  <title>М/масло синтетика Shell Helix Ultra Diesel 5W-40 4L  (550046371)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 698 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло –наиболее продвинутая рецептура "Шелл" для высокопроизводительных двигателей.

Сегодняшним автомобилям необходимо моторное масло, идущее в ногу с их меняющимися потребностями и позволяющее еще больше повысить эксплуатационные характеристики и ресурс двигателей. Вот почему концерн "Шелл" предложил совершенно новый способ получения синтетических базовых масел из природного газа с помощью нашей патентованной технологии Shell PurePlus.

Shell Helix Ultra – это линейка моторных масел высшего качества, созданных с использованием уникальной технологии Shell PurePlus, позволяющей получить моторное масло, активно помогающее содержать двигатели в чистоте. Действие масел Shell Helix основано на технологии активной очистки Active Cleansing. При этом уникальная технология Shell PurePlus позволяет маслу еще более повысить уровень очистки и защиты.

Масло Shell Helix Ultra SN 5W-40 обеспечивает:

непревзойденную защиту от шлама – никакое другое моторное масло не чистит двигатель лучше; 
защиту от износа и нейтрализует агрессивные кислоты, образующиеся при сгорании;
исключительную защиту и очистку даже при самых долгих интервалах замены масла, рекомендуемых производителем двигателя.
Спецификации: ACEA A3/B3, A3/B4; допуск к MB 229.5, 226.5; VW 505.00; Renault RN0710. Соответствует требованиям спецификации Fiat 955535.Z2

Характеристики
Тип
синтетическое
Объем упаковки
4 л
Класс вязкости SAE
5W-40
Класс ACEA
A3/B3, A3/B4
Двигатель
дизельный
Тип двигателя
четырехтактный
Подходит для турбированных двигателей
да
Допуски
BMW LL-01, MB 229.5, 226.5, VW 505.00, Renault RN0710, Fiat 955535.Z2  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
