<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-shell-helix-ultra-0w-40-4l-550040758-166505291/">
  <title>М/масло синтетика Shell Helix Ultra 0W-40 1L 550040758</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>974 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло –наиболее продвинутая рецептура "Шелл" для высокопроизводительных двигателей.Сегодня автомобилям необходимо моторное масло, идущее в ногу с их меняющимися потребностями и позволяющее еще больше повысить эксплуатационные характеристики и ресурс двигателей. Вот почему концерн "Шелл" предложил совершенно новый способ получения синтетических базовых масел из природного газа с помощью нашей патентованной технологии Shell PurePlus.Helix Ultra Shell – это линейка моторных масел высшего качества, полученных с использованием уникальной технологии Shell PurePlus, которая позволяет получить моторное масло, активно помогающее содержать двигатели в чистоте. Действие масел Shell Helix основано на технологии активной очистки Active Cleansing. При этом уникальная технология Shell PurePlus позволяет маслу еще более повысить уровни очистки и защиты.Shell Helix Ultra 0W-40 обеспечивает:непревзойденную защиту от шлама – никакое другое моторное масло не чистит двигатель лучше; 1низкую вязкость и низкие характеристики трения, позволяющие экономить топливо до 1,9% больше; 2превосходную защиту от износа и коррозии; 3облегчение холодного запуска; 4для бензиновых, дизельных и газовых двигателей, но подходит и для биодизельных смесей, а также смесей бензина и этанола.Спецификации: API SN/CF; ACEA A3/B3, A3/B4; допуск к MB 229.5; VW 502.00/505.00; Porsche A40; Renault RN0700, RN0710. Соответствует требованиям спецификации Fiat 9.55535-Z2.1 По результатам стендовых испытаний Sequence VG на осадкообразование масла с использованием 0W-40.2 На основе результатов проверки экономии топлива по ACEA M 111 в сравнении с эталонным отраслевым маслом.3 По сравнению с маслами, отвечающими требованиям стандартов API SN, по результатам стендовых испытаний двигателя Sequence IVА и Sequence VIII, проведенных независимой лабораторией.4 В сравнении с более вязкими маслами.ХарактеристикиТипсинтетическоеОбъем упаковки1 лКласс вязкости SAE0W-40Класс APISNКласс ACEAA3/B3, A3/B4Двигательбензиновый, дизельныйТип двигателячетырехтактныйДопускиMB 229.5, VW 502.00/505.00, Porsche A40, Renault RN0700, RN0710, Fiat 9.55535-Z2  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
