<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-xenum-xpg-5w30-polialkilenglikolevoe-pag-s-dobavleniem-esterov-sinteticheskoe-1l-173137761/">
  <title>Моторное масло XENUM XPG 5W30 полиалкиленгликолевое (ПАГ) с добавлением эстеров, синтетическое, 1л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 121 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  XENUM XPG моторное масло нового поколения с революционной технологией PAG (полиалкиленгликоль) + эстеры, которое обеспечивает непревзойденный уровень смазки, снижения трения и износа двигателя!PAG и эстеры иногда называют суперсинтетикой, так как по целому ряду свойств они превосходят традиционные ПАО (ПолиАльфаОлефины) масла.PAG (полиалкиленгликоли) и эстеры формируют уникальную защитную пленку. Благодаря полярности молекул, они притягиваются к металлическим поверхностям деталей двигателя, образуя покрытие с очень низким коэффициентом трения. Также они обладают самым высоким индексом вязкости среди базовых масел (VI группа) и сохраняют стабильность в очень широком диапазоне температур. Превосходное сопротивление высоким температурам и окислению! Благодаря этому, PAG – масла лучше других выдерживают увеличенные межсервисные интервалы, высокие температуры и перегрузки. Отличная теплоемкость этих масел позволяет эффективно отводить и распределять излишнее тепло в двигателе, особенно в традиционно горячих зонах двигателя – турбокомпрессор, верхняя часть цилиндров. Это позволяет избежать коксования и лаковых отложений.PAG масла наилучшим образом подходят как для гонок, так и для повседневного использования!XENUM XPG уверенно превосходят спецификации производителей автомобилей даже при экстремально жестких условиях эксплуатации!ПРЕИМУЩЕСТВА• Суперпрочная масляная пленка• Существенное снижение износа деталей• Экономия топлива• Впечатляющая чистота двигателя• Сохранение характеристик при увеличенных интервалах обслуживания• Моментальная смазка деталей при холодном старте• Сохраняет текучесть даже при экстремально низких температурах• Дополнительное снижение коэффициента трения• Ощутимый прирост мощности• Лучший теплоотвод• Очень стабильная вязкость в течение всего интервала• Выдерживает экстремально высокие температурыПРИМЕНЕНИЕДля всех современных, высокотехнологичных бензиновых и дизельных автомобилей. Обладает характеристиками гоночного масла при этом подходит для «гражданского» использования. Совместимо со всеми современными маслами.ДОПУСКИ И СООТВЕТСТВИЯSAE 5W-30ACEA C3-12API SNСоответствует:MB 229.51/229.52VW 502.00/505.00/505.01Dexos 2BMW Longlife-04  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
