<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/142954431/">
  <title>Масло моторное G-Energy Far East 0W-20, API SN, ILSAC GF-5, синтетическое, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 627 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое (Fully Synthetic) моторное масло. Предназначено для самых современных бензиновых двигателей легковых автомобилей, легких грузовиков, джипов, микроавтобусов производства Японии, Кореи и Америки, где требуются энергосберегающие масла уровня ILSAC GF-5. По своим эксплуатационным характеристикам превосходит масла, соответствующие требованиям ILSAC GF-4. Обеспечивает топливную экономичность за счет использования специально подобранной композиции базовых масел и пакета присадок, включающего современные модификаторы трения. Подтверждено прохождением теста Sequence VID на двигателе GM V6 3.6L модели 2008 года. Масло обеспечивает чистоту двигателя, предохраняет от образования шламов, нагара и лака на деталях двигателя. Отвечает повышенным требованиям категории ILSAC GF-5 к чистоте поршня (препятствует образованию высокотемпературных отложений). Обеспечивает надёжную защиту внутренних поверхностей турбонаддува от различного рода отложений, блокировки масляных каналов и, как следствие, препятствует выходу турбонагнеталя из строя, что подтверждено прохождением теста на термоокислительную стабильность моторного масла TEOST 33C. Масло совместимо с наиболее распространёнными материалами уплотнений, что подтверждено прохождением тестов, предписанных в спецификации ILSAC GF-5 (совместимо с уплотнителями такими, как: полиакрилатная резина, нитрильная резина, кремневая резина, фторуглеродная резина и этилен-акриловая резина). При эксплуатации автомобиля на топливе Е-85 (85% этилового спирта + 15% «традиционного» бензина) предотвращает коррозию внутренних поверхностей двигателя и поддерживает воду, образующуюся в процессе сгорания биотоплива в виде эмульсии. Одобрено: API SN (лицензия), ILSAC GF-5]]>  </text>
</doc>
