<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-mobil-delvac-mx-extra-15w-40-20l-004795-170305982/">
  <title>М/масло синтетика Mobil Delvac MX Extra 15W-40 20л  (004795)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>5 933 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло с высочайшими эксплуатационными характеристиками для дизельных двигателей

Описание продукта
Mobil Delvac MX 15W-40 – масло с высочайшими эксплуатационными характеристиками для дизелей, которое обеспечивает отличное смазывание современных двигателей и способствует продлению их срока службы. Как результат, этот продукт превосходит требования практически всех крупных европейских и американских производителей двигателей или соответствует им. Его высочайшие эксплуатационные свойства подтверждены на практике в самых разнообразных отраслях и условиях, в том числе и в смешанных автомобильных парках.

Передовая композиция данного масла обеспечивает исключительные эксплуатационные характеристики как современных дизелей с низким уровнем токсичности выхлопных газов, так и более старых, работающих на малосернистом или на высокосернистом топливе. Mobil Delvac MX 15W-40 содержит в себе смесь высококачественных базовых масел со сбалансированной композицией присадок для повышенного противодействия загущению масла вследствие накопления дизельной сажи и высокотемпературного воздействия, а также для обеспечения исключительной стойкости к окислению, защиты от коррозии и образования высокотемпературных отложений.


Особенности и преимущества
Высокомощные двигатели с низким уровнем токсичности выхлопа значительно повышают требования к моторным маслам. Уменьшение рабочих зазоров двигателей, использование промежуточных охладителей и турбонаддува приводит к повышению термической нагрузки на масло. Технологии уменьшения уровня токсичности выхлопных газов двигателей такие, как более высокое давление впрыска топлива и более поздний впрыск, требуют улучшения таких рабочих параметров масла, как стойкость к окислению, способность диспергировать дизельную сажу и испаряемость. Масло Mobil Delvac MX 15W-40 производится на основе высококачественных базовых масел с отлично сбалансированной системой присадок для обеспечения оптимальной работоспособности как современных дизелей и бензиновых двигателей, так и двигателей старых моделей. Основные преимущества этого масла:

Особенности	Преимущества и потенциальные выгоды
Высокая термическая и окислительная стабильность	Уменьшение образования отложений и скорости загустевания масла
Запас щелочного числа	Уменьшение отложений и нейтрализация кислот
Стабильность к сдвигу, способствующая сохранению класса вязкости	Защита от износа и сохранение вязкости масла
Отличные моюще-диспергирующие свойства	Повышение чистоты двигателя и срока службы узлов
Улучшенное диспергирование сажи	Улучшенное сохранение вязкости и улучшенный показатель прокачиваемости работающего масла
Отличные характеристики при низких температурах	Защита от износа при пуске
Совместимость с материалами деталей	Увеличение срока службы сальников и уплотнений
Соответствует жестким требованиям спецификаций ключевых производителей	Использование одного масла при эксплуатации смешанных парков

Применение
       Рекомендуется компанией ExxonMobil для:

оборудования с безнаддувными дизелями и дизелями с турбонаддувом ведущих японских, европейских и американских производителей
дорожных перевозок легкими и тяжелыми грузовиками
внедорожных машин, используемых в строительстве, горной промышленности, карьерах и сельском хозяйстве
смешанных парков автомобилей

Спецификации и одобрения
Mobil Delvac MX 15W-40 превосходит следующие спецификации отрасли и производителей оборудования или соответствует им:	 
API CI-4/CH-4/SL/SJ	X
ACEA E7	X
Caterpillar ECF-2	X
Cummins CES 20077, 20076	X
Isuzu DEO (w/o DPD Equipped Vehicles) 
X


Mobil Delvac MX 15W-40 имеет следующие одобрения производителей оборудования к применению: 	 
MB-Approval 228.3	X
Mack EO-M PLUS/EO-N	X
Volvo VDS-3	X
Renault Trucks RLD-2	X
MTU Oil Category 2	X
Kamaz Euro-3,-4 & -5 engines
X
Avtodisel YaMZ-6-12 
X


Mobil Delvac MX 15W-40 рекомендуется компанией ExxonMobil для применения, где требуются:	 
API CG-4/ CF-4/ CF	X
ACEA A2/B2	X
Volvo VDS-2	X
Renault Trucks RLD	X
Mack EO-M	X
Cummins CES 20072, 20071	X
Detroit 7SE 270 (4-Stroke Cycle)	X

Типичные показатели
Mobil Delvac MX 15W-40	 
Класс SAE	15W-40
Вязкость, ASTM D 445	 
сСт при 40°C	106
сСт при 100°C	14.5
Индекс вязкости, ASTM D 2270	140
Зольность сульфатная, %мас., ASTM D 874	1.1
Общее щелочное число, мг KOH/г, ASTM D 2896	10
Температура застывания, ºC, ASTM D 97	-30
Температура вспышки, ºC, ASTM D 92	230
Плотность при 15ºC кг/л, ASTM D 4052	0.88

Объем: 20л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
