<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412472/">
  <title>Моторное масло AMSOIL DOMINATOR Synthetic Racing Oil SAE 10W-30 (0,946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 282 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL DOMINATOR Synthetic Racing Oil обеспечивает превосходнуюпроизводительность и максимальную защиту при тяжелых и гоночныхрежимах эксплуатации. DOMINATOR разработан на основеинновационной синтетической технологии, что позволяет лучшевыдерживать повышенные обороты, высокие температуры и ударнуюнагрузку, характерных для гоночных режимов эксплуатации. Надежностьпродукта проверена и подтверждена гоночными командами начемпионатах, обеспечивает максимальную мощность без ущерба длязащиты двигателя. DOMINATOR обеспечивает непосредственную защитувсех элементов двигателя благодаря своей многоступенчатой рецептуре.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел по APIс 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics - стабильная работа и защита вашего двигателя.Защита от износаГонки и высокопроизводительные двигатели, как правило, разрабатываются сучетом обеспечения максимальной мощности и скорости. Это может привести кснижению вязкости масла, подшипники, поршни и другие компоненты становятсяуязвимыми для износа и разрушения. Уникальная рецептура DOMINATORSynthetic Racing Oil сохраняет вязкость на сдвиге и имеет защитную маслянуюпленку. Содержит противоизносные присадки с содержанием цинка и фосфора,что обеспечивает дополнительную защиту от задира и износа в суровыхгоночных условиях (см. результаты ниже).Максимальная производительностьПовышенное трение и высокие температуры на гонках уменьшают мощностьдвигателей и сокращают срок их службы. DOMINATOR разработан сприменением модификатором трения, что увеличивает мощность и температуруохлаждения двигателя, способствуя увеличению скорости и увеличивая срокслужбы компонентов.]]>  </text>
</doc>
