<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-p-sintetika-mobil-super-2000h1-10w-40-1l-018104-171901207/">
  <title>М/масло п/синтетика Mobil Super 2000х1 10W-40 1л  (018104)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>503 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полусинтетическое моторное масло передового уровня свойств для легковых автомобилей

Описание продукта
Mobil Super(тм) 2000 X1 10W-40 — это полусинтетическое моторное масло, обеспечивающее более длительный срок эксплуатации двигателя и защиту от отложений шлама и износа.


Особенности и преимущества
Продукты семейства Mobil Super 2000 уже хорошо зарекомендовали себя на рынке как надежные моторные масла, использование которых улучшает эксплуатационные характеристики автомобилей. Mobil Super 2000 X1 10W-40 обеспечивает:

Улучшенную защиту от отложений и шлама
Хорошую чистоту двигателя
Защиту при повышенных температурах
Надежную защиту от износа
Хорошие смазывающие свойства при холодном пуске

Применение
Масла Mobil Super 2000 разработаны таким образом, чтобы предоставить дополнительный уровень защиты по сравнению с минеральными маслами. ExxonMobil рекомендует применять Mobil Super 2000 X1 10W-40, когда время от времени могут сложиться затрудненные условия вождения, в:

Двигателях более ранних разработок и конструкций
Бензиновых и дизельных двигателях без дизельных сажевых фильтров (DPF)
В легковых автомобилях, внедорожниках, малотоннажных грузовиках и микроавтобусах
При вождении в загородных и городских условиях
Двигателях с повышенными рабочими характеристиками
При обычных условиях эксплуатации и при движении с перегрузками
Всегда сверяйтесь с руководством по эксплуатации Вашего автомобиля для правильного выбора масла по классу вязкости и уровню свойств.


Спецификации и одобрения
Mobil Super 2000 X1 превосходит следующие требования или соответствует им:	10W-40
ACEA A3/B3	X
API SL	X
AAE (STO 003) Group B5	X


Mobil Super 2000 X1 имеет следующие одобрения производителей оборудования к применению:	10W-40
MB-Approval 229.1	X
VW 501 01/505 00	X
AVTOVAZ LADA cars	X


ExxonMobil рекомендует применять Mobil Super 2000 X1 там, где требуются:	10W-40
API CF	X

Типичные показатели
Mobil Super 2000 X1	 
Класс вязкости	10W-40
сСт при 40°C	97
сСт при 100°С	14,4
Зольность сульфатная, % мас., ASTM D874	0,91
Содержание фосфора	0,144
Температура вспышки, °C, ASTM D92	230
Плотность при 15 °C, кг/л, ASTM D 4052	0,87
Температура застывания, °C, ASTM D97	-30

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
