<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167015148/">
  <title>Моторное масло KIXX G1 0W-30 (Neo) SN/CF, GF-5, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>539 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Изготавливается из базового масла полностью на синтетической основе VHVI, и комплекса высокоэффективных присадок и целевых добавок, уменьшающих зависимость индекса вязкости от температуры. Соответствует требованиям к улучшенному моторному маслу в соответствии с техническим стандартом API SN. Моторное масло KIXX G1 специально разработано для эксплуатации в жёстких условиях отрицательных температур, с целью снижения потерь на трение и увеличения долговечности двигателя.ПРИМЕНЕНИЕ: -Двигатели без турбонаддува и бензиновые двигатели с турбонагнетателем в легковых машинах, включая бензиновые двигатели внедорожников и спортивные машины. -Двигатели на газовом топливе (природный газ и сжиженный нефтяной газ) с электрозажиганием, где рекомендуются обычные моторные масла легковых автомобилей.Четырехтактные бензиновые двигатели в мотоциклах и мобильном энергетическом оборудовании, для которых изготовитель рекомендует обычные моторные масла легковых автомобилейТЕХНИЧЕСКИЕ СТАНДАРТЫ: 0W-20 : API SN/GF-5/RC/CF, Ford, Chrysler FF 0W-30 : API SN/GF-5/RC/CF, Ford, Chrysler FFПРЕИМУЩЕСТВА: Уникальные рабочие характеристики в холодном климате: -Превосходные низкотемпературные свойства с проверенными металлоорганическими противоизносными присадками обеспечивают легкий запуск двигателя при чрезвычайно низкой температуре. Превосходное управление износом в даже самых сложных клапанных механизмах, включая механизмы с переменным выбором времени срабатывания клапанов. Экономия топлива: -Специально адаптированные характеристики вязкости и эффективный антифрикционный модификатор минимизируют внутренние потери на трение двигателя, что позволяет снизить расход топлива. Минимальные эксплуатационные затраты: -Высокая температурная стабильность и стойкость к окислению обеспечивает максимальную защиту от эксплуатационного «старения» масла, которое приводит к засорению фильтров и образованию отложений в масляных каналах, картере двигателя и клапанном механизме.]]>  </text>
</doc>
