<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-series-3000-synthetic-heavy-duty-diesel-oil-sae-5w-30-3-78l-170289660/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Series 3000 Synthetic Heavy Duty Diesel Oil SAE 5W-30 (3,78л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 780 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Series 3000 5W-30 Synthetic Heavy Duty Diesel Oil обеспечиваетнадежное смазывание, как дизельных, так и бензиновых двигателейкоммерческих автомобилей, а также смешанного автопарка. Благодаряуникальной рецептуре на основе синтетического базового масла и комплексавысокотехнологичных присадок, AMSOIL Series 3000 5W-30 Synthetic HeavyDuty Diesel Oil значительно превосходит требования, предъявляемые кмаслам для современных двигателей, в том числе с турбонаддувом.Выдерживает высокие температуры, воздействия кислот, чрезмерныенагрузки, а также препятствует образованию шлама и нагана в двигателях ссистемами рециркуляции отработавших газов (EGR). Series 3000 5W-30Synthetic Heavy Duty Diesel Oil постоянно превосходит традиционные исинтетические дизельные масла для долговременной работы и защиты.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             Series 3000 Diesel Oil является энергосберегающимпродуктом, обеспечивающим снижение затрат на топливо.Его низкая вязкость позволяет двигателю работать болееэффективно, увеличивая мощность и экономию топлива.Увеличенные интервалы заменыSeries 3000 Diesel Oil увеличивает интервалы замены,значительно превышающие рекомендуемые по сравнению собычным маслами. Уникальная рецептура на основесинтетического базового масла обеспечиваетмаксимальную защиту двигателя, чистоту ипроизводительность в течение всего увеличенногоинтервала замены, сокращая расходы на техническоеобслуживание и утилизацию отработанного масла.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
