<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-sinteticheskoe-mobil-delvac-xhp-esp-m-10w-40-20-l-174232414/">
  <title>Моторное масло синтетическое Mobil Delvac XHP ESP M 10W-40, 20 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>7 800 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло Mobil Delvac XHP ESP M 10W-40 – это синтетическое моторное масло с очень высокими рабочими характеристиками, предназначенное для смазывания современных высокоэффективных дизельных двигателей с низким уровнем токсичности выхлопных газов, которые эксплуатируются в жестких условиях. Данное моторное масло разработано с применением высокоэффективных базовых масел, обеспечивающих превосходную текучесть при низких температурах, сохранение вязкости при высоких температурах и снижение испаряемости.Специально разработанный новый усовершенствованный пакет присадок предназначен для увеличения срока службы масла и обеспечения эффективной работы систем снижения токсичности выхлопных газов, таких как дизельный сажевый фильтр (фильтр DPF). Благодаря соответствию современным спецификациям и требованиям ведущих производителей, а также полученным одобрениям, масло Mobil Delvac XHP ESP M 10W-40 может применяться в смешанных автопарках.ПрименениеВысокомощные дизельные двигатели, в том числе для современных автомобилей с низким уровнем токсичности выхлопных газов, отвечающие стандартам Евро V/VI, в которых используются такие технологические решения, как дизельные сажевые фильтры (DPF), селективная каталитическая нейтрализация (SCR), сажеуловители с непрерывной регенерацией (CRT), дизельные катализаторы окисления (DOC) и рециркуляция отработавших газов (EGR).Высокомощные дизельные двигатели, работающие на малосернистом топливе и биотопливе различного состава.Дизельные двигатели без наддува и с турбонаддувом, эксплуатируемые в качестве приводов оборудования.Шоссейные грузовые автомобили и автобусы для коротких и дальних рейсов.Внедорожные машины и оборудование, включая горнодобывающую, строительную и сельскохозяйственную технику.Особенности и преимуществаВысокомощные дизельные двигатели с низким уровнем токсичности выхлопа предъявляют повышенные требования к моторным маслам. Уменьшение рабочих зазоров двигателей, использование промежуточных охладителей и турбонаддува приводит к повышению термической нагрузки на масло. Технологии уменьшения уровня токсичности выхлопных газов двигателей, такие как повышенное давление впрыска топлива, задержка зажигания, применение устройств дополнительной очистки, требуют улучшения таких параметров масла, как окислительная стабильность, способность диспергировать дизельную сажу, испаряемость и совместимость с устройствами доочистки. Современная технология, примененная в масле Mobil Delvac XHP ESP M 10W-40, позволяет достигать исключительных рабочих характеристик и продолжительных интервалов замены масла, а также обеспечивает защиту выхлопных систем, в том числе оборудованных сажевыми фильтрами (DPF).Кинематическая вязкость при 40°C, мм2/с, ASTM D445-89,3. Кинематическая вязкость при 100°C, мм2/с, ASTM D445- 13,8. Индекс вязкости, ASTM D2270-157. Зольность сульфатная, % вес., ASTM D874-1,0. Общее щелочное число, мг КОН/г, ASTM D 2896- 12,8. Температура застывания,°C, ASTM D97 -36. Температура вспышки в открытом тигле Кливленда, °C, ASTM D 922-36. Плотность при 15°C, г/м3, ASTM D4052-0,860  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
