<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/139962546/">
  <title>Масло моторное Liqui Moly &quot;Diesel Synthoil&quot;, синтетическое, 5W-40, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 229 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло моторное Liqui Moly "Diesel Synthoil" - 100% синтетическое универсальное  моторное масло на базе полиальфаолефинов (ПАО) для автомобилей с  дизельными двигателями, для которых требования к маслам опираются на  международные классификации API и ACEA. Специальная формула пакета  присадок нивелирует последствия использования низкокачественного  дизельного топлива. Отлично подходит для турбированных дизельных  двигателей.  Использование современных полностью синтетических базовых масел (ПАО) и  передовых технологий в области разработок присадок гарантирует низкую  вязкость масла при низких температурах, высокую надежность масляной  пленки. Моторные масла линейки Synthoil предотвращают образование  отложений в двигателе, снижают трение и надежно защищают от износа.    - Оптимально для высоконагруженных дизельных двигателей без сажевых  фильтров - Быстрое поступление масла ко всем деталям двигателя при низких  температурах - Высокая смазывающая способность - Замечательная термоокислительная стабильность и устойчивость к старению  - Оптимальная чистота двигателя - Протестировано и совместимо с катализаторами и турбонаддувом - Высокая стабильность при высоких температурах - Очень низкий расход масла  Благодаря тому, что Synthoil - настоящая 100% ПАО-синтетика, использование  данных масел дает уверенность в стабильности их защитных свойств даже в  условиях перепадов температур, использования некачественного топлива и  превышении срока замены. Масло Synthoil 5W-40 также специально  адаптировано для дизельных двигателей.  Допуск: - API: CF - ACEA: B4 Соответствие: - BMW: Longlife-98 - MB: 229.3 - VW: 505 00  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
