<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-castrol-edge-sinteticheskoe-klass-vyazkosti-0w-30-a3-b4-4-l-157e6b-160726829/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge&quot;, синтетическое, класс вязкости 0W-30, A3/B4, 4 л. 157E6B</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 620 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СпецификацииACEA A3/B3, A3/B4API SL/CFMB-Approval 229.3/ 229.5VW 502 00/ 505 00 BMW Longlife-01Современные двигатели существенно меньше в размерах, но при этом гораздо более мощные и эффективные по сравнению с предыдущими поколениями. Все эти особенности конструкции современных моторов бросают вызов маслу, подвергая его многократно увеличившимся нагрузкам. Моторное масло вынуждено работать в условиях повышенных контактных давлений, что ведет к увеличению потерь на трение в наиболее нагруженных парах трения, которые оказывают негативное влияние на мощность двигателя. Снижение его производительности может достичь 10%.Castrol EDGE с запатентованной технологией “Fluid TITANIUM” - полностью синтетические моторные масла, в которых воплощены самые прогрессивные технологии компании Castrol. Благодаря соединениям титана они способны трансформироваться под давлением, делая масляную пленку прочнее и снижая потери на трение, что позволяет максимально раскрыть возможности двигателя вашего автомобиля.ПрименениеМоторное масло Castrol EDGE 0W-30 A3/B4 предназначено для использования в бензиновых и дизельных двигателях автомобилей, в которых производитель рекомендует применять смазочные материалы, соответствующие отраслевым стандартам ACEA A3/B3, A3/B4, API SL/CF и классу вязкости SAE 0W-30.Castrol EDGE 0W-30 A3/B4 одобрено к применению ведущими производителями техники (см. раздел спецификаций и руководство по эксплуатации автомобиля).ПреимуществаCastrol EDGE 0W-30 A3/B4 с технологией “Fluid TITANIUM” – это естественный выбор владельцев автомобилей, желающих добиться максимальной эффективности от двигателей, созданных по новейшим на текущий момент технологиям, которые требуют масел с повышенными эксплуатационными характеристиками и высоким уровнем защиты деталей.          Моторное масло Castrol EDGE 0W-30 A3/B4: •	трансформируется и делает масляную плёнку прочнее при увеличении нагрузки, защищая детали двигателя от износа; •	снижает потери на трение во всех условиях эксплуатации и скоростных режимах;•	доказало свою эффективность в результате независимых испытаний на соответствие  требованиям самых жёстких отраслевых стандартов;•	рекомендовано к применению ведущими автопроизводителями;•	надёжно защищает двигатель на протяжении всего интервала между заменами масла, даже в условиях интенсивных нагрузок;•	обеспечивает высокий уровень экономии топлива и низкотемпературных свойств.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
