<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-mobil-1-fs-x1-5w-50-4l-565205-171901208/">
  <title>М/масло синтетика Mobil 1 FS X1 5W-50 4л  (565205)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 270 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло с улучшенными эксплуатационными характеристиками

Описание продукта
Mobil 1(тм) является лидирующей в мире маркой синтетических моторных масел с наилучшими эксплуатационными характеристиками и защитными свойствами. Благодаря технологии Mobil 1, Ваш двигатель работает как новый. Продукт Mobil 1(тм) FS x1 5W-40 представляет собой синтетическое моторное масло с улучшенными эксплуатационными свойствами, предназначенное для обеспечения исключительных моющих свойств.



Особенности и потенциальные преимущества
Продукт Mobil 1(тм) FS x1 5W-40 изготавливается на основе патентованной смеси синтетических базовых масел с высокими рабочими характеристиками, усиленной точно сбалансированной системой компонентов, обеспечивающей:  

защиту двигателя от износа и смазывание в течение всего интервала между заменами масла; 
превосходную защиту Вашего двигателя, способствуя предотвращению накапливания вредных отложений; 
улучшенную технологию очистки для легковых автомобилей с высоким пробегом - более 100 тыс. км;
улучшенную защиту при нестабильном качестве топлива*;
защиту для Вашего двигателя при пуске в условиях холодных температур. 
* Эксплуатационные показатели сравнивались в ходе стандартных отраслевых испытаний с использование видов топлива, способствующих образованию шлама.



Применение продукта
 Масло Mobil 1 FS x1 5W-40 рекомендовано для различных видов автомобилей с высоким пробегом - более 100 тыс. км.

Предназначено для применения в двигателях с высокими эксплуатационными характеристиками в легковых автомобилях Volkswagen, Audi, Skoda, Porsche, Mercedes Benz и других автомобилях, требующих характеристик и одобрений, указанных ниже 

Спецификации и одобрения
Масло Mobil 1(тм) FS x1 5W-40 превосходит следующие требования или соответствует им:	5W-40
API SN, SM, SL, SJ	X
ACEA A3/B3, A3/B4	X
FIAT 9.55535-M2
X


Масло Mobil 1(тм) FS x1 5W-40 имеет следующие одобрения производителей оборудования:	5W-40
Одобрение MB 229.1/229.3	X
VW 502 00/505 00	X
PORSCHE A40	X


Масло Mobil 1(тм) FS x1 5W-40 обладает следующим уровнем свойств согласно данным ExxonMobil: :	5W-40
FIAT 9.55535-M2
X


Типовые характеристики
Mobil 1(тм) FS x1 5W-40	
Вязкость кинематическая, сСт (ASTM D445) при 40º C	82,5
Температура вспышки, °C (ASTM D92)	228
Температура застывания, °C (ASTM D97)	-42
Плотность при 15°C, г/мл (ASTM D4052)	0,85

Объем: 4л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
