<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-kixx-g1-a3-b4-5w-30-4l-174926620/">
  <title>Масло моторное Kixx G1 A3/B4 5W-30 4л.</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 863 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высококачественное всесезонное моторное масло. Изготавливается на основе синтетического базового масла Kixx Lubo (III группа по API) и пакета высокоэффективных современных присадок. Полностью соответствует стандарту ACEA A3/B4-16 и оптимизировано для увеличенных интервалов замены масла. Специально разработано для современных бензиновых и дизельных двигателей (без DPF) работающих в сложных условиях.ПРИМЕНЕНИЕ:Атмосферные и турбированные бензиновые двигатели пассажирских автомобилей и легких грузовиков, для которых рекомендованы масла обычной зольности (не Low SAPS).Дизельные двигатели легковых автомобилей и легких грузовиков, согласно спецификации ACEA B4.Бензиновые двигатели, переоборудованные для работы на сжиженном и сжатом природном газе, если автопроизводитель допускает использовать моторные масла для бензиновых двигателей (см. спецификацию).Четырехтактные бензиновые двигатели мотоциклов и мобильного энергетического оборудования (мотопомпы и генераторы), если производитель оборудования допускает использовать моторные масла для бензиновых двигателей (см. спецификацию).ПРЕИМУЩЕСТВА:Современный составТщательно подобранные базовые масла с высоким индексом вязкости, усиленные модификатором трения, минимизируют внутренние механические потери двигателя, что позволяет снизить расход топлива.Отличные низкотемпературные свойства масла обеспечивают легкий запуск двигателя при низкой температуре и гарантируют быстрое поступление масла ко всем узлам двигателя.Мощность двигателя и надежность эксплуатации.Сбалансированный состав синтетического масла Kixx G1 A3/B4 5W30 и наличие активных моющих присадок предотвращают образование лаковых отложений в цилиндропоршневой группе двигателя и блокировку поршневых колец.Масло эффективно препятствует образованию шламов на деталях двигателя и обеспечивает наилучшие режимы смазывания.Увеличенные интервалы замены.Моторное масло Kixx G1 A3/B4 5W30 отличается низкой летучестью и усиленным пакетом моюще-диспергирующих присадок, что позволяет его использовать с увеличенными интервалами замены, согласно рекомендациям производителей автомобилей.Максимальная защита от износа.Инновационный состав базовых масел и высокоэффективный комплекс присадок уменьшают зависимость вязкости масла от температуры, обеспечивая превосходное сопротивление сдвигу и максимальную защиту от износа на высоких оборотах, при высоких температурах и в жестких условиях эксплуатации.ТЕХНИЧЕСКИЕ СТАНДАРТЫ:ACEA A3/B4-16,API SN/CF,MB 229.3,VW 502.00/505.00Индекс вязкости: 168Температура потери текучести,°C: -39.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
