<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/sinteticheskoe-motornoe-maslo-total-quartz-ineo-ecs-5w-30-4l-169062173/">
  <title>Моторное масло Total QUARTZ INEO ECS 5W-30 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 060 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Моторное масло нового поколения с пониженной сульфатной зольностью и низким содержанием фосфора и серы (Low SAPS), специально разработанное для двигателей PEUGEOT и CITROEN. Это высокотехнологичное масло позволяет экономить топливо и оптимизирует функционирование систем доочиски выхлопных газов, например, дизельных сажевых фильтров DPF.Соответствует техническим требованиям TOYOTA.Преимущества TOTAL QUARTZ INEO ECS 5W-30Продлевает срок службы сажевых фильтров, предотвращает их преждевременное засорение.Моторное масло TOTAL QUARTZ INEO ECS 5W-30– смазочный материал с пониженным содержанием металлсодержащих присадок по сравнению маслами, произведенными по обычной технологии.Экономия топлива: до 3,5% - по сравнению с эталонным моторным маслом, соответствующее стандарту ACEA (испытания проведены на Citroen C4 1.6 HDi).Система контроля выброса выхлопных газов (ECS – Emission Control System): способствует уменьшению выбросов СО2 и твердых частиц сажи в атмосферу. Низкое содержание фосфора улучшает эффективность действия каталитических нейтрализаторов, клапаны системы рециркуляции отработавших газов меньше засоряются, что это способствует снижению выброса NOx.Благодаря своим моющим и диспергирующим свойствам, моторное масло TOTAL QUARTZ INEO ECS 5W-30 удовлетворяет всем требованиям к обслуживанию и эксплуатации автомобилей концерна PSA.Рекомендации по применению TOTAL QUARTZ INEO ECS 5W-30Энергосберегающий смазочный материал второго поколения: его можно применять во всех дизельных двигателях (современных и предыдущих поколений). Также подходит для большинства бензиновых двигателей (перед применением см. руководство по обслуживанию своего транспортного средства).Масло TOTAL QUARTZ INEO ECS продлевает срок службы и способствует правильному функционированию дизельного сажевого фильтра (DPF), также как и других систем очистки выхлопных газов.Может применяться при наиболее сложных режимах эксплуатации и в самых трудных условиях (автомагистрали, интенсивное городское движение), является всесезонным.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
