<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-oe-synthetic-diesel-oil-sae-15w-40-0-946l-163250708/">
  <title>Моторное масло AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil SAE 15W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>679 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  OE 10W-30 and 15W-40Synthetic Diesel OilРазработано для исключительной защитыдвигателя и производительностиAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil обеспечивает отличную защиту ипроизводительность как внедорожных, так и обычных дизельныхдвигателей в рамках рекомендованного ОЕМ интервала замены. Продуктимеет официальную лицензию API CJ-4 / SN, подходит как длясовременных, так и для более старых дизельных двигателей, в том числес турбонаддувом. AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil превосходитэксплуатационные требования для современных двигателей потермическим нагрузкам, образованию нагара и окислению, что помогаетпредотвратить образование отложений, износ и коррозию.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел по APIс 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics® - стабильная работа и защита вашего двигателя.Выполняет требования по эмиссии выхлопных газовAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil является продуктом с низкой сульфатнойзольностью, который отвечает требованиям по эмиссии выхлопных газов изащищает в самых тяжелых условиях эксплуатации дизельных двигателей.Продукт совместим со всеми типа устройств рециркуляции отработанных газов,включая сажевые фильтры (DPF).Отличная производительность при экстремальных температурахOE Synthetic Diesel Oil разработано для обеспечения повышеннойтермостабильности и устойчивости к окислению по сравнению с обычнымминеральным маслом. Продукт обеспечивает чистоту работы двигателя ипомогает сохранять мощность и эффективность применения топлива дляполучения исключительных характеристик двигателя. OE Diesel Oil also такжеэффективно работает при низких температурах, обеспечивай быстрый"холодный" пуск и улучшенную защиту двигателя.Уменьшает расход масла и эмиссиюИз-за низкой испаряемости AMSOIL OE Synthetic Diesel Oil снижает расход маслаи вредные выбросы. Продукт сохраняет прочную масляную пленку даже привысокой температуре, чтобы обеспечить надежную защиту, производительностьи эффективность использования топлива.Управляет образованием сажевых отложений и износомAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil разработано на основе синтетического базовогомасла премиум-класса с применением комплекса моющих/диспергирующихприсадок, которые удерживают частицы сажи от скопления и образования болеекрупный и твердых частиц износа. Синтетическая база обеспечиваетоптимальную защиту, сохраняя работоспособность, оставаясь в своем классевязкости.ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕТИПИЧНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil10W-30 (OEC) 15W-40 (OED)Кинематическая вязкость @ 100°C, cSt (ASTM D445) . . . 12.0 15.3Кинематическая вязкость @ 40°C, cSt (ASTM D445) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .80.6  108.0Индекс вязкости (ASTM D2270)  . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 144 148Низкотемп.вязкость на имитаторе запускахолодного дв-ля (CCS), cP (ASTM D5293) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 5610 (@ -25°C) . . . . . . . . . . . . . . 3896 (@ -20°C)Температура вспышки °C (°F) (ASTM D92) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 220 (428) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 236 (457)Температура воспламенения °C (°F) (ASTM D92)  236 (457)  250 (482)Температура потери текучести °C (°F) (ASTM D97) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . -38 (-36) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . -38 (-36)Испаряемость по NOACK, % потеря мас.доли(g/100g) (ASTM D5800) . . . . . . . . . . . . . . . . . .8.6 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 8.7Общее щелочное число (ASTM D2896) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .9.0 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 9.0Вязкость HTHS, cP (ASTM D5481) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .3.6 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 4.3Тест на износ на 4-х шариковой машине (ASTM D4172) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .0.53 . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . 0.53СОВМЕСТИМОСТЬAMSOIL OE Synthetic Diesel Oil совместимо ссинтетическими маслами других марок. Однако,смешивание моторных масел AMSOIL с другими масламиможет значительно сократить срок службы масла и снизитьего эксплуатационные характеристики. AMSOIL негарантирует удлиненный интервал замены в случаесмешивания.Присадки постгарантийного обслуживания нерекомендуются к использованию с синтетическимимоторными маслами AMSOIL.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
