<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-lukoyl-genesis-armortech-sinteticheskoe-5w-40-4-l-160981069/">
  <title>Масло моторное Лукойл &quot;Genesis Armortech&quot;, синтетическое, 5W-40, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 849 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ЛУКОЙЛ GENESIS ARMORTECH 5W-40 - всесезонное полностью синтетическое моторное  масло последнего поколения для применения во всех современных высокофорсированных  двигателях легковых, легких грузовых, спортивных автомобилей и микроавтобусов, в том числе  оборудованных турбонаддувом.   Подходит для автомобилей марок: AUDI, BMW, CHERY, CITROEN, GEELY, GREAT WALL,  HYUNDAI, KIA,  LEXUS, LIFAN, MERCEDES-BENZ, MINI, MITSUBISHI, NISSAN, PEUGEOT,  PORSCHE, RENAULT, SEAT, SKODA, SSANGYONG, SUBARU, SUZUKI, TOYOTA, VOLKSWAGEN.   ЛУКОЙЛ GENESIS ARMORTECH 5W-40 производится с использованием высококачественных  синтетических компонентов с применением передовой технологии пакета присадок (DuraMax),  специально разработанного для ЛУКОЙЛ и обеспечивающего высокие противоизносные,  антиокислительные и антикоррозионные свойства масла.   Одобрено:  API SN - лицензировано  MB-Approval 226.5, 229.5  VW 502.00/505.00 Renault RN 0700/0710  Porsche A40  BMW LL-01   Соответствует требованиям:  API CF  ACEA A3/B4, A3/B3  FIAT 9.55535-N2, 9.55535-Z2  OPEL GM-LL-B-025  PSA B71 2296   ЛУКОЙЛ GENESIS ARMORTECH 5W-40 рекомендовано к всесезонному применению в  бензиновых и дизельных двигателях (без фильтров сажевых частиц - DPF) автомобилей  MERCEDES-BENZ-Benz, Renault, Volkswagen, Skoda, Audi, BMW, Porsche, KIA, Hyundai, Toyota,  Nissan, Honda, Mitsubishi как в гарантийный, так и послегарантийный период эксплуатации.  Также подходит для применения в двигателях, требующих масел класса API SN, ACEA A3/B3,  A3/B4 и класса вязкости SAE 5W-40.   - Отличные антиокислительные и антикоррозионные свойства.  - Улучшенные моюще-диспергирующие свойства.  - Подходит для эксплуатации двигателя при повышенных нагрузках - режим "старт-стоп".  - Специально подобранная рецептура минимизирует расход масла на угар.  - Превосходные низкотемпературные свойства способствуют легкому пуску двигателя при  низких температурах.  - Максимальная защита двигателя от износа в жестких условиях городского цикла и в условиях  повышенных нагрузок.  - Предотвращает образование высоко- и низкотемпературных отложений в двигателе.  - Высокое содержание нейтрализующих присадок позволяет использовать топливо с  повышенным содержанием серы.    Товар сертифицирован.  Уважаемые клиенты! Обращаем ваше внимание на то, что упаковка может иметь несколько  видов дизайна.  Поставка осуществляется в зависимости от наличия на складе.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
