<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-kixx-hd1-10w-40-api-ci-4-sl-acea-e7-08-b4-a3-07-6l-172701433/">
  <title>Масло моторное Kixx HD1 10w-40 API CI-4/SL, ACEA E7-08/B4/A3-07 6л.</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 270 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Всесезонные дизельные моторные масла Kixx HD1 на основе синтетических базовых масел Kixx LUBO (III группа) предназначены для тяжелых режимов эксплуатации четырехтактных дизельных двигателей. Выпускаются в двух классах вязкости по SAE: 10W-40, 10W-30. Применение синтетических базовых масел, изготовленных по технологии глубокого гидрокрекинга (VHVI технология), и современного пакета присадок обеспечивают отличные эксплуатационные характеристики данной серии масел. Моторные масла Kixx HD1 обеспечивают надежную защиту двигателя при работе в обычных, тяжелых и особо тяжелых условиях.ПРИМЕНЕНИЕ:Парки европейских, азиатских и североамериканских дизельных двигателей с турбонагнетателем и без него.Коммерческий транспорт, включая современные двигатели с электронным управлением и системами снижения токсичности выхлопных газов EGR.Транспортные средства с эксплуатацией в режимах частых остановок: городские автобусы, уборочная техника и т.д.Современная строительная и сельскохозяйственная техника.Смешанные парки, включающие дизельные и бензиновые двигатели.ПРЕИМУЩЕСТВА:Снижение затрат на обслуживание автопаркаМасло Kixx HD1 в процессе эксплуатации удерживает загрязнения во взвешенном состоянии, предотвращает засорение масляных фильтров, образование лаков и отложений на стенках цилиндров и обеспечивает поддержание чистоты деталей двигателя.Сокращение эксплуатационных расходовИсключительная стойкость масла к окислению позволяет увеличить межсервисный интервал (см. требования и рекомендации автопроизводителей), что снижает затраты на эксплуатацию.Увеличение срока службы двигателя.Современные противоизносные присадки, входящие в состав масла, эффективно предохраняют от износа цилиндропоршневую группу и блокируют образование задиров высоконагруженных деталей двигателя, работающих в условиях ограничной смазки.Базовые масла, изготовленные по технологии VHVI (высокий индекс вязкости), и высочайшая степень их очистки обеспечивают низкую испаряемость масла в камерах сгорания двигателя, т.е. снижают расход масла «на угар».ТЕХНИЧЕСКИЕ СТАНДАРТЫ: SAE 10W-40: API CI-4/SL; ACEA E7-12; MB 228.3; VOLVO VDS-3; MAN 3275; MTU Type 2; Mack EO-M Plus; Renault RLD-2; Cummins 20078 (одобрение), Cummins 20076, 77; Cat. ECF-1-a/ECF-2; Global DHD-1  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
