<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-mobil-1-esp-5w-30-4l-571303-171901204/">
  <title>М/масло синтетика Mobil 1 ESP 5W-30 4л  (571303)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 315 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло с повышенными эксплуатационными характеристиками

Описание продукта
Mobil 1(тм)  ESP Formula 5W-30 – высокоэффективное синтетическое моторное масло, разработанное для обеспечения исключительной чистоты деталей двигателя, его защиты от износа и высочайших эксплуатационных характеристик. Mobil 1 ESP Formula 5W-30 было разработано экспертами компании для продления срока службы и поддержания эффективности систем снижения токсичности выхлопных газов бензиновых и дизельных легковых автомобилей. Mobil 1 ESP Formula 5W-30 превосходит требования многих ведущих производителей индустрии и стандарты автомобильной промышленности, предъявляемых к современным дизельным и бензиновым двигателям легковых автомобилей.


Особенности и преимущества
Mobil 1 ESP Formula 5W-30 производится с использованием запатентованной смеси высокотехнологичных компонентов, разработанной для полной совместимости с фильтрами сажевых частиц (DPF) (дизельные двигатели) и каталитических нейтрализаторов (CAT) (бензиновые двигатели). Mobil 1 ESP Formula 5W-30 было разработано для достижения исключительных эксплуатационных характеристик и защиты двигателя в совокупности с улучшенной экономией топлива. Ниже приведены ключевые преимущества этого масла:

Особенности	Преимущества и потенциальные выгоды
Малозольная композиция	Помогает снизить отложение частиц в фильтрах сажевых частиц (дизельные двигатели)
Низкое содержание серы и фосфора	Помогает снизить "отравление" бензиновых каталитических нейтрализаторов
Активные очищающие вещества	Снижает образование отложений и шлама, что обеспечивает чистоту двигателя и более длительный срок его службы
Выдающаяся термическая и антиокислительная стабильность	Замедляет процесс старения масла, тем самым позволяя увеличивать интервалы его замены
Низкий расход масла на угар	Меньшая степень загрязнения углеводородами
Улучшенные антифрикционные свойства	Улучшенная топливная экономичность
Отличные низкотемпературные свойства	Быстрый запуск в холодную погоду и моментальная защита двигателя Увеличенный срок службы двигателя и электросистемы

Применение
Mobil 1 ESP Formula 5W-30 рекомендуется для всех типов современных автомобильных двигателей, и особенно для высокоэффективных бензиновых и дизельных двигателей, использующихся в последних моделях легковых автомобилей, внедорожников и микроавтобусов.

Mobil 1 ESP Formula 5W-30 особенно подходит для использования при экстремальных условиях, когда традиционные масла не обеспечивают требующиеся эксплуатационные свойства.
Это масло не рекомендуется использовать в двухтактных и авиационных двигателях, за исключением специально одобренных производителем случаев.

Спецификации и одобрения
Mobil 1 ESP Formula 5W-30 имеет следующие одобрения производителей оборудования к применению:	 
BMW	Longlife 04
Chrysler	MS-11106
Peugeot Citroen Automobiles	B71 2290
B71 2297
GM	dexos2


Mobil 1 ESP Formula 5W-30 превосходит следующие требования или соответствует им:	 
ACEA	C2, C3
API (соответствует требованиям моторных методов)	SM / SN
JASO	DL-1


Mobil 1 ESP Formula 5W-30 обладает следующим уровнем свойств согласно данным ExxonMobil:	 
API	CF

Типичные показатели
Mobil 1 ESP Formula 5W-30	 
SAE Класс	5W-30
Вязкость, сСт (ASTM D445)	 
при 40°C	72,8
при 100°C	12,1
Индекс вязкости	164
Зольность сульфатная, % мас. (ASTM D874)	0,6
Вязкость HTHS, мПа с, при 150ºC (ASTM D4683)	3,58
Температура застывания, °C (ASTM D97)	-45
Температура вспышки, °C (ASTM D92)	254
Плотность при 15,6°C, кг/л (ASTM D4052)	0,850

Объем: 4л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
