<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-kixx-pao1-0w-30-a5-b5-c2-sn-cf-4-l-172701425/">
  <title>Моторное масло KIXX PAO1 0W-30 A5/B5, C2, SN/CF, 4 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>3 330 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Моторное масло премиум-класса, изготовленное на 100% из полиальфаолефинов по новейшей технологииОПИСАНИЕВысококачественное всесезонное моторное масло, созданное на базе специально отобранных синтетических базовых масел (ПАО) и аддитивной технологии, доказавшей эффективность в автоспорте, для использования в бензиновых и дизельных двигателях легковых автомобилей при любых условиях эксплуатации. Оно комплексно защищает двигатель, позволяя ему работать с максимальной отдачей.ПРИМЕНЕНИЕ• Бензиновые и дизельные двигатели, двигатели на сжиженном газе легковых автомобилей • Бензиновые и дизельные двигатели малотоннажных грузовиков • Рекомендуется к использованию в бензиновых и дизельных двигателях кроссоверов и внедорожников • Двигатели легковых автомобилей с прямым впрыском Common Rail • Легковые автомобили с четырехтактными турбированными дизельными двигателями с системой рециркуляции отработанных газов (EGR) и сажевым фильтром (DPF).• Четырехтактные бензиновые двигатели мотоциклов и портативных генераторов, производители которых рекомендуют обычные моторные масла для легковых автомобилейТЕХНИЧЕСКИЕ СТАНДАРТЫ• 0W-30 : API SN/CF, ACEA A5/B5-12, C2-12  ПРЕИМУЩЕСТВАМаксимальный срок службы двигателя • Благодаря своей прочной молекулярной структуре, РАО обеспечивают эффективную защиту от износа поверхностей трения, подвергающихся высокому давлению. • Высокий индекс вязкости синтетического базового масла гарантирует оптимальную вязкость масла при низкотемпературном запуске двигателя и обеспечивает максимальную смазывающую способность при высоких рабочих температурах" • Эффективный комплекс противоизносных присадок минимизирует износ даже самых сложных клапанных механизмов, включая системы с изменяемой фазой газораспределения.Максимум мощности и рабочие характеристики • Комплекс моющих присадок и беззольного диспергирующего агента гарантирует максимум мощности и превосходные рабочие характеристики, а также обеспечивает контроль отложений в зоне расположения поршневых колец и юбки поршня даже при самых тяжелых условиях эксплуатации. • Специальные модификаторы трения помогают уменьшить трение для максимальной экономии топлива. Низкий расход масла • Поршневые кольца в двигателе внутреннего сгорания работают в условиях высоких температур и моторное масло, которое их смазывает, должно обладать низкой испаряемостью и высокой стойкостью к окислению. В противном случае кольца быстро теряют подвижность из-за образования углеродных отложений в канавках поршней. Синтетические масла Kixx PAO 1 обладают премиальной стойкостью к окислению и низкой испаряемостью при любых режимах эксплуатации двигателя. Длительный срок службы двигателей. • Специальные пакеты противоизносных присадок минимизируют износ деталей двигателя, предохраняя поверхности даже в особо тяжелых условиях эксплуатации. Меньший объем выбросов • Инновационный пакет присадок обеспечивает уменьшение вредных выбросов .• Высокие технические характеристики, в совокупности с полностью синтетическим составом моторного масла, а также пониженным содержанием фосфора, серы и сульфатной золы (Low SAPS), снижают образование отложений и значительно увеличивают ресурс сажевых фильтров и катализаторов."  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
