<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288447/">
  <title>Моторное масло GULF Ultrasynth X SAE 0W-20 (4л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 515 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Ultrasynth X является современным синтетическим моторным маслом для легковых автомобилей.  Специально разработано для легковых автомобилей, спортивных автомобилей, фургонов и самых современных  высокопроизводительных бензиновых двигателей, а также с турбонаддувом. Gulf Ultrasynth X  обеспечивает превосходную защиту от  износа и образования шлама, помогая защитить двигатели, работающие на топливе класса E85 (смесь, содержащая 85% этанола и 15% бензина ).  Gulf Ultrasynth X  отвечает самым последним требованиям API для бензиновых автомобилей, для которых рекомендуется высший класс качества API SN с надписью "Ресурсосбережение" и стандартный ILSAC GF-5. Gulf Ultrasynth X помогает повысить и поддерживать экономию топлива и защиту автомобиля от выхлопных газов и турбокомпонентов системы.Преимущества и свойства- Благодаря специально подобранному пакету присадок и высококачественному базовому маслу, беспечивает защиту от шлама, чистоту поршней, турбокомпонентов, совместимость с уплотнителями, защиту от износа, а также совместимость с топливами до класса Е85.- гарантирует прекрасные смазочные свойства при низких температурах и защищает двигатели при высоких температурах.  - специально подобранные модификаторы трения, применяемые в энергосберегающих маслах повышают и поддерживают экономию топлива.  - Испаряемость снижает расход масла и углеводородные загрязнения.  - совместимо с обычными моторными маслами для легковых автомобилей.  Применение •	рекомендуется для применения в бензиновых двигателях северо-американского, европейского и японского производства,  для легковых автомобилей, спортивных автомобилей, фургонов и самых современных  высокопроизводительных бензиновых двигателей, для которых требуется применение масел уровня качества  GF-5 и/или API SN, API SM, API SL. •	Для бензиновых двигателей легковых автомобилей и легких грузовиков, а также работающих на топливе класса Е85 Спецификации, допуски и технические характеристикиAPI SN ILSAC GF-5  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
