<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183685/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Magnatec Stop-Start E&quot;, синтетическое, класс вязкости 5W-20, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>756 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Движение в городах становится все более интенсивным. Современный автомобиль производит в среднем около 18000 разгонов и торможений в год. В пробках двигатель долго работает в наиболее неблагоприятном режиме, на холостом ходу, а это приводит к повышенному износу. По результатам последнего отраслевого теста, новое моторное масло Castrol "Magnatec Stop-Start E" значительно снижает износ при работе в режиме стоп-старт.Castrol "Magnatec Stop-Start E" специально разработано для дополнительной защиты двигателя от повышенного износа при движении в городе. Молекулы Castrol Magnatec притягиваются к деталям двигателя и формируют самовосстанавливающийся слой для защиты на всех этапах работы двигателя в режиме стоп-старт.Castrol "Magnatec Stop-Start E" защищает двигатель от износа с первой секунды пуска и на всем протяжении пути.Моторное масло Castrol "Magnatec Stop-Start E" подходит для применения в бензиновых двигателях автомобилей, в которых производитель рекомендует использовать смазочные материалы, соответствующие классу вязкости SAE 5W-20 и спецификациям API SN, ILSAC GF-5 или более ранним. Castrol "Magnatec Stop-Start E" одобрено для использования в двигателях автомобилях Ford, где требуются моторные масла, соответствующие спецификации Meets Ford WSS-M2C948-B и классу вязкости SAE 5W-20.Castrol "Magnatec Stop-Start E" содержит уникальные молекулы, которые:- удерживаются на деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон картера;- формируют самовосстанавливающийся слой для защиты на всех этапах работы двигателя в режиме стоп-старт;- снижают износ во время эксплуатации автомобиля с частыми остановками (стоп-старт), что подтверждено отраслевым тестом.Спецификации.API SN ILSAC GF-5 Meets, Ford WSS-M2C948-B.Товар сертифицирован.Проверить оригинальность:  https://www.castrol-original.ru/checking  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
