<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-european-car-formula-i-esp-synthetic-motor-oil-sae-5w-30-3-785l-170292308/">
  <title>Моторное масло AMSOIL European Car Formula I-ESP Synthetic Motor Oil SAE 5W-30 (3,785л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 460 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL European Car Formula Synthetic Motor Oil полностью синтетическиемоторные масла, обеспечивающие исключительную производительностьи защиту для бензиновых и дизельных двигателей европейскихавтомобилей. Соответствует требованиям большинства международныхспецификаций и допускам автопроизводителей. European Car Formulaимеет широкий спектр вязкостей и различные уровни по эмиссиивыхлопных газов.AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел,первый мировой производитель синтетических моторных масел поAPI с 1972. Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First inSynthetics® - стабильная работа и защита вашего двигателя.• Разработано в соответствиис требованиями специфи-каций европейских ОЕМ• Прекрасная защитабензиновых и дизельныхдвигателей• Минимизируетобразование отложений,обеспечивая чистотудвигателяПолное соответствие требованиямAMSOIL European Car Formula выполняет и превосходит требованияспецификаций ведущих европейских автопроизводителей. Устойчивость кмеханическому сдвигу, которую обеспечивает синтетическое базовое масло икомплекс противоизносных присадок гарантируют исключительную защиту привысоких температурах и отличную производительность, соблюдая удлиненныемежсервисные интервалы, рекомендованные европейскимиавтопроизводителями.Защита системы выхлопных газовAMSOIL European Car Formula разработано по рецептуре, обеспечивающейвыполнение требований, которые предъявляются к системам выхлопаотработанных газов. Благодаря наличию в рецептуре низкозольной технологииSAPS (sulfated ash, phosphorus and sulfur) обеспечивает бесперебойную работутаких систем.Исключительная защита двигателяПрекрасная устойчивость к окислению, отличные детергентные свойства AMSOILп омогают сохранить двигатель чистым Предотвращаетобразование шлама и лакокрасочных отложений, снижает расход масла,увеличивает срок службы двигателя и обеспечивает максимальнуюпроизводительность.Идеально для турбированных двигателейAMSOIL European Car Formula защищает двигатели от высоких температур,создаваемых турбокомпрессорами. Термостабильность предотвращаетобразование отложений и способствует охлаждению турбокомпрессоров. Низкаятемпература застывания защищает от масляного голодания при низкихтемпературах и обеспечивает быстрое возвращение к соответствующемудавлению масла при запуске.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
