<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-sintetika-shell-helix-ultra-racing-10w-60-4l-550040588-170306002/">
  <title>М/масло синтетика Shell Helix Ultra Racing 10W-60 4L  (550046672)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 431 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло – создано для удовлетворения особых запросов изготовителей двигателей..

Сегодняшним автомобилям необходимо моторное масло, идущее в ногу с их меняющимися потребностями и позволяющее еще больше повысить эксплуатационные характеристики и ресурс двигателей. Вот почему концерн "Шелл" предложил совершенно новый способ получения синтетических базовых масел из природного газа с помощью нашей патентованной технологии Shell PurePlus.

Shell Helix Ultra – это линейка моторных масел высшего качества, созданных с использованием уникальной технологии Shell PurePlus, позволяющей получить моторное масло, активно помогающее содержать двигатели в чистоте. Действие масел Shell Helix основано на технологии активной очистки Active Cleansing. При этом уникальная технология Shell PurePlus позволяет маслу еще более повысить уровень очистки и защиты.

Масло Shell Helix Ultra Racing 10W-60 обеспечивает:

непревзойденную защиту от шлама – никакое другое моторное масло не способно сохранить двигатель в чистоте еще ближе к заводской; 1
исключительную защиту подшипников в экстремальных и гоночных режимах. 2
превосходную защиту от износа и коррозии.3
Разработано в сотрудничестве с "Феррари" для гоночных и модифицированных двигателей.

Спецификации: API SN/CF; ACEA A3/B3, A3/B4; Ferrari.

1 По результатам стендовых испытаний Sequence VG на осадкообразование масла с использованием 0W-40. 2 В сравнении с более вязкими маслами. 3 По сравнению с маслами, отвечающими требованиям стандартов API SN, по результатам стендовых испытаний двигателя Sequence IVА и Sequence VIII, проведенных независимой лабораторией

Характеристики
Тип
синтетическое
Объем упаковки
4 л
Класс вязкости SAE
10W-60
Класс API
SN
Класс ACEA
A3/B3, A3/B4
Двигатель
бензиновый, дизельный
Тип двигателя
четырехтактный
Подходит для турбированных двигателей
да
Допуски
Ferrari  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
