<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183679/">
  <title>Масло моторное Castrol &quot;Edge&quot;, синтетические, 10W-60, 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 173 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло Castrol "Edge" произведено с использованием  новейшей технологии Titanium FST, придающей масляной пленке дополнительную силу и  прочность благодаря соединениям титана. Castrol "Edge" радикально меняет поведение масла  в условиях экстремальных нагрузок, формируя дополнительный ударопоглощающий слой.  Castrol "Edge" в 2 раза увеличивает прочность пленки, предотвращая ее разрыв и снижая  трение для максимальной производительности двигателя. С Castrol "Edge" ваш автомобиль  готов к любым испытаниям независимо от дорожных условий. Применение: Castrol "Edge" предназначено для двигателей суперкаров, включая Aston Martin V8  Vantage S, Ferrari F12 Berlinetta, Ferrari FF, в которых производитель рекомендует применять  моторные масла, соответствующие классу вязкости SAE 10W-60 и отраслевому стандарту  ACEA A3/B4.Castrol "Edge" одобрено для моторов суперкаров: Audi R8 V10 GT, Bugatti Chiron,  Bugatti Veyron, требующих использования смазочных материалов, апробированных согласно  спецификациям VW 501 01/ 505 00. Castrol "Edge" одобрено для применения в двигателях  Koenigsegg, предписано BMW для моторов моделей BMW М-серии. Может также  использоваться в другой автомобильной технике.Моторное масло Castrol "Edge"  поддерживает максимальную эффективность работы двигателя, как в краткосрочном периоде  времени, так и на длительный срок эксплуатации; обеспечивает непревзойденный уровень  защиты мотора в разных условиях движения и широком диапазоне температур; подавляет  образование отложений, способствуя повышению скорости реакции двигателя на нажатие  педали акселератора; протестировано в ведущих мировых суперкарах. Спецификации:  ACEA A3/B3, A3/B4 API SN/CF Approved for BMW M-Models Koenigsegg Approved VW 501 01/ 505 00.Товар сертифицирован. Проверить оригинальность:  https://www.castrol-original.ru/checking  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
