<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/leather-star-kosmeticheskoe-molochko-emulsiya-dlya-uhoda-za-kozhanymi-poverhnostyami-1-l-168256730/">
  <title>LEATHER STAR - Косметическое молочко-эмульсия для ухода за кожаными поверхностями (1 л)</title>
  <category href="/category/avtokonservanty-30594/">Автоконсерванты</category>
  <price>1 290 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Косметическое молочко-эмульсия для ухода за кожаными поверхностями. Импрегнирующие свойства.  Состав премиум-класса представляет собой эмульсию из косметических масел и смол, пропитывающие компоненты которых предназначены специально для кожаных поверхностей. Входящие в состав фторокарбоновые смолы   лучшие импрегнирующие (пропитывающие) средства для кожи. Применение даже малого количества этого состава делает обрабатываемый материал невосприимчивым к воде и маслу. Не влияет на способность кожи  дышать . Специальные масла улучшают качество волокон кожи и препятствуют скольжению по ней. Благодаря использованию самых высококачественных активных веществ из области косметологии, кожа сохраняет эластичность и устойчивость к истиранию. Обладает свойствами сбора поверхностных загрязнений, жиров. Придаёт поверхности матовый, ухоженный вид новизны. Имеет одобрение Daimler-Zulassung (Mercedes-Maybach), сертификат P 00.16 - 03.0.   Области применения Обеспечивает уход за кожаными поверхностями автомобильных сидений, мебели, байкерских курток, обуви.   Разведение с водой Применять чистым.   Расход 3-5 мл на обработку сиденья (не пересушенного).   Рекомендации по применению Смочить край губки (999038) и равномерно протереть поверхность кожи. При сильных загрязнениях или пересушенной коже повторить процедуру. Для обработки поверхностей микрофиброй используйте материал со 100% полиэстером. Рекомендуется наносить состав один раз в 2-3 недели. В летний период наносить состав каждые две недели. Для импрегнации (пропитывания) поверхности наносить состав до прекращения впитывания его в поверхность. Остатки удалить микрофиброй. Данный способ защиты кожи эффективно применять после химчистки салона, что значительно защитит и продлит чистый и ухоженный вид поверхности.]]>  </text>
</doc>
