<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-heavy-duty-synthetic-diesel-oil-sae-10w-30-3-78l-163250656/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil SAE 10W-30 (3,78л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 203 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil 100% синтетическоемоторное масло, разработанное для тяжелого оборудования.Обеспечивает в 4 раза лучшую защиту от износа, чемтребуется по спецификации DFS 93K222 согласно теста назадиры Detroit Diesel DD13, чо обеспечивает бесперебойнуюработу грузовиков и тяжелой техники при пиковых нагрузках.Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil гарантирует отличную защитукомпонентов двигателя, что является преимуществом привыборе покупателем данного продукта по сравнению сминеральными, полусинтетическими масла и с масламидругих производителей.Защита тяжелонагруженных двигателейИзнос колец и головок цилиндров приводит к увеличению потреблениямасла и снижению компрессии, что приводит к снижению мощности иотсутствию экономии топлива. Независимое тестирование показывает,что AMSOIL Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil обеспечиваетдополнительную защиту от износа в 4 раза большую, чем требует тестна задиры Detroit Diesel DD13 по спецификации DFS 93K222, чтобыобеспечить максимальный срок службы оборудования и снизить затратына техническое обслуживание и простои.Контроль вязкостиБлагодаря высококачественным синтетическим базовым маслам икомплексу моющих и диспергирующих присадок, AMSOIL Heavy-DutySynthetic Diesel Oil минимизирует изменение вязкости приодновременном удерживании частиц сажи, что помогает предотвратитьобразование более крупных частиц, увеличивающих износ. Болеенизкая испаряемость также помогает Heavy-Duty Synthetic Diesel Oilсохранять вязкость при высоких температурах, обеспечиваядополнительную защиту двигателя и увеличение экономии топлива.Отличные свойства при экстремальных температурахAMSOIL Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil обладает лучшейтермостабильностью и стойкостью к окислению по сравнению собычными дизельными маслами. Обеспечивает чистоту двигателя ипомогает поддерживать мощность и экономию топлива длявысокопроизводительных двигателей. AMSOIL Heavy-Duty SyntheticDiesel Oil эффективно работает при низких температурах, гарантируябыстрый "холодный" пуск и улучшенную защиту двигателя.Снижение расхода маслаAMSOIL Heavy-Duty Synthetic Diesel Oil обладает низким уровнемиспаряемости, снижая расход масла во время работы и пропускаяменьше масла в камеру сгорания. Это обеспечивает на 66% меньшерасхода масла, чем требуется стандарту API CK-4 в тесте на расходмасла Caterpillar-1N.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
