<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167907358/">
  <title>Моторное масло Castrol Magnatec 5W-40 A3/B4 (4л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 290 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева. Когда  двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера, оставляя  важнейшие детали двигателя незащищенными. Молекулы Castrol "Magnatec"  подобно магниту притягиваются к деталям двигателя и образуют  сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту  двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа существенно  возрастает.Всесезонное полностью синтетическое моторное масло  Castrol "Magnatec" подходит для применения в бензиновых и дизельных  двигателях, в которых производитель рекомендует использовать смазочные  материалы спецификаций API SN/CF, ACEA A3/B3, A3/B4 или более ранних,  класса вязкости SAE 5W-40.Castrol "Magnatec":- удерживаются на  важнейших деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон  картера;- притягиваются к деталям двигателя, образуя устойчивый  защитный слой, сохраняющийся с первой секунды работы двигателя вплоть  до следующего пуска;- сцепляются с металлическими поверхностями  деталей двигателя, делая их более устойчивыми к изнашиванию;- в  сочетании с синтетической технологией обеспечивают повышенную защиту  при высоко- и низкотемпературных режимах работы двигателя;-  обеспечивают постоянную защиту в любых условиях эксплуатации, при  различных стилях вождения и в широком диапазоне температур.Castrol  "Magnatec" проявляет отличные эксплуатационные характеристики в  экстремальных условиях холодного пуска.Castrol "Magnatec" специально  разработано и протестировано с учетом особенностей российских условий эксплуатации. Обеспечивает комплексную защиту  двигателя даже при самых тяжелых дорожных условиях: эксплуатация при  низкой температуре, использование российского топлива и движение в  городских пробках. Спецификации:ACEA A3/B4,API SN/CF,Renault RN 0700 / RN 0710,BMW LL-01,MB229.3,VW502/505 00Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
