<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/139962645/">
  <title>Масло моторное Liqui Moly &quot;Top Tec 4200&quot;, НС-синтетическое, 5W-30, 5 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>4 789 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масло моторное Liqui Moly "Top Tec 4200" рекомендуется для широкого круга современных двигателей европейских автопроизводителей, таких как Volkswagen-Audi (за исключением R5 TDI и V10 TDI, выпущенных до 06.2006, для которых подходит Synthoil Longtime Plus 0W-30); Mercedes-Benz; BMW; Fiat (дизели с 2008 модельного года); Mitsubishi, Peugeot/ Citroen (с модельного года 1999). Отлично подходит для большинства современных дизельных автомобилей корейского производства с сажевыми фильтрами (DPF).   HC-синтетическое малозольное (Mid SAPS) моторное масло для двигателей легковых автомобилей, оснащенных двойной системой нейтрализации отработавших газов (в том числе DPF). Соответствует экологическим нормам EURO 4 и выше.  В моторных маслах Top Tec используются базовые компоненты, произведенные по новейшим технологиям синтеза и отличающиеся высочайшими защитными свойствами. Масла содержат специальный пакет присадок с пониженным содержанием соединений серы, фосфора и хлора, что обеспечивает совместимость со специфическими системами нейтрализации и обеспечивает минимальные выбросы вредных веществ.  Особенности:  - Рекомендовано к применению на дизельных двигателях, оснащенных сажевыми фильтрами и турбинами - Обеспечивает чистоту двигателя - Максимально быстрое поступление по масляной магистрали к деталям двигателя - Оптимальное давление на любых оборотах двигателя - Надежная смазка при низких и высоких температурах - Снижение расхода топлива и вредных компонентов выхлопа Допуски и спецификации:ACEA A3/B4/C3VW 504 00/507 00MB-Freigabe 229.51BMW Longlife-04Porsche C30LIQUI MOLY рекомендует этот продукт дополнительно для транспортных средств, для которых требуются следующие спецификации:API SM/CFACEA A5/B5/C2MB 229.31VW 500 00/501 01/502 00/505 00/505 01/503 00/503 01/506 00/506 01 (кроме R5 и V10 TDI-моторов до 6/2006)BMW Longlife-01/Longlife-01FEFiat 9.55535-S1Peugeot, Citroen (PSA) B71 2290  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
