<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/150117566/">
  <title>Масло моторное STARKRAFT HERCULES 10w-40 SD</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>7 681 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ACEA E7ACEA A3/B4,API CI-4/SL,MB 228.3,MAN M 3275-1,Mack EO-N/Mack EO-M Plus,Renault VI RLD-2,Volvo VDS-3,Cat ECF-2,Cummins CES 20077/20078,Detroit Diesel 93K215,Deutz DQC III-10,Global DHD-1,JASO DH-1,MTU Type 2S,TARKRAFT HERCULES SD серия высокоэффективных полусинтетических всесезонных моторных масел, которые удовлетворяют и даже превосходят требования спецификаций практически всех крупнейших производителей двигателей.STARKRAFT HERCULES 10w-40 SD это композиция высококачественных минеральных и синтетических масел с использованием специально подобранной высококачественной композиции присадок. Данная технология обеспечивает исключительное противодействие увеличению вязкости масла под действием высоких температур и накопления сажи, что гарантирует высокоэффективную работу двигателя и способствует продлению его ресурса. Имеет увеличенный ресурс при работе на высокосернистом дизельном топливе.STARKRAFT HERCULES 10w-40 SD предназначено к использованию в современных дизельных двигателях Euro 3, Euro 4 и Euro 5 (в том числе с турбонаддувом), грузовых автомобилей, автобусов, строительной, карьерной и сельскохозяйственной техники ведущих европейских, американских и японских производителей, эксплуатируемой в тяжелых условиях.Рекомендуется для применения в смешанных парках, имеющих в своем составе дизельную высоконагруженную технику и технику с бензиновыми двигателями.ПРЕИМУЩЕСТВА:· Повышенные моюще-диспергирующие свойства способствуют лучшей чистоте и сроку службы двигателя.· Отличные низкотемпературные свойства способствуют хорошей прокачиваемости и циркуляции масла даже при очень низких температурах.· Хорошая защита от износа при запуске.· Высокая термоокислительная стабильность обеспечивает надежную защиту от смолообразования и отложений на поршнях.· Отвечает жестким требованиям ведущих автопроизводителей.· Низкая сульфатная зольность.· Мощное противодействие полировке цилиндров.· Удлиненные интервалы замены.· Единое моторное масло для смешенных автопарков.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
