<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/m-maslo-p-sintetika-shell-helix-hx7-10w-40-1l-550046365-173784018/">
  <title>М/масло п/синтетика Shell Helix HX7 10W-40 1L  (550046365)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>399 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Shell Helix HX7 10W-40 Исключительное очищение двигателя в любых условиях эксплуатации для большей реализации его возможностей.

Shell Helix HX7 -разработано с использованием специальной активной моющей технологии. Оно защищает двигатель лучше, чем традиционные моторные масла, непрерывно предотвращая образование загрязнений и отложений на поверхностях деталей двигателя. В добавление к превосходной защите двигателя Shell Helix HX7 очищает и защищает для более полной реализации возможностей двигателя.

Область применения Shell Helix HX7

Полусинтетическое масло, применяется в бензиновых двигателях с впрыском топлива, оборудованных системой рециркуляции картерных газов и каталитическим преобразователем. Также подходит для дизельных двигателей с турбонаддувом и промежуточным охладителем, оборудованных системой рециркуляции картерных газов.
Преимущества

Специальная активная моющая технология
В два раза более эффективно, чем обычные минеральные масла, удаляет загрязнения в двигателе.
Высокая антиокислительная стабильность
Обеспечивает до 19% большую защиту, чем другие протестированные синтетические масла.
Низкая вязкость, быстрая подача масла и низкий коэффициент трения
Повышенная экономия топлива по сравнению с более вязкими маслами
Высокая устойчивость к сдвиговым нагрузкам.
Масло поддерживает постоянную вязкость на протяжении всего рекомендованного интервала замены.
Тщательно подобранные синтетические базовые масла
Использование базовых масел с низкой испаряемостью сокращает расход масла на угар. Благодаря этому снижается необходимость долива масла.
Минимизирует вибрацию и шум двигателя
Преимущества перед аналогами Shell Helix HX7

Shell Helix HX7 обеспечивает до 24% более надежную защиту масла от разложения и до 34% большую устойчивость к сдвиговым нагрузкам, чем Shell Helix HX5. В два раза более эффективно удаляет отложения в двигателе, чем Shell Helix HX3.

Сравнение с конкурентами

Shell Helix HX7 обеспечивает до 19% более надежную защиту, чем протестированные масла других ведущих брендов.

Характеристики:
Объем:	1л
Базовые масла - основа:	Полусинтетические масла
по типу Т/С:	для легковых автомобилей
Вязкость SAE:	10W-40
Классификация ACEA:	A3, B3, B4
Классификация API:	SN, CF
Классификация JASO:	SG+
Допуск FIAT:	FIAT 9.55535 G2
Допуск Mercedes-Benz:	MB 229.3
Допуск Renault:	RN 0700
Допуск Volkswagen:	VW 502.00, VW 505.00  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
