<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-avtomaslo-castrol-magnatec-5w-40-a3-b4-1l-156e9d-174294062/">
  <title>Моторное автомасло Castrol Magnatec 5w-40 A3/B4 1л 156E9D</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>706 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Всесезонное полностью синтетическое моторное масло Castrol Magnatec 5W-40 A3/B4 подходит для применения в бензиновых и дизельных двигателях, в которых производитель рекомендует использовать смазочные материалы спецификаций API SN/CF, ACEA A3/B3, A3/B4 или более ранних, класса вязкости SAE 5W-40. 

Castrol Magnatec 5W-40 A3/B4 одобрено к применению большинством автопроизводителей (см. раздел «Спецификации» и руководство по эксплуатации автомобиля).  Преимущества  До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева.  Когда двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера, оставляя важнейшие детали  двигателя незащищенными.

Молекулы Castrol Magnatec подобно магниту притягиваются к деталям  двигателя и образуют сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту  двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа существенно возрастает.  Молекулы Castrol Magnatec Intelligent Molecules:  удерживаются на важнейших деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон картера;  притягиваются к деталям двигателя, образуя устойчивый защитный слой, сохраняющийся с первой секунды работы двигателя вплоть до следующего пуска;  сцепляются с металлическими поверхностями деталей двигателя, делая их более устойчивыми к изнашиванию;  в сочетании с синтетической технологией обеспечивают повышенную защиту при высоко- и низкотемпературных режимах работы двигателя;  обеспечивают постоянную защиту в любых условиях эксплуатации, при различных стилях вождения и в широком диапазоне температур. 

Castrol Magnatec 5W-40 A3/B4 проявляет отличные эксплуатационные характеристики в экстремальных условиях холодного пуска.  Castrol Magnatec 5W-40 A3/B4 специально разработан и протестирован с учетом особенностей российских условий эксплуатации.

Обеспечивает комплексную защиту двигателя даже при самых тяжелых дорожных условиях:  эксплуатация при низкой температуре, использование российского топлива и движение в городских пробках.

Характеристики
Тип: синтетическое 
Объём: 1 л 
Двигатель: дизельный, бензиновый, четырёхтактный
Вязкость SAE: 5W-40 
Допуски и соответствия:API SN, ACEA A3/B4, Renault RN0700/0710, BMW Longlife-01, VW 502.00/505.00, MB-Approval 226.5/229.3  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
