<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/150614540/">
  <title>Моторное масло RAVENOL VST SAE 5W-40 ( 1л)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>1 030 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью cинтетическое легкотекучее моторное масло с запатентованной технологией Clean-Synto для легковых бензиновых и дизельных двигателей с и без турбонадува и прямым впрыском топлива. RAVENOL VollSynth Turbo VST SAE 5W-40 – полностью синтетическое легкотекучее моторное масло, изготовленное с применением технологии CleanSynto для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонадува и прямым впрыском топлива. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей. RAVENOL VollSynth Turbo VST SAE 5W-40 гарантирует чистоту деталей двигателя как при движении СТОП-СТАРТ, так и высокоскоростном движении. Применение RAVENOL VollSynth Turbo VST SAE 5W-40 обеспечивает: Защиту от коррозии Экономию топлива за счет легкотекучих свойств Высокую стабильность к окислению Прекрасные вязкостно-температурные свойства Отличные моющие и диспергирующие свойства Мгновенное смазывание всех критических узлов и деталей двигателя на стадии «холодного пуска» Предотвращение залипания, коксования и образования шлама на цилиндрах, поршнях, вентилях, свечах зажигания и турбокомпрессорах Чистоту катализаторов Соответствие спецификациям: ACEA A3/B4, API CF/SN Соответствие требованиям: BMW Longlife-01, MB 229.5, Opel/GM GM-LL-B-025, Porsche A40, Renault RN 0700/RN0710, VW 502 00/505 00Одобрено производителями техники:BMW Longlife-01MB 229.5Porsche A40Renault RN0700Renault RN0710VW Group 502 00VW Group 505 00Соответствие требованиям:MB 229.3MB 226.5Chrysler MS-10725Chrysler MS-10850Fiat 9.55535-GH2Chrysler MS-12991Fiat 9.55535-Z2Аналоги OEM:Alpine 0100142 0100141Chery OIL5W401 OIL5W404Ford 14E9D1 15152A 156E6F 14E9CF 15B91B 14E8BC 14E8BB 1502263General Motors 93743720 93165506 93743721Honda 0822099974 0822399951HE 08232P99G1LHE 821499904Hyundai Motor 550044151Mercedes-Benz A000989790211BIFR A000989790213BIFR A000989770213BHFR A000989770211BHFR 0009898201AAA6 A000989790217BIFR A0009893301AAA6 A0009898201AAA4 A0009898301AAA4 A0009893301AAB4 A0009898201AAA6 A0009898201AAA8 A0009898301AAA6 A0009898301ARU8 A0009898301BMG6 A0009898201BAA6 A0009898201ADA6Mitsubishi MZ320362 MZ320361 MZ320220 RU000271 X1200102 RU000270Nissan KE90090042 KE90090032 KE90090042DAT KE90090032DAT KE90090072 KE90090032R KE90090030 KE90090032VA KE90090042R KE90090042VA KE90090072R KE90090072VAPeugeotCitroen B712296SsangYong LLK05W40200 LLK05W40200 LLK05W40004 LLK05W40001Toyota 0888080375GO 0888080376GO 0888080835 0888080836 0888082643GO 0888080370GO 0888082642GO 0888080835 0888080836 0888080370 0888080375 0888080376 0888082642 0888082643 0888082790 0888082800 0888080375 0888080376 0888080848 0888080375G0 0888080375GOVokswagen G052502M4 G052502M2 G052167M6 G052502M9 G052167A2Volvo 1161630 1161631  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
