<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-castrol-edge-0w-30-a3-b4-1-l-166125022/">
  <title>Моторное масло CASTROL EDGE 0W-30 A3/B4 1 л</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>940 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Современные двигатели существенно меньше в размерах, но при этом гораздо более мощные и эффективные по сравнению с предыдущими поколениями. Все эти особенности конструкции современных моторов бросают вызов маслу, подвергая его многократно увеличившимся нагрузкам. Моторное масло вынуждено работать в условиях повышенных контактных давлений, что ведет к увеличению потерь на трение в наиболее нагруженных парах трения, которые оказывают негативное влияние на мощность двигателя. Снижение его производительности может достичь 10%.

Castrol EDGE Professional с запатентованной технологией “Fluid TITANIUM” - полностью синтетические моторные масла, в которых воплощены самые прогрессивные технологии компании Castrol. Благодаря соединениям титана они способны трансформироваться под давлением, делая масляную пленку прочнее и снижая потери на трение, что позволяет максимально раскрыть возможности двигателя вашего автомобиля.

Моторные масла Castrol EDGE Professional прошли многоуровневую микрофильтрацию и сертифицированы как CO2- нейтральные в соответствии с мировым стандартом BSI PAS 2060.
Применение

Castrol EDGE Professional A3 0W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, в которых производитель предписывает использовать моторные масла, соответствующие степени вязкости SAE 0W-30 и отраслевым стандартам ACEA A3/B3, A3/B4, API SL/CF или более ранним стандартам.

Castrol EDGE Professional A3 0W-30 рекомендовано и одобрено к применению в двигателях, требующих использования смазочных материалов, апробированных согласно спецификациям MB-Approval 229.3/ 229.5 или VW 502 00/ 505 00 в классе вязкости SAE 0W-30 (см. раздел спецификаций и руководство по эксплуатации автомобиля).

Преимущества

Castrol EDGE Professional A3 0W-30 с технологией “Fluid TITANIUM” – это естественный выбор владельцев автомобилей, желающих добиться максимальной эффективности от двигателей, созданных по новейшим на текущий момент технологиям, которые требуют масел с повышенными эксплуатационными характеристиками и высоким уровнем защиты деталей.

Моторное масло Castrol EDGE Professional A3 0W-30:

• трансформируется и делает масляную плёнку прочнее при увеличении нагрузки, защищая детали двигателя от износа;
• снижает потери на трение во всех условиях эксплуатации и скоростных режимах;
• доказало свою эффективность в результате независимых испытаний на соответствие требованиям самых жёстких отраслевых стандартов;
• рекомендовано к применению ведущими автопроизводителями;
• надёжно защищает двигатель на протяжении всего интервала между заменами масла, даже в условиях интенсивных нагрузок;
• обеспечивает высокий уровень экономии топлива и низкотемпературных свойств.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
