<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/166143315/">
  <title>Моторное масло CASTROL Magnatec Diesel DPF, синтетическое, 5W-40, 4 л (CASTROL 4672810090)</title>
  <category href="/category/avtomobilnye-motornye-masla-34118/">Автомобильные моторные масла</category>
  <price>2 160 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Magnatec Diesel 5W-40 DPF Защита с первой секунды пуска двигателя
Описание
До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева.
Когда двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера, оставляя важнейшие детали двигателя незащищенными. Молекулы Castrol Magnatec подобно магниту притягиваются к деталям двигателя и образуют сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа существенно возрастает.
Применение
Моторное масло Castrol Magnatec Diesel 5W-40 DPF предназначено для дизельных и бензиновых двигателей легковых автомобилей, где производитель рекомендует смазочные материалы, соответствующие классу вязкости SAE 5W-40 и спецификациям API SN/CF или ACEA C3, включая автомобили оснащённые сажевым фильтром (DPF).
Castrol Magnatec Diesel 5W-40 DPF одобрено к применению рядом ведущих производителей техники (см. раздел спецификаций и руководство по эксплуатации автомобиля).
*GM dexos2®: заменяет GM-LL-B-025 and GM-LL-A-025 : GB2C0923082
Преимущества
Castrol Magnatec Diesel защищает двигатель всегда:
- специальная технология производства дизельных масел поддерживает эффективность работы двигателя с системой подачи топлива “common rail” и быстроту реагирования на нажатие педали акселератора;
- эффективно удерживает сажу, образующуюся в процессе работы двигателя, сводя к минимуму загустевание масла.
Castrol Magnatec Diesel 5W-40 DPF может использоваться в двигателях с промежуточным охлаждением наддувочного воздуха и турбонаддувом, TDI, DI и CRDI.
Допуски и спецификации: ACEA C3; API SN/CF; BMW Longlife-04; dexos2®*; Meets Fiat 9.55535-S2; Meets Ford WSS-M2C917-A; MB-Approval 229.31; VW 502 00/ 505 00/ 505 01]]>  </text>
</doc>
