<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/161641842/">
  <title>Антифриз AMSOIL Heavy Duty Antifreeze and Coolant (3,78л)</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>1 476 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Antifreeze & CoolantГотовый к применению антифриз 50/50 на основемоноэтиленгликоляAMSOIL Passenger Car/Light Truck Antifreeze & Coolant and Heavy-DutyAntifreeze & Coolant обеспечивают превосходную теплопередачу иотличную защиту от коррозии, кавитации гильзы цилиндра, замерзания икипения. Эти продукты обеспечивают максимальную защиту приэкстремальных температурах и рабочих условиях, превосходную защитудля алюминия, стали, чугуна, меди, латуни и сплавов.Помогают предотвратить коррозию иэрозию металлических поверхностейНезависимые тесты показывают, что AMSOILAntifreeze/Coolants значительно превосходятустановленные стандарты для металлическойкоррозии и эрозии, достигая почти идеальныхрезультатов в тестах на коррозию и эрозию поASTM на литых алюминиевых головках цилиндров,стали, меди, сплавах, латунях и чугунных, а такжена алюминиевых водяных насосах.Анти-накипьAMSOIL Antifreeze/Coolants разработаны на основе полиорганической кислоты, которая несодержит соли неорганических кислот (фосфат, нитрат, нитрит, силикат, борат, амин),которые имеются в обычных антифризах, и силикатных гибридных антифризах (HOAT). Этикомпоненты отвечают за почти все проблемы, связанные с образованием накипи в системахохлаждения, обычно вступая в реакцию с кальцием и магнием в воде с образованиемосадков, которые прилипают к металлическим поверхностям и создают накипь и коррозию.Они также могут выпадать в осадок, что образовывает также накипь, если ингибиторыкоррозии охлаждающей жидкости находятся на неправильном значении рН или имеет местосмешивание с несовместимыми продуктами. AMSOIL Antifreeze/Coolants практически сводят кнулю проблемы накипи. .Защита от кавитации / точечной коррозииAMSOIL Heavy-Duty Antifreeze & Coolant эффективно защищает гильзы цилиндров откавитационной эрозии / точечной коррозии, которые всегда ассоциируются как неизбежныеспутники продукта с содержанием нитрита и нитрита/молибдата. Нитриты могут вызыватькоррозию алюминия, большинством производителей тяжело нагруженной техники иавтомобилей запрещено использовать такие антифризы. AMSOIL Heavy-Duty Antifreeze &Coolant - это высокотехнологичный продукт, который выполняет все требования стандартаASTM D7583 (John Deere Cavitation Test).Увеличенный срок службыAMSOIL Antifreeze/Coolants не содержат неорганических солей, которые с течением времени вотложения. Уникальная композиция из органических кислот обеспечивает прочную идолговременную защиту компонентов системы охлаждения. Продукт Passenger Car/Light TruckAntifreeze & Coolant использоваться с интервалом замены до 150 000 миль или пять лет, взависимости от того, что наступит раньше, для легковых автомобилей и легких грузовиках.Heavy-Duty Antifreeze & Coolant может использоваться с интервалом замены до 600 000 миль,12 000 моточасов или шесть лет, в зависимости от того, что наступит раньше, в тяжелых ивнедорожных условиях эксплуатации.Совместимо с другими жидкостямиAMSOIL Antifreeze/Coolants совместимы со всеми антифризами и охлаждающими жидкостямина основе этилена и пропилена, а также со всеми деталями из пластмассы и эластомеров(шлангами, прокладками и т. д.) в системах охлаждения. Смешивание пропиленовых иэтиленгликолевых составов может не гарантировать защиту от замерзания. Если смешиваниеявляется неизбежным, рекомендуется промыть систему охлаждения при следующей удобнойвозможности.После испытаний на коррозию по ASTM D2570 начугунных пластинах не обнаружено признаков коррозии.ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕAMSOIL HEAVY-DUTYANTIFREEZE & COOLANT (ANTHD)• Предварительно смешанный с дистиллированной водой в пропорции50/50.• Полностью готовый к применению антифриз: НЕ требуетсяиспользование дополнительных присадок охлаждающейжидкости (SCA) или добавок.• Усиленная формула с содержанием присадок от образованиянакипи, нагара.• Не содержит фосфаты, нитраты, нитриты, силикаты, бор иамины.• Защита от кипения до 265°F с крышкой радиатора 15 psi.• Защита от замерзания до -34°F.ПРИМЕНЕНИЕAMSOIL Heavy-Duty Antifreeze & Coolant рекомендован кприменению, когда требуется применение жидкости всоответствии со следующими спецификациями:ASTM D4985, D6210 • Case IH • Caterpillar EC-1 • Chrysler MS7170• Cummins CES14603 • Detroit Diesel 7SE298, 93K217 • FiatProfessional; Fiat Truck • Ford WSS-M97B51-A1 • Freightliner 48-22880• John Deere 8650-5 • Mack Truck CNH • MTU MTL5048, 5049 • NewHolland • PACCAR: Kenworth, Peterbilt • TMC of ATA RP329, 330, 338• US Military CID A-A-52624AМЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫ600 000 миль, 12 000 моточасов работы или шесть лет, взависимости от того, что наступит раньше.Heavy-Duty Antifreeze & Coolant наилучший вариант применениядля смешанных автопарка как пассажирских автомобилей, так идля тяжелонагруженной техники, которые хотят использоватьодин антифриз / охлаждающую жидкость. Heavy-Duty Antifreeze& Coolant применяется при тяжелых условиях эксплуатации синтервалом замены 150 000 миль или 5 лет, в зависимости оттого, что наступит раньше.Рекомендации по использованиюAMSOIL PASSENGER CAR/LIGHT TRUCKANTIFREEZE & COOLANT (ANTPC)• Разработан с учетом требований производителейоригинального оборудования (OEM)..• Предварительно смешанный с дистиллированной водойв пропорции 50/50• Уникальная рецептура из полиорганических кислотобеспечивает многоцелевое применение..• Не содержит фосфаты, нитраты, нитриты, силикаты, бори амины.• Защита от кипения до 265°F с крышкой радиатора 15 psi.• Защита от замерзания до -34°F..ПРИМЕНЕНИЯAMSOIL Passenger Car/Light Truck Antifreeze & Coolantразработан для использования во всех американских(внутренний рынок) и импортных легковых автомобилях илегких грузовикахМЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫДля легковых автомобилей и легких грузовиков интервалзамены - до 150,000 миль или 5 лет, в зависимости от того,что наступит раньше.Рекомендации по использованию• Не добавляйте воду.• Не снимайте крышку радиатора, когда двигатель неостыл.• Использованный антифриз / охлаждающую жидкостьявляется опасным веществом. Убирайте иутилизируйте его надлежащим образом всоответствии с локальными правилами.• По обслуживанию руководствуйтесь инструкцией поэксплуатации.G3347 8/15ГАРАНТИЯ AMSOILКачество продукции AMSOIL подтверждается гарантией Limited Liability Warranty. С текстом гарантии на продукциюAMSOIL можно ознакомиться на сайтеwww.amsoil.com/warranty.aspx.МЕРЫ БЕЗОПАСНОСТИПродукт является безопасным для здоровья человека при использовании его по назначению и придерживаясьположений паспорта безопасности (SDS). Паспорт безопасности вы можете найти на официальной сайте в режимеонлайн www.amsoil.com или запросить по телефону (715) 392-7101. Беречь от детей! Утилизируйте отработанныйпродукт и упаковку  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
