<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/166573837/">
  <title>Нейтральный преобразователь ржавчины Syntilor &quot;Neutro&quot;, 1 кг</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>590 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Используется для преобразования коррозии на различных металлических конструкциях (трубах, строительных объектах, пр.).Подходит для проведения подготовительных работ перед окрашиванием, нанесением мастик и прочих покрытий.Идеальный продукт для подготовки арматурных изделий перед бетонированием.Применяется как консервирующий и профилактический препарат.Без кислоты!Область примененияМодификатор ржавчины находит свое применение в промышленных и строительных сферах. Используется при возведении зданий (подготовка арматуры к заливке бетоном), обработке металлических поверхностей перед дальнейшим покрытием. Также применяется на авторемонтных предприятиях.Преимуществане содержит ртутных соединений, кислот, тяжелых металлов и других вредоносных элементов;один из основных компонентов – преобразователь ржавчины растительного происхождения (танин);не требует предварительной промывки перед применением средства;глубоко проникает в пласты ржавчины арматуры и пропитывает их (при условии, что толщина не более 150 мкм);в составе активные усиленные ингибиторы коррозии;экономичный расход и удобство применения;может применяться в виде консервирующего покрытия и грунта.Общие технические свойстваSYNTILOR Neutro изготовлен на базе растительных танинов. Они являются ингибиторами коррозии, при взаимодействии с ржавчиной образуют особые соединения, которые обеспечивают хорошие адгезивные свойства. Относится к нейтральным химическим смесям, не содержит кислот и прочих вредных примесей. Глубоко пропитывает и преобразует слои ржавчины, блокирует коррозионные процессы.РасходПреобразователь ржавчины в среднем расходуется в таких объемах:Средний расход продукта составляет 100-150 г/м²1 л – 6,5 м² на один слой покрытия;1 л – на 15 стержней арматуры (при длине 6м и диаметре 20 мм).Рекомендуется соблюдать температурный режим (обработка совершается при показателях не менее +4°С).Способ примененияПеред обработкой, желательно, удалить с поверхности пыль, смазочные вещества и рыхлые пласты ржавчины, а средство тщательно перемешать. SYNTILOR Neutro наносится на покрытие вручную при помощи кисти, валика или аппарата высокого давления.Преобразователь ржавчины влияет на слои коррозионных отложений, вследствие чего цвет поверхности меняется. Если в течение 10-30 минут пятна ржавчины не исчезли, необходимо провести повторное нанесение. При этом не требуется полное просушивание поверхности. В зависимости от толщины поражения может потребоваться несколько циклов обработки (от 1 до 4). При температуре ниже +25°С скорость реакции будет снижаться пропорционально. Когда желаемый эффект достигнут, необходимо просушить изделие. После этого можно наносить финишное покрытие.Меры предосторожностиВсе виды работ с использованием преобразователя ржавчины необходимо проводить в защитном облачении согласно ТНПА. Это могут быть специальные костюмы и фартуки, респираторы, резиновые перчатки, очки. При проникновении средства на кожные покровы или в глаза нужно сразу промыть их большим количеством воды. В случае возникновения дискомфортных или болевых ощущений – обратиться за медицинской помощью.Срок годности и условия храненияПри условии, что продукт находится в закупоренной таре производителя, рекомендуется сберегать его в течение 2 года с момента изготовления. Оптимальная температура – от 0 до 30°C. В готовом виде раствор желательно хранить не более 5 суток.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
