<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/antifriz-krasnyy-coolant-longlife-g12-36c-1l-176247171/">
  <title>Антифриз красный COOLANT LONGLIFE G12+ -36C 1L</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>450 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ОПИСАНИЕ Разбавленная охлаждающая жидкость на основе этиленгликоля, разработанная для использования в двигателях. В ней применяется технология органического кислотного ингибитора (OAT), при этом она не содержит нитритов, аминов и фосфатов (NAP). Кроме того, в ней отсутствуют борат и силикат. Современные технологии обеспечивают превосходную и постоянную защиту всех компонентов системы охлаждения и срок службы до 4 - 6 лет или 250 000 км пробега для легковых автомобилей и 500 000 км пробега для специального оборудования. Раствор готов к использованию.ПРИМЕНЕНИЯ Специально разработана для длительного применения во всех двигателях, в особенности, для тех, в составе которых есть алюминий, чугун и магниевые сплавы. Не самый лучший выбор для более старых систем охлаждения, в которых есть медные/латунные радиаторы и сердцевины нагревателей, и противопоказана для используемого в них свинцового припоя. Подходит для контуров охлаждения открытого или закрытого типа (транспортные средства и системы отопления) с защитой от замерзания до -36°C. Раствор готов к использованию и может применяться в течение всего года.ХАРАКТЕРИСТИКИ Свойства антифриза: превосходная эффективность при низких температурах. Антикоррозийные свойства: непревзойденная защита от коррозии. Комплексная защита системы: великолепные показатели передачи тепла и диспергирующие свойства.ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ Специально подобранные ингибиторы коррозии обеспечивают надежную и продолжительную защиту всей системы охлаждения, а также гарантируют бесперебойную работу.УРОВЕНЬ СПЕЦИФИКАЦИИ AFNOR: NF R 15-601ASTM: D3306ASTM: D4985BS: 6580CUMMINS: 85T8-2CUMMINS: 90T8-4DAF: 74002DEUTZ: 0199-99-1115FFV: Heft R443FORD: WSS-M97B44-DGM: 1825MGM: 1899MGM: 6277MJASO: M325JD: H24B1/C1JD: JDM H5KOMATSU: 07.892LIEBHERR: MD1-36-130MAN: 324 SNFMB: 325.2MB: 325.3MITSUBISHI: MHIMTU: MTL 5048NATO: S759OPEL: GM QL 130100POLISH STANDARD: PN-C-40007PSA: B71 5110RENAULT: 41-01-001SAE: J1034SCANIA: TB 1451VOLVO: 128 6083/002VW: TL 774-DVW: TL 774-F  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
