<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/ohlazhdayushchaya-zhidkost-antifriz-g11-40c-gibridnyy-wog-1-l-171071273/">
  <title>Охлаждающая жидкость Антифриз G11 (-40C) гибридный WOG, 1л/1,1 кг</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>245 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Гибридный антифриз рекомендован для применения в системах охлаждения двигателей легковых и грузовых автомобилей, спецтехники. Купирует коррозию за счет комбинированного пакета антикоррозийных и смазывающих присадок. Новейшая технология Long Life Tech гарантирует эффективное охлаждение и долговременную защиту двигателя от перегрева в течение 3 лет. Безопасен для систем охлаждения, содержащих алюминиевые элементы. Готовый к применению.ОТВЕЧАЕТ ТРЕБОВАНИЯМ:ASTM D3306 - для сервисного обслуживания автомобилей;ASTM D4985 * - для грузовых автомобилей и внедорожной техники.AFNOR 15-601AGCO FENDT / VALTRABMW GS 94000Chrysler MS-7170Deutz 0199-9901115/6 group AFord ESD-M97B49-ALANCIA FIAT 9,55523MAN 324 type NFMB 325.0MTU MTL 5048Opel-GM GME L1301Saab 6901 599VAZ 1.97.717-97VW/Audi TL-774-C (G11)Volvo cars 128 6083 / 002* Требуют ввода дополнительной присадки (SCA) и регулярной проверки содержания SCA для эффективной защиты в мощных двигателях блочной конструкции с «мокрой» гильзой цилиндра.СПОСОБ ПРИМЕНЕНИЯ:Открывайте крышку радиатора только при полном остывании двигателя.1) Слейте старую охлаждающую жидкость.2) Промойте систему охлаждения дистиллированной водой и проверьте ее герметичность.3) Заполните систему новой охлаждающей жидкостью.4) Запустите двигатель и дайте ему прогреться до рабочей температуры, в это время следите за уровнем антифриза в расширительном бачке.5) Долейте антифриз, если уровень его снизился.Не допускайте смешивания с другими охлаждающими жидкостями!СОСТАВ:Этиленгликоль, вода деминерализованная, пакет многофункциональных присадок, противопенные добавки, краситель.ФУНДАМЕНТАЛЬНЫЕ ПРИНЦИПЫ РАЗРАБОТКИ:-Технологии Long Life Term Guard увеличенный срок службы антифриза до 3 лет.-Одни из лучших показателей кристаллизации и кипения в системе охлаждения -40° + 123°С.-Отвечает международным требованиям стандарта ASTM D3306.-Купирование и предотвращение новых очагов возникновения коррозии.-Абсолютная безопасность применения.-Эргономичная упаковка.-Изготовлен на основе безопасного сырья МЭГ высшего качества.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
