<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163273169/">
  <title>Антифриз AMSOIL Passenger Car  Light Truck Antifreeze  Coolant</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>1 530 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Antifreeze & CoolantГотовый к применению антифриз 50/50 на основе моноэтиленгликоляAMSOIL  Passenger  Car/Light Truck  Antifreeze  &  Coolant  and  Heavy-Duty Antifreeze  &  Coolant обеспечивают  превосходную  теплопередачу  и отличную защиту от коррозии, кавитации гильзы цилиндра, замерзания и кипения.  Эти  продукты  обеспечивают  максимальную  защиту  при экстремальных температурах и рабочих условиях, превосходную защиту для алюминия, стали, чугуна, меди, латуни и сплавов.Помогают предотвратить коррозию и эрозию металлических поверхностейНезависимые тесты показывают, что AMSOIL Antifreeze/Coolants значительно превосходят установленные стандарты для металлической коррозии и эрозии, достигая почти идеальных результатов в тестах на коррозию и эрозию по ASTM на литых алюминиевых головках цилиндров, стали, меди, сплавах, латунях и чугунных, а также на алюминиевых водяных насосах.Анти-накипьAMSOIL Antifreeze/Coolants разработаны на основе полиорганической кислоты, которая не содержит соли неорганических кислот (фосфат, нитрат, нитрит, силикат, борат, амин), которые имеются в обычных антифризах, и силикатных гибридных антифризах (HOAT). Эти компоненты отвечают за почти все проблемы, связанные с образованием накипи в системах охлаждения, обычно вступая в реакцию с кальцием и магнием в воде с образованием осадков, которые прилипают к металлическим поверхностям и создают накипь и коррозию. Они также могут выпадать в осадок, что образовывает также накипь, если ингибиторы коррозии охлаждающей жидкости находятся на неправильном значении рН или имеет место смешивание с несовместимыми продуктами. AMSOIL Antifreeze/Coolants практически сводят к нулю проблемы накипи. .Защита от кавитации / точечной коррозииAMSOIL Heavy-Duty Antifreeze & Coolant эффективно защищает гильзы цилиндров от кавитационной эрозии / точечной коррозии, которые всегда ассоциируются как неизбежные спутники продукта с содержанием нитрита и нитрита/молибдата. Нитриты могут вызывать коррозию алюминия, большинством производителей тяжелонагруженной техники и автомобилей запрещено использовать такие антифризы. AMSOIL Heavy-Duty Antifreeze & Coolant - это высокотехнологичный продукт, который выполняет все требования стандарта ASTM D7583 (John Deere Cavitation Test).Увеличенный срок службыAMSOIL Antifreeze/Coolants не содержат неорганических солей, которые с течением времени в отложения. Уникальная композиция из органических кислот обеспечивает прочную и долговременную защиту компонентов системы охлаждения. Продукт Passenger Car/Light Truck Antifreeze & Coolant использоваться с интервалом замены до 150 000 миль или пять лет, в зависимости от того, что наступит раньше, для легковых автомобилей и легких грузовиках.Heavy-Duty Antifreeze & Coolant может использоваться с интервалом замены до 600 000 миль, 12 000 моточасов  или шесть лет, в зависимости от того, что наступит раньше, в тяжелых и внедорожных условиях эксплуатации. Совместимо с другими жидкостямиAMSOIL Antifreeze/Coolants совместимы со всеми антифризами и охлаждающими жидкостями на основе этилена и пропилена, а также со всеми деталями из пластмассы и эластомеров (шлангами, прокладками и т. д.) в системах охлаждения. Смешивание пропиленовых и этиленгликолевых составов может не гарантировать защиту от замерзания. Если смешивание является неизбежным, рекомендуется промыть систему охлаждения при следующей удобной возможности  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
