<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/antifriz-coolstream-ultimate-sport-1-kg-164995063/">
  <title>Антифриз Coolstream Ultimate Sport, 1 кг</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>336 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Coolstream Ultimate Sport — первый спортивный антифриз. Разработан на основе органических карбоксилатных присадок с добавлением фосфатов (лобрид P-OAT). Соответствует эксплуатационным требованиям стандартов ASTM D3306, ASTM D6210, JIS (Japanese Industrial Standards) K 2234 Class II, KS (Korean Standards) M 2142. Рекомендуется для экстремальных режимов эксплуатации и спортивного стиля вождения.  Пакет присадок Ultimate Sport разрабатывался с 2014 года. Задачей процесса разработки было получение такого антифриза, который не только бы соответствовал требованиям ведущих автопроизводителей по защите алюминия, черных и цветных металлов, резин и полимеров, но и превосходил их даже при максимальных расчетных нагрузках на двигатель.  Coolstream Ultimate Sport был протестирован и рекомендуется абсолютным Чемпионом Европы по ралли 2018 - Алексеем Лукьянюком. Антифриз эффективно отводит тепло как при резких стартах, так и при продолжительных пиковых нагрузках. Не закипит даже при форсированной работе двигателя или низкой интенсивности обдува радиатора.  Coolstream Ultimate Sport подходит как для спортивного стиля вождения, так и для движения в условиях загруженного мегаполиса, одинаково эффективно защищая двигатель как на гоночном треке, так и в городских пробках. Соответствует стандарту ASTM D6210 и гарантирует высочайший уровень защиты от кавитации и коррозии двигателя любого автомобиля, даже если это спорткар или карьерный самосвал.  Ultimate Sport подходит для всесезонного использования, одинаково эффективно защищая двигатель как от перегрева, так и от размораживания, и способен работать в диапазоне температур окружающей среды от -40 °C до +50 °C, не теряя защитных свойств.]]>  </text>
</doc>
