<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/dinitrol-ml-kanistra-5l-avtomobilnaya-antikorroziynaya-mastika-dlya-skrytyh-polostey-174611455/">
  <title>Dinitrol ML Канистра (5L) Автомобильная антикоррозийная мастика для скрытых полостей</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>5 050 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Динитрол МЛ Антикор для скрытых полостей, коричневатого цвета (5 литров, банка)Антикор Динитрол МЛ для полостей представляет собой водовытесняющий антикоррозионный состав с уникальной проникающей способностью. Он глубоко пропитывает ржавчину, останавливая процесс развития коррозии. Продается в объеме 5 литров. Антикор Dinitrol ML содержит уникальные пленкообразователи, ингибиторы коррозии и растворители, обеспечивающие надежную и длительную защиту любых поверхностей от образования и развития ржавчины. После нанесения состав формирует эластичную защитную пленку коричневого цвета. Материал безвреден для резиновых и пластиковых элементов, лакокрасочного покрытия кузова. Аналогов данного материала в России нет! Dinitrol ML предназначен для обработки труднодоступных мест и скрытых полостей транспортных средств:двери;внешние стыки;короба и пр.Также использовать состав можно для обработки деталей, которые невозможно очистить от загрязнений, ржавчины и высушить скопившуюся влагу.Перед распылением Dinitrol ML из баллона поверхность рекомендуется зачистить, насколько это возможно. Для лучшего эффекта заехать на мойку и полностью сполоснуть нужную поверхность. Не обязательно ждать 24 часа для того, чтобы машина высохла. Уже через пару часов можно наносить средство. Так как Dinitrol ML вытесняет влагу, по влажному покрытию оно работать будет лучше.Наносить состав нужно так, чтобы он покрыл все сварные швы, стыки и уже существующие очаги коррозии. Если коррозия уже большая, то эти участки лучше зачистить.Так как в Dinitrol ML присутствуют ингибиторы коррозии, ржавчина «закупоривается». Средство создает защитную пленку, которая блокирует доступ кислорода, влаги к обработанной поверхности, и это ограничивает дальнейшее распространение коррозии.]]>  </text>
</doc>
