<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/166699810/">
  <title>Паста антикоррозионная &quot;Удалитель ржавчины КППС&quot;</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>499 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Паста антикоррозионная «КППС» предназначена для удаления продуктов коррозии с поверхностей металлоконструкций, для очистки от ржавчины и минеральных отложений металлических деталей, для очистки металлических конструкций, арматурных сталей, труб перед покраской, удаление стойких окалин. После обработки поврежденной поверхности пастой «КППС» происходит химическая реакция, в результате которой на поверхности образуется защитный слой. Не требуется последующее грунтование перед нанесением лакокрасочного покрытия (ЛКП).В состав пасты входят специальные поверхностно-активные компоненты, с помощью которых:снижается время обработки пораженной поверхности;на поверхности образуется защитная пленка;снижается вероятность поражения металлической основы;улучшается адгезия лакокрасочных грунтоввзаимодействие металла с активными компонентами не приводит к снижению механических свойств.Для обеспечения возможности проводить обработку не только горизонтальных, но и вертикальных и наклонных поверхностей в состав пасты введены частицы наноразмерного наполнителя.Использование пасты «КППС» позволяет продлить срок эксплуатации изделий.Преимущества пасты антикоррозионной «КППС»:простота нанесения и удаления пасты с обработанной поверхности;полное удаление продуктов коррозии с поврежденной поверхности;удаление слоя ЛКП в местах возникновения очагов коррозии, даже если нет видимых повреждений и нарушений ЛКП. За счет консистенции паста проникает под слой ЛКП;способствует восстановлению поврежденной поверхности без применения дорогостоящего оборудования и высококвалифицированного персонала;способствует образованию защитной пленки на поверхности изделия, повышая коррозионную стойкость, а также обеспечивает хорошую адгезию лакокрасочных покрытий.Область применения:Паста «КППС» подходит для использования во всех отраслях промышленности:Подъемно-транспортное оборудование;Железнодорожное оборудование;Сельскохозяйственная техника;Стальные конструкции;Судоремонт;Антикоррозийная обработка поверхности;Защита от коррозии всех черных металлов;Кузовной ремонт автомобилей;Очистка оружия от ржавчины;Удаление ржавчины с арматуры;Удаление ржавчины с забора;Удаление ржавчины с инструментов;Подготовка к окрашиваю металлических ограждений и др.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
