<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/antifriz-siniy-coolant-standard-g11-36c-1l-176181476/">
  <title>Антифриз синий COOLANT STANDARD G11 -36C 1L</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>400 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ОПИСАНИЕ Разбавленная охлаждающая жидкость на основе этиленгликоля, разработанная для использования в двигателях. В ней применяется технология неорганического кислотного ингибитора (IAT), при этом она не содержит нитритов, аминов и фосфатов (NAP), зато включает борат и силикат. Эта современная технология устраняет риск образования силикатного геля, что часто наблюдается при использовании менее качественных продуктов. Жидкость обеспечивает полную и постоянную защиту системы охлаждения и срок службы до 3 - 4 лет или 60 000 - 85 000 км пробега для легковых автомобилей и профессионального оборудования. Раствор готов к использованию.ПРИМЕНЕНИЯ Благодаря специально разработанному составу подходит для всех двигателей, в том числе для тех, в которых есть алюминиевые сплавы. Лучший выбор для более старых систем охлаждения, в которых есть медные/латунные радиаторы и сердцевины нагревателей, и особенно для используемого в них свинцового припоя. Подходит для контуров охлаждения открытого или закрытого типа (транспортные средства и системы отопления) с защитой от замерзания до -36°C. Раствор готов к использованию и может применяться в течение всего года.ХАРАКТЕРИСТИКИ Свойства антифриза: очень высокая эффективность при низких/высоких температурах. Антикоррозийные свойства: удовлетворительная защита от коррозии.ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ Данный продукт обеспечивает прекрасную защиту от коррозии, замерзания и перегрева системы охлаждения.УРОВЕНЬ СПЕЦИФИКАЦИИ AFNOR: NF R 15-601ASTM: D3306ASTM: D4985BMW: N600.69.0BS: 6580DAVID BROWN: DBL-7700FIAT: 55523/1FORD: SSM-97B9102AGM: B 0400240GME: 13.368MAN: 324 NFMB: 325.0MTU: MTL 5048POLISH STANDARD: PN-C-40007SAAB: 690 1599SAE: J1034SCANIA: S28917.3SCANIA: TB 145VW: TL 774-C  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
