<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183786/">
  <title>Антифриз Castrol &quot;Radicool NF&quot;, концентрированный, 1 л</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>583 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol "Radicool NF" – концентрат антифриза на основе моноэтиленгликоля и  специально подобранного пакета присадок, без ингибиторов, содержащих  нитриты, амины и фосфаты. Создан с использованием гибридной технологии  для современных двигателей легковых и грузовых автомобилей. Данную охлаждающую жидкость рекомендуется использовать в концентрациях  от 33% до 50% с разбавлением дистиллированной водой, чтобы получить  оптимальную защиту от коррозии. При этом температуры замерзания будут  находиться в интервалах от -18°C до -36°C. Castrol "Radicool NF" разработан в соответствии с возрастающими требованиями  производителей двигателей и автомобилей к высокоэффективным  охлаждающим жидкостям, которые оказывают минимальное влияние на  окружающую среду. Обеспечивает отличную защиту от коррозии и, так как он не  содержит фосфатов, устраняет проблему отложений, встречающуюся в  некоторых современных двигателях. Кроме превосходных антикоррозионных и  низкотемпературных свойств, использование антифриза в рекомендованных  объемах значительно уменьшит вероятность питтинга "мокрой" гильзы  цилиндра из-за кавитационной эрозии. Кавитационная эрозия вызывается  схлопыванием пузырьков воздуха, находящихся в охлаждающей жидкости,  которые притягиваются к внешней поверхности гильзы. Эти пузырьки  взрываются, в результате удаляя незначительное количество частиц материала  гильзы. Если это будет беспрепятственно продолжаться, то приведет к  образованию пор в гильзе и серьезной поломке двигателя.Антифриз Castrol  "Radicool NF": - Используется в системе охлаждения до 3-х лет. - Обладает отличными низкотемпературными свойствами. - Обеспечивает превосходную защиту от коррозии. - Эффективно смазывает водяной насос. - Совместим с традиционными уплотнениями и материалами шлангов,  используемых в системе охлаждения двигателя. - Содержит горькую вкусовую добавку, предотвращающую случайное  проглатывание. - Имеет одобрения различных производителей автомобилей и оборудования. - Рекомендован к использованию многими производителями техники. В большинстве случаев охлаждающие жидкости не совместимы и не должны  смешиваться без прямого указания производителя техники. Если Castrol "Radicool NF"  используется в первый раз, промойте систему охлаждения чистой водой. Спецификации: ASTM D3306, ASTM D4985, BS6580:2010, JASO JIS K2234, MAN 324 Typ NF, MB-Approval 325.0, MTU MTL 5048, VW TL-774C (G11), BMW подходит для всех моделей, Deutz - DQC CA-14.Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
