<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/preobrazovatel-rzhavchiny-s-tsinkom-i-margantsem-polikomplast-500-ml-trigger-170145021/">
  <title>Преобразователь ржавчины с цинком и марганцем ПолиКомПласт 500 мл. (триггер)</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>250 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Средство предназначено для обработки металлических поверхностей с целью преобразования — удаления коррозийных поражений, и последующей консервации покрытых участков и конструкций от дальнейшей коррозии. Возможно использование препарат в бытовых целях (для очистки сантехники от налетов ржавчины). Перед применением протестировать средство на незаметном участки.Свойства:- время протекания реакции 30 минут; - конструкции не нужно мыть до и после нанесения средства; - преобразует ржавчину до 100 мкм; - образует защитное цинковое покрытие; - ЛКМ можно наносить без грунтования; - экономично расходуется и легко наносится.Область применения:Легковые и  транспортные средства, сантехника, бытовые изделия и инструменты, металлоконструкции.Состав:Ортофосфорная кислота,  соли цинка, марганца, вода.Способ применения:Механическим способом очистить поверхность перед обработкой от пластовой, рыхлой ржавчины и старой отслоившейся краски. Хорошо встряхнуть содержимое упаковки. Нанести требуемое количество  средства на сухую поверхность  с помощью распылителя или кисти. Выдержать до полного высыхания. При необходимости обработку повторить. Затем, при помощи мелкой шкурки зачистить обработанную поверхность от остатков средства.Рекомендации:Использовать перчатки и  маску (респиратор)Требования безопасности:ВНИМАНИЕ! Едкое! При попадании на кожу - смыть водой, в глаза - обильно промыть водой, обратиться к врачу! Хранить в местах вдали от детей! Избегать контакта с лакокрасочными покрытиями!й.Хранение и транспортировка:Хранить в плотно закрытой таре, не допускать попадания прямых солнечных лучей, влаги.Срок хранения24 месяца  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
