<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/dinitrol-482-1l-avtomobilnaya-antikorroziynaya-mastika-174804599/">
  <title>Dinitrol 482 (1L) Автомобильная антикоррозийная мастика</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>1 100 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Динитрол 482 Шумоизоляция и антикор для днища и арок (1 литр, евробаллон)Жидкие подкрылки Динитрол 482 — антикоррозийный материал, который изготавливают на основе битума и воска. Антикор Dinitrol 482 имеет высокие шумопоглощающие способности и предотвращает развитие ржавчины на металлических поверхностях. Это долговечное защитное покрытие для днища авто. Шумоизоляция арок — популярное и простое решение для борьбы с шумом дороги в вашем автомобиле.Состав имеет черный цвет и отличается достаточно высокой скоростью высыхания. Образуемая пленка не теряет эластичность даже при отрицательной температуре воздуха, сохраняя стойкость к истиранию и высокие антикоррозийные способности.Дополнительно слой антикора повышает уровень комфорта в салоне за счет хороших шумопоглощающих свойств. Материал отличается высокой тиксотропностью, то есть после нанесения густая масса затвердевает и сохраняет это состояние.Dinitrol 482 не оказывает вредного влияния на резиновые, пластиковые или оцинкованные элементы и детали, и лакокрасочные покрытия.Способы применения Использовать антикор можно для защиты колесных арок и днища транспортного средства от коррозии. За счет высокой стойкости к механическому износу, восково-битумный слой обеспечивает долговременную защиту поверхности, на которую его наносят.Антикоррозийный материал хорошо липнет на любых основаниях:голый металл;пластик и ПВХ;любые окрашенные поверхности.В связи с этим, купить Динитрол 482 можно для обработки не только днища, арок и порогов, но и других участков, которые нужно защитить.Антикор можно наносить при помощи автоматического распылительного оборудования или вручную кисточкой. Рабочую поверхность тщательно подготавливается для улучшения адгезии: предварительно ее нужно очистить от загрязнений, вымыть водой и высушить.Регулируя силу подачи сжатого воздуха в пистолет-распылитель, вы можете менять образуемую на поверхности шагрень.Рекомендуемая температура применения не ниже 20°С, но не выше 40°С. Оптимальная температура хранения антикоррозийного средства от 5°С до 30°С. Все работы необходимо проводить в хорошо проветриваемом помещении.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
