<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167894286/">
  <title>Удалитель ржавчины Syntilor &quot;Ruggine&quot;, 5 кг</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>1 950 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Эффективное химическое средство мгновенного действия для очищения металлических поверхностей от ржавчины.Область примененияУдалитель подходит для разных типов металлических поверхностей. Не рекомендуется применение для изделий из алюминия и его сплавов.Преимуществаконцентрированное средство, экономный расход;не содержит тяжелые металлы, ртутные соединения, хлор и другие опасные элементы;моментальное действие (4-8 минут);сохраняет эффективность при размораживании;способно удалить даже устаревшие отложения ржавчины;используется как для наружной, так и для внешней обработки.Общие технические свойстваSYNTILOR Ruggine является концентратом. Уровень РН 1-3. Не имеет в составе ртутных соединений, хлора и других вредоносных компонентов.РасходВ готовом виде раствор в среднем расходуется в соотношении 1 кг – 6 м².Способ примененияSYNTILOR Ruggine – концентрированное средство, поэтому перед применением рекомендуется разбавить его водой в пропорции 1:3. Наилучшее соотношение подбирается технологическим путем и тестированием на небольших участках. Концентрация удалителя зависит от условий эксплуатации, характера и глубины загрязнений.Наносится на пораженную ржавчиной поверхность вручную с помощью валика или кисти наливом. После распределения по загрязненному участку оставить для воздействия на 4-8 минут. За это время средство проникает вглубь отложений ржавчины и растворяет их. По истечении указанного срока желательно применить механические средства чистки (с помощью щетки, пр.). Когда желаемый результат достигнут, тщательно промыть обрабатываемую поверхность чистой водой.Меры предосторожностиSYNTILOR Ruggine – нетоксичное средство, не несет пожарной и взрывной опасности. Не образует вредоносных веществ при контакте со сточными водами или воздушной средой.Процедуры обработки металлических изделий с использованием удалителя ржавчины необходимо проводить исключительно в защитном облачении в соответствии с ТНПА. Оптимальным будет применение защитных костюмов, масок, очков, резиновых перчаток, фартуков. При попадании на кожные покровы или глаза нужно мгновенно промыть их большим количеством чистой воды. В случае проявления болезненной симптоматики – обратиться за медицинской помощью.Срок годности и условия храненияДопустимый период сбережения средства в закрытой таре производителя – 1 год с момента изготовления. В помещении желательно соблюдать оптимальный температурный режим от 0 до 30°C. SYNTILOR Ruggine устойчив к замораживанию, не теряет при этом свои свойства. Перед использованием и после размораживания необходимо перемешать. В готовом виде раствор не рекомендуется хранить более 5 суток.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
