<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/dinitrol-1000-1l-avtomobilnaya-antikorroziynaya-mastika-dlya-skrytyh-polostey-174886017/">
  <title>Dinitrol 1000 (1L) Автомобильная антикоррозийная мастика для скрытых полостей</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>1 300 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Антикор Динитрол 1000 – это уникальный состав на основе масляно-восковых компонентов. Он отличается тиксотропностью и имеет уникальные пленкообразующие свойстваВ составе Dinitrol 1000 присутствуют синтетические воски и ингибиторы коррозии, которые гарантируют длительную и максимально эффективную защиту обработанных поверхностей от повреждений.Содержащийся в средстве растворитель после нанесения довольно быстро испаряется, в результате чего формируется мокрая водонепроницаемая пленка с легкими эластичными свойствами. Компоненты Dinitrol 1000 безвредны для ЛКП кузова, резиновых и пластиковых деталей. Хоть он и преобразует твердую пленку, но так же эта пленка имеет и остаточную липкость.Dinitrol 1000 предназначен для антикоррозионной защиты различных скрытых полостей и труднодоступных мест, но им можно обрабатывать и открытые поверхности. Использовать состав можно при проведении ремонтных работ или в целях профилактики возникновения коррозии на металле.Dinitrol 1000 подходит для консервации металлических деталей, которые подвержены постоянному воздействию влаги, химических средств и других агрессивных сред.Наносить антикор, содержащийся в литровой евробанке, можно обычной кисточкой или при помощи пистолета-распылителя и компрессорного оборудования. Перед нанесением рабочие поверхности нужно по возможности очистить от загрязнений, следов коррозии и влаги. Оптимальной температурой для работы с антикоррозионным материалом считается 10-20 градусов по Цельсию.Для ручной работы с материалом можно отрыть манку и перелить ее содержимое в более удобную тару и уже исходя из определенного количества нужного вас состава наносить можно кисточкой нужного размера в зависимости от обрабатываемой площади.Очень хорошо подходит для обработки порогов как внутри, так и по нижней кромки порогов не портя эстетический вид автомобиля так как материал бесцветный.]]>  </text>
</doc>
