<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/166839123/">
  <title>Нейтральный преобразователь ржавчины Syntilor &quot;ИФХАН-58ПР&quot;, 1 кг</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>560 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Относится к средствам, преобразовывающим ржавчину.Используется в виде подготовительного покрытия перед окрашиванием, нанесением мастик, бетонированием (обработка арматуры).Без кислоты!Область примененияПреобразователь подходит как для промышленного, так и для бытового применения. Используется на строительных объектах, авторемонтных работах, пр. Проникает в глубокие слои ржавчины, не влияя на структуру изделия. Широко используется строительными организациями Москвы и близлежащих районов, рекомендован для защиты элементов железобетонных конструкций.Преимуществасодержит природный компонент – танин (ингибитор растительного происхождения, замедляющий развитие коррозионных процессов);обладает высокими адгезивными свойствами, обеспечивает хорошее сцепление покрытий;экономный расход;способствует блокировке коррозии (создает особый слой, который препятствует дальнейшему образованию ржавчины);повышает функциональные свойства бетонных конструкций;содержит специальные присадки, которые пропитывают глубокие пласты ржавчины;подходит для бытового применения.Общие технические свойстваSYNTILOR ИФХАН-58ПР является сложной химическим соединением нейтрального типа. Содержит натуральные компоненты – танины, а также функциональные присадки и замедлители коррозии. Продукт прошел экологическую сертификацию, не содержит минеральных кислот. Готовый к применению раствор. Может использоваться в виде самостоятельного покрытия (при условии, что отсутствуют прямые осадки).РасходСредний расход продукта составляет 100-150 г/м². Рекомендуется соблюдать температурный режим. При обработке изделий преобразователем он не должен быть ниже +4°С.Способ примененияПеред обработкой необходимо очистить изделие/покрытие от пыли, грязи и рыхлых пластов ржавчины. Средство наносится вручную с использованием кистей, валиков или аппаратов высокого давления. Рекомендуется подождать 10-30 минут для глубокого воздействия препарата. Видимый эффект проявляется в изменении цвета изделия. Специфический рыжий цвет ржавчины преобразуется в черный.При необходимости можно выполнить повторное нанесение средства на обрабатываемую поверхность (не обязательно, чтобы она была полностью сухой). Когда желаемый эффект достигнут и планируется финишное покрытие конструкции, необходимо ее просушить.Меры предосторожностиSYNTILOR ИФХАН-58ПР пожаробезопасен, не содержит токсичных и других едких веществ. При проведении любых работ с продуктом необходимо пользоваться средствами защиты (специальные костюмы, маски, фартуки, перчатки, очки). В случае попадания в глаза или на кожу нужно сразу промыть чистой водой. При возникновении болезненных симптомов – обратиться за врачебной помощью.Срок годности и условия храненияДопустимый период сбережения средства в закупоренной таре производителя – 2 года с момента изготовления. Оптимальная температура в помещениях должна составлять от 0 до 30°C. При складировании не ставить канистры более 4 в ряд по высоте. SYNTILOR ИФХАН-58ПР устойчив к размораживанию, не теряет при этом своих свойств.Перед применением и после размораживания нужно перемешать. В готовом виде раствор можно хранить не менее 10 суток.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
