<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/142628990/">
  <title>Антифриз ЛУКОЙЛ G12 Red, 10 кг</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>1 171 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Антифриз ЛУКОЙЛ G12 RED - современная охлаждающая низкозамерзающая жидкость, разработанная по карбоксилатной технологии.  Предназначена для использования в замкнутых системах охлаждения двигателей внутреннего сгорания легковых и грузовых автомобилей,  работающих при температуре окружающей среды не ниже -40°С. Обеспечивает эффективную защиту от замерзания, коррозии, образования накипи и перегревания всех современных двигателей, в том числе  алюминиевых, подвергающихся высокой нагрузке. Нейтральна по отношению к резиновым шлангам и уплотнительным деталям из резины и  пластических масс.  В состав ЛУКОЙЛ G12 RED входят соли карбоновых кислот, предотвращающие коррозию. Не содержит силикатов, нитритов, фосфатов, аминов и  боратов. Использование карбоксилатной технологии обеспечивает повышенную эффективность охлаждения двигателя, снижает воздействие  гидродинамической кавитации. Тонкий защитный слой образуется непосредственно в местах появления коррозии, способствуя более  эффективному теплообмену и уменьшению расхода присадок, что увеличивает срок службы охлаждающей жидкости.  СООТВЕТСТВУЕТ ТРЕБОВАНИЯМ:  ASTM D3306 / D 4656 / D 4985, SAE J 1034, ГОСТ 28084-89, BS 6580, NFR 15-601, FVV Heft R443, UNE 26-361- 88/1, NATO S-759, MIL-France DCSEA 615/C, MIL-Italy E/L-1415b, MIL-Sweden FSD 8704, MIL-Belgium BT-PS-606 A, KSM 2142, JASO M325/JIS K2234 MAN 324 SNF, MAN B&W (list 3.3.7), AG D36 5600, Daimler/MB 325.3, Cummins CES 14603, Cummins/Wartsila 32-9011, Detroit Diesel Powercool Plus, Deutz/MWM 0199-99-1115-MWM, MAK, Mazda MEZ MN 121D, Renault Cars/Trucks 41-01-001/-Type D, Volvo 128 6083/002, BMW N 600 69.0, Fiat/Lancia NC 956-16, Fiat-Iveco 55523/1, Ford/Jaguar CMR 8229 / WSS-M97B44-D, Opel/GM/Saab/GM 6277M, Vauxhall QL 130100 / GM 6277M, Honda HES D 2009-75, John Deere JDMH5, Komatsu 07.892 (2001), LeylanDAF - Leyland Trucks DW03245403, Mazda MEZ 121C, MTU MTL 5048, Porsche TL-VW 774 D = G 12, Renault-Mack 014GS17009, Renault-Nissan 10120 NDS00, Renault RVI 41-01-001/- Q Type D, Scania TB 1451 / TI 2-98 08 13, TB Skoda - Liaz 61-0-0257, Toyota TSK 26016, VW TL-VW 774 D/F = G 12/G12+.  Рекомендуется для использования в системах охлаждения двигателей внутреннего сгорания легковых и грузовых автомобилей.   Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
