<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/dinitrol-443-400ml-gruntovka-tsinkovaya-174546915/">
  <title>Dinitrol 443 (400ml) Грунтовка цинковая</title>
  <category href="/category/antikory-8559/">Антикоры</category>
  <price>1 000 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Динитрол 443 Холодное цинкование (цинковая грунтовка) 400 мл, аэрозоль.Описание продуктаГрунтовка Динитрол 443 — «холодный цинк» — это полностью пригодный к применению жидкий однокомпонентный состав, содержащий 95 % электролитического цинка чистотой 99,995 %, и 5 % синтетического каучука. Относится к так называемым покрытиям с двойственной системой защиты: первый слой — катодный (активный), как у горячей оцинковки, второй (верхний), как у красок — пассивный..Материал предназначен для ремонтных кузовных работ, защите сварочных швов на оцинкованных трубах.Применении Dinitrol 443 в качестве грунта увеличивает общий срок эксплуатации в 1,5 – 2,5 раза. В зависимости от толщины цинкового слоя и условий эксплуатации срок службы покрытия составляет 25 – 50 лет.Грунтовка Динитрол 443. Область примененияТранспорт, мосты, дороги, строительство, промышленные объекты, гидросооружения, городские объекты, нефтегазовая промышленность.Dinitrol 443 отличается от красок с цинковым наполнителем тем, что слой цинка действует в электролитном растворе (основная причина образования коррозии), как анод, отдавая частицы катоду (металл) до полного израсходования цинка. А т. к. грунтовка Динитрол имеет пористую структуру, при окислении металла соли заполняют эти поры и на поверхности образуется защитный слой (пассивный), препятствующий попаданию воды в нижние (активные) слои. После потери свойств активного слоя, верхний слой продолжает защищать материал.Благодаря синтетическому каучуку, слой Dinitrol 443 не становится абсолютно твёрдым, оставаясь всегда эластичным, и выдерживает механическую деформацию без сколов и повреждений. Одним из важных составляющих является такое свойство, как термостойкость. Слой выдерживает температуры от -40 до +150 °С без потери своих свойств, что расширяет область применения.]]>  </text>
</doc>
