<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/antifriz-krasnyy-anti-freeze-longlife-g12-4l-kontsentrat-176206020/">
  <title>Антифриз красный ANTI-FREEZE LONGLIFE G12+ 4L (Концентрат)</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>1 990 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ОПИСАНИЕ Неразбавленный концентрат охлаждающей жидкости на основе этиленгликоля, разработанный для использования в двигателях. В нем применяется технология органического кислотного ингибитора (OAT), при этом он не содержит нитритов, аминов и фосфатов (NAP). Кроме того, в нем отсутствуют борат и силикат. Современные технологии обеспечивают превосходную и постоянную защиту всех компонентов системы охлаждения и срок службы до 4 - 6 лет или 250 000 км пробега для легковых автомобилей и 500 000 км пробега для специального оборудования.ПРИМЕНЕНИЯ Специально разработан для длительного применения во всех двигателях, в особенности, для тех, в составе которых есть алюминий, чугун и магниевые сплавы. Не самый лучший выбор для более старых систем охлаждения, в которых есть медные/латунные радиаторы и сердцевины нагревателей, и особенно противопоказан для используемого в них свинцового припоя. После разбавления подходит для контуров охлаждения открытого или закрытого типа (автомобили и отопление). Рекомендуется разбавлять деминерализованной водой. Диапазон температуры защиты: при -16 °C необходима концентрация 30% AFпри -22 °C необходима концентрация 40% AFпри -36 °C необходима концентрация 50% AF.ХАРАКТЕРИСТИКИ Антикоррозийная защита: непревзойденная защита системы.  Удобство в использовании: увеличенный срок службы.ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬ Специально подобранные ингибиторы коррозии обеспечивают надежную и продолжительную защиту всей системы охлаждения, а также гарантируют бесперебойную работу.УРОВЕНЬ СПЕЦИФИКАЦИИ AFNOR: NF R 15-601ASTM: D3306ASTM: D4985BS: 6580MAN: 324 SNFMB: 325.2MB: 325.3MTU: MTL 5048POLISH STANDARD: PN-C-40007SAE: J1034VW: TL 774-DVW: TL 774-F  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
