<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/antifriz-nord-zelenyy-5-l-163186784/">
  <title>Антифриз NORD зеленый 5 л</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>748 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Антифриз NORD - высококачественная охлаждающая жидкость на основе моноэтиленгликоля для систем охлаждения двигателей автомобилей, работающих на любых видах топлива.     Антифриз NORD предназначен для использования самым взыскательным кругом автомобилистов, ценящих бескомпромиссное качество, стабильные результаты и репутацию торговой марки.     Антифриз NORD создан с учетом всех последних мировых достижений в области антифризов. Производитель продукции, компания ХИМАВТО, с 1993 года является лидером в разработке и производстве охлаждающих жидкостей автомобильного, бытового и промышленного назначения. Вся продукция сертифицирована и соответствует требованиям ГОСТ РФ.     Антифриз NORD надежно защитит систему охлаждения Вашего автомобиля от коррозии, перегрева, замерзания, разрушительного воздействия кавитации, продлит срок службы изделий из резины, пластика, цветных и черных металлов. Особое внимание при разработке пакета присадок было уделено защите от разрушительных процессов кавитации, возникающих в любой системе охлаждения. Этот процесс, вызывающий постепенное разрушение внутренних поверхностей системы вызывал особую озабоченность у наших специалистов.
   Но теперь, после ряда дополнительных исследований, можно с уверенностью сказать, что антифриз NORD помимо классических защитных свойств обладает неоспоримым преимуществом - защитой двигателя Вашего автомобиля от разрушительного воздействия кавитации в системе охлаждения и увеличивает срок службы изделий системы из резины, пластика, черных и цветных металлов. Яркий флуресцентный краситель, входящий в состав антифриза, легко позволяет определить место течи и оперативно ее устранить, не прибегая к дорогому ремонту всей системы.
   Продукция расфасована в канистры 1, 5, 10 литров. Для автосервисов существует фасовка в таре 20, 60, 200 литров.]]>  </text>
</doc>
