<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/156337132/">
  <title>Антифриз Castrol Radicool NF (1л) синий</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>550 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Radicool NF – концентрат охлаждающей жидкости на основе моноэтиленгликоля и специально подобранного пакета присадок, без ингибиторов, содержащих нитриты, амины и фосфаты. Создан с использованием гибридной технологии для современных двигателей легковых и грузовых автомобилей.Данную охлаждающую жидкость рекомендуется использовать в концентрациях от 33% до 50% с разбавлением дистиллированной водой, чтобы получить оптимальные защиту от коррозии. При этом температуры замерзания будут находиться в интервалах от -18°C до -36°CПрименениеCastrol Radicool NF разработан в соответствии с возрастающими требованиями производителей двигателей и автомобилей к высокоэффективным охлаждающим жидкостям, которые оказывают минимальное влияние на окружающую среду. Обеспечивает отличную защиту от коррозии и, так как он не содержит фосфатов, устраняет проблему отложений, встречающуюся в некоторых современных двигателях. Кроме того, защищает от коррозии при низких температурах, использование антифриза в рекомендованных объёмах значительно уменьшит вероятность питтинга “мокрой” гильзы цилиндра из-за кавитационной эрозии. Кавитационная эрозия вызывается схлопыванием пузырьков воздуха, находящихся в охлаждающей жидкости, которые притягиваются к внешней поверхности гильзы.Эти пузырьки взрываются, в результате удаляя незначительное количество частиц материала гильзы. Если это будет беспрепятственно продолжаться, то приведёт к образованию пор в материале гильзы и серьёзной поломке двигателя.Используется в системе охлаждения до 3-х лет.Отличная защита при низких температурах.Обеспечивает превосходную защиту от коррозии.Эффективное смазывание водяного насоса.Совместим с традиционными уплотнениями и материалами шлангов, используемых в системе охлаждениядвигателя.Содержит горькую вкусовую добавку, предотвращающую случайное проглатывание.Имеет одобрения различных производителей автомобилей и оборудования.В большинстве случаев охлаждающие жидкости не совместимы и не должны смешиваться без прямого указания производителя техники. Если Castrol Radicool NF используется в первый раз, промойте систему охлаждения чистой водойРекомендован к использованию в соответствии со следующими спецификациями: BMW N 600 6910; Opel/Vauxhall B040 0240; Volvo 1286083; Jenbacher TA-NR1000- 0201Допуски и спецификации: ASTM D3306; ASTM D4985; JIS K2234; MAN 324 Typ NF; MTU MTL 5048; VW TL-774C (G11); MB-325.0; Deutz TR 0119-399-1115  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
