<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/147544701/">
  <title>Антифриз Sintec OEM for Japanese and Korean Cars, цвет: красный, 5 кг</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>688 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Антифриз с увеличенным сроком службы OEM for Japanese and Korean cars изготовлен из суперконцентрата Golden Cruiser японской корпорации CCI и соответствует стандартам производства охлаждающих жидкостей для автомобилей японских и корейских марок. Новый антифриз специально адаптирован для автомобилей Toyota, Mazda, Lexus, Infiniti, Hyundai, Kia, Suzuki, Mitsubishi, Nissan, SsangYong, Subaru, Daewoo, Datsun независимо от года выпуска.Антифризы Golden Cruiser имеют допуски-одобрения ведущих автопроизводителей и уверенно занимают 24% мирового рынка. «Обнинскоргсинтез» - единственная компания в России, имеющая аккредитацию корпорации CCI. Технические характеристики OEM for Japanese and Korean cars полностью соответствуют параметрам охлаждающих жидкостей для первой заливки на заводы, поэтому в названии нового антифриза используется маркировка ОЕМ (Original Equipment Manufacturer - оригинальный производитель оборудования). Японские и корейский антифризы, используемые на конвейерах автозаводов (ОЕМ), и антифриз OEM for Japanese and Korean cars взаимозаменяемы и совместимы по всем параметрам. Рецептура нового антифриза соответствует стандартам автомобилестроения тихоокеанского региона, а его стоимость ниже «именных» аналогов: изготовить несколько десятков видов антифризов специально для каждой автомобильной марки существенно дороже, чем создать более функциональный продукт.Антифриз ОЕМ for Japanese and Korean carsУдовлетворяет всем современным требованиям японских и корейских производителей автотехники.Обеспечивает превосходное охлаждение двигателей легковых и грузовых автомобилей.Защищает моторы от коррозии и кавитационного разрушения.Подходит для двигателей с алюминиевыми головками блока и радиаторами.Не содержит силикатов, нитритов, аминов и боратов.]]>  </text>
</doc>
