<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/161641851/">
  <title>Антифриз концентрат желтый AMSOIL Low Toxicity Antifreeze and Engine Coolantt (3,78л)</title>
  <category href="/category/antifriz-8515/">Антифризы</category>
  <price>3 428 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Propylene GlycolAntifreeze & CoolantАнтифриз низкой токсичности на основепропиленгликоляAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant (ANT) концентрат охлаждающейжидкости на основе пропиленгликоля, превосходящий по своим свойствам ихарактеристикам многие современные антифризы и охлаждающие жидкости. Вотличие от обычных продуктов на основе этиленгликоля, которые являются оченьтоксичными, AMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant является биологическиразлагаемыми, а его низкая токсичность гарантирует безопасность для детей иживотных. Его уникальная рецептура обеспечивает максимальную защитусистемы охлаждения при экстремальных температурах и условиях эксплуатации.Низкая токсичность, биоразлагаемостьОбычные охлаждающие жидкости на основе этиленгликоляявляются токсичными, т.к. существует риск отравления, припопадании в организм детей, домашних животных,домашнего скота или диких животных. AMSOIL PropyleneGlycol Antifreeze & Coolant является биологическиразлагаемым продуктом и имеет низкие пределытоксичности, а именно по риску отравления..Помогает предотвратить коррозию металлов иэрозиюAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant содержит врецептуре комплекс уникальных органических кислот,которые образуют защитный слой, предотвращающийкоррозию на металлических компонентах. Независимыетесты показывают отличные результаты по тестам накоррозию и эрозию в соответствии с требованиями ASTM налитых алюминиевых головках цилиндров, стали, меди,припоях, латунях, а также чугунных и алюминиевых водяныхнасосах.Анти-накипьAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant охлаждающаяжидкость представляющая собой композицию изполиорганической кислоты, которая не содержит солинеорганических кислот (фосфат, нитрат, нитрит, силикат,борат, амин), которые имеются в обычных антифризах, исиликатных гибридных антифризах (HOAT). Эти компонентыотвечают за почти все проблемы, связанные собразованием накипи в системах охлаждения, обычновступая в реакцию с кальцием и магнием в воде собразованием осадков, которые прилипают к металлическимповерхностям и создают накипь и коррозию. Они также могутвыпадать в осадок, что образовывает также накипь, еслиингибиторы коррозии охлаждающей жидкости находятся нанеправильном значении рН или имеет место смешивание снесовместимыми продуктами. AMSOIL Propylene GlycolAntifreeze & Coolant практически сводят к нулю проблемынакипи. Продукт намного более устойчив к проблемам,возникающим при непреднамеренном попадании кальция /магния в радиатор через водопроводную воду.ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕЗащита от кавитации / точечной коррозииAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant эффективнозащищает гильзы цилиндров от кавитационной эрозии /точечной коррозии, которые всегда ассоциируются какнеизбежные спутники продукта с содержанием нитрита инитрита/молибдата. Нитриты могут вызывать коррозиюалюминия, большинством производителейтяжелонагруженной техники и автомобилей запрещеноиспользовать такие антифризы. AMSOIL Propylene GlycolAntifreeze & Coolant - это высокотехнологичный продукт,который выполняет все требования стандарта ASTM D7583(John Deere Cavitation Test).Увеличенный срок службыПрименение AMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolantустраняет необходимость дополнительного примененияприсадок (SCAs), добавок. обеспечивает длительный срокслужбы охлаждающей системы всех бензиновых идизельных транспортных средств с рекомендуемымиинтервалами замены 150 000 миль или пять лет, взависимости от того, что наступит раньше: в легковыхавтомобилях и легких грузовиках 600 000 миль, 12 000моточасов работы или шесть лет, в зависимости от того, чтонаступит раньше, при тяжелых и внедорожных условияхэксплуатации.Совместимо с другими жидкостямиAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant окрашен внейтральный желтый цвет и совместим со всемиантифризами и охлаждающими жидкостями на основеэтилена и пропилена, а также со всеми деталями изпластмассы и эластомеров (шлангами, прокладками и т. д.) всистемах охлаждения. Также продукт совместим сохлаждающими жидкостями для дизельных двигателей, сантифризами с использованием органических кислот (OAT) игибридных органических кислот (HOAT). Смешиваниепропиленовых и этиленгликолевых составов может негарантировать защиту от замерзания. Если смешиваниеявляется неизбежным, рекомендуется промыть системуохлаждения при следующей удобной возможности.• 219°F при 40% концентрации антифриза, 222°F при50%, 225°F при 60%.• увеличение от 40° до 45°F, если используется крышкарадиатора 15 psi.ПРИМЕНЕНИЯAMSOIL Propylene Glycol Antifreeze & Coolant iразработандля использования во всех американских (внутреннийрынок) и импортных легковых автомобилях и легкихгрузовиках и там где требуется применение жидкости всоответствии со следующими спецификациями:• ASTM D4985, D6210• Case IH• Caterpillar EC-1• Chrysler MS7170• Cummins CES14603• Detroit Diesel 7SE298, 93K217• Fiat Professional; Fiat Truck• Ford WSS-M97B51-A1• Freightliner 48-22880• John Deere 8650-5• Mack Truck CNH• MTU MTL5048, 5049• New Holland• PACCAR: Kenworth, Peterbilt• TMC of ATA RP329, 330, 338• US Military CID A-A-52624AМЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫ• для легковых автомобилей и легких грузовиков интервалзамены - до 150,000 миль или 5 лет, в зависимости от того,что наступит раньше.• для тяжелой техники - до 600,000 миль, 12,000 моточасовили 6 лет, в зависимости от того, что наступит раньше.• не требует добавления присадок системы охлаждения(SCA).Рекомендации по использованию• Концентраты охлаждающих жидкостей рекомендуетсяразбавлять дистиллированной водой или специальнойкачественной водой, содержащей менее 100 ppmобщей жесткости (соединения кальция и магния).Проверьте минусовой показатель замерзанияантифриза.• Не снимайте крышку радиатора, когда двигатель неостыл.• Использованный антифриз / охлаждающую жидкостьявляется опасным веществом. Убирайте иутилизируйте его надлежащим образом в соответствиис локальными правилами.• По обслуживанию руководствуйтесь инструкцией поэксплуатации.ГАРАНТИЯ AMSOILКачество продукции AMSOIL подтверждается гарантиейLimited Liability Warranty. С текстом гарантии на продукциюAMSOIL можно ознакомиться на сайтеwww.amsoil.com/warranty.aspx.МЕРЫ БЕЗОПАСНОСТИПродукт является безопасным для здоровья человека прииспользовании его по назначению и придерживаясьположений паспорта безопасности (SDS). Паспортбезопасности вы можете найти на официальной сайте врежиме онлайн www.amsoil.com или запросить потелефону (715) 392-7101. Беречь от детей! Утилизируйтеотработанный продукт и упаковку.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
