<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168181890/">
  <title>Защитно-восстановительный состав RESTART для ГУР</title>
  <category href="/category/zhidkosti-dlya-gidrousilitelya-8793/">Жидкости для гидроусилителя</category>
  <price>591 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Состав устраняет гул (повышенную шумность) гидроусилителя руля и восстанавливает его нормальную работу.Предназначен для защиты от износа гидроусителя рулевого управления восстановления и улучшения его технического состояния. ЗВС «Restart» для ГУР решает многие возникшие проблемы гидроусилителя без разбора. Рекомендуется использовать на плохо работающих ГУР, а так же в целях профилактики на исправных ГУР. Такие составы обычно называют - присадка в ГУР.Как действует ЗВС «Restart» для ГУР:Применение ЗВС «RESTART» для ГУР позволяет создать на рабочих поверхностях деталей гидравлической системы покрытие из нанокерамики. Покрытие оптимизирует зазоры в парах трения, восстанавливая форму изношенных деталей до энергетически выгодной и повышает задиростойкость контактируемых поверхностей в 5 раз.Применение состава способствует: 1. Увеличению ресурса ГУР в 2-3 раза2. Снижению шумности работы ГУР3. Облегчению управление автомобилем4. Спасению ГУР от поломки при аварийной потере масла на несколько часов. Для длительной безотказной работы гидроусилителя руля регулярно проверяйте уровень гидравлической жидкости в бачке ГУР и своевременно меняйте гидравлическую жидкость в соответствии с рекомендациями завода изготовителя автомобиля. Для увеличения ресурса применяйте ЗВС «Restart» для ГУР после каждой замены гидравлической жидкости. Инструкция по применению защитно-восстановительного состава «Restart» для ГУР• -Прогреть двигатель до рабочей температуры• -Тщательно размешать содержимое емкости до исчезновения осадка.• -Влить содержимое емкости в бачок с гидравлической жидкостью ГУР• -Поворачивая рулевое колесо с крайней левой точки в крайнюю правую, повторить 8 -10 раз• -Продолжить эксплуатацию автомобиля в штатном режимеПолный эффект от применения ЗВС «Restart» для ГУР наступает через 500-1000 км после применения состава.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
