<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/omyvatel-stekol-zimniy-lavr-anti-ice-kontsentrat-80-1l-ln1324-171701803/">
  <title>Жидкость стеклоомывателя LAVR, Концентрат -70°C, </title>
  <category href="/category/zhidkosti-omyvatelya-8569/">Жидкости омывателя</category>
  <price>371 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Обычные омыватели стекол или простая вода замерзают уже при 0°С и не справляются со своей задачей. Превращаясь в лед, эти жидкости расширяются и могут повредить систему омывания.

Незамерзающие очистители стекол LAVR Anti Ice -15°C и LAVR Anti Ice -25°C предназначены для добавления в бачок стеклоомывателя и незаменимы в зимний период. Активные компоненты эффективно удаляют загрязнения даже при низких температурах, препятствуют дальнейшему образованию наледи на стеклах и дворниках, предохраняют от замерзания систему омывания. Не оставляют разводов и улучшают видимость. Не содержат метанола, аммиака и других ядовитых компонентов, раздражающих слизистую оболочку глаз и органов дыхания. 

Концентрат незамерзающей жидкости для омывания стекол -80°C
Предназначен для приготовления незамерзающей жидкости с температурой застывания от -33 до -7°C.
Эффективно удаляет снег, изморозь и загрязнения.
Не оставляет белесых разводов на стеклах и защищает от абразивного износа.
Облегчает движение стеклоочистителей и предотвращает их примерзание.
В виде готового состава безопасен для резиновых, пластиковых, металлических деталей и лакокрасочного покрытия автомобиля.
Не разрушает бачок омывателя в случае застывания при более низких температурах.

Объем (мл): 1000

Применение

РАЗВЕСТИ ВОДОЙ ПЕРЕД ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ!
Залейте концентрат в бачок омывателя.
Долейте воды до получения необходимой температуры застывания состава.

Рекомендуется разбавлять средство дистиллированной водой LAVR.

Для корректного приготовления незамерзающей жидкости воспользуйтесь таблицей:

   Температура застывания


-33°C


-22°C


-17°C


-12°C


-7°C



Доля концентрата
	2
	1
	1
	1
	1



Доля воды
	1
	1
	2
	3
	4  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
