<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/bystryy-start-starting-fluid-lavr-335ml-ln1546-172714065/">
  <title>Быстрый старт Starting fluid LAVR 335мл Ln1546</title>
  <category href="/category/zhidkosti-dlya-bystrogo-zapuska-8786/">Жидкости для быстрого запуска</category>
  <price>301 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Быстрый старт Starting fluid LAVR, 335мл
Обеспечивает легкий и быстрый запуск бензиновых и дизельных двигателей при пониженных температурах, высокой влажности, низком качестве топлива.
Снижает нагрузку на систему зажигания и аккумуляторную батарею.

Применяется в легковых и грузовых автомобилях, автобусах, тракторах и строительной технике. Не рекомендуется использовать для дизельных двигателей со свечами накаливания.

Обеспечивает легкий и быстрый запуск бензиновых и дизельных двигателей при пониженных температурах, высокой влажности, низком качестве топлива.
Снижает нагрузку на систему зажигания и аккумуляторную батарею.

Применяется в легковых и грузовых автомобилях, автобусах, тракторах и строительной технике. Не рекомендуется использовать для дизельных двигателей со свечами накаливания.


Применение

Внимание! Не применять на работающем двигателе. Во избежание обратного выхлопа не используйте продукт при снятом воздушном фильтре или элементах воздуховода. Для всех типов двигателей применение препарата возможно только при выключенном зажигании, отключенными свечами накаливания и нагреваемыми фланцами.
Перед использованием хорошо встряхнуть баллон.

Распылить продукт в течение 2-3 сек в систему воздухоподачи наиболее удобным способом – это может быть внутренняя полость воздушного фильтра, воздушный патрубок, впускной коллектор (через дроссельную заслонку) или через штуцер системы вентиляции картерных газов.
Соединить все элементы воздушной системы в исходное состояние и запустить двигатель. В случае неудачи повторное распыление провести не ранее чем через 2-3 минуты.
Для достижения наилучшего результата, использовать при температуре баллона выше +14˚C.
При использовании средства будьте внимательны и строго соблюдайте инструкцию.
Приступать к использованию быстрого старта можно только выждав 2-3 минуты с момента последнего неудачного запуска без использования средства!

Объем (мл): 335  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
