<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/germetik-prokladok-seryy-ssha-42-5-g-abro-9-ab-42-r-171561428/">
  <title>Герметик прокладок ABRO 9-AB-42-R серый </title>
  <category href="/category/kley-i-germetiki-8533/">Клей и герметики</category>
  <price>318 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Силиконовый герметик прокладок ABRO специально разработан для ремонта прокладок в двигателях японских машин, но также может быть использован в двигателях производства США и Европы.
Идеально подходит для замены прокладок в крышке картера коробок передач, корпусов термостата, впускных коллекторов, поддонов картера, водяных помп. Не разрушается под воздействием автомобильных жидкостей (за исключением бензина).
Основные области применения:
клапанная крышка;
водяная помпа;
поддон трансмиссии.
Преимущества: 
высокотемпературный, до +343°С;
безопасен для датчиков (лямбда-зонд и пр.); 
стоек к маслу, антифризу, воде;
коррозионностойкий;
на нейтральной основе (без запаха).
Способ применения: Удалить фрагменты старой прокладки и аккуратно, не поцарапав металл, очистить поверхность от грязи, жира и масла.  Держать баллон под углом 45 градусов и наносить по периметру на всю сопрягаемую поверхность, формируя слой толщиной 2–3 мм. Перед сборкой дать просохнуть 10 минут. Сжать обе склеиваемые детали, завинтив крепежные болты. Удалить излишки герметика с помощью сухой салфетки. Не рекомендуется использовать для прокладок головки блока цилиндров. Время склеивания металлических деталей — 1 час. Время полного высыхания прокладки толщиной 0,3 см — 24 часа. Содержимое находится под давлением. 

Спецификации фирм-производителей:
ACURA 08718-550030E,
HONDA 08718-5500040E, HC2963817,
HYUNDAI 4C116-21000,
MITSUBISHI MD997740, MD997110,
NISSAN 999MP-A7007,
TOYOTA 00295–00102, 00295–01281, 00295–01208.
Состав: карбонат кальция, 2-бутанон, кремний, 3-аминопропилтриэтоксисилан, 1-пропиламин.     

Внимание: Незастывший герметик выделяет пары уксусной кислоты и может вызывать раздражение кожи и глаз. При попадании в глаза промойте водой и обратитесь к врачу. Удалите герметик с кожи сухой салфеткой. Используйте при достаточной вентиляции. Беречь от детей!

Вес	42,5 г  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
