<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-kompressornoe-starkraft-antlia-68-172533154/">
  <title>Масло компрессорное STARKRAFT ANTLIA 68 </title>
  <category href="/category/kompressornye-masla-34152/">Компрессорные масла</category>
  <price>8 739 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: DIN 51506 VDLDIN 51352-2 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT ANTLIA серия компрессорных масел, произведенных на основе высококачественных, специально отобранных базовых масел селективной очистки, которые обладают естественной сверхстойкостью к окислению. Совместимы практически со всеми уплотнительными материалами, которые применяют в воздушных компрессорах. Масла данной серии содержат многофункциональный пакет присадок и обладают отличными защитными, диэмульгирующими свойствами, гарантируют прекрасную защиту от износа, длительный срок службы деталей и механизмов гидравлического оборудования. STARKRAFT ANTLIA предназначены к применению для смазывания картера и цилиндров поршневых воздушных компрессоров, а также для смазывания роторно-лопастных компрессоров с капельной подачей.Предотвращает сажеобразование и возникновение отложений в нагнетательной системе в диапазоне температур, в котором работают эти компрессоры. Благодаря высокому качеству масла интервал сервисного обслуживания оборудования может быть увеличен.  ПРЕИМУЩЕСТВА:·        Отличная сохранность тонких масляных пленок на поверхностях защищает от коррозии детали из стали.·        Хорошая стойкость к термическому и  химическому разложению позволяет увеличить межсервисные интервалы.·        Хорошая  диэмульгирующая способность позволяет маслу нормально работать при небольшом присутствии воды и отделять воду в больших количествах.·        Эффективные противоизносные присадки препятствуют образованию отложений.·        Хорошо отделяет воздух, препятствуя образованию пены, минимизируя влияние окислительных процессов, что положительно влияет на срок службы масла и оборудования.·        Гарантирует надежный запуск механизмов и оборудования, бесперебойную подачу сжатого воздуха. ·        Низкая температура замерзания.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
