<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/156337002/">
  <title>Castrol Castrol Edge Prof. Titanium Fst 5w-30 Bmw Ll01 - 1 Л.   /12</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>800 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol EDGE Professional LL01 5W-30Castrol EDGE c технологией TITANIUM FST. СИЛА ТИТАНА БЕЗ ГРАНИЦ.ОписаниеПолностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE Professional произведено с использованием новейшей технологии TITANIUM FST.Технология TITANIUM FST на физическом уровне меняет поведение масла Castrol EDGEPROFESSIONAL в условиях экстремальных нагрузок.Основой технологии TITANIUM FST являются полимерные металлоорганические соединения, содержащие титан. Таким образом, титан становится компонентом масла и работает в унисон с технологией усиленной масляной плёнки Fluid Strength Technology (FST), которая была внедрена в 2011 году. Испытания подтвердили, что TITANIUM FST в 2 раза увеличивает прочность масляной плёнки, предотвращая её разрыв и снижая трение для максимальной производительности двигателя.Используя опыт сотрудничества с автопроизводителями мы применили такую же технологию, которая ранее использовалась только при производстве масла для конвейерной заливки.Моторное масло Castrol EDGE Professional прошло многоуровневую микрофильтрацию. Контроль качества осуществляется с использованием новой технологии оптического измерения частицCastrol – Optical Particle Measurement System (OPMS).Castrol EDGE Professional - первое в мире масло сертифицированное как CO2- нейтральное в соответствии с мировыми стандартами.Уникальной особенностью Castrol EDGE Professional является его характерное свечение в УФ- лучах, что служит гарантией профессионального качества.ПрименениеCastrol EDGE Professional LL01 5W-30 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, где производитель рекомендует моторные масла класса вязкости SAE 5W-30 спецификаций ACEA A3/B3, A3/B4, API SL/CF или более ранних.Castrol EDGE Professional LL01 5W-30 рекомендовано и одобрено к применению в автомобилях, требующих смазочные материалы класса вязкости SAE 5W-30 спецификации BMW Longlife-01.ПреимуществаCastrol EDGE Professional LL01 5W-30 обеспечивает надёжную и максимально эффективную работу современных высокотехнологичных двигателей, созданных по новейшим инженерным разработкам, которые работают в условиях ужесточённых допусков производителей техники, требующих высокого уровня защиты и использования маловязких масел.Castrol EDGE Professional LL01 5W-30:- поддерживает максимальную эффективность работы двигателя, как в краткосрочном периоде времени, так и на длительный срок эксплуатации;- подавляет образование отложений, способствуя повышению скорости реакции двигателя на нажатие педали акселератора;- обеспечивает и поддерживает максимальную мощность двигателя, даже в условиях интенсивной эксплуатации;- обеспечивает непревзойдённый уровень защиты мотора в разных условиях движения и широком диапазоне температур.Спецификации: ACEA A3/B3/B4; API SL/CF; BMW Longlife-01  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
