<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164016585/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт двигателей GULF Power Trac 4T SAE 10W-40 (4л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>1 279 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Power Trac 4Т 10W-40 Полусинтетическое масло для четырехтактных двигателей мотоциклов Полусинтетическое моторное масло, специально разработанное для четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов с воздушным охлаждением. Основано на смеси высококачественных базовых минеральных масел, синтетических базовых жидкостей и уникальном пакете высокопродуктивных присадок. Обеспечивает превосходную комплексную защиту двигателя, коробки передач и мокрого сцепления в широком диапазоне внешних температур. Превосходит требования международных спецификаций API SL и JASO MA, а также, требования большинства ведущих производителей четырехтактных мотоциклов. Особенности и преимущества Стабильность вязкостных характеристик обеспечивает надежное смазывание деталей двигателя при высоких рабочих температурах и нагрузках Высокая термоокислительная стабильность масла и активные моющие присадки уменьшают образование нагара и твердых отложений, что способствует эффективному рассеиванию тепла и продлению срока службы, как самого масла, так и двигателя Контролируемые фрикционные характеристики предотвращают проскальзывание сцепления Высокоэффективные ингибиторы коррозии в составе пакета присадок защищают и продлевают срок службы критически важных компонентов двигателя и трансмиссии Прекрасная текучесть и прокачиваемость масла при низких температурах обеспечивает легкий «холодный» запуск двигателя и его защиту от износа во время прогрева Применение Рекомендовано для новейших четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов с воздушным охлаждением, эксплуатирующихся в широком диапазоне температур окружающей среды  Стандарты и допуски Соответствует: API SL; JASO MA]]>  </text>
</doc>
