<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422913/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт RAVENOL Watercraft Teilsynth. 2-Takt (4л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>2 520 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полусинтетическое моторное масло высшего качества, для двигателей современных аквабайков (водных мотоциклов). Надёжно защищает двигатель при тяжёлых условиях эксплуатации. Окрашено в синий цвет.Официальная лицензия:NMMA TC-W3 NMMA сертификат RL-30010HСоответствие спецификациям:API TC ISO L-EGC JASO FCRAVENOL WATERCRAFT Teilsynth. 2-Takt – полусинтетическое моторное масло высшего качества, изготовленное в Германии на базе синтетических эфиров (эстеров) и синтетического полиизобутелена (PIB).Рецептура моторного масла RAVENOL WATERCRAFT Teilsynth. 2-Takt специально разрабатывалась для двигателей современных аквабайков (водных мотоциклов). Надёжно защищает двигатель при экстремально тяжёлых условиях эксплуатации, включая резкие, кратковременные нагрузки при максимальных оборотах двигателя. Предназначено для современных двухтактных бензиновых двигателей аквабайков, использующих в качестве топлива смесь бензин-масло.Полусинтетическое моторное масло RAVENOL WATERCRAFT Teilsynth. 2-Takt применяется как в системах с инжекторным впрыском масла, так и в системах с предварительным смешиванием. Применение в рецептуре масла высококачественного сольвента обеспечивает низкую температуру вспышки. RAVENOL WATERCRAFT Teilsynth. 2-Takt не изменяет октановое число смеси бензин-масло по сравнению с обычным бензином. Нормальной дозировкой при приготовлении смеси является соотношение от 1:50 до 1:75.Однако в каждой конкретной модели двигателя следует придерживаться рекомендации изготовителя агрегата в части дозировки смеси. Некоторые модели современных водных мотоциклов осуществляют самостоятельную дозировку в зависимости от режимов работы двигателя. Для исключения возможности ошибки в выборе моторного масла и определения наличия масла в топливной смеси, продукт RAVENOL WATERCRAFT Teilsynth. 2-Takt окрашен в синий цвет.]]>  </text>
</doc>
