<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164592774/">
  <title>Моторное масло KENDALL GT-1 Max Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium SAE 0W-20 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>624 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  KENDALL GT-1 Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium SAE 0W-20 GT-1 Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium - это высококачественное синтетическое моторное масло класса Премиум, разработанное для обеспечения максимальной защиты легковых автомобилей и легких грузовиков, работающих при низких температурных и тяжелых эксплуатационных условиях, таких как буксировка тяжелых грузов. Это масло также обеспечивает превосходную защиту двигателя в нормальном каждодневном обслуживании.   GT-1 Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium сформулировано на синтетической основе в сочетании с комплексом присадок, повышающих эксплуатационные показатели масла, а также с добавлением жидкого титана по эксклюзивной технологии для дополнительной защиты двигателя от износа и выгорания топлива. Синтетическая основа обеспечивает преимущества по сравнению с традиционными моторными маслами: усовершенствованную защиту от потери вязкости и образования отложений при высоких температурах; слабую летучесть, снижающую расход масла и улучшающую прокачиваемость при низких температурах, что обеспечивает легкий запуск в холодную погоду. Технология добавки жидкого титана увеличивает защиту деталей двигателя за счет формирования титановой пленки на их поверхности, которая уменьшает трение и износ и помогает продлить работоспособность двигателя. Также жидкий титан снижает коэффициент трения и способствует меньшему расходу топлива, что превышает требования ILSAC GF-5.    GT-1 Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium превосходит требования ILSAC GF-5 к новым автомобилям, находящимся на гарантийном обслуживании. Эти масла являются энергосберегающими, что способствует экономии топлива и защите катализаторов выхлопной системы, турбин и двигателей, работающих на этаноло-содержащем топливе Е85. Вязкость SAE 5W-30 рекомендована для использования в двигателях General Motors, где производитель использует масло dexos1.  Применение ●Пассажирские автомобили на бензиновом и альтернативном топливе, легкие грузовые автомобили, спортивные транспортные средства, работающие, главным образом, в тяжелых эксплуатационных условиях ●Смешанные бензино-электрические гибридные двигатели, где производитель рекомендует использовать такие моторные масла как SAE OW-20 и 5W-20 ●Автомобили General Motors, где производитель рекомендует использование масла dexos1 (SAE 5W-30)   Kendall GT-1 Full Synthetic Motor Oil with Liquid Titanium соответствует и превосходит требования: ● ILSAC GF-5 ●API Service SN с ресурсосбережением ● Chrysler MS-6395 (Rev. T) (SAE 5W-20, 5W-30, 10W-30) ● Ford WSS-M2C945-A (SAE 5W-20) WSS-M2C946-A (SAE 5W-30) ● GM4718 (устарелый) (только SAE5W-30), GM6094M (устарелый)  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
