<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250553/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт двигателей GULF Syntrac 2T (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>506 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Syntrac 2Т Синтетическое масло для двухтактных двигателей с воздушным охлаждением Синтетическое моторное масло, специально разработанное для высокофорсированных двухтактных бензиновых двигателей с воздушным охлаждением, оснащенных системами впрыска масла или его предварительного смешивания с топливом. Основано на синтетических базовых жидкостях и высокотехнологичном пакете присадок. Обеспечивает комплексную противоизносную защиту двигателя, низкую дымность выхлопа и препятствует образованию нагара в системах выхлопа и камере сгорания двухтактных двигателей. Превосходит требования новейших международных спецификаций JASO FD; ISO-L-EGD и API TC, а также, требования большинства ведущих производителей двухтактных мотоциклов и мотороллеров. Особенности и преимущества Обладает прекрасными смазывающими свойствами, защищает поршни от задиров и детали двигателя от механического износа Специально разработанный низкозольный пакет присадок препятствует преждевременному воспламенению топливной смеси и образованию нагара на свечах и в системах выхлопа, способствуя продлению срока службы двигателя и сохранению его мощностных характеристик Специально подобранная пропорция синтетических жидкостей снижает дымность выхлопных газов Отличная смешиваемость с бензином обеспечивает однородность масляно-топливной смеси даже при сверхнизких температурах окружающей среды Применение Высокофорсированные двухтактные двигатели мотоциклов, мотороллеров, квадроциклов, газонокосилок (включая двигатели, оборудованные впрыском масла), требующие масел по спецификации ISO-L-EGD / JASO FD или ниже Двухтактные двигатели с воздушным охлаждением, устанавливаемые на мототехнику различных областей применения, требующие масел соответствующей спецификации Примечание: при подготовке масляно-топливной смеси, следуйте рекомендациям производителя двигателя о пропорции масло/бензин Стандарты и допуски Соответствует: API TC; JASO FD; ISO EGD]]>  </text>
</doc>
