<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250855/">
  <title>Моторное масло RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 5W-30 (4 л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>1 934 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Синтетическое моторное масло высшего качества для четырёхтактных двигателей спортивных мотоциклов. Гарантирует максимум рабочих характеристик двигателя без снижения его ресурса.Соответствие спецификациям:API SM JASO MA JASO MA2 T903:2006 SAE 5W-30Соответствие требованиям: Aprilia, BMW, Ducati, HONDA, Kawasaki, Moto-Guzzi, Suzuki, Triumph, Yamaha.RAVENOL Motobike 4-T Ester 5W-30 – синтетическое моторное масло высшего качества, изготовленное в Германии на основе эстерового базового масла.Специальный пакет присадок и термостабильная основа обеспечивает низкий расход масла на угар. Надёжно защищает мотоциклетный двигатель при экстремально тяжёлых условиях эксплуатации, включая длительную работу двигателя на высоких оборотах.Применение: Специально разработано для четырёхтактных двигателей спортивных мотоциклов, как с сухим сцеплением, так и со сцеплением в масляной ванне. Снижает время достижения максимальных оборотов двигателя и обеспечивает полную отдачу мощности двигателем. Используемая запатентованная технология разрабатывалась для мотоспорта. Это гарантирует максимум рабочих характеристик двигателя без снижения его ресурса, обеспечивая существенное преимущество в сравнении с другими марками масел.Применение Motobike 4-T Ester SAE 5W-30 обеспечивает:Стабильно высокий индекс вязкостиХорошую устойчивость к сдвигуХорошие пусковые качестваСтабильную масляную пленку на защищаемых от износа деталях при любых экстремальных температурных и эксплуатационных режимах работы двигателяНизкий расход масла за счет низкой скорости испаренияВысокую устойчивость к износу и коррозииЗащиту от пенообразованияОтличные моющие и диспергирующие свойстваЧистоту катализаторов  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
