<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163165165/">
  <title>Моторное масло GULF Formula PCX SAE 0W-30 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>853 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Описание Gulf Formula PCX 0W-30 новое высокопроизводительное синтетическое моторное масло для легковых автомобилей, обеспечивающее экономию топлива, увеличивающее срок службы и снижающее выбросы в атмосферу. Совместимо с фильтром твердых частиц (DPF) и трехкомпонентным катализатором (TWC). Разработано в соответствии с требованиями к техническому обслуживанию последних моделей PSA Peugeot, Citroen и других производителей, соответствует спецификации ACEA C2. Преимущества и свойства • низкозольное масло Low SAPS (Sulphated Ash Phosphorus Sulphur), продлевающее срок службы и эффективность работы фильтра DPF и катализатора • прекрасная термоокислительная способность препятствует разложению масла, что увеличивает межсервисные интервалы • активные компоненты в составе снижают образование отложений и шлама и сохраняют двигатель чистым. • Прекрасные фрикционные свойства обеспечивают экономию топлива (ACEA C2) по сравнению с минеральными моторными маслами. • Комплекс противоизносных присадок обеспечивает снижение износа • Высокая скорость поступления масла к трущимся поверхностям гарантирует прекрасное смазывание при высоких нагрузках и высоких рабочих температурах • Очень хорошая низкотемпературная текучесть гарантирует быстрый холодный старт и защиту от износа при запуске. Область применения • Легковые автомобили, легкие грузовики, минивэны Peugeot и Citroën, требующие применение масла, соответствующего требованиям спецификаций PSA Peugeot Citroën B71 2312 или B71 2290 • Легковые автомобили, легкие грузовики, минивэны Peugeot и Citroen, оснащенные фильтром твердых частиц (DPF) и трехкомпонентным катализатором (TWC), требующие применения масла, обеспечивающего экономию топлива в соответствии со спецификацией ACEA C2. • Данное масло может не подходить для использования в некоторых двигателях (следуйте рекомендациям, указанным в инструкции по эксплуатации).]]>  </text>
</doc>
