<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-castrol-magnatec-stop-start-c3-sinteticheskoe-5w-30-1-l-1572fa-169727083/">
  <title>Моторное масло CASTROL Magnatec Stop-Start C3, синтетическое, 5W-30, 1 л 1572FA</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>819 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Magnatec Stop-Start 5W-30 C3МОЛЕКУЛЫ MAGNATEC ДЛЯ ЗАЩИТЫ ОТ ИЗНОСА В РЕЖИМЕ СТОП-СТАРТОписаниеДвижение в городах становится все более интенсивным. Современный автомобиль производит в среднем около 18 000 разгонов и торможений в год. В пробках двигатель долго работает в наиболее неблагоприятном режиме, на холостом ходу, а это приводит к повышенному износу.По результатам последнего отраслевого теста, новое моторное масло Castrol MAGNATEC Stop- Start 5W-30 C3 значительно снижает износ при работе в режиме стоп-старт*.Castrol MAGNATEC Stop-Start 5W-30 C3 специально разработано для дополнительной защиты двигателя от повышенного износа при движении в городе. Молекулы Castrol MAGNATEC притягиваются к деталям двигателя и формируют самовосстанавливающийся слой для защиты на всех этапах работы двигателя в режиме стоп-старт.Castrol MAGNATEC Stop-Start защищает двигатель от износа с первой секунды пуска и на всемпротяжении пути. Каждый раз, когда вы нажимаете на педаль акселератора.* согласно отраслевому тесту OM646LAПрименениеМоторное масло Castrol Magnatec Stop-Start 5W-30 C3 подходит для применения в бензиновых и дизельных двигателях автомобилей, в которых производитель рекомендует использовать смазочные материалы, соответствующие классу вязкости SAE 5W-30 и спецификациям ACEA С3, API SN/CF или более ранним.Castrol Magnatec Stop-Start 5W-30 C3 одобрено к использованию ведущими автопроизводителями (см. раздел «Спецификации» в руководстве по эксплуатации автомобиля).*GM dexos2®: заменяет GM-LL-B-025 and GM-LL-A-025 : GB2C0923082ПреимуществаCastrol Magnatec Stop-Start 5W-30 C3 содержит уникальные молекулы, которые:- удерживаются на деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон картера;- формируют самовосстанавливающийся слой для защиты на всех этапах работы двигателя в режиме стоп-старт;- снижают износ во время эксплуатации автомобиля с частыми остановками (стоп-старт),что подтверждено отраслевым тестом.Спецификации: ACEA C3; API SN/CF; BMW Longlife-04; dexos2®*; MB-Approval 229.31; VW 502 00 / 505 00; Renault RN 0700 / RN 0710  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
