<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-ravenol-fds-sae-5w-30-5-l-4-1-173196027/">
  <title>Моторное масло RAVENOL FDS SAE 5W-30</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 282 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL FDS SAE 5W-30 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. В рецептуре не используются модификаторы вязкости. Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительностьRAVENOL FDS SAE 5W-30 содержит в своем составе вольфрам, что значительно сглаживает структуру поверхности в двигателе, снижая трение и износ и значительно улучшая механическую эффективность.RAVENOL FDS SAE 5W-30 благодаря новой рецептуре, обеспечивается прочная масляная пленка даже при очень высоких рабочих температурах, что защищает от коррозии, а также от испарения масла (окисления) или коксования. Обеспечивает прочную масляную пленку при «холодном» пуске.Благодаря значительному снижению расхода топлива RAVENOL FDS SAE 5W-30 способствует защите окружающей среды путем сокращения в нее вредных выбросов.RAVENOL FDS SAE 5W-30 минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.RAVENOL FDS SAE 5W-30 - универсальное всесезонное моторное масло для всех современных бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей, автомобилей типа «универсал», коммерческого транспорта малой тоннажности, которые требуют для своей эксплуатации моторных масел уровня качества ACEA A5/B5, например, Ford, Renault, Toyota, Hyundai, Kia, Mazda, Honda, Nissan, Mitsubishi и др.Применение FDS SAE 5W-30 обеспечивает:Устойчивость к сдвигуЭкономию топливаПрекрасные детергентные и диспергирующие свойстваНейтральность к уплотнительным материаламНизкие потери на испарении, благодаря низкому расходу маслаКомплексную защиту от износа, коррозии и пенообразованияЧистоту катализаторовУвеличенный интервал замены маслаОтличные показатели при холодном пуске даже при низких температурах ниже -30 °C  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
