<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-sintec-platinum-5w-30-1-l-174294155/">
  <title>Моторное масло SINTEC Platinum 5W-30 1 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>400 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Синтетические моторные масла SINTEC Platinum SN/CF предназначены для применения в бензиновых и дизельных двигателях легковых автомобилей. Масла полностью совместимы с системами нейтрализации отработавших газов (TWC). Возможно применение с увеличенным интервалом замены по рекомендации автопроизводителя. Производится по технологии Mid SAPS: с пониженным содержанием серы, фосфора и сульфатной золы.
ключевые особенности
повышенный срок службы масел за счет улучшенных антиокислительных свойств
сохраняют чистоту деталей двигателя благодаря наличию высокоэффективных моющих присадок
оптимальные вязкостно-температурные свойства обеспечивают создание надежной масляной плёнки в узлах трения даже при длительной работе в режимах максимальных скоростей и нагрузок
низкий расход масла на угар за счет специально подобранного базового масла
обеспечивают надежную защиту двигателя от износа в жестких условиях городского цикла
обладают энергосберегающими свойствами, сокращают расход топлива
обеспечивают эффективную и бесперебойную работу систем нейтрализации отработавших газов
применение
в высокофорсированных бензиновых двигателях, оборудованных системами нейтрализации отработавших газов, а также в дизельных двигателях легковой техники, оборудованных сажевыми фильтрами
где рекомендованы смазочные материалы эксплуатационного класса ACEA А3/B4 или API SN (или более ранних спецификаций) и соответствующего класса вязкости: SAE 5W-30 или SAE 5W-40
рекомендованы для применения в автомобилях марок Mercedes-Benz, где требуется масло по спецификации 229.5
рекомендованы для применения в автомобилях Volkswagen Group (VW, Skoda, Audi, Seat), где требуются масла по спецификации VW 502 00/505 00
рекомендованы к применению в автомобилях BMW (с увеличенным интервалом замены), Porsche согласно указанным спецификациям

Одобрения: API SN/CF; ACEA A3/B4; MB-Approval 229.5
Соответствия требованиям: Renault RN 0700 / 0710; Porsche A40; BMW Longlife-01; VW 502 00 / 505 00; ОАО «АвтоВАЗ»]]>  </text>
</doc>
