<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163165153/">
  <title>Моторное масло GULF Formula ULE SAE 5W-40 (5л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 165 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Formula ULE SAE 5W-40 Полностью синтетическое моторное масло для высокоэкологичных двигателей легковых автомобилей. Разработано с использованием самого современного пакета присадок и соответствует новейшим стандартам по содержанию сульфатной золы, серы и фосфора (SAPS). Масло было специально создано для того, чтобы продлить срок службы и повысить эффективность работы устройств предварительной очистки выхлопных газов (каталитических нейтрализаторов или сажевых фильтров), устанавливаемых на бензиновых или дизельных двигателях последнего поколения. Оно обладает прекрасными моющими и противоизносными свойствами, уменьшает образование нагара на поршнях и отложение осадка в двигателе и турбокомпрессоре. Особенности и преимущества Высокая термоокислительная стабильность позволяет применять увеличенные интервалы замены масла Новейший пакет присадок с низким содержанием сульфатной золы, серы и фосфора продлевает срок службы систем очистки выхлопных газов, таких как каталитические нейтрализаторы и сажевые фильтры Активные моющие компоненты снижают образование нагара на клапанах и препятствуют образованию отложений в двигателе Прекрасная низкотемпературная текучесть облегчает запуск двигателя зимой и защищает двигатель от износа во время «холодного запуска» Применение Рекомендуется к использованию в легковых автомобилях МВ и Volkswagen c дизельными или бензиновыми двигателями последнего поколения, которые соответствуют европейским экологическим нормам Евро 4 и требуют применения масел по спецификации MB 229.51 и VW 502.00, 505.00, 505.01 Одобрено в соответствии со спецификацией Porsche А40 для использования во всех моделях автомобилей Porsche после 1994 г. выпуска, особенно в моделях Cayenne V6 для увеличенного интервала замены и Cayenne с дизельными двигателями. Особо рекомендовано для всех автомобилей BMW с бензиновыми и дизельными двигателями стандарта Евро 4, а также, для легковых автомобилей, внедорожников, микроавтобусов и легких грузовиков последнего поколения, как с бензиновыми, так и дизельными двигателями, оснащенных системами очистки выхлопных газов  Стандарты и допуски Соответствует: ACEA A3/B4, C3; Ford WSS-M2C917-A Официально одобрено: API SM/CF; MB 229.51; VW 502.00, 505.00, 505.01; BMW Longlife-04; Porsche A40]]>  </text>
</doc>
