<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164594758/">
  <title>Моторное масло KENDALL GT-1 Euro Full Synthetic SAE 5W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>805 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  GT-1 Full Synthetic Motor Oil (Европейская Формула)  Kendall GT-1 Full Synthetic Motor Oil, SAE 5W40 это высококачествен-ное класса Премиум полностью синтетическое моторное масло разработанное для использования преимущественно в высокопроизводительных двигателях европейских производителей, работающих при экстремальных температурах и в тяжелых условиях эксплуатации . Оно также обеспечивает защиту двигателя при нормальной повседневной работе.  GT-1 Full Synthetic Motor Oil, SAE 5W40 обеспечивает увеличение рабочих показателей по сравнению с другими традиционными моторными маслами. Эти преимущества включают в себя стойкость к окислению и термическую стабильность при высоких температурах для улучшения защиты от потери вязкости масла и образования отложений; слабая летучесть снижает расход масла; а улучшенная прокачиваемость при низких температурах обеспечивает легкий запуск и быструю циркуляцию масла при низких температурах.  GT-1 Full Synthetic Motor Oil, SAE 5W40 соответствует или превосходит широкий диапазон требований североамериканских и европейских производителей автомобилей.  Применение • Автомобили марки BMW, Mercedes -Benz, Porsche и Volkswagen, за исключением инжекторных дизельных двигателей и дизельных двигателей, оснащенных дизельными сажевыми фильтрами (DPF) • Легковые автомобили, грузовики малой грузоподъемности и полноприводные автомобили, особенно при эксплуатации в тяжелых условиях  GT-1 Full Synthetic Motor Oil, SAE 5W-40 отвечает или превышает требования: • API Service SM, CF • ACEA A3/B3-04, A3/B4-04  GT-1 Full Synthetic Motor Oil, SAE 5W-40 полностью одобрено для сервисного использования следующим спецификация производителей: • BMW Longlife-01 Oil • Mercedes-Benz Sheet 229.5 • Porsche A40 (excludes Cayenne V6 for extended drain & Cayenne diesel) • VW 505.00, 502.00]]>  </text>
</doc>
