<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-liqui-moly-leichtlauf-high-tech-sinteticheskoe-5w-40-5-l-8029-176114661/">
  <title>Моторное масло LIQUI MOLY Leichtlauf High Tech, синтетическое, 5W-40, 5 л 8029</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 987 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Универсальное моторное масло на базе гидрокрекинговой технологии синтеза (HC-синтеза). Удовлетворяет современным требованиям международных стандартов API и ACEA, а также имеет оригинальные допуски таких производителей, как Mercedes-Benz, Volkswagen Group. Масло имеет высокую стабильность к окислению и угару, поэтому может использоваться в нагруженных бензиновых и дизельных двигателях с турбонаддувом и интеркулером.В моторном масле Leichtlauf High Tec 5W-40 используются базовые компоненты, произведенные по новейшим технологиям синтеза и отличающиеся высочайшими защитными свойствами. Масло содержит специальный пакет присадок, который обеспечивает высочайший уровень защиты от износа, предотвращает образование и накопление отложений в масляной системе и гарантирует стабильное поступление масла ко всем деталям двигателя.- Быстрое поступление масла к деталям двигателя при низких температурах- Очень высокая защита от износа и надежность смазывания- Очень низкий расход масла- Отличная чистота двигателя- Экономия топлива и снижение вредных выбросов- Проверено на турбированных двигателях и катализаторе За счет новейших технологий синтеза масла линейки Leichtlauf практически не уступают классической ПАО-синтетике, оставаясь при этом более доступными по цене. Также благодаря наличию оригинальных допусков производителей автомобилей, использование Leichtlauf 5W-40 позволяет сохранить все гарантийные условия при прохождении ТО.Не рекомендуется смешивать со стандартными моторными маслами.Допуск:-API: CF/SN-ACEA: A3/B4-BMW: Longlife-01-MB: 229.5-Porsche: A40-Renault: RN 0700/RN 0710-VW: 502 00/505 00Соответствие:-Chrysler: MS-10725/MS-10850-Fiat: 9.55535-Z2/9.55535-H2/9.55535-M2/9.55535-N2-PSA: B71 2294/B71 2296-Opel: GM-LL-B025  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
