<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/mototsikletnoe-maslo-amsoil-synthetic-metric-motorcycle-oil-sae-10w-40-0-946-l-163251371/">
  <title>Мотоциклетное масло AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil SAE 10W-40 (0,946 л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>870 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil - синтетическое мотоциклетное масло, разработано специально для кастомайзинг-мотоциклов,которым требуется наилучшее смазывание.Агрессивная езда,тяжелые условия эксплуатации или режим "старт-стоп" применение при таких условияхобеспечивает защиту от износа, образования отложений,поддерживает чистоту смазываемых элементов.AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil обеспечивает надежность,защиту и безопасность в эксплуатации. Качество продукта гарантируется программой Warranty Secure .AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел, первый мировой производитель синтетических моторных масле по API с 1972.Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First in Synthetics -стабильная работа и защита вашего двигателя.Снижение трения, тепла и износа При высоких температурах, AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil превосходит требования стандарта по прочности масляной пленки, что обеспечивают исключительную защиту от износа.Сохранение охлаждающих способностей повышает производительность путем снижения износа, уменьшения нагрева, все это обеспечивает комплекс противоизносных присадок независимо от условийэксплуатации. AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil обладает отличной термостабильностью и содержит максимальное количество антиокислительных присадок. Оно устойчиво к испарению и разработано для предотвращения образования нагара и углеродистых отложений, что обеспечивает исключительную чистоту двигателя.Отсутствие полировки поверхностей не содержит модификаторов трения иобеспечивает гладкость поверхностей и плавное переключение передач.Разработано для контроля тепла и предотвращения пробуксовки и полировки,что способствует увеличению срока службы сцепления.Контроль пенообразованияРабота на высоких оборотах приводит к тому, что некоторые моторные масламогут пениться. Когда пузырьки пены перемещаются между зубьями шестерниили деталями двигателя, они разрушаются, металлические поверхностиконтактируют между собой, что приводит к износу. AMSOIL Synthetic MetricMotorcycle Oil содержит комплекс присадок, предотвращающихпенообразование, что позволяет байкерам беспрепятственно эксплуатироватьсвой мотоцикл даже на пределе его возможностей.]]>  </text>
</doc>
