<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154969821/">
  <title>Масло моторное синтетическое Супротек Атомиум 5W 40, 1л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 100 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло для всех типов современных бензиновых и дизельных двигателей. Классификация SAE 5W-40, ACEA C2/C3, API SN.Suprotec Atomium создано специально для российских условий. Разрабатывали рецептуру немецкие специалисты по детальному техническому заданию.По снижению трения, износа и стойкости к задирам масло Suprotec Atomium - одно из лучших среди синтетических на российском рынке. Антифрикционные свойства масла снижают расход топлива, вибрации, устраняют шумы. На этом масле можно спокойно проехать 10 - 15 тыс. километров в городском режиме.В течение всего времени эксплуатации Suprotec Atomium сохранит свои свойства и предотвратит износ двигателя.Масло SUPROTEC ATOMIUM согласно классификации ACEA C2/C3, API SN. разработано для современных высоконагруженных двигателей:бензиновых, включая двигатели с непосредственным впрыском топлива, турбированные, двигатели с продленным сроком замены масла;дизельных двигателей любых конструкций, включая турбированные, оборудованные современными системами экозащиты и т.п.;Соответствует допускам:VW 505 00/505 01MB 229.31BMW Longlife-04Масло SUPROTEC ATOMIUM может быть использовано и для двигателей предыдущих поколений, в том числе на автомобилях с большим пробегом. Масло SUPROTEC ATOMIUM произведено в Германии по особой рецептуре, которая разработана немецким концерном ROWE MINERALOELWERK по техническому заданию НПТК «СУПРОТЕК».Рецептура включает в себя инновационный пакет присадок и высококачественную основу, которая состоит из полностью синтезированных поли-альфа-олефинов, и не менее 5% эстеров - сложных эфиров. Не содержит продуктов гидрокрекинга.Созданное по этой рецептуре масло полностью удовлетворяет повышенным требованиям техзадания к триботехническим, температурным и ресурсным свойствам, а также отвечает особенностям российского рынка: климатическим условиям, качеству топлива, сложным режимам езды по загруженным трассам.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
