<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412476/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт AMSOIL DOMINATOR Synthetic 2-Stroke Racing Oil (3,78л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>4 125 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Гонщики не выгрывают, если они не доходят до финиша. Вот почему инженерыAMSOIL разработали DOMINATOR® 2-Stroke Racing Oil.Благодарясинтетическому базовому маслу и комплексу присадок, обеспечивающих работугоночного двигателя при различных температурах, давлении и в условияхтрения. Эти двигатели всегда работают на пределе, именно поэтомунадежность двигателя имеет решающее значение. DOMINATOR обеспечиваетпервоклассную защиту высокопроизводительных двигателей. Оно увеличиваетсрок службы двигателя, что гарантирует профессиональным гоночнымкомандам уверенность в том, что даже, работая на пределе, их двигателинадежно защищены.• Исключительно прочнаямасляная пленка привысоких температурах иоборотах• Антифрикционныесвойства обеспечиваютмаксимальную мощность• Помогает предотвратитьзалипание колец изагрязнение свечейзажигания• Защищает поршниПреимуществаОтличные смазочные свойства и прочная масляная пленкаВысокопроизводительные гоночные двухтактные двигатели работают втяжелых условиях. Они разрабатываются с более высокими коэффициентамисжатия, более высокими оборотами и более компактной камерой сгорания, всеиз это из вышеперечисленного увеличивают нагрев и давление. Высокаятемпература может привести к быстрому расширению поршня, тем самымуменьшая расстояние между поршнем и цилиндром, что увеличиваетвероятность повреждения поршня. При высоком давлении прочности маслянойпленки может быть недостаточно у масел с низкой вязкостью, что способствуетизносу подшипников коленчатого вала и точечной коррозии.DOMINATOR обеспечивает прочную масляную пленки и отличнуюсмазывающую способность. Разработано на основе синтетического базовогомасла и тщательно подобранного пакета присадок и выдерживает высокуютемпературу и давление, характерные для тяжелонагруженных и гоночныхрежимов эксплуатации. Антифрикционный пакет присадок в DOMINATORхорошо зарекомендовал себя в гоночном режиме эксплуатации, обеспечиваядополнительную защиту от задиров поршня и износа подшипников.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
