<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-mobil-1-x1-5w-30-1-l-170100082/">
  <title>Моторное масло MOBIL 1 X1 5W-30 1 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>996 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Mobil 1 x1 5W-30 Полностью синтетическое моторное масло с улучшенными эксплуатационными характеристикамиMobil 1 является лидирующей в мире маркой синтетического моторного масла, обеспечивающего наивысшие эксплуатационные характеристики и защиту. Mobil 1 x1 5W-30 — это полностью синтетическое моторное масло, созданное для того, чтобы двигатель всегда работал как новый. Mobil 1 x1 5W-30 обеспечивает исключительную защиту от износа и чистоту двигателя. Mobil 1 x1 5W-30 соответствует самым строгим стандартам или превосходит их, превосходя также и наши минеральные масла. Масла Mobil 1 могут найти применение практически во всех автомобилях, как в серийных моделях, так и эксклюзивных.Особенности и потенциальные преимущества Полностью синтетическое моторное масло Mobil 1 x1 5W-30 производится на основе собственной композиции компании, включающей синтетические базовые масла с высочайшим уровнем свойств и тщательно сбалансированный пакет присадок. Класс вязкости 5W-30 рекомендуется для многих новых автомобилей. Mobil 1 x1 5W-30 отличается уникальными свойствами, обеспечивающими непревзойденный уровень эксплуатационных характеристик, таких как защита и чистота двигателя, при этом масло соответствует высоким требованиям стандарта ILSAC GF-5.Особенности и потенциальные преимущества Полностью синтетическое моторное масло Mobil 1 x1 5W-30 производится на основе собственной композиции компании, включающей синтетические базовые масла с высочайшим уровнем свойств и тщательно сбалансированный пакет присадок. Класс вязкости 5W-30 рекомендуется для многих новых автомобилей. Mobil 1 x1 5W-30 отличается уникальными свойствами, обеспечивающими непревзойденный уровень эксплуатационных характеристик, таких как защита и чистота двигателя, при этом масло соответствует высоким требованиям стандарта ILSAC GF-5.Отличные смазывающие и противоизносные свойства при различных стилях вождения Обеспечивает быструю защиту, снижая износ двигателя и образование отложений даже в экстремальных условиях вождения Надежно защищает при высоких температурах и способствует длительному сроку эксплуатации двигателя с турбонаддувом Обеспечивает исключительно эффективную очистку загрязненных двигателей Отличные смазывающие свойства при холодном пуске и защита при низких температурах Применение Полностью синтетическое моторное масло Mobil 1 x1 5W-30 рекомендуется для многих типов современных автомобилей, в том числе с высокоэффективными бензиновыми и дизельными двигателями с турбонаддувом и форсированных (без дизельных сажевых фильтров), многоклапанных двигателей с впрыском топлива, устанавливаемых на пассажирских автомобилях, внедорожных автомобилях и легких микроавтобусах.Допуски и спецификации: API SN/SM/CF; ACEA A1/B1; ILSAC GF-5; GM 4718M, GM 6094M; Ford WSS-M2C946-A; Ford WSS-M2C929-A; Ford WSS-M2C913-C  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
