<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-mobil-1-formula-m-5w-40-946-ml-170100049/">
  <title>Моторное масло MOBIL 1 Formula M 5W-40 946 мл</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 018 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Представляет собой синтетическое моторное масло с улучшенными характеристиками, предназначенное для обеспечения исключительной чистоты, защиты от износа и повышения общих характеристик двигателя.

Данное масло разработано для продления срока службы и поддержания эффективности систем снижения токсичности выхлопных газов в автомобилях с дизельными и бензиновыми двигателями, для которых необходимо масло, соответствующие спецификациям Daimler Chrysler MB 229.51. Особенности и преимущества: Масло Mobil 1 ESP Formula M 5W-40 производится из патентованной смеси высококачественных компонентов, состав которых полностью совместим с фильтрами для твердых частиц в дизельных выхлопных газах и каталитическими дожигателями выхлопных газов бензиновых двигателей. Оно предназначено для обеспечения превосходных рабочих характеристик и защиты.

Основные свойства и преимущества:

Низкое содержание золы способствует снижению образования твердых частиц в фильтрах для твердых частиц в дизельных выхлопах.
Низкое содержание серы и фосфора cпособствует снижению загрязнения каталитических дожигателей выхлопных газов бензиновых двигателей.
Активные очищающие средства cнижают образование нагара и углеродистых отложений, что способствует очищению и продлению срока службы двигателя.
Превосходная термоустойчивость и стойкость к окислению замедляет старение масла, что обеспечивает защиту при увеличении времени между заменами масла.
Низкий расход масла.
Уменьшение загрязнений углеводородом.
Отличные свойства при низких температурах.
Быстрый запуск при холодной погоде и сверхбыстрая защита.
Также способствует продлению срока службы двигателя и электрической системы.
Спецификации, классификации и допуски:

MB-Approval 229.51/229.31]]>  </text>
</doc>
