<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164016992/">
  <title>Моторное масло GULF Superfleet Supreme SAE 10W-40 (4л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 891 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Superfleet Supreme SAE 10W-40 Высококачественное полусинтетическое моторное масло для современных высоконагруженных дизельных двигателей грузовых автомобилей, в том числе оснащенных системой рециркуляции выхлопных газов (EGR). Масло изготавливается на основе смеси высококачественных базовых масел и высокоэффективного пакета присадок нового поколения. Соответствует новейшим требованиям всех основных Европейских, Американских и Японских автопроизводителей. Обеспечивает отличную защиту и увеличенный срок службы двигателей, работающих на дизельном топливе, как с высоким, так и с низким содержанием серы. Особенности и преимущества Высокая термоокислительная стабильность уменьшает образование шлама и предотвращает сгущение масла Отличная сдвиговая стабильность поддерживает стабильные вязкостные характеристики и смазывающие способности масла в широком диапазоне температур, благодаря чему достигается снижение износа деталей двигателя и меньший расход масла Превосходная защита от коррозионного износа помогает в поддержании надежности двигателя, а высокая стабильность щелочного числа снижает негативное воздействие выхлопных газов и способствует увеличению срока службы масла Применение Рекомендовано к использованию во всех дизельных двигателях (как с турбонаддувом, так и без него) тяжелой техники дорожного применения, включая двигатели оснащенные системой рециркуляции выхлопных газов Особо рекомендовано для дизельных двигателей, отвечающих стандартам Евро 4, для которых не требуется масло с низким содержанием сульфатной золы, серы и фосфора, а также, для высоконагруженных дизельных двигателей стандарта Евро 3 и ниже, использующихся в горнодобывающей, сельскохозяйственной и строительной технике внедорожного применения Примечание: Не подходит для применения в дизельных двигателях, оснащенных выхлопной системой с сажевым фильтром Стандарты и допуски Соответствует: ACEA E7; Global DHD-1; Mack EO-M Plus; Caterpillar ECF-1a; Scania LDF-2 Официально одобрено: API CI-4; MB 228.3; MAN M3275; MTU Oil Category 2; Cummins CES 20077/20078; Renault Trucks RLD-2; Volvo VDS-3]]>  </text>
</doc>
