<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370122/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Marine Gear Lube 75W/80W-90 (0,295л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-lodochnyh-motorov-34120/">Моторные масла для лодочных моторов</category>
  <price>663 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic Marine Gear Lube - инновационный продукт с уникальной рецептурой на основе синтетического базового масла с добавлением специально подобранного комплекса присадок, которая учитывает все особенности применения в морских условиях. Содержиткомплекс противозадирных присадок, обеспечивающих исключительнуюзащиту деталей при высоких оборотах и мощности. Защищаеттяжелонагруженные двигатели при ударных нагрузках от кавитации.AMSOIL Synthetic Marine Gear Lube обладает исключительнойводостойкостью. Гарантирует защиту от износа и задиров даже призагрязнении водой до 10%. Это способствует увеличению срока службыуплотнений, что позволяет предотвратить загрязнение воды. AMSOILSynthetic Marine Gear Lube предназначен для защиты от ржавчины исовместимо с алюминиевыми, медно-латунными сплавами.ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕ• Отличная защита зубчатыхпередач и подшипников, даже вприсутствии 10% воды• Снижение трения и износа• Защита от ржавления и коррозии• Увеличенный срок службыуплотнителей• Исключительная защита отпенообразованияТрансмиссионные масла для морской техники работают в условиях,подверженных загрязнению водой. График выше демонстрирует способностьAMSOIL Synthetic Marine Gear Lube защищать от задиров и износа, препятствуетпенообразованию даже при условии загрязнения водой на 10%.Методом Фалекса измеряется сила трения и износ. По полученным даннымопределяются антифрикционные и противозадирные характеристики масла.Высокое значение в результатах теста по методу Фалекса говорит о том, чтозащита от задиров и износа очень высокая. AMSOIL Synthetic Marine Gear Lubeобеспечивает защиту от задиров и износа и обладает высокой устойчивостью вслучае попадания воды.]]>  </text>
</doc>
