<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/159615823/">
  <title>Моторное масло RAVENOL VSE SAE 0W-20 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 179 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL VSE SAE 0W-20 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO® и CleanSynto® для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. В рецептуре не используются модификаторы вязкости.  Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительность.RAVENOL VSE SAE 0W-20  минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами. Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.RAVENOL VSE SAE 0W-20 благодаря рецептуре на основе высококачественного базового масла имеет высокий индекс вязкости. Окрашено в зеленый цвет.Отличные свойства при «холодном» пуске обеспечивают оптимальное смазывание.RAVENOL VSE SAE 0W-20 сохраняет класс вязкости даже при длительной эксплуатации масла.RAVENOL VSE SAE 0W-20 уменьшает выброс вредных веществ в атмосферуУдлиненные интервалы замены по требованиям автопроизводителя.Область применения:RAVENOL VSE SAE 0W-20 универсальное, обеспечивающее экономию топлива моторное масло для бензиновых и дизельных двигателей с и без турбонаддува с прямым (непосредственным) впрыском топлива.RAVENOL VSE SAE 0W-20 разработано специально для двигателей, которым предписано применение моторного масла со спецификацией VW 508 00 / 509 00 (VW Blue Oil).]]>  </text>
</doc>
