<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168333958/">
  <title>Масло моторное для 2х такт. дв. Kixx Ultra 2T F/M2 FB/TC  /1л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>409 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высококачественное моторное масло для бензиновых двигателей - идеальный выбор для двухтактных мотоциклов F/M2Высококачественное масло для двухтактных двигателей мотоциклов с комплексом малозольных присадок соответствует классу вязкости/смешиваемости F/M2 по классификации SAE J1536. Продукт полностью удовлетворяет требованиям производителей двигателей. Добавленный растворитель позволяет маслу максимально полно смешиваться с бензином в широком диапазоне температур. В составе масла имеется специальный краситель, позволяющий по цвету топлива определять присутствие данного масла в бензиново-масляной смеси.ПРИМЕНЕНИЕ:Предназначено для применения в двигателях, инструкцией по эксплуатации которых предусмотрено использование масел стандарта JASO FB.Рекомендуется для применения во всех типах двухтактных двигателей с отдельным масляным впрыском или, работающих на предварительно изготовленной смеси бензина и масла.При приготовлении рабочей бензиново-масляной смеси рекомендуется соотношение смешивания бензина и масла 50:1.Рекомендуется для применения в двухтактных двигателях любого переносного силового оборудования, кроме тяжелых цепных пил.Не рекомендуется использовать в двухтактных подвесных моторах с водяным охлаждением, чувствительным к зольным остаткам.Не рекомендуется использовать в самых малых двигателях с воздушным охлаждением, работающих на бензиново-масляных смесях с соотношением менее 25:1.Не рекомендуется применять в любых четырехтактных двигателях.ПРЕИМУЩЕСТВА:Увеличение ресурса двигателя за счет уменьшения задиров, снижения износа и отсутствия отложений, вызывающих заклинивание поршневых колец.Предотвращение преждевременного зажигания.Увеличение срока службы свечей за счет сокращения отложений.Увеличение срока эксплуатации свечей зажигания за счет уменьшения числа неправильных срабатываний.Легко смешивается с бензином.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
