<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288379/">
  <title>Моторное масло GULF Formula CFE SAE 5W-30 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>593 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Formula CFE полностью синтетическое моторное масло для легковых автомобилей, разработанное на основе технологии каталитического гидрокрекинга и совместима со всеми системами, обеспечивающими экономию топлива.  Разработано на основе синтетического базового масла высокого качества с добавлением специального комплекса присадок, соответствующего требованиям по среднему содержанию золы, фосфора и серы mid SAPS (Sulphated Ash, Phosphorous & Sulphur). Специально разработано для всех современных бензиновых двигателей с турбонаддувом легковых автомобилей, внедорожников, легких грузовиков и дизельных двигателей с сажевым фильтром DPF.  Обеспечивает исключительную чистоту двигателя и защиту от износа, снижает образование отложений, что обеспечивает высокую производительность двигателя.  Официально одобрено Mercedes Benz - MB 229.52.Особенности и преимущества•	Отличная производительность и защита компонентов двигателя.•	Современная технология mid SAPS, снижающая загрязнение трехкомпонентного катализатора TWC (Three Way Catalyst) и увеличивает срок службы после обслуживания современных легковых автомобилей.•	Применение современной технологии в присадках обеспечивает экономию топлива•	Низкое содержание золы снижает образование частиц в сажевом фильтре•	Активные очищающие компоненты снижают образование отложений на поршне и шлама, увеличивая срок службы двигателя•	Отличные свойства при низких температурах и при холодном пуске соответственно, защищает от износа при старте Применение•	Все бензиновые и дизельные двигатели в автомобилях  Mercedes, соответствующие стандартам Euro 6 & Euro 5 по эмиссии выхлопных газов и требующие применения масел уровня качества  mid SAPS по требования MB 229.52.•	Современные легковые автомобили, внедорожники, легкие грузовики и минивэны, как с бензиновыми, так и с дизельными двигателями, требующие применения масел уровня качества , API SN и ACEA C2/C3.]]>  </text>
</doc>
