<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164017011/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Extreme Power SAE 0W-40 100% Synthetic Motor Oil (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 429 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Extreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oil Высокопроизводительные двигатели эксплуатируется при экстремальных температурах и ударных нагрузках, особенно если это турбированные двигатели. Повышенные температуры и высокое давление повышают износ двигателя и образование отложений, если масло не обеспечивает необходимую защиту. AMSOIL Extreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oil обеспечивает исключительную защиту от износа и сокращает расход масла даже при суровых условиях эксплуатации. Высокоэффективное моторное масло гражданских и стритрейсинговых автомобилей. Снижает расход масла Высокая температура может привести к испаряемости масла, что приводит к расходу масла и эмиссии выхлопных газов. AMSOIL Extreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oil синтетическое моторное масло, изготовленное из высококачественных синтетических базовых масел, которые, имеют низкую испаряемости при высоких температурах. Это снижает расход масла, снижая потребность доливки масла. Увеличивает срок службы двигателя Когда масло находится в контакте между металлическими поверхностями, такими как поверхность поршневого кольца / стенки стенки цилиндра, интенсивное давление может сдвигать молекулярную структуру масла, что приводит к потере вязкости. Масло, которое имеет механический сдвиг, не может создавать стабильную и эффективную смазочную пленку для защиты от износа. AMSOIL Extreme Power 0W-40 100% Synthetic Motor Oil устойчиво к потери вязкости при сдвиге, обеспечивает отличную защиту от износа и долгий срок службы двигателя. Обеспечивает максимальную производительность . AMSOIL Extreme Power Synthetic Motor Oil защищает от отложений и износа, что помогает поддерживать максимальные мощности двигателей при жестких режимах эксплуатации. Чистота двигателя AMSOIL Extreme Power Synthetic Motor Oil не содержит нестабильные, легкие молекулы, присущие обычным маслам. Это помогает снизить расход масла, особенно в условиях экстремальных температур, обеспечивая максимальную чистоту двигателя. Разработано с добавлением комплекса моющих присадок, которые борются с вредными отложениями. Чистые двигатели работают более эффективно и дольше.]]>  </text>
</doc>
