<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/mototsikletnoe-maslo-amsoil-synthetic-dirt-bike-oil-sae-10w-40-0-946l-163251291/">
  <title>Мотоциклетное масло AMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil SAE 10W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>813 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil разработано таким образом, чтобыобеспечить характеристики, которые наиболее востребованы гонщикамина кроссовых и внедорожных мотоциклах, включая надежное сцепление.Надежное сцепление это результат работы антифрикционных присадок,поэтому, как на трековой мотодорожке, так и на бездорожье, гонщикимогут быть уверены в том, что их сцепление будет все время работатьбезупречно. Эксклюзивная рецептура AMSOIL обеспечиваетисключительную надежность двигателю, обеспечивая егобесперебойную работу в тяжелых условиях.AMSOIL INC. - производитель синтетических смазочных материалов длямотоциклов премиум класса, с улучшенными смазочными свойствами.AMSOIL является официальным партнером и поставщикомсоревнований и команд Monster Energy Supercross, AMSOIL Arenacross,AMSOIL GNCC и AMA Amateur Nationals.Обеспечивает надежное сцеплениеПревосходные антифрикционные свойства AMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil помогают снизитьизнос, минимизировать заклинивание сцепления, снизить шум и вибрацию, чтообеспечивает гонщикам уверенность в сцеплении во время взлета или при маневрированиивокруг препятствий, стантрайдинге. Во время теста на симуляторе - экстремальный стартAMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil продемонстрировало постоянное сцепление после 32 стартов,в то время как оригинальное масло OEM от ведущего производителя продемонстрировалонесогласованное действие рычага сцепления и плохое сцепление после 16 запусков. Дискисцепления, смазанные AMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil, оставались чистыми и в хорошемобщем состоянии, в то время как на дисках, использующих оригинальное масло OEM, былиобнаружены пятна и износ. Превосходная производительность AMSOIL Synthetic Dirt Bike Oilпомогает обеспечить гонщикам уверенность в том, что их байки будут бесперебойноработать при любых типах езды.Защищает от износаAMSOIL Synthetic Dirt Bike Oil выдерживает работы на высоких оборотах, высокуютемпературу и механический сдвиг. Синтетические базовые масла в составе естественнымобразом противостоят потери вязкости и обеспечивают прочную масляную пленку, котораязащищает от износа шестерни, подшипники и поршни. Комплекс противоизносных присадокобеспечивает дополнительную защиту, способствуя увеличению срока службы деталей, чтокомпонентов, что помогает гонщика использовать свои байки на полную мощность.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
