<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288443/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт двигателей GULF Syntrac 4T SAE 10W-40 (4л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 646 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Syntrac 4Т5W-40 / 10W-40Синтетическое масло для четырехтактных двигателей мотоцикловСинтетическое моторное масло, специально разработанное для четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов с воздушным охлаждением. Основано на высококачественных синтетических базовых жидкостях и высокотехнологичном пакете присадок. Превосходит требования к смазочным маслам для новейших четырехтактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает превосходную комплексную защиту двигателя, коробки передач и мокрого сцепления в широком диапазоне внешних температур.Превосходит требования международных спецификаций API SL и JASO MA (для 5W-40 - JASO MA2), а также, требования большинства ведущих производителей четырехтактных мотоциклов.Особенности и преимущества Высокая термоокислительная стабильность масла и активные моющие присадки уменьшают образование нагара и твердых отложений, что способствует эффективному рассеиванию тепла и продлению срока службы, как самого масла, так и двигателя Контролируемые фрикционные характеристики предотвращают проскальзывание сцепления Стабильность вязкостных характеристик обеспечивает надежное смазывание деталей двигателя при высоких рабочих температурах и экстремальных нагрузках Высокоэффективные ингибиторы коррозии в составе пакета присадок защищают и продлевают срок службы критически важных компонентов двигателя и трансмиссии Прекрасная текучесть и прокачиваемость масла при низких температурах обеспечивает легкий «холодный» запуск двигателя и его защиту от износа во время прогреваПрименение Рекомендовано для высокофорсированных четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов большинства ведущих мировых производителейСтандарты и допускиСоответствует: API SL; JASO MAGulf Syntrac 4T 5W-40 официально одобрено: JASO MA2]]>  </text>
</doc>
