<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167888690/">
  <title>Масло Nyco Turbonycoil 600 Synthetic Aviation , 946ml</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 218 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) - синтетическое масло для авиационных газотурбинных двигателей, а также для промышленных двигателей авиационного типа.

Данная масло производится компанией NYCO по спецификации SAE AS5780 SPC, одобрено на соответствие спецификациям OX-27 / OX-28, O-156, DCSEA 299/A, DEF STAN 91-101 Issue 3 Министерства обороны Великобритании и MIL-PRF-23699 Департамента воздушных сил США для авиационных газотурбинных двигателей с высокой термостойкостью.

Описание
Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) - синтетическое смазочное масло нового поколения вязкостью 5 сантистокс при температуре 100° С. Представляет из себя комбинацию из сложных эфиров, используемых в качестве основы, и тщательно подобранного уникального пакета присадок, включающего антиокислительные, противоизносные, антипенные и антикоррозионные присадки. Эта комбинация обеспечивает исключительные смазывающие свойства масла, а также его высокую термическую устойчивость и сопротивляемость окислению, что, в свою очередь, в процессе эксплуатации предотвращает такие нежелательные явления, как образование осадка и пены. Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) предназначено для работы в температурном диапазоне от -54° С до +204 ° С.

Применение
Масло Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) разработано для применения в газотурбинных двигателях и вспомогательном оборудовании, используемых как в самолетах и вертолетах в военной и гражданской авиации, так и в газотурбинных установках авиационного типа, применяемых в промышленности и на судах торгового и военного флотов.

Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) одобрено всеми ведущими производителями двигателей и имеет необходимые допуски к применению в следующих двигателях для гражданской техники:

CFM International CFM56-2, -3, -5A, -5B, -5C и -7
International Aero Engines Серия V2500
Turbomeca Artouste II, Artouste III, Astazou II, Astazou IV M, Astazou XIV, Astazou XVI, Bastan VI, Bastan VII, AST. 600, Arriel, Arrius, Makila, Larzac, Turmo IV, TM 319, TM 333
Allison / Rolls Royce Allison 250, Allison 501K, AE 3007
Pratt & Whitney PT6A, PW1100G-JM
Rolls-Royce Все марки RB211 и AVON, Olympus, Tyne, Spey для применения в промышленности и для морских судов. RB211 для применения в сфере авиации
Hamilton Sundstrand / APIC Все модели APU
Honeywell Модели APU 85, 131-9, 331
General Electric CF34; ГТД промышленного назначения, весь модельный ряд LM (LM2500, LM2500+, LM6000, LMS100)
Solar все модели (соответствует спецификации Solar ES 9-224 Type III)
ГП «Ивченко-Прогресс» Д-436
ОАО «Авиадвигатель» ПС-90А (как заменитель масла ИПМ-10)
Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) одобрено к применению в 38 различных двигателях практически всеми основными производителями техники военного назначения (Snecma, Turbomeca, PZL-Rzeszow, General Electric, Pratt & Whitney, Allison, Allied Signal, Rolls-Royce, Klimov), включая широкий ряд боевых, транспортных, разведывательных самолетов и вертолетов.

Общая наработка масла Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) во всех типах авиационных двигателе, начиная с 1985 года, превышает 20 миллионов часов. Из них 10 миллионов часов приходится на наземные газовые турбины промышленного назначения на базе авиационного двигателя (электростанции, отопительные станции, ТЭЦ, газокомпрессорные станции, нефте- и газодобывающие платформы, газоперерабатывающих заводы).

Применение в промышленности
Жидкость Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) получила одобрения компаний Rolls-Royce и General Electric на применение в наземных газовых турбинах на базе авиационного двигателя, установленных на промышленном и морском оборудовании, для которых требуется смазочный материал, соответствующий спецификации Военного ведомства США MIL-PRF-23699. Такие турбины могут использоваться в следующих целях:
- Механический привод в газовых и холодильных компрессорах;
-Электрогенераторы, работающие на нефтегазовых буровых платформах и морском оборудовании либо в промышленности и на производстве;
- Комбинированное производство тепла и электроэнергии на крупных производственных объектах либо менее мощном оборудовании;
- Энергоузлы максимальной мощности.

Свойства и преимущества
Уникальное базовое масло помогает снизить расходы на эксплуатацию и техническое обслуживание и обеспечивает повышенную производительность оборудования.

Непревзойденная устойчивость к разложению жидкости в присутствии воздуха и под воздействием высокой температуры.

Понижает коксование.

Снижает нагаро- и шлакообразование до минимума.

Повышенные температуры вспышки и возгорания гарантируют безопасность эксплуатации.

Масло Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) на 40-60% менее летуче, чем продукты лидирующих конкурентов. Летучесть является основным фактором, определяющим расход масла, выхлопы и образование отложений в газовых турбинах.

Уникальный пакет присадок, обеспечивающих надежные эксплуатационные качества. Масло содержит запатентованную противоизносную присадку, которая повышает производительность турбин и снижает износ до минимума.

Масло Turbonycoil 600 (Турбоникойл 600) не является токсичным веществом в отличии от многих конкурентных продуктов, содержащих токсичные и вредные обычные противоизносные присадки.

Эффективная смазка в широком температурном диапазоне.

Ускоряет запуск турбины и обеспечивает наилучшую защиту при низких температурах.

Уникальная стабильность вязкости при высоких температурах.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
