<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160152775/">
  <title>Моторное масло RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 15W-50 (4 л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>2 149 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  MOTOBIKE 4-T Ester SAE 15W-50Для мотоцикловПолусинтетическое моторное масло, специально разработанное для 4-х тактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает экономию топлива, защищает двигатель при экстремально тяжёлых условиях эксплуатацииСоответствие спецификациям:API SM JASO MA JASO MA2 T903:2006 SAE 15W-50.Соответствие требованиям: Aprilia, BMW, Ducati, HONDA, Kawasaki, Moto-Guzzi, Suzuki, Triumph, Yamaha. RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 15W-50 - это полусинтетическое современное моторное масло, специально разработанное для 4-х тактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает экономию топлива.Надёжно защищает мотоциклетный двигатель при экстремально тяжёлых условиях эксплуатации, включая длительную работу двигателя на высоких оборотах. Специально разработано для четырёхтактных двигателей спортивных мотоциклов, как с сухим сцеплением, так и со сцеплением в масляной ванне.Является новой высокотехнологичной разработкой, которая создавалась специально для мотоспорта.Применение:RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 15W-50 применяется для всех типов 4-х тактных двигателей мотоциклов, где предписано применение масел класса JASO MA2 T904:2006 и вязкостью SAE 15W-50.Применение MOTOBIKE 4-T Ester SAE 15W-50 обеспечивает:Мгновенное смазывание всех критических узлов и деталей двигателяНизкое пенообразование благодаря низкому расходу маслаЗащиту от образования шлама, нагара и коррозии, даже в неблагоприятных условияхБезупречную работу гидротолкателя при различных температурахОтсутствие нагара в камерах сгорания в зоне поршневых колец и клапановНеизменяемую вязкость на протяжении всего интервала замены масла, с высоким индексом вязкостиНейтральное поведение по отношению к уплотнительным материалам  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
