<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-300v-4t-fl-road-racing-10w40-4l-104121-175658686/">
  <title>Масло моторное 300V 4T FL ROAD RACING 10W40 4л 104121</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>5 399 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  300V 4T Factory Line Road Racing 10W-40 
Спортивное моторное масло для мотоциклов. 100% синтетическое, технология ESTER Core.  
Спортивные мотоциклы, оснащенные высокотехнологичными 4-х тактными двигателями с интегрированной или не интегрированной коробкой переключения передач, а также сцеплением в масляной ванне или сухим сцеплением. Гоночные и квалификационные двигатели, спроектированные для работы на маловязких маслах: шоссейно-кольцевые гонки, Мото Гран При (MotoGP), СуперСпорт, Супербайк, подъем на холм...  Прочее использование: дорожные мотоциклы, оснащенные каталитическим нейтрализатором, мотовездеходы...  Превосходит все существующие спортивные стандарты. 
Возможность работы со сцеплением в масляной ванне проверена тестом JASO T903. Превосходная защита коробки передач обеспечивается благодаря инновационному пакету противоизносных присадок. Предельная нагрузка до разрушения более 14 (FLS>14) в соответствии с тестом FZG - научно-исследовательского центра зубчатых колес и передач (Forschungsstelle fur Zahnrader und Getriebebau). Тест определяет смазывающие и противоизносные свойства путем нагружения зубчатых колес. Смазки классифицируются по предельной нагрузке до разрушения (Failure Load Stage - FLS) от FLS1 (очень плохой результат) до FLS14 (превосходный результат).  Обеспечивается стабильное давление масла в любых условиях эксплуатации.  Для достижения оптимальных характеристик двигателя избегайте смешивания с другими 
синтетическими или минеральными маслами.  Замена масла производится в соответствии с рекомендациями производителя двигателя и может регулироваться в зависимости от условий эксплуатации.]]>  </text>
</doc>
