<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250477/">
  <title>Моторное масло AVENO FS Low SAPS SAE 5W-30 (20л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>9 449 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 – полностью синтетическое моторное масло, разработанное на основе технологии Low SAPS для бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей с турбонаддувом и без.AVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 обеспечивает отличные свойства при холодном старте. Минимизирует расход топлива, Защищает от трения и износа.Обеспечивает удлиненные интервалы замены согласно рекомендациям автопроизводителя.AVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 произведено по технологии Low SAPS Öl, что позволяет предотвратить засорение сажевого фильтра.Область примененияAVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 применяется круглогодично в современных бензиновых и дизельных двигателях легковых автомобилей. Также может применяться для автомобилей, оснащенных сажевым фильтром.AVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 применяется в соответствии со спецификациями, предъявляемыми к двигателю. Обращайте внимание на рекомендации по подбору смазочного материала, которые дает производитель автомобиля и двигателя.СпецификацииAVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 соответствует требованиям и спецификациям: API SN MB 229.52 ILSAC GF-4 ACEA C2 / C3 BMW Longlife-04 MB 229.51 MB 229.31 VW 502 00 / 505 00 / 505 01 GM dexos2СвойстваAVENO FULL SYNTH. Low SAPS 5W-30 обеспечивает: Прекрасные свойства при «холодном пуске», а также при низких температурах ниже -25°C Стабильные вязкостные характеристики, устойчивость к сдвигу Экономия топлива при любых режимах эксплуатации Очень хорошие детергентные и диспергирующие свойства Нейтрально по отношению к уплотнительным материалам Пониженное испарение и расход масла, Продолжительная защита от износа, коррозии и пенообразования, Очищение катализаторов Удлиненный интервал замены Low SAPS = пониженное содержание золы, фосфора и серы  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
