<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-synthetic-atv-utv-motor-oil-sae-10w-40-0-946l-170294377/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Synthetic ATV/UTV Motor Oil SAE 10W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 230 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Synthetic ATV/UTV Motor OilИсключительная производительность и защитаAMSOIL Synthetic ATV/UTV Motor Oil разработано для того, чтобы обеспечитьулучшенные рабочие характеристики спортивных и утилитарных мотовездеходов/квадроциклов, которые отличаются функциональностью и предназначены дляэксплуатации в тяжёлых условиях. Продукт предназначен для суровых условийэксплуатации, позволяет водителю уверенно и спокойно доводить свою машину допредела её возможностей, будь то выполнение тяжёлых повседневных работ всвоих владениях или агрессивная езда по бездорожью. Синтетическая технологияAMSOIL защищает от износа разогретые двигатели на высоких оборотах. На продуктAMSOIL Synthetic ATV/UTV Motor Oil распространяется гарантия Warranty Secure™ игарантия на ваш квадроцикл или вездеход не будет аннулирована. Позволяетсократить эксплуатационные расходы, а по производительности быть альтернативойоригинальным жидкостям ОЕМЗащита двигателя при суровых условиях эксплуатацииМногие энтузиасты модифицируют свои квадроциклы или вездеходы крышами и двернымипанелями, противоскользящими панелями, лебедкой, разделительными устройствами илидругими аксессуарами, которые добавляют вес и эксплуатационный режим становитсятяжелее. Агрессивная манера езды и рельефность дорог создают дополнительные нагрузкина двигатель. Повышенные температуры, возникающие во время суровых режимовэксплуатации показывают, что масла, предназначенные для стандартного обслуживания несправляются и повышается риск износа.Синтетическая технология AMSOIL Synthetic ATV / UTV Motor Oil обеспечивает резервнуюзащиту от повышенных температур. Продукт обеспечивает надежную защиту от износа ипомогает в охлаждении двигателей..Улучшенная всесезонная производительностьAMSOIL Synthetic ATV / UTV Motor Oil обеспечивает отличный "холодный" пуск и защиту дажепри низких температурах. При высоких температурах продукт устойчив к механическомусдвигу и обеспечивает превосходную защиту в жарких условиях эксплуатации. Каквсесезонный продукт используется в качестве круглогодичного масла для техники, котораяэксплуатируется при высоких температурах и требует применения масла класса вязкости10W-50, помогая гонщикам сэкономить время и деньги на техническое обслуживание.Уверенное сцеплениеПревосходные свойства трения AMSOIL 10W-40 Synthetic ATV/UTV Motor Oil позволяютминимизировать проскальзывание сцепления, залипание и шум, что обеспечивает гонщикамуверенность на резких подъемах или при маневрировании между препятствиями. Продуктобеспечивает стабильную работу квадроциклов при любой манере езды.Совместимо с "мокрыми" тормозами!-3/),3YNTHETIC!46546-OTOR/ILн е содержит модификаторов трения и способствуетплавному переключению передач и стабильную работу сцепления. Контролирует нагрев ипомогает улучшить срок службы сцепления.RACING IS RESEARCH™AMSOIL Synthetic ATV/UTV Motor Oil прошло тестирование на гоночных треках вквадроциклах и вездеходах профессиональными гонщиками AMSOIL в серииAMSOIL GNCC. Продукт показал исключительную защиту от износа и и стабильнуюработу сцепления.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
