<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-dlya-4-takt-lod-mot-amsoil-synthetic-blend-marine-engine-oil-sae-25w-40-0-946l-163250654/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт лод.мот. AMSOIL  Synthetic Blend Marine Engine Oil SAE 25W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-lodochnyh-motorov-34120/">Моторные масла для лодочных моторов</category>
  <price>918 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Производительность и надежность двигателя являются ключом куспешной рыбалке или прогулке на лодке. Тем не менее, при работе навысоких оборотах и постоянном воздействии воды, износ двигателя иобразование ржавчины и коррозии неизбежны, что снижаетпроизводительность и срок службы двигателя. AMSOIL 25W-40 SyntheticBlend Marine Engine Oil защищает от износа, обеспечивая отличнуюзащиту от ржавчины и коррозии. При этом гарантия производителя маслаWarranty Secure не аннулирует гарантию на ваш судовой двигатель.Исключительная защита от износаСудовые двигатели работают в течение длительного времени при высокихнагрузках и скоростях. В среднем, судовой двигатель на скорости 30 миль / ч,работает примерно на 5000 об / мин. А, автомобильный двигатель, на скорости60 миль / ч, работает на оборотах около 2000 об / мин. Обычное моторноемасло не выдерживает такие высокие ударные нагрузки и теряет вязкость.AMSOIL 25W-40 Synthetic Blend Marine Engine Oil специально разработано дляобеспечения превосходной устойчивости к сдвигу и прочной масляной пленки.Это помогает защитить детали двигателя от износа и увеличить его срокслужбы.Прекрасная защита от ржавленияСудовые двигатели подвержены ржавчине и коррозии из-за постоянноговоздействия влажных сред. Ржавчина для деталей двигателя действует какнаждачная бумага, возникает эрозия подшипников, стенок цилиндра, поршневыхколец и других компонентов, в то время как алюминиевые поршни и другиедетали могут разъедаться. Ржавчина и коррозия снижают мощность двигателя ив конечном итоге приводят к катастрофической поломке.Хорошую защиту от ржавчины обычное моторное масло не в силах обеспечить.AMSOIL 25W-40 Synthetic Blend Marine Engine Oil содержит мощные ингибиторы,которые защищают от ржавчины и коррозии.Сертифицировано NMMAAMSOIL 25W-40 Synthetic Blend Marine Engine Oil сертифицированоНациональной ассоциацией производителей морских масел (NMMA) дляиспользования в четырехтактных подвесных лодочных моторах, стационарныхдвигателях и водных мотоциклах. Это высококачественное масло гарантируетвысокую производительность и отвечает требованиям спецификации NMMA“FC-W” (Four Cycle – Water).]]>  </text>
</doc>
