<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288346/">
  <title>Моторное масло для 2Т-лодочных моторов RAVENOL Outboard Castor 2T ( 1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-lodochnyh-motorov-34120/">Моторные масла для лодочных моторов</category>
  <price>3 179 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Специально разработанное масло для 2-х тактных двигателей на основе касторового базового масла с добавлением синтетических эстеров.RAVENOL Outboard Castor 2T специально разработанное масло для 2-хтактных двигателей на основе касторового базового масла с добавлением синтетических эстеров. Специально разработанная рецептура гарантирует прекрасные смазочные свойства и устойчивость к сдвигу, а также отличную защиту от коррозии при всех уровнях нагрузки.RAVENOL Outboard Castor 2T специально разработано для подвесных спортивных лодочных моторов. При оборотах скоростью до 14.500 об/мин возникает очень высокая температура и сильное давление поршня и подшипника, соответственно уменьшается подача масла в режиме принудительного холостого хода (ДВС). В режиме принудительного холостого хода (ДВС) практически невозможно сохранить масляную пленку, чтобы гарантировать гидродинамическое смазывание. Именно для таких экстремальных нагрузок и был разработан продукт RAVENOL Outboard Castor 2T. RAVENOL Outboard Castor 2T содержит >75% касторового масла.RAVENOL Outboard Castor 2T при одинаковых пропорциях смешивания обеспечивает более лучшее смазывание в подшипникам по сравнению с конкурентными продуктами. Лучше защищает коленчатый вал и подшипники при экстремальных нагрузках. В то же время оставляет минимальные продукты сгорания, чем другие масла.При использовании RAVENOL Outboard Castor 2T пропорции смешивания могут быть адаптированы к соответствующим температурным условиям.RAVENOL Outboard Castor 2T может использоваться для двигателей от 54 л.с. (125 ccm) до 240 л.с. (700 ccm). Может применяться при смешивании с метанолом.При низких температурах и в режиме обкатки рекомендуемая пропорция смешивания 1 литр RAVENOL Outboard Castor 2T на 20 литров метанола.RAVENOL Outboard Castor 2T рекомендовано для VRP Racing двигатели, подвесные лодочные моторы:O-125 ccm, O-175 ccm, O-250 ccm (2 Zylinder Boxer - 2-хтактные двигатели)O-350 ccm (2 Zylinder, 3 Zylinder или 4 Zylinder Boxer - 2-хтактные двигатели)O-500 ccm и O-700 ccm (4 Zylinder Boxer - 2-хтактные двигатели)Применение Outboard Castor 2T обеспечивает:Сгорание без остатков и отложений на свечах зажиганияВысокую устойчивость к сдвигу при тяжелых нагрузкахЗащиту поршней благодаря смазываниюПредотвращение образование нагара и лакообразных отложений, нарушающих теплоотвод от поршней и подвижных поршневых колец в условиях сверхвысоких нагрузок спортивных соревнованийВысокую защиту от износаВысокую нагрузочную способность и продолжительный срок службы двигателяВысокую защиту от коррозии  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
