<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167586389/">
  <title>Упаковка 24шт масло Mobil Jet Oil II Synthetic Aviation Jet Oil 2 , 24*946мл</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>31 201 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Упаковка 24 банки ёмкостью по 946мл.Mobil Jet Oil II - смазочный материал для авиационных газотурбинных двигателей - представляет собой комбинацию высокостабильной синтетической жидкости, используемой в качестве основы, с уникальным по химическому составу пакетом присадок. Эта комбинация обеспечивает превосходную термическую устойчивость и стабильность масла к окислению, что в свою очередь снижает старение масла, образование осадка как в жидкой, так и в паровой фазе, а также склонность к пенообразованию.МаслаMobil Jet Oil II работоспособно в диапазоне температур от -40oС до 204oС. Температура застывания: -54oС. Продукт имеет высокую удельную теплоемкость, что обеспечивает хороший отвод тепла от охлаждаемых маслом деталей двигателя. Во время длительных лабораторных испытаний и в ходе летной эксплуатации Mobil Jet Oil II показал отличную стабильность в объеме при температурах до 204oС. Испаряемость при этих температурах достаточно низка, что обусловливает низкий расход масла при применении.Особенности, преимущества и потенциальные выгоды:Отличная термическая и окислительная стабильность.Уменьшает образование отложений из углей и осадкаПоддерживает эффективность двигателя и продлевает срок службы двигателяОтличная защита от износа и коррозииУвеличивает срок службы зубчатых передач и подшипников Уменьшает обслуживание двигателяСохраняет вязкость и прочность пленки в широком температурном диапазонеОбеспечивает эффективную смазку при высоких рабочих температурахХимически стабильныйСнижает потери на испарение и снижает потребление маслаНизкая температура застыванияЛегко запускается при низких температурах окружающей средыПрименение:Mobil Jet Oil II рекомендуется для авиационных газотурбинных двигателей: турбореактивных, турбовентиляторных, турбовинтовых и турбовальных (в вертолетах) в гражданской и военной авиации. Также он рекомендован для газотурбинных установок авиационного типа, применяемых в промышленности и на судах.Mobil Jet Oil II соответствует требованиям спецификаций MIL-PRF-23699F-STD, NATO 0-156, DERD 2499 и DEF-STAN 91-101. Кроме того, масло одобрено для применения в их изделиях следующими изготовителями двигателей и вспомогательного оборудования:.Применяется в двигателях производителей:Honeywell/Lycoming-Turbine enginesRolls-Royce/Allison Engine CompanyCFM InternationalGeneral Electric CompanyIAE InternationalPratt & Whitney GroupSNECMAPratt & Whitney, CanadaRolls-Royce LimitedHoneywell/Garrett-Turbine Engine CompanyTurbomecaСовместимость и срок храненияMobil Jet Oil II совместим с другими синтетическими смазочными материалами для газотурбинных двигателей, отвечающих требованиям МIL-L.-23699. Однако, мы не рекомендуем смешивание с другими продуктами, так как образование смеси может привести к некоторому ухудшению эксплуатационных характеристик Mobil Jet Oil II. Он совместим со всеми металлами, применяемыми в конструкциях газовых турбин, а также с резинами, в том числе на основе фторкаучуков, нитрильных и с силиконовыми уплотнительными материалами. Упакованный в жестяные банки емкостью в одну кварту (0,946.л) Mobil Jet Oil II может храниться в течение 10 лет.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
