<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/156565273/">
  <title>Моторное масло Rymax Posidon XR SAE 5W-40, API SN/CF, ACEA A3/B4, синтетическое, 1 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>502 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высокоэффективное моторное масло для легковых автомобилей, разработанное из синтетических базовых материалов высшего качества и новейшей технологии присадок.Posidon XR специально разработан для всех современных турбонаддувных, высокопроизводительных бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей, внедорожников, легких грузовых автомобилей.Posidon XR разработан для обеспечения длительного срока службы и минимизации отложений в двигателях и турбонагнетателях для обеспечения номинальной мощности и крутящего момента двигателя. МаслаPosidon XR разработаны для того, чтобы превзойти последние отраслевые спецификации и требования изготовителей автомобилей.Рекомендуется для всех современных автомобилей,включая высокопроизводительные, бензиновые и дизельные двигатели.Posidon XR превосходит требования большинства современных европейских, североамериканских и японских легковых автомобилей, включая гоночные автомобили с бензиновым двигателем.Posidon XR обладает исключительной термоокислительной стабильностью, которая уменьшает образование осадка и обеспечивает продление срока службы масла и двигателя. Posidon XR улучшает экономию топлива и увеличивает интервалы замены. Отличная низкотемпературная текучесть способствует быстрому холодному запуску и обеспечивает защиту от износа при запуске.Отличная стабильность к сдвигу обеспечивает надежную смазку даже при более высокой нагрузке и температурах, а превосходная технология Anti-Wearобеспечивает отличную защиту от износа при любых условиях, активные чистящие средства обеспечивают максимальную чистоту двигателя.Допуски и одобрения • API SN/CF• ACEA A3/B4• VW 502.00/505.00• MB 229.3 (SAE 10W/40)• MB 229.5 (SAE 0W/40, 5W/40)• Porsche A40 (SAE 0W/40, 5W/40)• RN 0700/0710 (SAE 0W/40, 5W/40)• GM-LL-B-025 (SAE 5W/40)• BMW LL-01 (SAE 0W/40, 5W/40)• PSA B712296/2293 (SAE 5W/40)]]>  </text>
</doc>
