<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/156337087/">
  <title>Моторное масло CASTROL EDGE A5/B5 Titanium FST, синтетическое, 0W-30, 1 л 156E3E</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>960 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol EDGE 0W-30 A5/B5 c технологией TITANIUM FST. СИЛА ТИТАНА БЕЗ ГРАНИЦ.Полностью синтетическое моторное масло Castrol EDGE произведено с использованием новейшей технологииTITANIUM FST, придающей масляной пленке дополнительную силу и прочность благодаря соединениям титана.TITANIUM FST радикально меняет поведение масла в условиях экстремальных нагрузок, формируя дополнительный ударопоглащающий слой. Испытания подтвердили, что TITANIUM FST в 2 раза увеличивает прочность пленки, предотвращая ее разрыв и снижая трение для максимальной производительности двигателя. С Castrol EDGE Ваш автомобиль готов к любым испытаниям независимо от дорожных условий.ПрименениеCastrol EDGE 0W-30 A5/B5 предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, где производитель рекомендует моторные масла спецификаций ACEA A1/B1, A5/B5, ILSAC GF-2 класса вязкостиSAE 0W-30.ПреимуществаCastrol EDGE 0W-30 A5/B5 обеспечивает надёжную и максимально эффективную работу высокотехнологичных двигателей, созданных по новейшим инженерным разработкам, требующих использования маловязких моторных масел и увеличенных интервалов замены.Castrol EDGE 0W-30 A5/B5:поддерживает максимальную эффективность работы двигателя, как в краткосрочном периоде времени,так и на длительный срок службы;подавляет образование отложений, способствуя повышению скорости реакции двигателя на нажатиепедали акселератора;обеспечивает надёжную защиту всех деталей мотора в разных условиях движения, в широких диапазонахтемператур и скоростей;обеспечивает и поддерживает максимальную мощность двигателя в течении длительного времени, даже вусловиях интенсивной эксплуатации;повышает КПД двигателя (независимо подтверждено);отличные низкотемпературные свойства.Допуски и спецификации: ACEA A1/B1, A5/B5; API SL/CF; ILSAC GF-2  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
