<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250571/">
  <title>Моторное масло GULF Formula RNX SAE 5W-30 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>717 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Formula RNX 5W-30Oписание продуктаGulf Formula RNX - моторное масло, совместимое с синтетическим катализатором и предназначенноедля легковых автомобилей. Благодаряиспользованию современной технологии присадок исоблюдению требований Low SAPS (низкогосодержания сульфатной золы, фосфора и серы) этомасло идеально подходит для транспортныхсредств, отвечающих экологическим нормам EuroIV. Это масло разработано для использования влегковых автомобилях и микроавтобусах,снабженных фильтром твёрдых частиц (DPF) итрехступенчатым катализатором (TWC), вбензиновых и дизельных двигателях с высокимрабочим ресурсом, требующих использованиямоторного масла с низким показателем SAPS и гдепоказатель высокотемпературной вязкости привысокой скорости сдвига (HTHS) выше 3,5 мПа, чтопродлевает срок их службы и сохраняет качествооборудования. Масло RNX предлагает исключительную противоизносную защиту иуменьшает образование осадка в двигателе итурбопогрузчике. Это масло превышает требованияк маслу, установленные для автомобилей Renault идругих моделей OEM, где используются масла типаACEA C4.Стандарты и допуски:ACEA C4Renault RN 0720Прекрасная противоизносная технология предлагаетнепревзойденную защиту от изнашиванияНизкая испаряемость обеспечивает низкое потреблениемасла и сокращение вредных выбросов в атмосферуВеликолепная текучесть при низкой температуреобеспечивает холодный запуск двигателя и защищает егопри запуске от износа Применение:Данное масло рекомендуется для последних моделей автомобилей Renault, особенно для дизельныхавтомобилей с DPF, которые соответствуют нормам поэмиссии Euro 4 и где требуются масла, соответствующиеспецификациям Renault RN 0720.Бензиновые и дизельные двигатели с высоким рабочимресурсом, требующие совместимых с катализатороммасел и соответствующие спецификациям ACEA C4, всовременных легковых автомобилях и микроавтобусахпоследнего поколения, снабженных DPF и TWC.Запас вязкости данного масла может бытьнедостаточным для применения его в некоторых типахдвигателей или же на рынках, где уровень серы втопливе очень высок (см. инструкцию по эксплуатацииили справочник)]]>  </text>
</doc>
