<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-sint-molygen-new-generation-5w-30-4l-176114671/">
  <title>Масло моторное синт. Molygen New Generation 5W-30 (4л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 555 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Моторное масло на базе HC-синтетической технологии с фирменным антифрикционным пакетом присадок Molygen, созданным на основе новейшей технологии Molecular Friction Control. Оптимально для автомобилей американского и азиатского рынка. Экономит до 5% топлива и существенно продлевает ресурс двигателя. Моторное масло удовлетворяет самым современным спецификациям API SN и ILSAC GF-5 и имеет самый популярнейший класс вязкости для современных автомобилей.Комбинация самых современных базовых масел и новейшего уникального пакета присадок Molygen, созданного на основе гибридной технологии MFC, обеспечивает моторному маслу непревзойденные защитные свойства. Технология MFC (Molecular Friction Control) работает посредством легирования поверхностного слоя деталей двигателя ионами молибдена и вольфрама. В результате легированные поверхности обладают очень высоким запасом прочности, который сохраняется на долгий срок.- Наивысшая защита от износа- Высочайшие показатели топливной экономии- Быстрое поступление масла ко всем деталям двигателя при низких температурах- Сокращает эмиссию выхлопных газов- Отличная чистота двигателя- Совместимо с современными системами нейтрализации отработавших газов бензиновых двигателей- Очень низкий расход масла Моторное масло Molygen NG 5W-30 благодаря новейшей формуле MFC позволяет существенно увеличить ресурс двигателя и сэкономить за счет снижения расхода топлива.Не рекомендуется смешивать со стандартными моторными маслами.Соответствие:-API: SN-ILSAC: GF-5-Chrysler: Chrysler-Ford: Ford-GM: GM-Daihatsu: Daihatsu-Honda: Honda-Hyundai: Hyundai-Kia: Kia-Isuzu: Isuzu-Mazda: Mazda-Mitsubishi: Mitsubishi-Nissan: Nissan-Suzuki: Suzuki-Toyota: Toyota-Subaru: Subaru  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
