<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/156337107/">
  <title>Масло моторное синт. Motorbike 4T Synth Street Race 5W-40 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 260 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Для эксплуатации гоночной мототехники на дорогах с твердым покрытием. Универсального применения. Особо рекомендуется для техники, производства с 2010 года марок Piaggio, Aprilia, BMW. Для высоконагруженных мотоциклетных двигателей с "мокрым" и "сухим" сцеплением, воздушного и водяного охлаждения.Современная формула, сочетающая высокостабильную ПАО-базовую основу с современными присадками. Совместимо с фрикционными материалами сцепления даже на особо мощных мотоциклетных двигателях. Отменно противостоит пенообразованию на высоких оборотах. Подобранная вязкость гарантирует максимальную мощность в сочетании с оптимальной защитой двигателя.Полностью синтетическая базовая основа обеспечивает: - стабильность вязкости в эксплуатации- стабильное смазывание при высоких оборотах- чистоту двигателя- высокую защиту двигателя от износа- низкий расход масла на угар - легкий запуск двигателя - низкий расход топлива -отличные антипенные свойства Использование моторного масла Motorbike 4T Synth 5W-40 Street Race позволяет обеспечить высокую надежность эксплуатации двигателя при поддержании максимальной мощности двигателя. Соответствует рекомендациям ведущих европейских производителей мототехники. Литровая канистра имеет удобную заливную трубочку.Замена моторного масла осуществляется совместно с масляным фильтром, согласно инструкции по эксплуатации. Перед заменой рекомендуется промывать масляную систему при помощи Motorbike Engine Flush. Смешивается с маслами аналогичных спецификаций. Утилизировать отработанное масло в соответствии с местным законодательством, подробности в «Паспорте безопасности» (MSDS). Литровая канистра имеет удобную заливную трубочку.Допуск:-API: SM-ACEA: A3-JASO: MA2  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
