<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412486/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт AMSOIL INTERCEPTOR Synthetic 2-Stroke Oil (3,785л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>4 163 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Двухтактные двигатели снегоходов эксплуатируются в условияхинтенсивных нагрузок. Режим "старт-стоп", широко открытая дроссельнаязаслонка в течение всего дня, агрессивная езда - все это сказывается надвигателе. Синтетическое масло для 2-тактных двигателейINTERCEPTOR Synthetic 2-Stroke Oil специально разработано дляобеспечения максимальной эффективности и применения в двигателяхснегоходов, в том числе Ski-Doo *, Polaris * и Arctic Cat *, что помогаетпотребителям больше наслаждаться ездой и меньше тратить времени насервисое обслуживание. Продукт совместим практически со всемидругими двухтактными маслами, при этом низкая дымность и отсутствиезапаха обеспечивают безопасность здоровья водителей.Защита от задиров и износаДвигатели снегоходов, разработанные для работы на смеси топливо-маслоподвержены повышенному трению и влиянию высоких температур.Синтетическая формула масла INTERCEPTOR - это высокомолекулярнаятехнология с высокими температурами воспламенения, которые препятствуютвозгоранию. В результате низкий расход масла на угар обеспечивают надежноесмазывание и защиту. Отличная смазывающая способность и прочная маслянаяпленка защищают контактные поверхности металл-металл. На протяжении всегосезона противозадирная и противоизносная формула масла INTERCEPTORполностью предотвратила задир поршня (см. стр. 2 описания).Исключительный контроль образования отложенийМасло INTERCEPTOR предотвращает образование вредных отложений,благодаря своей термостабильности, которая заложена в рецептуре. Моющие идиспергирующие присадки, устойчивые к высоким температурам обеспечиваютотличную чистоту двигателя. В полевых испытаниях масло INTERCEPTORполностью предотвращало залипание поршневого кольца и выпускного клапанаотработавших газов, обеспечивая максимальную производительность.INTERCEPTOR результаты полевых испытанийЗимой 2015/16, масло INTERCEPTOR было протестирован в реальных условияхна трех ведущих снегоходах. Снегоходы были в ведены в штатный паркобслуживания в сезоне, на реке Игл, штат Висконсин. После окончания сезонаснегоходы были возвращены и прошли осмотр на износ. Результаты показали,что INTERCEPTOR предотвращает залипание поршневого кольца и и задиры напоршне (см. стр. 2 описания), а также выпускные клапаны отработавших газов несодержат аномального образования отложений и не залипают.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
