<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412487/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт AMSOIL Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oil SAE 10W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>503 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Formula 4-Stroke 10W-40Synthetic Scooter OilИсключительная защита для двигателей скутеров,трансмиссий и коробок передачAMSOIL Formula 4-Stroke 10W-40 Synthetic Scooter Oil разработаноспециально для современных высокотехнологичных четырехтактныхскутеров с воздушным и водяным охлаждением, обеспечивающееотличную защиту от износа и снижение трения, что увеличивает срокслужбы техники и снижает рабочие температуры. Его исключительнаямеханическая устойчивость способствует сохранению постояннойвязкости и дополнительно защищает трансмиссию и коробку передач, аего формула, не содержащая модификаторов трения, обеспечиваетсовместимость с «мокрым» сцеплением и плавную работу сцепления.Благодаря специальному пакету антикоррозийных присадок достигаетсядолгосрочная защита во время периодов простоя и хранения.Устойчивость к сдвигуВысокие обороты двигателя, характерные при эксплуатации скутеров, увеличивают сдвиг,что приводит к снижению вязкости обычных (минеральных) смазочных материалов иснижению их способности контролировать износ, что приводит к сокращению срока службыдвигателя. Синтетическая формула Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oil обеспечиваетустойчивость ксдвигу, сохранение вязкости и исключительную защиту от износа и продлеваетсрок службы техники.ТермостабильностьРабочие температуры двигателя скутера очень сильно колеблются, особенно в двигателяхс воздушным охлаждением. Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oil препятствует разрушениюпри повышенных температурах, сохраняя вязкость для максимального контроля износа.Подходит для трансмиссий и коробок передачВо многих моделях скутеров двигатель и трансмиссия, коробка передач имеют один и тотже масляный резервуар. Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oil устойчиво к сдвигу ипрепятствует истончению масляной пленки при механической активности, обеспечиваяпревосходную защиту трансмиссий и коробок передач.Совместимость с "мокрым" сцеплениемНа некоторых скутерах используется фрикционная муфта для включения и выключениядвигателя от трансмиссии. Во многих случаях для сцепления используется такое же масло,которое используется в двигателе и коробке передач. Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oilсовместимо с "мокрым" сцеплением. Не содержит модификаторов трения, обеспечиваяплавную работу сцепления и увеличивая срок службы сцепления.Защита от ржавления и коррозииСкутеры часто подвергаются продолжительным периодам консервации и хранения, при этомвозникает риск внутренней ржавчины и коррозии. Formula 4-Stroke Synthetic Scooter Oilразработано с добавлением специального комплекса антикоррозионных присадок, чтообеспечивает долговременную защиту в период консервации и хранения  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
