<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-castrol-magnatec-dualock-sinteticheskoe-klass-vyazkosti-5w-30-a5-1-l-168692514/">
  <title>Моторное масло CASTROL Magnatec 5W-30 A5 DUALOCK 1 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>803 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева. Когда двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера, оставляя важнейшие детали двигателя незащищенными. Молекулы "Castrol Magnatec" подобно магниту притягиваются к деталям двигателя и образуют сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа существенно возрастает.
Моторное масло "Castrol Magnatec" предназначено для бензиновых и дизельных двигателей автомобилей, в которых производитель рекомендует использовать смазочные материалы класса вязкости SAE 5W-30, спецификаций ACEA A5/B5, A1/B1, API SN/CF ILSAC GF-4 или более ранних. "Castrol Magnatec" подходит для применения в двигателях автомобилей Ford, требующих моторные масла спецификаций Ford WSS-M2C913-D, Ford WSS-M2C913-C, Ford WSS-M2C913-B или Ford WSS-M2C913-A.
Молекулы "Castrol Magnatec":
- удерживаются на важнейших деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон картера;
- притягиваются к деталям двигателя, образуя устойчивый защитный слой, сохраняющийся с первой секунды работы двигателя вплоть до следующего пуска;
- сцепляются с металлическими поверхностями деталей двигателя, делая их более устойчивыми к изнашиванию;
- в сочетании с синтетической технологией обеспечивают повышенную защиту при высоко- и низкотемпературных режимах работы двигателя;
- обеспечивают постоянную защиту в любых условиях эксплуатации, при различных стилях вождения и в широком диапазоне температур.
"Castrol Magnatec" проявляет отличные эксплуатационные характеристики в экстремальных условиях холодного пуска.
Спецификации:
ACEA A1/B1, A5/B5,
API SN/CF,
ILSAC GF-4,
Meets Ford WSS-M2C913-A / Ford WSS-M2C913-B / Ford WSS-M2C913-C / Ford WSS-M2C913-D.

Товар сертифицирован.]]>  </text>
</doc>
