<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-amsoil-premium-protection-synthetic-motor-oill-sae-10w-40-3-784l-170292751/">
  <title>Моторное масло AMSOIL Premium Protection Synthetic Motor Oill SAE 10W-40 (3,784л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 230 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  масло премиум-класса разработано для обеспечения исключительнойзащиты и производительности в различных условиях эксплуатации.Уникальное сочетание синтетических базовых масел и специальноподобранного пакета присадок позволяет превосходить требования,предъявляемые к маслам для большинства бензиновых или дизельныхдвигателей, которые требуют применения масел класса вязкости 10W-40 или20W-50. Premium Protection Synthetic Motor Oil идеально подходит дляавтомобилей с большим пробегом и для транспортных средств,подверженных ударным нагрузкам при высоких температурах, для тягачей,трейлеров, прицепов и внедорожной техники. Обеспечивает дополнительнуюзащиту от износа, которая особенно требуется для двигателей сгидрокомпенсаторами и пружинами клапана высокого напряжения. AMSOILPremium Protection Synthetic Motor Oil обеспечивает наилучшуюэффективность по сравнению с минеральными масламиИсключительная защита от износаPremium Protection Synthetic Motor Oil - это моторное масло с высокой вязкостью,разработанное для защиты мест контактов металл-металл. Препятствует потери вязкости из-за сдвига и разработано с применением цинка и других противоизносных присадок,обеспечивающих для превосходную защиты коробок передач, подшипников, кулачков идругих компонентов, подвергающихся высокому давлению в двигателях и трансмиссиях.Premium Protection Synthetic Motor Oil помогает продлить срок службы оборудования.Совместимость с "мокрым" сцеплениемPremium Protection Synthetic Motor Oil не содержит модификаторов трения, что делает егоидеальным для мотоциклов, оборудования для технического обслуживания и другогооборудования, в котором имеется "мокрое" сцепление. Обеспечивает предотвращениезалипания и проскальзывание сцепления, гарантирует плавное переключение идолгосрочную надежную работу трансмиссии. Premium Protection Synthetic Motor Oilуменьшает износ сцепления, что способствует продлению срока службы трансмиссии.Устойчивость к окислению и высоким температурамPremium Protection Synthetic Motor Oil разработано для предотвращения тепловых эффектов,наиболее эффективно по сравнению с обычными маслами. При этом значительно снижаютсяиспаряемость, окисление и образование высокотемпературных отложений. Контролируетсястабильность вязкости, а двигатели остается работать чистым, что способствуетбесперебойной работе охлаждающих систем и у увеличивает срок службы двигателей своздушным и жидкостным охлаждением.Увеличенные интервалы замены для бензиновых и дизельныхдвигателейВысококачественное синтетическое базовое масло и пакет высокотехнологичных присадокпозволяют превосходить требования, предъявляемые к маслам как для бензиновых, так идизельных двигателей. Premium Protection Motor Oil обеспечивает нейтрализацию кисло,для нейтрализации кислот, уничтожает нагар и гарантирует увеличенные интервалымежсервисного обслуживания по сравнению с обычными маслами.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
