<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164592851/">
  <title>Моторное масло PENNZOIL SAE 10W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>447 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  PENNZOIL MOTOR OIL   PENNZOIL MOTOR OIL – всесезонное, моторное синтетическое масло, является многопрофильным маслом с активными моющими присадками с широким диапазоном вязкостей. Данный продукт помогает предотвратить попадание  грязи  и загрязняющих веществ, что сохраняет ваш двигатель в чистоте. Масло соответствует требованиям ILSAC GF-4 (5W-20, 5W-30, 10W-30) или API SM и специально разработано , чтобы обеспечить дополнительную защиту в режиме «старт.стоп»  при высоких  и низких температурах. Применение   PENNZOIL MOTOR OIL масло подходит для легковых автомобилей, небольших грузовиков, микроавтобусов и внедорожников, работающих на бензине, включая E10 и E85 классы. Pennzoil  MOTOR OIL 5W-20, 5W-30 и 10W-30 соответствуют или превосходят требования международных стандартов (ILSAC) GF-4. ILSAC GF-4 включает в себя стандарты по различным отраслям: для легковых автомобилей, небольших грузовиков и внедорожников (SUV), для многих американских и японских OEM (Original Equipment Manufacturer) транспортных средств. Масло также отвечает требованиям API SM. PENNZOIL MOTOR OIL – моторное масло, вязкость которого SAE 10W-40 и SAE 20W-50 подходит для двигателей, для которых руководство пользователя рекомендует   API SM.  Вязкость может  варьироваться в зависимости от температуры и производителя  двигателя. Для большинства автомобилей (около 1993 года и позже), характерны  лицензированные  API масла с указанием требований  ILSAC GF-4, ILSAC GF-3 или GF-2).   Всегда обращайтесь к руководству пользователя для правильного выбора вязкости и спецификаций .  Некоторые применения: SAE 5W-20 – действующие и недавние требования ОЕМ, включая 2001 год и позднее  Ford  и Honda, а затем и Chrysler, Nissan и Toyota  SAE 5W-30 – для американских и японских автомобилей, включая General Motors, Suzuki, Subaru, Hyundai       SAE 10W-40 – могут использоваться у старых транспортных средств и при высоких температурах.   Особенности PENNZOIL MOTOR OIL  • Активные моющие средства (SAE 5W-20, SAE 5W-30, SAE 10W-30) • Специально разработано  для вождения с остановками  ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ И СЕРТИФИКАТЫ  • • Соответствует  API SM сервисной классификации  • • Соответствует  самым высоким стандартам  США , защита двигателя от износа • • Соответствует требованиям многих производителям США  • • Соответствует  требованиям  ILSAC GF-4, GF 3 и GF 2 (SAE 5W-20, SAE 5W-30 и SAE 10W-30) • • Соответствует требованиям  Ford WSS-M2C930-A (SAE 5W-20) и WSS-M2C929-A (SAE 5W-30) • • Соответствует  требованиям Chrysler MS 6395R (SAE 5W-20, SAE 5W-30, SAE 10W-30) • • Соответствует требованиям GM 6094M спецификации (SAE 5W-20, SAE 5W-30 и SAE 10W-30)  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
