<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167189883/">
  <title>Масло моторное синтетическое WOLF OFFICIALTECH 5W30 C3 20 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>10 044 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Это полностью синтетический смазочный материал на основе тщательно отобранных высококачественных базовых масел. Он создан при помощи последних технологий для моторных масел со средним содержанием SAPS, подходящих для использования с каталитическими нейтрализаторами. Его особая формула позволяет добиться экономии топлива и увеличения срока службы. Сниженное содержание золы защищает сажевый фильтр и системы дополнительной очистки отработавших газов.ПРИМЕНЕНИЯЭто одобренное dexos 2TM масло требуется использовать для всех новых моделей дизельных и бензиновых двигателей GM/Opel/Vauxhall/Chevrolet. Компания GM/Opel рекомендует использовать спецификацию dexos 2TM, как совместимую с прежними спецификациями GM/Opel (GM-LL-A-025 и GM-B-LL-025). В большинстве автомобилей GM/Opel/Vauxhall/Chevrolet с дизельными и бензиновыми двигателями можно использовать масла dexos 2TM. C2* соответствует всем требованиям защиты двигателя ACEA C2.ХАРАКТЕРИСТИКИЗащита системы очистки выхлопных газов: максимальная защита системы очистки выхлопных газов.Комплексная защита двигателя: исключительная чистота и долговечность двигателя.Экономия топлива: снижение уровеня потребления топлива и выбросов CO2.ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬТребования Dexos 2 определяют высокоэффективную жидкость, с защитой от износа, улучшенной чистотой поршня, антиокислительными свойствами и сниженным расходом масла. Масло со средним содержанием SAPS соответствует нормам Euro 4 и 5 и защищает сажевый фильтр от осадка и деактивации.УРОВЕНЬ СПЕЦИФИКАЦИИACEA: C2*ACEA: C3-16API: SN/CFBMW: LONGLIFE-04FIAT: 9.55535-S3GM: Approval dexos2MB: Approval 229.51MB: Approval 229.52VW: Approval 502 00VW: Approval 505 00VW: Approval 505 01  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
