<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/153929796/">
  <title>Моторное масло Aimol Streetline Diesel, синтетическое, 5W-40, 4 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>2 751 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое моторное масло для дизельных двигателей легковых автомобилей и микроавтобусов. Относится к категории малозольных моторных масел (Mid-SAPS)  Высококачественное полностью синтетическое моторное масло, специально разработанное для самых современных дизельных двигателей легковых автомобилей, внедорожников и микроавтобусов.  Mid-SAPS- пониженное содержание сульфатной золы, серы и фосфора. Используется для всех турбированных и нетурбированных автомобилей, оборудованных каталитическими нейтрализаторами, сажевыми фильтрами и устройствами непосредственного впрыска топлива. Масло также подходит для применения и в бензиновых двигателях.  AIMOL Streetline Diesel 5W-40 благодаря применению синтетических масел и пакета присадок последнего поколения обеспечивает высокий уровень антиокислительных свойств и термостойкости, что позволяет маслу сохранять свои характеристики при длительном воздействии высоких температур в присутствии окислителей (воздуха и других агентов). Обеспечивает превосходную защиту от износа, защищает двигатель от коррозии, а благодаря пакету специальных моющих присадок поддерживает двигатель в чистом виде и предотвращает образование шлама и отложений.  Спецификации: API CF/SN ACEA A3/B4 (2008), C3 (2010) MB 229.51 VW 505.01 VW 500.00/502.00/505.00 BMW Longlife-04 Porsche A40 Ford M2C-917A Renault RN0710 GM Dexos 2 ACEA C2 (только показатели по защите двигателя)  Применение: AIMOL Streetline Diesel 5W-40 – рекомендуется для применения в следующих типах автомобилей: - Новейшие дизельные двигатели Mercedes Benz уровня Евро-6, Евро-5 и Евро-4, где производителем предписано использование масел категории MB 229.51 для предотвращения блокировки сажевых фильтров. Также используется и в бензиновых двигателях Mercedes Benz - Новейшие бензиновые и дизельные автомобили BMW с увеличенным сервисным интервалом замены масла согласно последним требованиям BMW Longlife-04 - Все серийные автомобили Porsche за исключением Cayenne (V6), Cayenne S Hybrid, Cayenne Diesel, Cayenne S Diesel, Panamera S Hybrid, Panamera Diesel - Дизельные двигатели VAG Group (Volkswagen, Audi, Seat и Skoda), оснащенные насос-форсункой для непосредственного впрыска (PDi/Tdi двигатели) - Двигатели концерна GM, требующие применение масел спецификации GM Dexos II - Дизельные и бензиновые двигатели других марок, требующих применения масел уровня API SN/CF или ACEA A3/B4, ACEA C3 - Многоклапанные, с непосредственным впрыском топлива дизельные двигатели легковых автомобилей, внедорожников, микроавтобусов и легких грузовиков с турбонаддувом и без - Любые бензиновые инжекторные/ многоклапанные/ с переменным открытием и закрытием клапанов двигатели легковых автомобилей, внедорожников с турбонаддувом и без - Для высоконагруженных дизельных грузовых автомобилей и карьерной техники рекомендуем использовать масла серий AIMOL Turbo  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
