<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-dlya-2-takt-lod-mot-amsoil-hp-marine-synthetic-2-stroke-oil-3-785l-170276871/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт лод.мот. AMSOIL HP Marine Synthetic 2-Stroke Oil (3,785л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-lodochnyh-motorov-34120/">Моторные масла для лодочных моторов</category>
  <price>4 390 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высококачественное моторное масло играет важную роль в обеспечениимаксимальной производительности для 2-тактных подвесных лодочныхмоторов. Прямой впрыск топлива (DFI) улучшает сгорание, что обеспечиваетуменьшение выбросов выхлопных газов в соответствии с экологическимистандартами. Отложения и износ снижают производительность двигателя исокращают срок его службы. HP Marine доказало свою эффективность присуровых условиях эксплуатации. Оно контролирует трение, тепло и износ,которые ухудшают производительность, обладает низким уровнем дымностии низкой водной токсичностью. Это масло столь же высокотехнологичное, каки двигатели, которые оно защищает.Прекрасная защита от износаПовышенная теплоемкость и трение в современных двухтактных двигателях можетуменьшить прочность масляной пленки, увеличивая вероятность задира и износа.Эксклюзивная синтетическая формула Marine Marine обеспечивает повышеннуюсмазывающую способность, что снижает износ при нормальных и тяжелых условияхэксплуатации (см. результаты полевых испытаний). В течение 534 часов полевыхиспытаний HP Marine полностью предотвратила задиры поршневой юбки и цилиндра,демонстрируя превосходную смазывающую способность и способность уменьшатьтрение между движущимися поверхностями. Оно сохраняет прочную масляную пленкудаже в условиях "сухой" смазки, в тяжелых условиях эксплуатации, что помогаетлодочным моторам достичь максимального срока службы.Контроль образования отложенийHP Marine разработано с применением MAXDOSE, системы усовершенство-ванныхприсадок для «суперчистой» работы двигателя. Это помогает предотвратитьобразования отложений, которые приводят к худшей работе двигателя. В полевыхиспытаниях HP Marine предотвращает образование отложений на поршневых кольцах,что может вызвать залипание (образование углеродистых отложений на кольцах(внутри и снаружи), явление, которое часто происходит в современных подвесныхмоторах DFI. При применении масла также практически ликвидировались отложения ввыхлопных каналах, что гарантирует надежную и эффективную работу.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
