<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412479/">
  <title>Мотоциклетное масло AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil SAE 10W-40 (3,78л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>3 277 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil - синтетическое мотоциклетноемасло, разработано специально для кастомайзинг-мотоциклов,которым требуется наилучшее смазывание.Агрессивная езда,тяжелые условия эксплуатации или режим "старт-стоп" применение при таких условияхобеспечивает защиту от износа, образования отложений,поддерживает чистоту смазываемых элементов.AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil обеспечивает надежность,защиту и безопасность в эксплуатации. Качество продуктагарантируется программой Warranty Secure .AMSOIL, лидер в производстве синтетических автомобильных масел, первыймировой производитель синтетических моторных масле по API с 1972.Доверие опыту AMSOIL, собственная технология First in Synthetics -стабильная работа и защита вашего двигателя.Снижение трения, тепла и износаПри высоких температурах, AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil превосходиттребования стандарта по прочности масляной пленки, что обеспечиваютисключительную защиту от износа.Сохранение охлаждающих способностейповышает производительность путем снижения износа, уменьшения нагрева, всеэто обеспечивает комплекс противоизносных присадок независимо от условийэксплуатации. AMSOIL Synthetic Metric Motorcycle Oil обладает отличнойтермостабильностью и содержит максимальное количество антиокислительныхприсадок. Оно устойчиво к испарению и разработано для предотвращенияобразования нагара и углеродистых отложений, что обеспечиваетисключительную чистоту двигателя.Отсутствие полировки поверхностейн е содержит модификаторов трения иобеспечивает гладкость поверхностей и плавное переключение передач.Разработано для контроля тепла и предотвращения пробуксовки и полировки,что способствует увеличению срока службы сцепления.Контроль пенообразованияРабота на высоких оборотах приводит к тому, что некоторые моторные масламогут пениться. Когда пузырьки пены перемещаются между зубьями шестерниили деталями двигателя, они разрушаются, металлические поверхностиконтактируют между собой, что приводит к износу. AMSOIL Synthetic MetricMotorcycle Oil содержит комплекс присадок, предотвращающихпенообразование, что позволяет байкерам беспрепятственно эксплуатироватьсвой мотоцикл даже на пределе его возможностей.]]>  </text>
</doc>
