<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/mototsikletnoe-maslo-amsoil-synthetic-v-twin-motorcycle-oil-sae-15w-60-0-940l-163251340/">
  <title>Мотоциклетное масло AMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil SAE 15W-60 (0.946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>794 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  15W-60 and 20W-40 Synthetic V-TwinMotorcycle OilРазработано специально для мотоциклов Victory и Indian .AMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil синтетическое масло премиум-класса, разработанное специально для обеспечения наилучшего смазывания мотоциклов. Является результатом многолетних исследований и разработано специально для двигателей мотоциклов,включая двигатели с воздушным охлаждением, работающие при высоких температурах, с "мокрым" сцеплением, а также когда поверхности шестерней подвергаются экстремальному давлению иржавчине.AMSOIL 15W-60 и 20W-40 Synthetic V-Twin Motorcycle Oil гарантируют гонщикам мотоциклов Indian и Victory уверенность и безопасность,максимальную защиту и мощность. Продукт является прекрасной альтернативой более дорогим маслам других производителей.МАКСИМАЛЬНАЯ ЗАЩИТА ОТ ИЗНОСА Чем выше показатель, тем лучше защита.Результаты теста, май 2017 Снижает трение, нагрев и износAMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil разработано для защиты критических узлов смазывания в условиях эксплуатации при высоких температурах. Превосходит требования стандарта по прочности масляной пленки при высоких температурах, что обеспечивает исключительную защиту от износа (см. график) и содержит комплекс противоизносных присадок для снижения износа, независимо от условий эксплуатации. AMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil обладает высокой термостабильностью и содержит максимальное количество антиокислительных присадок. Гарантирует отсутствие образования шлама и углеродистых отложений, что обеспечивает чистоту двигателя.Защита от износа шестерен и цепейAMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil устойчиво к сдвигу и препятствует истончению деталей при механическом воздействии. В случае использования. как трансмиссионного масла,противоизносные присадки не оказывают отрицательного действия, такого как плохая производительность при "мокром" сцеплении.Отличная защита от ржавления и коррозии Хранение, повышенная влажность и короткие поездки - все это является причиной ржавления мотоциклов. Ржавчина может привести к серьезным последствиям, таким как неконтролируемый износ, потери при сжатии и прорыв в картере. Обычные моторные масла не в состоянии обеспечить повышенную защиту от ржавления. В отличие от других мотоциклетных масел, AMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil содержит специальный комплекс противоизносных присадок, который обеспечивает защиту от ржавления и коррозии.Совместимость с каталитическим нейтрализатором отработавших газовAMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil выполняет требования по защите системы выхлопных газов и предназначено для использования в мотоциклах с катализаторами отработавших газов.Отличная производительность при "мокром" сцеплениемAMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil обеспечивает мягкое и плавное переключение передач.Контролирует нагрев и помогает предотвратить залипание и полировку деталей.*Все наименования и изображения являются зарегистрированными торговыми знаками и являются собственностью правообладателей. Их прямое или косвенное использование без разрешения правообладателя не допускается. Вся продукция AMSOIL разработана только для указанной области применения. Продукция соответствует и превосходит требования ведущих автопроизводителей, указанных в описании.Стандартный метод определения кажущейся вязкости масел при высоких температурах и высоких скоростях сдвига с помощью многокамерного капиллярного вискозиметра (ASTM D5481) определяетвязкость моторных масел для мотоциклов при высоких температурах и высоких скоростях сдвига. Чем выше показатель,тем лучше защита.4.23.55.06.03.02.01.04.07.06.9Мин.требованиястандартаcPAMSOIL15W-60AMSOIL20W-40 ТЕХНИЧЕСКОЕ ОПИСАНИЕ ПРИМЕНЕНИЕ AMSOIL 20W-40 Synthetic V-Twin Motorcycle Oil применяется для мотоциклов, где требуется применение масла класса вязкости 20W-40 и по спецификациям, включая моделиVictory и Indian. AMSOIL 15W-60 Synthetic V-TwinMotorcycle Oil применяется для мотоциклов, где требуется применение масла класса вязкости 15W-60 и по спецификациям, включая моделиVictory и Indian.• JASO MA• API SM• ILSAC GF-4 СОВМЕСТИМОСТЬ AMSOIL Synthetic V-Twin Motorcycle Oil cовместимо с синтетическими маслами других марок. Однако, смешивание моторных маселAMSOIL с другими маслами может значительно сократить срок службы масла и снизить его эксплуатационные характеристики.AMSOIL не гарантирует удлиненный интервал замены в случае смешивания. Присадки постгарантийного обслуживания не рекомендуются к использованию с синтетическими моторными маслами AMSOIL.МЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫ Для двигателей и трансмиссий мотоциклов городского типа:При использовании с фильтром AMSOIL Ea® Motorcycle Oil Filter,AMSOIL 15W-60 и 20W-40 Synthetic V-Twin Motorcycle Oil интервал замены масла может превышать в 2 раза, установленный производителем ОЕМ или или один год, в зависимости от того, что наступит раньше. При использовании фильтра другой марки,меняйте фильтр согласно его интервалам замены.Для двигателей и трансмиссий внедорожных мотоциклов:Меняйте AMSOIL 15W-60 и 20W-40 Synthetic V-Twin Motorcycle Oilсогласно интервалам замены, указанным ОЕМ производителем техники.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
