<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-liqui-moly-top-tec-4600-sinteticheskoe-5w-30-5-l-8033-158211751/">
  <title>Моторное масло LIQUI MOLY Top Tec 4600, синтетическое, 5W-30, 5 л 8033</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>4 530 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Обладает именными допусками концернов GM (dexos2), Ford, VW, BMW, Mercedes-Benz.В 2015 году получило новейший допуск Mercedes-Benz 229.52 для двигателей EURO 5/6, что позволило полностью заменить в программе выпуска моторное масло Top Tec 4700 5W-30.HC-синтетическое малозольное (Mid SAPS) моторное масло для круглогодичного использования в бензиновых и дизельных двигателях легковых автомобилей. Рекомендуется для современных дизельных двигателей с многоступенчатым катализатором и сажевым фильтром (DPF). Отлично подходит для использования в автомобилях, переоборудованных под использование природного и сжиженного газа (CNG/LPG).В моторных маслах Top Tec используются базовые компоненты, произведенные по новейшим технологиям синтеза и отличающиеся высочайшими защитными свойствами. Масла содержат специальный пакет присадок с пониженным содержанием соединений серы, фосфора и хлора, что обеспечивает совместимость со специфическими системами нейтрализации и обеспечивает минимальные выбросы вредных веществ.- Сокращает вредные выбросы- Совместимо с новейшими системами нейтрализации выхлопных газов- Быстрое поступление масла к трущимся деталям при низких температурах- Высокая защита двигателя от износа- Обеспечивает чистоту двигателя Использование моторного масла Top Tec 4600 позволяет обеспечить высокую надежность эксплуатации двигателя и увеличение срока службы современных дорогостоящих каталитических нейтрализаторов и сажевых фильтров. Благодаря наличию оригинальных допусков производителей автомобилей, использование данного масла позволяет сохранить все гарантийные условия при прохождении ТО.Допуск:-API: CF/SN-ACEA: C3-BMW: Longlife-04-GM: dexos2-MB: 229.31/229.51/229.52-VW: 502 00/505 00/505 01Соответствие:-ACEA: A3/B4-Fiat: 9.55535-S3-Ford: WSS-M2C 917-A-GM: LL-A-025/LL-B-025  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
