<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412488/">
  <title>Моторное масло для 2-Такт AMSOIL SABER Professional Synthetic 2-Stroke Oil (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-lodochnyh-motorov-34120/">Моторные масла для лодочных моторов</category>
  <price>1 345 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  SABER® ProfessionalSynthetic 2-Stroke OilОдно масло, перекрывающее все пропорции смешиванияSABER Professional устраняет проблемы, которые возникают в 2-х тактныхдвигателях малогабаритной техники при использовании других масел, включаяжесткий запуск, проблемную работу, потерю мощности и сокращение срокаслужбы. Мы протестировали SABER Professional в пропорции смешивания 100: 1по сравнению с другими двухтактными маслами в пропорции смешивания 50: 1, ирезультаты очевидны: SABER Professional лидирует среди конкурентов по всемпунктам. Даже при использовании в два раза меньшего количества масла SABERProfessional лучше справляется с углеродистыми отложениями, которые лишаютдвигатели мощности и сокращают срок их службы. Это помогает техническимработникам, подрядчикам и другим специалистам работать более эффективно исокращать расходы.Улучшает работу двигателя и срок его службыВысококачественные синтетические масла SABER Professional сгорают практическиполностью по сравнению с другими синтетическими и минеральными маслами. Этопрепятствует образования углеродистых отложений, которые приводят к залипаниюпоршневых колец, загрязнению выпускных клапанов. После 300 часовпрофессионального тестирования в струнных триммерах ECHO * SABER Professional впропорции смешивания 100: 1 более устойчиво к образованию углеродистых отложений,чем ECHO Power Blend* XTended Life* Universal 2-Stroke Oil в пропорции смешивания50:1 (см.фото). Полные результаты испытаний см. в Техническом исследовании ECHO100:1 String Trimmer Technical Study (G3470).Сокращает эксплуатационные расходыSABER Professional в пропорции смешивания 100: 1 снижает расходы на масло на 50% иболее, обеспечивая при этом непревзойденную защиту и производительность. Этогарантирует эксплуатирующей организации снижение эксплуатационных расходов, адля техники усиление защиты.Низкая дымностьSABER Professional успешно выдерживает требования отраслевых стандартов на дымностьпри стандартном пропорции богатой рабочей смеси. При пропорции смешивания SABER дымпрактически не обнаруживается.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
