<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160566444/">
  <title>Масло CASTROL Magnatec А3/В4 5W-30 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>807 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Моторное масло Castrol Magnatec 5W-30 A3/B4 подходит для применения в бензиновых двигателях, в которых производитель рекомендует использовать смазочные материалы спецификаций API SL/CF, ACEA A3/B3, A3/B4 или более ранних, класса вязкости SAE 5W-30. Castrol Magnatec 5W-30 A3B4 одобрено к применению большинством автопроизводителей (см. раздел «Спецификации» и руководство по эксплуатации автомобиля). Преимущества До 75% износа двигателя происходит во время его пуска и прогрева. Когда двигатель выключен, обычное масло стекает в поддон картера, оставляя важнейшие детали двигателя незащищенными. Молекулы Castrol Magnatec подобно магниту притягиваются к деталям двигателя и образуют сверхпрочную масляную пленку, обеспечивающую дополнительную защиту двигателя в период пуска, когда риск возникновения износа существенно возрастает. Молекулы Castrol Magnatec Intelligent Molecules: удерживаются на важнейших деталях двигателя, когда обычное масло стекает в поддон картера; притягиваются к деталям двигателя, образуя устойчивый защитный слой, сохраняющийся с первой секунды работы двигателя вплоть до следующего пуска; сцепляются с металлическими поверхностями деталей двигателя, делая их более устойчивыми к изнашиванию; в сочетании с синтетической технологией обеспечивают повышенную защиту при высоко- и низкотемпературных режимах работы двигателя; обеспечивают постоянную защиту в любых условиях эксплуатации, при различных стилях вождения и в широком диапазоне температур. Castrol Magnatec 5W-30 A3/B4 проявляет отличные эксплуатационные характеристики в экстремальных условиях холодного пуска. Castrol Magnatec 5W-30 A3/B4 специально разработан и протестирован с учетом особенностей российских условий эксплуатации. Обеспечивает комплексную защиту двигателя даже при самых тяжелых дорожных условиях: эксплуатация при низкой температуре, использование российского топлива и движение в городских пробках.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
