<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-motul-300v-4t-factory-line-road-racing-sinteticheskoe-10w-40-1-l-104118-176091766/">
  <title>Моторное масло MOTUL 300V 4T Factory Line Road Racing, синтетическое, 10W-40, 1 л 104118</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 599 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  300V 4T Factory Line Road Racing 10W-40Спортивное моторное масло для мотоциклов. 100% синтетическое, технология ESTER Core®Спортивные мотоциклы, оснащенные высокотехнологичными 4-х тактными двигателями с интегрированной или не интегрированной коробкой переключения передач, а также сцеплением в масляной ванне или сухим сцеплением. Гоночные и квалификационные двигатели, спроектированные для работы на маловязких маслах: шоссейно-кольцевые гонки, Мото Гран При (MotoGP), СуперСпорт, Супербайк, подъем на холм...Прочее использование: дорожные мотоциклы, оснащенные каталитическим нейтрализатором, мотовездеходы...ХарактеристикиСтандарты Превосходит все существующие спортивные стандарты.Возможность работы со сцеплением в масляной ванне проверена тестом JASO T903Технология ESTER Core®Десятилетиями компания MOTUL разрабатывает высокотехнологичные масла на эстеровой (сложноэфирной) основе. Применение эстерового базового масла в сочетании с инновационным пакетом присадок, даёт возможность получить масло с непревзойденными характеристиками. Передовая технология ESTER Core® позволяет достигнуть максимальной мощности двигателя, обеспечить надежность и предотвратить износ. Выигрыш в мощности до 1,3 л.с. благодаря улучшению работы сцепления в масляной ванне. Превосходная защита коробки передач обеспечивается благодаря инновационному пакету противоизносных присадок. Предельная нагрузка до разрушения более 14 (FLS>14) в соответствии с тестом FZG - научно-исследовательского центра зубчатых колес и передач (Forschungsstelle fur Zahnrader und Getriebebau). Тест определяет смазывающие и противоизносные свойства путем нагружения зубчатых колес. Смазки классифицируются по предельной нагрузке до разрушения (Failure Load Stage - FLS) от FLS1 (очень плохой результат) до FLS14 (превосходный результат).Обеспечивается стабильное давление масла в любых условиях эксплуатации.Рекомендации по применениюДля достижения оптимальных характеристик двигателя избегайте смешивания с другимисинтетическими или минеральными маслами.Замена масла производится в соответствии с рекомендациями производителя двигателя и можетрегулироваться в зависимости от условий эксплуатации.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
