<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164016578/">
  <title>Моторное масло GULF Formula EFE SAE 0W-20 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>593 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Formula EFE 0W-20 это высококачественное синтетическое моторное масло для легковых автомобилей, обеспечивающее экономию топливо, разработанное на основе синтетического базового масла и комплекса присадок новейшей технологии, обеспечивающий защиту от износа, образования отложений и нагара. Продукт специально разработан для использования в легковых автомобилях Volvo с турбонаддувом или без него, и применяется, где требуется использование продукта в соответствии со спецификацией Volvo VCC RBS0-2AE. Преимущества и свойства • Благодаря специально подобранному пакету присадок увеличивается срок службы сажевого фильтра DPF и трехкомпонентного катализатораTWC, обеспечивает экономию топлива. • Высокая термоокислительная стабильность препятствует деградации масла и способствует увеличенным интервалам замены масла • Активные моющие компоненты снижают образование нагара и отложений в двигателе, способствуя продлению срока его службы • Прекрасная защита от износа • Стабильность вязкостных характеристик обеспечивает надежное смазывание деталей двигателя при высоких рабочих температурах и экстремальных нагрузках • Прекрасная низкотемпературная текучесть облегчает запуск двигателя зимой и обеспечивает улучшенную защиту его деталей от износа во время «холодного запуска» Применение • рекомендуется для бензиновых двигателей легковых автомобилей, которым предписано применение масла в соответствии со спецификацией Volvo VCC RBS0-2AE and SAE 0W-20 grade. • рекомендуется для современных легковых автомобилей, спортивных автомобилей и автомобилей премиумкласса, требующих применения масле с низкой вязкостью Внимание: не подходит для применения в некоторых двигателях, требующих масел с высокой вязкостью или работающих на низкокачественном топливе с высоким содержанием серы]]>  </text>
</doc>
