<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-dlya-mototehniki-wolf-169259125/">
  <title>Масло для мототехники Wolf</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>662 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Это высококачественный синтетический смазочный материал для 2-тактных двигателей, созданный на основе тщательно отобранных базовых масел высокой степени очистки; специально разработан для использования в снегоходах, эксплуатируемых при очень низких температурах воздуха. Синтетические компоненты, включая сложные эфиры, обеспечивают формирование надежной смазывающей пленки, а также гарантируют превосходную защиту при высоких рабочих температурах и тяжелых нагрузках. Масло предварительно разбавлено для облегчения смешивания. Оно обеспечивает свободную подачу топлива даже при очень низких температурах. Этот топовый продукт главным образом предназначен для 2-тактных двигателей снегоходов последнего поколения с системами впрыска топлива (EFI или DFI) и/или двигателей с приводом от выхлопных газов. Очень низкая температура застывания гарантирует превосходное смешивание с топливом даже при очень низких температурах. Масло рекомендовано для инжекторных двигателей, либо при разбавлении в соотношении 50:1 для двигателей с карбюраторами или системами прямого впрыска топлива.Этот топовый продукт главным образом предназначен для 2-тактных двигателей снегоходов последнего поколения с системами впрыска топлива (EFI или DFI) и/или двигателей с приводом от выхлопных газов. Очень низкая температура застывания гарантирует превосходное смешивание с топливом даже при очень низких температурах. Масло рекомендовано для инжекторных двигателей, либо при разбавлении в соотношении 50:1 для двигателей с карбюраторами или системами прямого впрыска топлива.Этот продукт обеспечивает превосходную защиту даже при очень низких температурах, а также гарантирует чистоту двигателя и выпускной системы. Предотвращает появление дыма и снижает риск образования нагара и блокировки.]]>  </text>
</doc>
