<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154412484/">
  <title>Моторное масло для 4-Такт AMSOIL Formula 4-Stroke PowerSports Synthetic Motor Oil SAE 0W-40 (0,946л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>1 306 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Formula 4-Stroke Power Sports Synthetic Motor Oilсинтетическое моторное масло, специально разработано дляквадроциклов, снегоходов, вездеходов и др. Широкий диапазонвязкости отлично подходит для экстремальных температур(высоких и низких). Как моторное масло SAE 40 – обеспечиваетпревосходную защиту систем при высоких температурах, в товремя как показатель 0W обеспечивает температуру застывания-58°F и быстрый "холодный" пуск и мгновенную защиту. AMSOILFormula 4-Stroke Power Sports Oil моторное масло, работающеепри экстремальных температурах, обеспечивает мощнуюпроизводительность и эффективную работу двигателя.D A T A B U L L E T I NВыдерживает тепловые нагрузкиAMSOIL Formula 4-Stroke Power Sports Synthetic Motor Oil выдерживает высокиетемпературы двигателей рекреационных транспортных средств. Обеспечиваетустойчивость к окислению и испаряемости масла, что помогает предотвратитьобразование углеродистых/лаковых отложений, контролирует расход масла и сводит кминимуму выбросы выхлопных газов. Также контролирует загущение масла, что влияет наэкономию топлива, и помогает поддерживать чистоту двигателя для максимальноэффективной работы.Идеально для трансмиссийAMSOIL Formula 4-Stroke Power Sports Oil совместимо с системами "мокрого" сцепления, несодержит модификаторов трения, что делает его идеальным для двух- и четырехтактныхтрансмиссий ATV. Рецептура без модификаторов служит для предотвращения пробуксовкисцепления и предоставления максимального крутящего момента - это критически важнаяхарактеристика для буксировки или высокой мощности двигателей. Соответствуеттребованиям JASO MA/MA2 and ISO-L-EMA2.Превосходная защита от износаAMSOIL Formula 4-Stroke Power Sports Oil iразработано с высоким содержаниемпротивоизносных присадок, которые обеспечивают отличную защиту поршней,подшипников и зубчатых передач в узлах трансмиссии. Устойчивость к сдвигу, диапазонвязкости SAE 40 обеспечивает прочную масляную пленку для увеличенной защитытяжелонагруженных двигателей.Отсутствие пенообразованияВ высокоскоростных двигателях возможно пенообразование масла, снижение егосмазывающих способностей и увеличение тепла и износа. AMSOIL Formula 4-Stroke PowerSports Oil контролирует пенообразование, способствуя охлаждению двигателя и уменьшаяизнос.Специальный комплекс присадокAMSOIL Formula 4-Stroke Power Sports Synthetic Motor Oil Синтетическое моторное маслоFormula Motors Sports AMSOIL Formula 4-Stroke содержит высококачественныедиспергирующие / детергентные присадки, которые эффективно нейтрализуют высокийуровень кислот и побочных продуктов сгорания, свойственных малогабаритнымдвигателям. Антикоррозионные присадки обеспечивают превосходную защиту отржавления, что особенно важно для сезонной техники или редко используемогоспортивном оборудования.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
