<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/motornoe-maslo-ravenol-motobike-4-t-ester-sae-10w-60-1-l-160370038/">
  <title>Моторное масло RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 10W-60 (1 л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>1 081 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Полностью синтетическое современное моторное масло, специально разработанное для 4-хтактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает экономию топлива. Является новой высокотехнологичной разработкойСоответствие спецификациям:API SM JASO MA JASO MA2 T903:2006 SAE 10W-60Соответствие требованиям: Aprilia, BMW, Ducati, HONDA, Kawasaki, Moto-Guzzi, Suzuki, Triumph, Yamaha.RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 10W-60 - полностью синтетическое современное моторное масло, специально разработанное для 4-хтактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает экономию топлива.Надёжно защищает мотоциклетный двигатель при экстремально тяжёлых условиях эксплуатации, включая длительную работу двигателя на высоких оборотах. Специально разработано для четырёхтактных двигателей спортивных мотоциклов, как с сухим сцеплением, так и со сцеплением в масляной ванне.RAVENOL Motobike 4-T Ester SAE 10W-60 - является новой высокотехнологичной разработкой, которая создавалась специально для мотоспорта.Применение:Применяется для всех типов 4-хтактных двигателей мотоциклов, где предписано применение масел класса вязкости SAE 10W-60.Применение Motobike 4-T Ester SAE 10W-60 обеспечивает:Быстрое смазывание двигателяЗащиту от образования шлама, нагара и коррозии, даже в неблагоприятных условияхОтсутствие нагара в камерах сгорания в зоне поршневых колец и клапановНеизменяемую вязкость на протяжении всего интервала замены масла, с высоким индексом вязкостиНейтральное поведение по отношению к уплотнительным материаламНизкое пенообразование благодаря низкому расходу маслаБезупречную работу гидротолкателя при различных температурах  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
