<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/153929783/">
  <title>Моторное масло Aimol Sportline, синтетическое, 0W-40, 4 л</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>4 729 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AIMOL Sportline 0W-40  Высококачественное, полностью синтетическое моторное масло для высокомощных и высокооборотных двигателей  AIMOL Sportline 0W-40 - высококачественное, полностью синтетическое моторное масло последнего поколения на основе синтетических молекул ПАО (полиальфаолефинов) и новейшего пакета присадок. Масло специально разработано для применения в двигателях высокофорсированных бензиновых и дизельных автомобилей, работающих в экстремальных условиях высоких нагрузок, максимальных оборотов и скоростей, где необходима стабильность вязкости в широком диапазоне температур. Рекомендуется для автомобилей, эксплуатирующихся в районах с широким диапазоном температур, мгновенно формирует на поверхности трения очень прочную смазочную пленку, которая не только обеспечивает легкий пуск двигателя при сверхнизких температурах, но и защиту от износа при высоких. Благодаря усовершенствованной рецептуре и двигатель, и масло остаются чистыми даже при длительном использовании (до 30 000 км в зависимости от рекомендаций производителя техники). Способствует экономии топлива и снижает эмиссию выхлопных газов. Может смешиваться как с синтетическими, так и минеральными моторными маслами, однако добавление посторонних масел снижает превосходные качественные характеристики масла. Масло соответствует новейшей спецификации МВ 229.5 и может использоваться для увеличенных интервалов замены.     Применение: AIMOL Sportline 0W-40– рекомендуется для применения в следующих типах автомобилей:  - Любые безнаддувные, турбонаддувные и многоклапанные двигатели автомобилей. - Тюнинговые автомобили. - Cпортивные двигатели. - Бензиновые многоклапанные/ с переменным открытием и закрытием клапанов/с катализатором двигатели легковых автомобилей, внедорожников с турбонаддувом и без. - Многоклапанные, с непосредственным впрыском топлива дизельные двигатели легковых автомобилей, внедорожников, микроавтобусов и легких грузовиков с турбонаддувом и без. - Агрессивная манера езды с высокими нагрузками на двигатель.  Преимущества: - Высокий индекс вязкости обеспечивает широкий температурный диапазон применения масла. - Надежная защита двигателя в условиях экстремальных нагрузок, скоростей и температуры. - Уплотняет зазоры в цилиндропоршневой группе и обеспечивает наивысшую мощность двигателя. - Легкая прокачиваемость обеспечивает отличные пусковые свойства даже при отрицательных температурах (до -350С). - Предотвращает "сухое" трение деталей при экстремально высоких температурах. - Специально подобранная синтетическая формула продукта обеспечивает непревзойденные эксплуатационные свойства (противоизносные, моющее-диспергирующие, антиокислительные, антикоррозионные и др. свойства). - Благодаря специально подобранным синтетическим полярным молекулам диэфиров обеспечивается их легкое прилипание к металлическим частям, что обеспечивает постоянную пленку масла на деталях двигателя. - Благодаря пониженному внутреннему жидкостному трению обеспечивается экономия топлива и низкая эмиссия выхлопных газов.  Спецификации: AIMOL Sportline 0W-40 - выполняет и превосходит следующие уровни требований и спецификаций:  API-services: SM/CF ACEA: A3/B3/B4 Volkswagen: 503.01/502.00/505.00 MB: 229.3 BMW: Longlife Porsche  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
