<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250536/">
  <title>Моторное масло GULF Syntrac 4T Superbike SAE 10W-50 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>520 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Syntrac 4T Superbike Синтетическое масло для четырехтактных двигателей мотоциклов  Описание Gulf Syntrac 4T Superbike синтетическое моторное масло, специально разработанное для четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов с воздушным охлаждением. Основано на высококачественных синтетических базовых жидкостях и высокотехнологичном пакете присадок. Превосходит требования к смазочным маслам для новейших четырехтактных двигателей мотоциклов. Обеспечивает превосходную комплексную защиту двигателя, коробки передач и мокрого сцепления в широком диапазоне внешних температур. Превосходит требования международных спецификаций API SL и JASO MA, а также, требования большинства ведущих производителей четырехтактных мотоциклов. Особенности и преимущества • Высокая  термоокислительная стабильность масла и активные моющие присадки уменьшают образование нагара и твердых отложений, что способствует эффективному рассеиванию тепла и продлению срока службы, как самого масла, так и двигателя  • Контролируемые фрикционные характеристики предотвращают проскальзывание сцепления  • Стабильность вязкостных характеристик обеспечивает надежное смазывание деталей двигателя при высоких рабочих температурах и экстремальных нагрузках  • Высокоэффективные ингибиторы коррозии в составе пакета присадок защищают и продлевают срок службы критически важных компонентов двигателя и трансмиссии  • Прекрасная текучесть и прокачиваемость масла при низких температурах обеспечивает легкий «холодный» запуск двигателя и его защиту от износа во время прогрева Применение • Рекомендовано для высокофорсированных четырехтактных бензиновых двигателей мотоциклов большинства ведущих мировых производителей API SM, ACEA A3/B4 JASO MA2]]>  </text>
</doc>
