<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163250479/">
  <title>Моторное масло AVENO Mineral Super HD SAE 15W-40 (1л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>193 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 минеральное моторное масло для бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей с турбонаддувом и без, а также для грузовых автомобилей. Обеспечивает удлиненные интервалы замены согласно рекомендациям автопроизводителя.AVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 обеспечивает отличные свойства при холодном старте. Минимизирует расход топлива. Защищает от трения и износа.AVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 является надежным моторным маслом, выдерживающим высокие нагрузки.Область примененияAVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 применяется круглогодично для бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей с турбонаддувом и без, а также для грузовых автомобилей. В секторе грузовых автомобилей применяется при тяжелых нагрузках и удлиненных интервалах замены (до 45.000 км или 500 моточасов) согласно требованиям автопроизводителя.AVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 применяется в соответствии со спецификациями, предъявляемыми к двигателю. Обращайте внимание на рекомендации по подбору смазочного материала, которые дает производитель автомобиля и двигателяСпецификацииAVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 соответствует требованиям и спецификациям: API CG-4 / CF / SL ACEA A3 / B3 / B4 / E2 VW 505 00 Allison C-4 Caterpillar TO-2 Volvo VDS Mack EO-L MTU Typ 2 MB 229.1 MAN 271 ZF TE-ML 07CAVENO MINERAL SUPER HD 15W-40 имеет допуски: Lizensiert: API SL MAN M 3275-1 MB Freigabe 229.1СвойстваAVENO Mineral Super HD 15W-40 обеспечивает: Прекрасные свойства при «холодном пуске», а также при низких температурах Стабильные вязкостные характеристики Очень хорошие детергентные и диспергирующие свойства Нейтрально по отношению к уплотнительным материалам Продолжительную защиту от износа, коррозии и пенообразования Очищение катализаторов Хорошую устойчивость к сдвигу Предотвращение образования отложений  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
