<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160532033/">
  <title>Моторное масло RAVENOL SFE SAE 5W-20 (4+1 л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>3 853 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  RAVENOL SFE SAE 5W-20 – полностью синтетическое моторное масло на основе полиальфаолефинов (ПАО), изготовленное с применением технологий USVO и CleanSynto для легковых бензиновых и дизельных моторов с и без турбонаддува и прямым впрыском топлива.Благодаря технологии USVO® достигается максимальная стабильность вязкости. В рецептуре не используются модификаторы вязкости. Это помогает улучшить защиту двигателя, производительность, чистоту двигателя и увеличить интервалы замены масла. Технология USVO® позволяет избежать потери на сдвиге в течение всего интервала замены и обеспечить устойчивость к окислению. Эта уникальная технология помогает осуществлять процесс смазывания быстрее, тем самым минимизируя трение, сохраняя при этом двигатель чистым и его производительность.RAVENOL SFE SAE 5W-20 содержит в своем составе вольфрам, что значительно сглаживает структуру поверхности в двигателе, снижая трение и износ и значительно улучшая механическую эффективность.Рецептура масла минимизирует вероятность преждевременного воспламенения топлива LSPI (LowSpeedPre-Ignition). Рекомендовано для турбированных бензиновых двигателей с непосредственным впрыском топлива Turbo-GDI.Благодаря значительному снижению расхода топлива RAVENOL Super Fuel Economy SFE SAE 5W-20 способствует защите окружающей среды путем сокращения в нее вредных выбросов.RAVENOL Super Fuel Economy SFE SAE 5W-20 минимизирует трение, износ, позволяет экономить топливо и обладает прекрасными низкотемпературными свойствами.Удлиненные интервалы замены согласно требованиям автопроизводителей.RAVENOL Super Fuel Economy SFE SAE 5W-20 является универсальным высококачественным моторным маслом, обеспечивающим экономию топлива для современных легковых бензиновых и дизельных двигателей.Применение Super Fuel Economy SFE SAE 5W-20 обеспечивает:Превосходную защиту от износа даже в условиях высокой скорости движения, обеспечивает долговечность двигателяОтличные моющие и диспергирующие свойства для бесперебойной работы двигателяПревосходные свойства при использовании полностью синтетических базовых маселОтличные показатели при холодном пуске даже при низких температурахБыстрое смазывание двигателя даже при очень низких температурахНизкий расход масла за счет низкой скорости испаренияЗащиту от образования шлама, нагара и коррозии, даже в неблагоприятных условияхОтсутствие нагара в камерах сгорания в зоне поршневых колец и клапановНеизменяемую вязкость на протяжении всего интервала замены масла, с высоким индексом вязкостиНейтральное поведение по отношению к уплотнительным материаламУвеличение интервалов замены масла и защиту природных ресурсовБезупречную работу гидротолкателя при различных температурах  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
