<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167576008/">
  <title>Синтетическое масло REPSOL ELITE 50501 TDI 5w40</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>799 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высококачественное синтетическое масло REPSOL ELITE 50501 TDI 5w40, предназначенное для использования в высоко форсированных дизельных двигателях.Особый состав делает это масло незаменимым для использования в двигателях нового поколения с непосредственным впрыском топлива (TDI) группы VW-AUDI-SEAT-SKODA, использующих новые элементы в топливной системе. Масло обеспечивает прекрасную смазку при высокой температуре и механической нагрузке, снижая износ жизненно важных деталей двигателя. Масло относится к группе масел с пониженным содержанием золы (Mid SAPS), вследствие чего может применяться в двигателях последнего поколения, будучи более экологичным и сводя к минимуму выброс вредных веществ в атмосферу. Рекомендуется для использования в двигателях, работающих на сжиженном газе (LPG или CNG).СвойстваВсесезонное масло, устойчиво при различных температурах, характеризуется стабильностью и высокой устойчивостью на сдвиг.Специально разработано для защиты привода клапанов и механической системы насос-форсунок.Пониженное содержание золы обеспечивает долговечность экологичных двигателей нового поколения с сажевым фильтром, что способствует уменьшению выбросов в окружающую среду по сравнению с традиционными маслами.Предотвращает образование отложений в турбокомпрессоре.Отличная вязкость при низкой температуре, что облегчает запуск двигателя, а также при высокой температуре, что снижает износ при любых условиях использования.Обладает антифрикционными свойствами, позволяет снизить расход топлива и уменьшает количество выбросов вредных веществ в атмосферу.Благодаря пониженной испаряемости снижается расход масла.Специальный состав, разработанный с учетом требований двигателей TDI группы SEATAUDI-VW-SKODA, позволяет увеличить интервалы замены масла.Стандарты качестваVW 505.01/502.00/505.00ACEA C3  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
