<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-7100-4t-20w50-1l-104103-175774247/">
  <title>Масло моторное 7100 4T 20W50 1л 104103</title>
  <category href="/category/motornye-masla-dlya-mototehniki-34119/">Моторные масла для мототехники</category>
  <price>1 159 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  MOTUL 7100 4T 20W-50 
Современные высокотехнологичные дорожные и внедорожные мотоциклы, эндуро, триал, оснащенные 4-х тактными двигателями с интегрированной и не интегрированной коробкой переключения передач, а также сцеплением в масляной ванне или сухим сцеплением. Предназначено для двигателей, отвечающих требованиям норм EURO 2 и EURO 3, оснащенных системой очистки выхлопных газов: каталитические конверторы, подвод воздуха в выпускной тракт… Класс вязкости масла 50 рекомендуется для двигателей большого объема: Тамперс, Твинс... 
Прочее применение: мотоциклы без каталитических конверторов, скутеры, мотовездеходы, мопеды... 
Технология эстеров (сложных эфиров) 
Эстеры обладают низким коэффициентом трения, что позволяет снизить внутренние потери на трение и улучшить характеристики двигателя. 
Совокупность свойств эстеров и противоизносного присадочного комплекса обеспечивают устойчивость к деструкции и продолжительный срок службы коробки передач. 
100% синтетическое масло для увеличения стойкости масляной пленки при работе на высоких скоростях и при высоких температурах. Оптимальное содержание фосфора и серы (менее 1200 ppm в соответствии со стандартом JASO MA2) обеспечивает правильное функционирование систем нейтрализации отработавших газов. 
Превосходная защита коробки передач обеспечивается благодаря инновационному пакету противоизносных присадок. Предельная нагрузка до разрушения более 14 (FLS>14) в соответствии с тестом FZG - научно-исследовательского центра зубчатых колес и передач (Forschungsstelle fur Zahnrader und Getriebebau). Тест определяет смазывающие и противоизносные свойства путем нагружения зубчатых колес. Смазки классифицируются по предельной нагрузке до разрушения (Failure Load Stage - FLS) от FLS1 (очень плохой результат) до FLS14 (превосходный результат). Классификация JASO (Японская организация автомобильных стандартов) предлагает особый стандарт для мотоциклов с 4-тактным двигателем — JASO T 903, подразделяющийся на три категории MA, MA1 и MA2. JASO MA2 отличается высоким коэффициентом трения, что обеспечивает четкость работы сцепления при трогании, разгоне и движении с постоянной скоростью. Замена производится в соответствии с рекомендациями производителя двигателя и может регулироваться в зависимости от условий эксплуатации. 

Стандарты API SN / SM / SL / SJ / SH / SG 
Спецификации JASO MA2 under N° M033MOT120 
Соответствует требованиям Harley Davidson]]>  </text>
</doc>
