<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164592891/">
  <title>Моторное масло PENNZOIL Platinum Full Synthetic Motor Oil SAE 5W-30 (Pure Plus Technology) (4,73л)</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>4 338 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  PENNZOIL PLATINUM Full Synthetic Motor Oil  ОПИСАНИЕ ПРОДУКТА  Pennzoil Platinum Full Synthetic Motor Oil полностью синтетическое моторное масло с превосходными моющими присадками, создано для  сохранения чистоты двигателя. Оно также содержит специальный комплекс присадок для максимальной защиты двигателя, которое отвечает  США и европейским отраслевым стандартам, как ILSAC GF-4, API SM и ACEA . Pennzoil Platinum Full Synthetic Motor Oil предназначено для обеспечения чистоты при самых тяжелых видах и условиях вождения . Особенности • Высокая активность моющих присадок  • Очищает до 46% от существующего нагара  • Продолжается очистка существующего ила во второй замене  масла • Непревзойденная защита от износа    ПЕИМУЩЕСТВА И ВОЗМОЖНОСТИ ПРИМЕНЕНИЯ  • Активно поддерживает двигатель в чистоте • Защищает от высокотемпературных отложений, которые могут нанести вред двигателю •  Всегда обращайтесь к руководству пользователя для правильного выбора вязкости и спецификаций. Применения: • SAE 0W-20 - Рекомендуется  при низких температурах , на  некоторые новые транспортные средства • SAE 5W-20 – Современные двигатели и двигатели предыдущего поколения, включая 2001 год и позже Ford и Honda, а затем и Chrysler, Nissan и Toyota  • SAE 5W-30 – американские  и японские двигатели , включая General Motors, Suzuki, Subaru, Hyundai • SAE 10W-30 – двигатели различного производства.  • SAE 5W-50 - может быть рекомендован для производителей  более старых автомобилей, и при более высокой температуре • SAE 15W-50 - могут использоваться при  очень низких температурах  Pennzoil Platinum  Full Synthetic Motor Oil доступно в нескольких классах удовлетворяющих техническим требованиям для автомобилей от европейских производителей. См. отдельные спецификации для каждого Pennzoil Platinum.   ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ И СЕРТИФИКАТЫ Pennzoil Platinum Full Synthetic Motor Oil отвечает: • Североамериканские  требования для американских, европейских и японских автомобилей и грузовиков с бензиновыми двигателями и двигателями с  с турбонаддувом, где API SM и более ранних категорий API указаны (все сорта) • Североамериканский гарантийные требования для американских, европейских и японских автомобилей и грузовиков с дизельными двигателями, где API CF указано (10W-30, 5W-50, 15W-50)ILSAC GF-4 • ILSAC GF-4 Energy Conserving  (0W-20, 5W-20, 5W-30 и 10W-30) .•     Одобрено для Chrysler MS 6395Q (5W-20, 5W-30, 10W-30) • Соответствует Ford WSS M2C930-A (5W-20) and WSS-M2C929-A (5W-30) • Одобрено  GM 6094M спецификации  (SAE 5W-20, 5W-30 and SAE 10W-30) • Одобрено  GM 4718M спецификация для Corvette (5W-30 and 10W-30) • Одобрено   Acura HT0-06 для турбированных двигателей  (5W-30) • Соответствует   требованиям ACEA  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
