<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-mobil-jet-oil-2-synthetic-aviation-jet-oil-ii-946ml-167018760/">
  <title>Масло Mobil Jet Oil 2 Synthetic Aviation Jet Oil II , 946ml</title>
  <category href="/category/motornye-masla-8517/">Моторные масла</category>
  <price>1 658 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Mobil Jet Oil II - высокоэффективная газотурбинная смазка авиационного типа, разработанная с сочетанием высокостабильной синтетической базовой жидкости и уникальной химической добавки. Комбинация обеспечивает отличную термическую и окислительную стабильность, чтобы противостоять износу и образованию отложений как в жидкой, так и в паровой фазах, а также отличную устойчивость к вспениванию. Эффективный рабочий диапазон Mobil Jet Oil II составляет от -40ºC (-40 ºF) до 204 ºC (400ºF). 

Mobil Jet Oil II спроектирован для авиационных газотурбинных двигателей, используемых в коммерческих и военных службах, требующих уровня MIL-PRF-23699-STD. Он также рекомендуется для газотурбинных двигателей авиационного типа в промышленных или морских службах

 

Особенности и преимущества

Mobil Jet Oil II разработан для удовлетворения требований авиационных газовых турбин, работающих в широком диапазоне тяжелых условий эксплуатации. Продукт имеет высокую удельную теплоемкость, чтобы обеспечить хорошую передачу тепла от деталей двигателя с масляным охлаждением. В обширных лабораторных испытаниях и в полете производительность Mobil Jet Oil II демонстрирует отличную стабильность масляного масла при температурах до 204ºC (400 ºF). Скорость испарения при этих температурах является достаточно низкой, чтобы предотвратить чрезмерную потерю объема. Ключевые особенности и преимущества:

 

Особенности, преимущества и потенциальные выгоды

Отличная термическая и окислительная стабильность. 
Уменьшает образование отложений из углей и осадка  
Поддерживает эффективность двигателя и продлевает срок службы двигателя
Отличная защита от износа и коррозии
Увеличивает срок службы зубчатых передач и подшипников Уменьшает обслуживание двигателя
Сохраняет вязкость и прочность пленки в широком температурном диапазоне
Обеспечивает эффективную смазку при высоких рабочих температурах
Химически стабильный
Снижает потери на испарение и снижает потребление масла
Низкая температура застывания
Легко запускается при низких температурах окружающей среды
 

Приложения

Mobil Jet Oil II рекомендуется для авиационных газотурбинных двигателей турбовинтовых, турбовентиляторов, турбовинтовых и турбовальных (вертолетных) типов в коммерческих и военных службах. Он также рекомендуется для авиационных газотурбинных двигателей, используемых в промышленных или морских применениях. Mobil Jet Oil II одобрен в соответствии с классификацией стандартных характеристик (STD) военной спецификации США MIL-PRF-23699 . Он также совместим с другими синтетическими газовыми турбинными смазочными материалами, соответствующими MIL-PRF-23699. Однако смешивание с другими продуктами не рекомендуется, так как смесь приведет к некоторой потере эксплуатационных характеристик Mobil Jet Oil II. Mobil Jet Oil II совместим со всеми металлами, используемыми в конструкции газовых турбин, а также с F Rubber (Viton A), H Rubber (Buna N) и силиконовыми уплотняющими материалами.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
