<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/169231104/">
  <title>Набор для ухода за тканью LeTech FABRIC CARE KIT</title>
  <category href="/category/nabory-avtohimii-30628/">Наборы автохимии</category>
  <price>2 290 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Набор для ухода за тканью разработан специально для чистки и защиты всех видов тканей (Обивка мебели, обивка салона автомобиля, одежда
Для наилучшего результата используйте средство Fabric Protector для защиты ткани раз в 3 месяца.
Набор идеально подходит для чистки и защиты ткани, текстиля и одежды

Набор для ухода за тканью - чистит, удаляет пятна и защищает ткань

Подходит для

Данный набор для ухода за тканью может быть использован для всех видов тканей и ковровых покрытий

Fabric Cleaner и Fabric Protector не содержат растворителей или абразивных материалов, поэтому они абсолютно безопасны для использования для всех видов тканей, текстиля, обивки мебели, тканевой обивки автомобиля, одежды и ковров.
Fabric Cleaner и Fabric Protector можно безопасно использовать для таких деликатных тканей как шерсть и шелк.

Инструкция по применению

1. Распылите средство Fabric Cleaner & Spotter на поверхность ткани так чтобы область распыления стала немного влажной. После нанесения средства пройдитесь по обрабатываемой поверхности Щеткой (Tampico) круговыми движениями от шва к шву и оставьте пропитаться на 15 минут.

2. Протрите обрабатываемую поверхность махровым полотенцем или микрофиброй для удаления грязи с ткани.

3. Тщательно промойте очищенную поверхность хорошо смоченным в тепловой воде махровым полотенцем или микрофиброй и дайте ткани высохнуть. Если после первой процедуру на ткани остались загрязнения, повторите процедуру еще раз, до тех пор пока поверхность ткани полностью не очиститься.

4. Дайте ткани полностью высохнуть, а затем нанесите средство Fabric Protector для защиты поверхности ткани от будущих загрязнений и пятен. Хорошо встряхните бутылку, а затем равномерно распылите на ткань так, чтобы обрабатываемая поверхность стала слегка влажной.

а вышеприведенных фотографиях показано как средство Fabric Protector защищает ткань от распространенных загрязнений, оставляет их на поверхности ткани и предотвращает впитывание вглубь ткани.

Расход средства и Срок годности

С набором для ухода за тканью вы сможете полностью очистить 3-Х местный диван или около 20 квадратных метров коврового покрытия.

Все продукты нашей компании содержат специальные вещества, препятствующие росту бактерий и могут безопасно хранится в прохладном помещении, защищенном от солнечных лучей не менее 5 лет.]]>  </text>
</doc>
