<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140668671/">
  <title>Набор автохимии &quot;ASTROhim&quot;: размораживатель стекол и замков, силиконовая смазка, антизапотеватель. Ас-513</title>
  <category href="/category/nabory-avtohimii-30628/">Наборы автохимии</category>
  <price>798 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  В набор автохимии "ASTROhim" входят:   - Размораживатель стекол и замков "ASTROhim" быстро размораживает и эффективно очищает автомобильные стекла ото льда. Предотвращает образование наледи на стеклах, фарах, зеркалах и щетках стеклоочистителей. Препятствует налипанию снега и грязи. Безвреден для лакокрасочного покрытия, хромированных, пластиковых и резиновых поверхностей. Состав: изопропиловый спирт >30%, МЭГ 5-15%, функциональные добавки <5%, озонобезопасный глеводородный пропеллент 15-30%.  - Смазка силиконовая "ASTROhim" предназначена для ухода за механическими соединениями в автомобиле (замки и  петли дверей, капота, багажника, стеклоподъемники, тросы, личинки замков, приводы и направляющие). Предохраняет от  коррозии, устраняет неприятные скрипы.  Незаменимое средство для обслуживания промышленного оборудования (для смазывания пресс-форм при производстве  пластиковых и резиновых изделий, для обработки фильер в производстве химических волокон).  Помогает избежать примерзания и растрескивания резиновых уплотнений дверей, багажника, капота в условиях отрицательных температур. Защищает систему зажигания от проникновения влаги и утечки тока.  Профессиональная концентрированная формула образует на поверхности сплошной полимерный слой силикона с высокими смазывающими и водоотталкивающими свойствами в широком интервале температур (от -40°С до +170°С). Смазка способна оставаться на поверхности после многочисленных моек и при частом перепаде температур.   Состав: силиконовые полимеры 15-30%, нефтяной растворитель 15-30%, озонобезопасный углеводородный пропеллент >30%.  - Антизапотеватель "ASTROhim" предотвращает запотевание стекол в автомобиле, обеспечивая отличную видимость в условиях высокой влажности воздуха. Благодаря создаваемой полимерной пленке препятствует дальнейшему запотеванию  стекол. Применяется также для обработки зеркал в ванных комнатах и очков.  Состав: вода, модифицированный силикон <5%, функциональные добавки 5-15%.  Такой набор можно преподнести в качестве подарка как мужчине, так и женщине-автомобилисту по любому праздничному поводу.  Размораживатель стекол и замков: 520 мл. Смазка силиконовая: 335 мл. Антизапотеватель: 125 мл.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
