<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/nabor-dlya-ochistki-i-zashchity-kozhanogo-salona-avtomobilya-colourlock-174804731/">
  <title>Набор для очистки и защиты кожаного салона автомобиля COLOURLOCK двухкомпонентный</title>
  <category href="/category/nabory-avtohimii-30628/">Наборы автохимии</category>
  <price>1 590 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Описание набора:-Для лучшего эффекта очистки, рекомендуем использовать специальную щётку COLOURLOCK.-Набор идеально подходит для ухода за кожаным салоном автомобиля.Благодаря нашему набору по уходу и защите Вы сможете дольше наслаждаться красотой кожаных сидений. Наши средства содержат компоненты, которые защищают кожу от факторов, оказывающих наибольшее влияние на износ: истирание, температура и солнечные лучи.-Применение наших средств по уходу продлит срок службы и обеспечит привлекательность салона.-Описание средств, входящих в набор:-1.       Очиститель LederReinigerMild:-Средство поставляется в специальных бутылочках - пенообразователях. Пенообразователь ограничивает намокание кожи - намокание очень вредит коже! В состав LederReinigerMild входит деликатное соединение чистящих компонентов. Удаляет загрязнения с поверхности кожи, не повреждая и не нанося вреда заводскому покрытию. Жидкость удаляет неприятные запахи: дым сигарет, запахи еды, запах пота и т.д.- 2.       Консервант LederVersiegelung:- Средство обеспечивает защиту от истирания и появления трещин на коже, одновременно смягчая поверхность кожи. Одним из составных компонентов являются антиоксиданты, которые замедляют процесс разрушения кожи, а ультрафиолетовые фильтры берегут поверхность кожи от выцветания. -После такой обработки кожа увлажняется и снова становиться мягкой. -Инструкция по применению:-1.       Прежде всего, кожу необходимо хорошо очистить от всех загрязнений средством LederReinigerMild. Свежие пятна лучше всего удалить немедленно, с помощью ткани, которая хорошо впитывает влагу. Нанесите пену LederReinigerMild на обивку, губкой аккуратно начинайте чистить поверхность круговыми движениями. Остатки удалите мягкой тканью. Повторите процедуру при необходимости.-После очистки дайте поверхности высохнуть. Учитывая большое видовое разнообразие кож и способы их защиты, советуем Вам проверить средство в невидимом месте. -2.       Через 30 минут после использования чистящего средства, можно приступить к нанесению защиты. Защитить поверхность Вы сможете с помощью средства LederVersiegelung. Слегка пропитайте салфетку средством, затем, мягкими круговыми движениями нанесите средство, равномерно распределив его по всей поверхности. Оставьте поверхность сохнуть. Наносите средство умеренно, во избежание появления светлых разводов после высыхания. Не нужно втирать средство!-Общие рекомендации:-Водительское сиденье рекомендуется чистить и обрабатывать защитным средством раз в три месяца, пассажирское сиденье и задний диван - каждые шесть месяцев.-ВНИМАНИЕ!-Средства, входящие в набор, предназначены для гладкой и перфорированной автомобильной кожи. Не применяйте набор для анилиновой кожи, кожи с открытыми порами, нубука и велюра.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
