<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140668670/">
  <title>Набор автохимии &quot;ASTROhim&quot;: очиститель стекол, силиконовая смазка, размораживатель замков с силиконовой смазкой</title>
  <category href="/category/nabory-avtohimii-30628/">Наборы автохимии</category>
  <price>701 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  В набор автохимии "ASTROhim" входят: - Размораживатель замков "ASTROhim" с силиконовой  смазкой - это превосходное средство для размораживания  автомобильных и бытовых замков любых типов. Для  предотвращения замерзания личинок замков рекомендуется  проводить обработку после каждой мойки автомобиля.  - Смазка силиконовая "ASTROhim" предназначена для ухода  за механическими соединениями в автомобиле (замки и  петли дверей, капота, багажника, стеклоподъемники, тросы,  личинки замков, приводы и направляющие). Предохраняет от  коррозии, устраняет неприятные скрипы.  Незаменимое средство для обслуживания промышленного  оборудования (для смазывания пресс-форм при производстве  пластиковых и резиновых изделий, для обработки фильер в  производстве химических волокон).  Помогает избежать примерзания и растрескивания  резиновых уплотнений дверей, багажника, капота в условиях  отрицательных температур. Защищает систему зажигания от  проникновения влаги и утечки тока.  Профессиональная концентрированная формула образует на  поверхности сплошной полимерный слой силикона с  высокими смазывающими и водоотталкивающими свойствами  в широком интервале температур (от -40°С до +170°С). Смазка  способна оставаться на поверхности после многочисленных  моек и при частом перепаде температур.  - Зимний очиститель стекол "ASTROhim" разработан специально для применения при низких температурах (до - 30°С). Идеально очищает стекла, зеркала и фары от грязи, пленки от выхлопных газов и следов дорожных  реагентов. Удаляет загрязнения, покрытые изморозью или тонкой ледяной коркой. Действует мгновенно,  придавая стеклам блеск без разводов и максимальную прозрачность. Улучшает обзорность и повышает  безопасность движения.  Безвреден для лакокрасочного покрытия, хромированных, пластиковых и резиновых поверхностей.   Такой набор можно преподнести в качестве подарка как  мужчине, так и женщине-автомобилисту по любому  праздничному поводу. Размораживатель замков с силиконовой смазкой: 90 мл. Смазка силиконовая: 335 мл. Зимний очиститель стекол: 500 мл.   Товары сертифицированы.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
