<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-dolgovremennaya-dlya-dvigatelya-suprotek-a-prohim-160981061/">
  <title>Промывка долговременная для двигателя, Супротек А-прохим</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>510 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Долговременная промывка "Супротек А-прохим" предназначена для очистки внутренних поверхностей двигателя от застарелых отложений. Промывка относится к классу "мягких" очистителей, для которых необходимо определенное время действия. Именно поэтому промывку необходимо добавлять в масляную систему примерно за 200 километров до планируемой замены масла. Этого пробега и, соответственно, моточасов работы двигателя будет достаточно для эффективной, но в то же время постепенной, безопасной очистки. Промывка последовательно растворяет загрязнения набегающим потоком масла, не допускает образования взвешенных в масле комков и сгустков.ЭФФЕКТЫ ОТ ПРИМЕНЕНИЯПромывка "Супротек А-прохим" оказывает следующие действия:Постепенно растворяет отложения и загрязнения в различных узлах и механизмах двигателя, не дает им осесть снова в масляных каналах, позволяет удалить загрязнения при сливе масла. Это позволяет облегчить работу двигателя, эффективно очистить маслосистему при переходе с одного сорта масла на другой, продлить ресурс нового масла, а значит обеспечить лучшую защиту двигателя. При постоянном применении (перед каждой заменой масла) способна постепенно растворить нагар и лаковые отложения, образовавшиеся в случае перегрева масла, некачественного сгорания топлива, прорыва выхлопных газов в картер. Очищает поршневые кольца от нагара, восстанавливает их подвижность и прилегание. Последовательное применение промывки в течение нескольких циклов работы моторного масла, позволяет добиться эффекта раскоксовки колец, особенно в том случае, если еще сохраняется их минимальная подвижность. Восстановление нормальной работы поршневых колец повышает и выравнивает компрессию в цилиндрах, что критически важно для равномерной работы двигателя, полного сгорания топлива, а соответственно сокращения его расхода. Нормально функционирующие поршневые кольца так же уменьшают вероятность прорывов газов в картер двигателя, приводящих к разжижению и окислению масла, разложению в нем присадок. Очищает гидрокомпенсаторы, восстанавливает подвижность плунжеров, что приводит к устранению характерного стука при запуске двигателя и в процессе его работы. Эффективно очищает систему вентиляции картера, восстанавливает работоспособность PCV клапана. Рекомендуется для постоянного применения перед каждой заменой масла.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
