<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/raskoksovyvanie-dvigatelya-ml203-novator-dlya-dvigateley-bolee-2-h-litrov-lavr-320ml-ln2507-170412291/">
  <title>Раскоксовывание двигателя ML203 NOVATOR (для двигателей более 2-х литров) LAVR, 320мл Ln2507</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>1 280 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Раскоксовывание двигателя - это очистка поршня, поршневых колец и камеры сгорания без разборки двигателя. Производится самостоятельно или в автосервисе с помощью специальной жидкости. Раскоксовка помогает оценить реальное состояние цилиндро-поршневой группы и способность двигателя к восстановлению компрессии.

Когда раскоксовывание двигателя необходимо:

при уменьшении мощности двигателя
при потере приемистости и ухудшении динамики движения
при увеличении расхода топлива и масла
если автомобиль дымит, коптит и из-за этого возникают сложности с прохождением техосмотра
если двигатель плохо запускается
если пробег автомобиля перевалил за 30 тысяч километров
если двигатель вибрирует и издает странные звуки
если в автосервисе двигателю поставили диагноз «капремонт». 

Для самостоятельного использования и применения в автосервисе.
Подходит для всех типов бензиновых и дизельных двигателей легковых и грузовых автомобилей
100% результат за 60 минут!
Активные компоненты гарантированно и полностью безопасно очищают поршень, поршневые кольца и элементы камеры сгорания от стойких смолисто-коксовых и нагарных отложений.
Нормализует и выравнивает компрессию в цилиндрах.
Восстанавливает мощностные характеристики и значительно увеличивает срок службы двигателя.
Снижает расход топлива и масла.
Очищает систему смазки от лаковых отложений и шлама.
Комплектация:
жидкость для раскоксовывания двигателя
шприц
трубка 
подкапотная наклейка
инструкция

ПРИМЕНЕНИЕ:
Подробная инструкция внутри коробки или здесь.

Строго соблюдайте указания по применению!

Упаковка рассчитана на раскоксовывание четырехцилиндрового рядного двигателя объемом 2000 см³ и более.

Также используется в случаях, когда двигатель автомобиля наклонен, является V-образным, оппозитным или, когда камера сгорания сформирована значительной выемкой в поршне.

Рекомендуется проводить раскоксовывание двигателя каждые 20-25 тысяч километров пробега при прохождении планового ТО. Препарат может использоваться как диагностическое средство для оценки фактического состояния цилиндро-поршневой группы.

Объем (мл): 320  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
