<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/7-minutnaya-promyvka-dvigatelya-podhodit-dlya-dvigateley-s-turbonadduvom-lavr-motor-flush-7min-0-45l-171538952/">
  <title>7-минутная промывка двигателя (подходит для двигателей с турбонаддувом) LAVR Motor Flush 7мин, 0,45L  (Ln1002-L)</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>404 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Промывка масляной системы - эффективная технология очистки системы смазки двигателя, которая должна быть обязательной для каждого автолюбителя. Благодаря ей удаляются вредные отложения из масляной системы, исключаются неполадки в ее работе и продлевается срок службы нового масла. Во всем мире для очистки масляной системы используются специальные промывочные экспресс-препараты, которые добавляются в масло, а затем сливаются вместе с ним.

Когда промывка масляной системы необходима:
перед заменой масла
после раскоксовывания двигателя
если качество топлива и моторного масла неидеально
если вы забыли вовремя заменить моторное масло в двигателе
при переходе с одного класса моторного масла на другой
если двигатель часто работает в экстремальных режимах
если вырос расход масла, начались перебои в работе двигателя

Профессиональный препарат для промывки масляной системы двигателей легковых автомобилей

Рекомендуется для всех типов бензиновых и дизельных двигателей легковых автомобилей, в том числе и для двигателей с турбонаддувом. Одна упаковка препарата рассчитана на промывку масляной системы двигателя объемом 4-5 литров. 
Благодаря повышенному содержанию моющих компонентов и дисперсантов активно воздействует на загрязнения и максимально безопасно выводит их из масляной системы двигателя
Предотвращает закоксовывание поршневых колец и увеличивает срок службы нового масла
Препятствует залипанию гидрокомпенсаторов и гидронатяжителей, омолаживает резиновые манжеты и прокладки
Идеально подходит для промывки турбированных двигателей, а также систем смазки, которые не промывались в течение длительного периода.

Применение: 
Прогреть двигатель до рабочей температуры.
Залить препарат в маслозаливную горловину и запустить двигатель. Дать поработать на холостом ходу в течение 7 минут. ЕЗДИТЬ НА АВТОМОБИЛЕ НЕЛЬЗЯ!
Заглушить двигатель, слить отработанное масло.
Заменить масляный фильтр и залить новое масло.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
