<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-dizelnyh-sistem-s-raskoksovyvayushchim-effektom-lavr-ml102-diesel-system-purge-171538949/">
  <title>Промывка дизельных систем с раскоксовывающим эффектом LAVR ML102 Diesel System Purge 1000мл Ln2002</title>
  <category href="/category/ochistiteli-toplivnoy-sistemy-8540/">Очистители топливной системы</category>
  <price>631 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Технологию безразборной очистки систем впрыска с помощью промывочной станции и препаратов LAVR ML101 и ML102 уже оценили автомастера дилерских центров ведущих мировых производителей. Среди них - BMW, Kia, Mitsubishi, Nissan, Ford, Renault, Skoda и др. Уникальные запатентованные моющие комплексы LAVR PFS/DETтм (для бензиновых двигателей) и DFS/DETтм (для дизелей) быстро и безопасно удаляют 100% отложений! В отличие от аналогов, препараты обладают ярко выраженной способностью к раскоксовке поршневых колец во время промывки. 

Профессиональный препарат с раскоксовывающим действием для безразборной промывки дизельных систем впрыска



Профессиональный состав для полной очистки систем впрыска дизельных двигателей любой степени загрязнения.


Гарантированно удаляет 100% загрязнений в форсунках.


Восстанавливает факел распыла, облегчает холодный запуск.


Обладает выраженным раскоксовывающим действием на поршневые кольца.


Повышает компрессию.


Подходит для всех типов систем впрыска дизельных двигателей.


Безопасен для любых видов промывочных станций.


После промывки не требуется замена масла.

Применение

Рекомендуется проводить регулярную очистку системы впрыска каждые 20-30 тыс. км пробега. Высококонцентрированный состав. При охлаждении возможен осадок. Перед применением прогреть препарат до комнатной температуры.

НЕ ЗАЛИВАТЬ В БАК АВТОМОБИЛЯ!

Промывка осуществляется в 3 этапа:


Подключить промывочную станцию, залить препарат и запустить двигатель. Дать поработать на холостом ходу в течение 10-15 минут.


Заглушить двигатель на 10-15 минут для растворения отложений.


Запустить двигатель. Выработать жидкость, периодически плавно повышая обороты до 1500-2500 об/мин.

Одна упаковка препарата рассчитана на обработку двигателя объемом до 2500 см³.

Объем (мл): 1000  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
