<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-vseh-tipov-inzhektornyh-sistemy-benzinovogo-dvigatelya-bezrazbornym-metodom-wog-800-ml-171494486/">
  <title>Промывка инжекторной системы бензинового двигателя безразборным методом WOG, 800 мл</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>525 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Профессиональный препарат для полной очистки систем впрыска бензиновых двигателей от любых загрязнений. Подходит для всех типов систем впрыска бензиновых двигателей. Гарантированно удаляет 100% отложений и улучшает работу иглы форсунки. Восстанавливает факел распыла, облегчает холодный запуск и нормализует работу двигателя. Очищает впускной коллектор, удаляет отложения на клапанах  и улучшает попадание топливно-воздушной смеси в камеру сгорания. Выравнивает компрессию по цилиндрам. Безопасен для любых видов промывочных станций. После промывки не требуется замена масла и свечей зажигания. Не заливать в бак автомобиля! !Применять каждые 15 000-20 000 км.!СОСТАВ:Алифатические углеводороды >30%, нафтеновые углеводороды >30%, ароматические углеводороды <15%, детергент на основе полиизобутилена <5 %, полиэфир <5%, ингибитор коррозии <5%.ПРИМЕНЕНИЕ:1) Подключите промывочную станцию к топливной системе и залейте состав в резервуар аппаратуры.2) Запустите двигатель и дайте поработать ему на холостом ходу 15-20 минут3) Заглушите двигатель, дайте препарату подействовать 10-15 минут4) Запустите двигатель, периодически плавно повышайте обороты до 1 500-2 000 об/мин. до полной выработки препарата.ФУНДАМЕНТАЛЬНЫЕ ПРИНЦИПЫ РАЗРАБОТКИ: - Непревзойденная эффективность составов и безопасность для автомобиля.  - Европейское сырье лучшего качества. - Все продукты имеют ряд дополнительных преимуществ и комплексных характеристик. - Прогрессивность и инновационность изготовления. - Soft Cleaning Tech - синергетический комплекс очищающих добавок обеспечивает мягкое растворение и удаление отложений из системы. - Anti-Oxidation Tech - технология, гарантирующая чистоту элементов камеры сгорания от продуктов окисления топлива (красного и темно-коричневого налета) на распылителях форсунок, свечах зажигания и своде камеры. - Оптимальные фасовки и удобство применения.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
