<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/prisadka-dlya-promyvki-dvigatelya-i-akpp-amsoil-engine-and-transmission-flush-0-473l-160655193/">
  <title>Присадка для промывки двигателя и АКПП AMSOIL Engine and Transmission Flush (0,473л)</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>896 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Engine and Transmission Flush (FLSH) ) помогает восстановить экономиютоплива, повышает работоспособность агрегата и снижает выбросы выхлопныхгазов в дизельных и бензиновых двигателях, применяется также и длятрансмиссий. Сильная детергентная формула препарата позволяет очиститьобразования шлама и отложений, снижает расход масла. AMSOIL Engine andTransmission Flush безопасна для элементов двигателя и трансмиссии, легкоудаляется вместе с отработанным маслом.Восстановление возможностей двигателя ("как новый")Новые двигатели и трансмиссии всегда более работоспособны, т.к. лишенывредных отложений, которые за время работы агрегата снижают егоэффективность. Режим "старт-стоп", работа на "холостом" ходу, короткие поездки,которые не позволяют двигателю достичь полной рабочей температуры,буксировки, разбавление топлива, образование конденсата и окисление масла,могут способствовать развитию образования шлама в моторном масле итрансмиссионной жидкости. Шлам забивает узкие масляные каналы, ограничиваяпоток масла к жизненно важным элементам двигателя или трансмиссии, особенно кверхней части клапана.В передачах отложения могут вызвать заклинивание диска сцепления, вызыватьвибрацию и шум. В конечном итоге может появиться лак, образующийся на стенкахцилиндров двигателя, что сократит срок службы коробки передач. Отложения вдвигателе и трансмиссии увеличивают износ, вызывая потерю мощности иповышенный расход топлива.Преимущества AMSOIL Engine and Transmission FlushВ отличие от других присадок для промывки, AMSOIL Engine and Transmission Flushобладает универсальной формулой, которая удаляет нагар, лакообразные отложенияи шлам, как в двигателе, так и в трансмиссии. Благодаря детергентной формуле,легко выводиться с отработанным маслом, что удобно в использовании. Передоваяформула на основе легкого базового масла, наличие моющих и диспергирующихагентов обеспечивают безопасное очищающее действие. AMSOIL Engine andTransmission Flush совместима с минеральными и синтетическими маслами,заливается в двигатель или трансмиссию перед заменой масла. Данная промывка -это первый шаг к восстановлению оборудования с высокой производительностью.AMSOIL Engine and Transmission Flush имеет следующие преимущества:Бензиновые и дизельные двигатели• исключает залипание клапанов и колец, минимизирует прорывгазов и снижает выбросы• помогает снизить шум• способствует улучшенной работе при низких температурах,благодаря уменьшению нагара• простое удалениеАвтоматические коробки передач• удаляет отложения в масляном радиаторе и каналах• помогает улучшить проходимость жидкости• удаляет шлам и лакообразные отложения с дисков муфты сцепления,повышает производительность• обеспечивает плавное переключение передач и увеличивает срок службытрансмиссии  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
