<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/ochistitel-dvigatelya-texon-650-ml-170144252/">
  <title>Очиститель двигателя TEXON 650 мл.</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>225 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Аэрозольный очиститель двигателя применяется для чистки внешних поверхностей мотора от любых загрязнений:пятен масла;технических жидкостей иного вида;пыли и уличной грязи;жиров и смол.Использовать очиститель можно для двигателей любого вида и назначения, в том числе автомобиля, мотоцикла, мопеда, грузового транспорта и т.д.Основные свойства состава1. Высокая эффективностьСредство поможет избавиться от старых загрязнений, которые невозможно удалить водой или иными чистящими составами. Активные компоненты быстро растворяют пятна масла, жира, смолы, перемешанной с пылью и грязью. После нанесения средства достаточно подождать некоторое время и смыть загрязнения губкой или тряпочкой.2. БезопасностьОчиститель мощного двигателя не причиняет вреда здоровью, может использоваться без специальных средств защиты. Кроме того, средство не наносит вреда металлическим поверхностям, растворяя лишь грязь и оставляя покрытие чистым.3. УдобствоОчиститель двигателя аэрозольный позволяет растворить жирные и масляные пятна в резьбовых соединениях, ребрах цилиндра и других труднодоступных местах. Средство выпускается в форме аэрозоля, которое существенно облегчает нанесение и очистку поверхностей двигателя.Рекомендации покупателям:Средство "TEXON professional" - средство, обладающее высокой эффективностью. Состав профессионального чистящего средства дополнено простой и удобной формой, что позволяет использовать его как специалистами на автомойках и в мастерских, так и рядовыми автовладельцами.Способ применения:Не допускать попадания состава на горячие части выпускного коллектора. Разогреть двигатель до температуры 30-40°С. Убедиться в том, что выпускной коллектор двигателя остыл до приемлемой температуры. Обязательно снять клеммы с аккумулятора, накрыть пленкой элементы, чувствительные к попаданию воды. Хорошо встряхнуть баллон и равномерно распылить состав на поверхности, требующие очистки. Сильные загрязнения, размягченные очистителем, удалить механическим способом (щеткой или ветошью). Выдержать 10-15 минут и смыть средство водой до полного удаления образующейся эмульсии.Рекомендации:При сильном загрязнении поверхности рекомендуется повторить обработку, увеличив время выдержки.Требование безопасности:ВНИМАНИЕ: Баллон под давлением. Предохранять от ударов, прямых солнечных лучей и нагревания выше +50°С. Не распылять вблизи огня и раскаленных предметов. Работать в резиновых перчатках на открытом воздухе или в хорошо проветриваемом помещении. Не вскрывать. Не сжигать после использования. Не давать детям. Не курить во время применения. Не допускать попадания в глаза и внутрь. Избегать статического электричества. Использовать только по назначению.Хранение и транспортировка:Хранить вдали от открытого огня, печей, радиаторов отопления и других источников тепла. При хранении не допускайте сдавливания баллона. Температура хранения и транспортировки от -35°С до +50°С.Cостав:органические растворители, моющая добавка, озонобезопасный углеводородный пропеллент.Расход:Расход зависит от степени загрязнения и не нормируется.Гарантийный срок хранения:18 месяцев  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
