<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/ochistitel-karbyuratora-liqui-moly-mtx-vergaser-reiniger-0-3-l-166481830/">
  <title>Очиститель карбюратора Liqui Moly &quot;MTX Vergaser Reiniger &quot;, 0,3 л</title>
  <category href="/category/ochistiteli-toplivnoy-sistemy-8540/">Очистители топливной системы</category>
  <price>574 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Очиститель карбюратора Liqui Moly "MTX Vergaser Reiniger " - современная беззольная присадка в бензин, обладающая отличными моющими,  очищающими, диспергирующими и защитными свойствами. Очищает карбюратор автомобиля от нагаров, смол и отложений различного  происхождения. Благодаря содержащимся в присадке спиртам в зимний период предотвращает обмерзание карбюратора.Это способствует  нормализации работы двигателя: уверенному пуску и стабильным оборотам хх, экономии топлива, повышению мощности двигателя. Сольвенты и специальные присадки растворяют типичные загрязнения в топливных каналах карбюратора. Катализаторы горения способствуют  полному сгоранию твердых составляющих нагара. Спирты препятствуют обмерзанию диффузора карбюратора и нейтрализуют воду в топливе.   - Очищает карбюратор и впускной тракт. - Защищает карбюратор от обмерзания. - Защищает топливо от старения и окисления. - Удаляет отложения с клапанов и камеры сгорания. - Оптимизирует процесс сгорания топлива и параметры выхлопа. - Снижает детонацию двигателя. - Улучшает приемистость двигателя, мощность и надежность его работы. - Обеспечивает защиту от коррозии всей топливной системы. - Протестировано на совместимость с турбированными двигателями и катализатором. - Обладает долговременным эффектом.  Использование очистителя карбюратора MTX Vergaser Reiniger помогает избежать проблем с карбюратором и других проблем, связанных с  загрязнением топливной системы от использования некачественного бензина.Товар  сертифицирован.   Уважаемые клиенты! Обращаем ваше внимание на возможные изменения в дизайне упаковки. Поставка осуществляется в зависимости от наличия на складе.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
