<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/nabor-raskoksovyvanie-lavr-ml-202-anti-coks-promyvka-dvigatelya-motor-flush-komplekt-185ml-170412462/">
  <title>Набор: Раскоксовывание LAVR МL-202 Anti Coks + Промывка двигателя Motor Flush комплект 185мл/ 330мл Ln2505</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>860 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Раскоксовывание двигателя - это очистка поршня, поршневых колец и камеры сгорания без разборки двигателя. Производится самостоятельно или в автосервисе с помощью специальной жидкости. Раскоксовка помогает оценить реальное состояние цилиндро-поршневой группы и способность двигателя к восстановлению компрессии.

Когда раскоксовывание двигателя необходимо: 
при уменьшении мощности двигателя
при потере приемистости и ухудшении динамики движения
при увеличении расхода топлива и масла
если автомобиль дымит, коптит и из-за этого возникают сложности с прохождением техосмотра
если двигатель плохо запускается
если пробег автомобиля перевалил за 30 тысяч километров
если двигатель вибрирует и издает странные звуки
если в автосервисе двигателю поставили диагноз «капремонт». 

Комплект из двух препаратов: жидкость для раскоксовывания двигателя и промывка масляной системы. Повышает эффективность очистки и способствует наиболее полному вымыванию отложений. Подготавливает систему смазки к замене масла. 

Набор рассчитан на очистку стандартных двигателей, имеющих следующие особенности:
объем мотора 1-2 л
цилиндры расположены вертикально или незначительно наклонены
днище поршня не имеет глубокой выемки, которую необходимо заполнить дополнительным количеством жидкости для раскоксовки. 

Комплектация:
жидкость для раскоксовывания двигателя (185 мл)
промывка масляной системы (0,33 л)
шприц
трубка
подкапотная наклейка
 инструкция: часть 1, часть 2. 

Лучший препарат для раскоксовывания двигателя по версии журнала "Потребитель. АвтоДела".  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
