<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-sistemy-vpryska-dizelnogo-dvigatelya-bezrazbornym-metodom-wog-800-ml-172290429/">
  <title>Промывка системы впрыска дизельного двигателя безразборным методом WOG, 800 мл</title>
  <category href="/category/ochistiteli-dvigatelya-8538/">Очистители двигателя</category>
  <price>517 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Профессиональный препарат для полной очистки любых систем впрыска дизельных двигателей от любых загрязнений. Подходит для всех типов систем впрыска дизельных двигателей, в т.ч. для Common Rail.Гарантированно удаляет 100% отложений в системе впрыска, камере сгорания иулучшает работу иглы форсунки.Восстанавливает факел распыла, облегчает холодный запуск и выравнивает работу двигателя.Нормализует расход топлива, устраняет детонации и снижает дымность выхлопа.Предотвращает засорение ТНВД, каталитического нейтрализатора и сажевого фильтра.Выравнивает компрессию по цилиндрам и восстанавливает производительность двигателя.Безопасен для любых видов промывочных станций.После промывки не требуется замена масла.Не заливать в бак автомобиля!!Применять каждые 15 000-20 000 км!СОСТАВ:Нафтеновые углеводороды >30%, алифатические углеводороды <30%,ароматические углеводороды <30%, 2-этилгексилнитрат<15%, детергент на основе полиизобутилена <5 %, ингибитор коррозии <5%.ПРИМЕНЕНИЕ:1) Подсоедините промывочную станцию к двигателю и залейте состав в резервуар аппаратуры.2) Запустите двигатель и дайте поработать ему на холостом ходу 20 минут.3) Заглушите двигатель на 15 минут.4) Запустите двигатель, периодически плавно повышайте обороты до 2 000 об/мин. до полной выработки препарата.ФУНДАМЕНТАЛЬНЫЕ ПРИНЦИПЫ РАЗРАБОТКИ:- Непревзойденная эффективность составов и их безопасность для автомобиля.- Европейское сырье лучшего качества.- Все продукты имеют ряд дополнительных преимуществ и комплексных характеристик.- Прогрессивность и инновационность изготовления.- Soft Cleaning Tech - синергетический комплекс очищающих добавок обеспечивает мягкое растворение и удаление отложений из системы.- Anti-Oxidation Tech - технология, гарантирующая чистоту элементов камеры сгорания от продуктов окисления топлива (красного и темно-коричневого налета) на распылителях форсунок, свечах накаливания и своде камеры.- Оптимальные фасовки и удобство применения.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
