<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168181871/">
  <title>RESTART Промывка Печки</title>
  <category href="/category/ochistiteli-radiatora-8546/">Очистители радиатора</category>
  <price>396 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Промывка Печки RESTART
Состав отлично восстанавливает работу отопителя салона (печки).
Промывка Печки RESTART предназначена для качественной промывки радиатора отопителя салона (печки) радиатора системы охлаждения, и других элементов системы охлаждения ДВС от загрязнений, накапливающихся в процессе эксплуатации. Данная упаковка объемом 100 мл рассчитана на промывку системы охлаждения с объемом охлаждающей жидкости до 10 литров.
Растворяет накипь и другие загрязнения до коллоидного состояния, что исключает засорение радиаторов продуктами очистки. Не разрушает прокладки и герметики, совместима со всеми охлаждающими жидкостями. Применение состава не требует замены охлаждающей жидкости!
Препарат совместим с любыми охлаждающими жидкостями, не агрессивен к резиновым прокладкам, не растворяет герметики, ранее использованные в системе охлаждения. Применение состава допускается на любой стадии использования антифриза.
            Эффект от применения:
•	Улучшает теполоотво двигателя, снижая вероятность его перегрева
•	Восстанавливает производительность отопителя салона
•	Способствует устранению эффекта калильного зажигания
•	Останавливает коррозию металла и развитие микротрещин
•	Обеспечивает поддержание чистоты системы охлаждения
•	Рекомендуется применять при каждой замене охлаждающей жидкости.
На автомобилях с сильно загрязненной системой охлаждения, рекомендуется первый раз применить состав за 1500-2000 км до замены антифриза, а затем заливать в свежий антифриз после каждой его замены. На автомобилях с исправно работающей системой охлаждения рекомендуется добавлять состав в свежий антифриз каждый раз после его заливки в целях профилактики. Поэтому лучше приобрести сразу 2 упаковки препарата Промывка Печки RESTART.
Инструкция по применению:
1. На холодном двигателе открыть крышку радиатора системы охлаждения и при неоходимости откачать шприцом 100 мл охлаждающей жидкости. Внимание! Не открывайте крышку радиатора на горячем двигателе – это опасно!
2. Емкость с промывкой интенсивно потрясти и вылить содержимое в радиатор.
3. Закрыть крышку радиатора. Если промывку сложно залить в радиатор, влейте её в расширительный бачек системы охлаждения. В этом случае эффект от применения наступит позже.
4. Запустить двигатель и приступить к обычной эксплуатации автомобиля.
5. Через 1000 -2000 км пробега либо при появлении устойчивых признаков нормализации работы системы охлаждения ( нормализация теплового режима двигателя, улучшение работы отопителя салона) необходимо:
а) Слить охлаждающую жидкость из системы охлаждения с горячего двигателя.
б) Дать охлаждающей жидкости отстояться 2-3 часа и 90% жидкости (за исключением отстоявшегося осадка) залить обратно, долив необходимое количество свежей О.Ж.
6. Если О.Ж. выработала положенный срок эксплуатации, либо сильно загрязнилась после промывки системы, смените её полностью.
- Для дальнейшего поддержания чистоты системы охлаждения желательно в свежую О.Ж. залить еще 1 упаковку «Промывки Печки»
Меры предосторожности: При попадании в глаза или на кожу быстро промыть водой! Не допускать попадания внутрь!
Срок годности 5 лет с даты выпуска, Объём: 100 мл  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
