<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-dlya-dizelnyh-dvigateley-ml102-expert-line-lavr-ln3523-171959635/">
  <title>Промывка для дизельных двигателей ML102 Expert line LAVR (Ln3523)</title>
  <category href="/category/ochistiteli-toplivnoy-sistemy-8540/">Очистители топливной системы</category>
  <price>651 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  LAVR Service – Воплощая опыт, мы создаем технологии, работающие на ваш максимум.
Профессиональный усиленный состав для полной очистки систем впрыска дизельных двигателей любой степени загрязнения. Удаляет до 100% загрязнений в форсунках. Восстанавливает факел распыла, облегчает холодный запуск. Обладает выраженным раскоксовывающим действием на поршневые кольца. Повышает компрессию. Подходит для всех типов систем впрыска дизельных двигателей. Состав безопасен для выпускной системы автомобиля и подходит для любых видов промывочных станций. После промывки не требуется замена масла. 
1. Усиленная формула
2. Раскоксовывающее действие
3. Для всех типов систем впрыска

Препарат одобрен дилерскими центрами AUDI, BMW, CHRYSLER, CITROEN, DAEWOO, FORD, HONDA, HYUNDAI, KIA, LAND ROVER, MAZDA, MERCEDES, MITSUBISHI, NISSAN, PEUGEOT, RENAULT, SKODA, SSANGYONG, TOYOTA, VOLKSWAGEN, VOLVO.

ПРИМЕНЕНИЕ
Рекомендуется проводить регулярную очистку системы впрыска каждые 20-30 тыс. км пробега.
Высококонцентрированный состав. При охлаждении возможен осадок. Перед применением прогреть препарат до комнатной температуры. 
НЕ ЗАЛИВАТЬ В БАК АВТОМОБИЛЯ!
Промывка осуществляется в 3 этапа:
1. Подключить промывочную станцию, залить препарат и запустить двигатель. Дать поработать на холостом ходу в течение 10-15 минут.
2. Заглушить двигатель на 10-15 минут для растворения отложений.
3. Запустить двигатель. Выработать жидкость, периодически плавно повышая обороты до 1500-2500 об/мин.

СОСТАВ: базовый алифатический сольвент, пакет моющих присадок LAVR DSP/DET(тм), функциональные растворители, гликолевый эфир, смазывающий компонент.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
