<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/ochistitel-konditsionera-texon-650-ml-170144248/">
  <title>Очиститель кондиционера автомобиля TEXON 650 мл.</title>
  <category href="/category/ochistiteli-konditsionerov-8543/">Очистители кондиционеров</category>
  <price>361 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  «Очиститель кондиционера» предназначен для очистки и дезинфекции системы вентиляции и кондиционирования автомобиля. Продукт представляет собой водный раствор поверхностно-активных, дезинфицирующих веществ, функциональных добавок и углеводородного пропеллента, помещенных в аэрозольную упаковку.Свойства:- быстро и эффективно устраняет колонии грибков, штаммы вирусов и болезнетворных микроорганизмов, - образует на поверхности испарителя защитную дезинфицирующую пленку, которая предотвращает накопление и размножение вредных микроорганизмов. - используется без разборки системы кондиционирования.Область применения:Легковые и  транспортные средстваСостав:вода дистиллированная, озонобезопасный углеводородный пропеллент , изопропиловый спирт, ПАВ, масло ментоловое, фунгицидные и антибактериальные добавки.Способ применения:Перед использованием средства демонтируйте салонный фильтр (если он установлен). Во время использования средства кондиционер должен быть выключен. Хорошо встряхните баллон. Введите зонд-распылитель как можно глубже в воздухозаборник или дренажное отверстие для слива конденсата и распыляйте содержимое баллона, постепенно вытягивая трубку, пока пена не покажется в отверстиях вентиляционных жалюзи. По окончании распыления, оставьте пену на 10-15 минут, пока она не преобразуется в жидкость и не выйдет через дренажное отверстие. Затем включите отопление салона, установив температуру на максимум, просушите систему в течение 10 минут. Установите салонный фильтр и проветрите салон автомобиля. Для поддержания системы кондиционирования и вентиляции в чистоте рекомендуем проводить обработку каждые полгода. Требования безопасности:Внимание!: Содержимое баллона находится под давлением. Содержит горючие вещества: не распылять вблизи открытого огня и нагревательных приборов: не курить во время использования! Работать в резиновых перчатках в хорошо проветриваемом помещении. При попадании на кожу промыть водой с мылом. При попадании в глаза промыть большим количеством воды. Хранить в недоступном для детей месте. Утилизировать как бытовой мусор.Хранение и транспортировка:Хранить в плотно закрытой таре при температуре от 0оС до 35оС, беречь от попадания прямых солнечных лучей и влаги. Не допускать сдавливания и деформации баллона. Не допускать нагрев баллона свыше 50оС!  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
