<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/klassicheskaya-promyvka-sistemy-ohlazhdeniya-lavr-radiator-flush-classic-430ml-ln1103-171538954/">
  <title>Классическая промывка системы охлаждения LAVR Radiator Flush Classic 430мл Ln1103</title>
  <category href="/category/ochistiteli-radiatora-8546/">Очистители радиатора</category>
  <price>343 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Уникальная технология очистки системы охлаждения

Препараты LAVR для очистки радиатора заливаются в расширительный бачок вместе с водой после слива охлаждающей жидкости. Очистка радиатора производится на холостом ходу или при движении автомобиля. Революция в очистке системы охлаждения! Экспресс-промывка LAVR Radiator Flush Express - первый российский препарат, который добавляется прямо в антифриз и позволяет более чем в два раза сократить время очистки. 

Более подробно о применении промывок системы охлаждения читайте в описании препаратов.

Профессиональный препарат для промывки системы охлаждения

Рекомендуется для всех типов систем охлаждения двигателей грузовых и легковых автомобилей. Применяется перед заменой антифриза или использованием герметика системы охлаждения LAVR Stop Leak.
Нормализует работу системы охлаждения и защищает двигатель от перегрева.
Эффективно и безопасно удаляет накипь, продукты разложения антифриза, ржавчину и другие загрязнения.
 Увеличивает ресурс радиатора, помпы и термостата.

Применение

Во избежание выброса горячего антифриза слив охлаждающей жидкости осуществлять при температуре двигателя не выше 80°C!
Слить антифриз из системы охлаждения и отопителя. Залить препарат в систему охлаждения и долить теплой воды до отметки MIN.
Прогреть двигатель и промыть систему в течение 30 минут при движении автомобиля или на холостом ходу. Рекомендуется ограничить нагрузку на двигатель.
Слить промывочный раствор.
Для удаления остатков загрязнений дважды промыть систему чистой водой. Для этого залить воду в систему охлаждения, прогреть двигатель и дать ему поработать 10-15 минут на холостом ходу или при движении автомобиля, после чего слить воду.
Залить свежий антифриз.

Упаковка препарата рассчитана на 8-10 л объема антифриза. Для наилучшей очистки рекомендуется использовать дистиллированную воду LAVR.

Объем: 430мл  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
