<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/155047863/">
  <title>Присадка Супротек АКПП в автоматическую коробку передач</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>1 400 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Присадка для АКПП - автоматических коробок переключения передач, в том числе вариаторов, любых типов и с любым типом трансмиссионного масла. Эффекты после примененияНаходясь, в трансмиссионном масле состав «АКПП» создает условия, при которых на поверхностях трения формируется металлический защитный слой. Этот слой частично восстанавливает размеры и геометрию изношенных деталей, оптимизирует зазоры в парах трения, позволяет удерживать большее количество масла на поверхности деталей. Это позволяет в автоматической коробке передач:Облегчить переключение передач - оптимизация зазоров в масляном насосе АКПП обеспечивает номинальное давление масла, что снижает вероятность появления толчков и рывков при переключении передач;Снизить гул и вибрацию - оптимизация зазоров и восстановление подшипников снижают шум и вибрацию при работе коробки передач;Увеличить выбег - удержание более плотного масляного слоя на поверхности снижает потери на трение, увеличивает выбег: ход автомобиля на нейтральной передаче.Защитить коробку передач от износа - сформированный слой на поверхностях трения и плотный масляный слой существенно снижают износ и увеличивают срок службы агрегата.В вариаторах cостав «АКПП» позволяет:Восстановить натяжение цепи - восстановление геометрии конусов, а так же удержание на поверхности более плотного слоя масла, которое обеспечивает сцепление цепи и конусов вариатора, способно предотвратить проскальзывание цепи.Продлить срок службы агрегата - обработанная составом поверхность конусов значительно меньше изнашивается в процессе использования, что продлевает ресурс агрегата.Облегчается и ускоряется процесс обкатки агрегатов - при использовании состава в новых коробках передач существенно облегчается и ускоряется процесс обкатки агрегатов, снижаются риски появления «задиров».]]>  </text>
</doc>
