<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168194065/">
  <title>Защитно-восстановительный состав RESTART для АКПП</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>928 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Устраняет толчки в АКПП при переключении передач и пробуксовку фрикционных дисковПредназначен для защиты от износа гидравлических АКПП (в том числе вариаторов), восстановления и улучшения их рабочих параметров. Улучшает работу гидравлического насоса и промывает каналы гидравлической системы АКПП, восстанавливая рабочее давление. Упрочняет поверхность фрикционных дисков и повышает коэффициент трения на них. Защищает от износа рабочие поверхности шестерен и подшипников механизма АКПП. Повышает эластичность резиновых уплотнений, уменьшая утечки гидравлической жидкости.Эффект от применения:• Значительное продление моторесурса АКПП• Устранение рывков при переключении передач• Восстановление и улучшение динамики разгона автомобиля• Продление срока эксплуатации гидравлической жидкости в 1,5-2 раз• Рекомендуется применять при каждой замене гидравлической жидкости в АКПППри наличии значительных рывков при переключении передач рекомендуется предварительно (перед заменой масла в АКПП) применить Мягкую промывку АКПП RESTART.Данная упаковка содержит порцию состава, рассчитанную для АКПП с объемом масла до 8 литров (1 АКПП легкового автомобиля). Для АКПП полноразмерных внедорожников требуется 2 упаковки. Для максимального продления ресурса АКПП необходимо при каждой замене гидравлической жидкости добавлять в нее очередную порцию ЗВС RESTART для АКПП.Инструкция по применению ЗВС RESTART для АКПП 1. Тщательно перемешать содержимое флакона встряхиванием и вылить его в отверстие мерного щупа АКПП. Вставить щуп на место.2. Запустить двигатель.3. Нажать педаль тормоза, и удерживая её, включить передачу «R» на 5-10 секунд, затем передачу «D» на 5-10 сек, так же включить на 5-10 секунд все остальные передачи.4. Повторить такой цикл переключений 3 раза, после чего можно приступать к эксплуатации автомобиля в обычном режиме.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
