<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/155047885/">
  <title>Присадка Супротек Апрохим в бензин, многофункциональная очищающая &quot;SGA&quot; (СГА)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>315 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Мягкая присадка в топливо СУПРОТЕК «SGA» («СГА») предназначена для восстановления и поддержания рабочих характеристик топливных систем бензиновых двигателей. Она очищает, смазывает, защищает от коррозии и снижает износ форсунок, инжекторов и топливных насосов, поддерживая их исправность. Рекомендуется к постоянному применению в системах внутреннего и внешнего впрыска топлива, включая TSI, TFSI, GDI, MPI и других. Эффекты после примененияПрисадка в бензин СУПРОТЕК «SGA» (расшифровывается как Suprotec Gasoline Аdditive, произносится как «СГА») является средством постоянного применения и рекомендуется для добавления в топливо при каждой заправке автомобиля. Основная функция добавки – очистка и предотвращение загрязнения топливной аппаратуры, продление ее ресурса. Состав присадки обеспечивает ряд действий в топливной аппаратуре:Очистка. Поверхностно-активные вещества в составе "SGA" добавки мягко и постепенно очищают топливную аппаратуру и не позволяют образовываться новым топливным отложениям, что обеспечивает долговременный эффект. Постоянная очистка поддерживает рабочую пропускную способность топливных каналов внутри насосов, форсунок и инжекторов, обеспечивает правильное прилегание механических деталей: насосных плунжеров, игл форсунок и других.Смазывание. Смазывающие компоненты состава снижают износ в узлах трения топливной аппаратуры, что продлевает срок работы агрегатов в пределах заводских характеристик.Защита от коррозии. Присадка в бензин защищает топливную аппаратуру от содержащейся в топливе воды и конденсата.Восстановление изношенных поверхностей. «SGA» использует триботехнологию «Супротек», которая восстанавливает поверхности трения в топливной аппаратуре (плунжеров, игл, клапанов), что обеспечивает правильную работу агрегата. Присадку «SGA» рекомендуется использовать в первую очередь для восстановления рабочих характеристик топливных инжекторов и форсунок. Симптомами нарушения их работы из-за загрязнений могут быть следующие признаки: Увеличение расхода топлива на 1 литр и более; Падение динамики разгона автомобиля; «Жёсткая» работа двигателя; Повышение расхода топлива; Характерный запах не сгоревшего топлива из глушителя; Неровная работа двигателя на холостых оборотах; Чёрный дым при резком наборе скорости; Затруднённый запуск холодного двигателя; Все это свидетельствует о нарушении правильной и своевременной подачи топлива в камеры сгорания одного или нескольких цилиндров. Постоянное применение «SGA» при нескольких заправках подряд с высокой степенью вероятности позволит избавиться от этих проблем.В комплексе осуществляемые добавкой воздействия улучшают качество распыла топлива, формирование правильного топливного факела. Это приводит к следующим эффектам:экономия топлива;поддержание мощности и приемистости двигателя;продление срока службы топливной аппаратуры, в том числе снижение вероятности выхода из строя двигателя в результате нарушения герметичности узла игла-сопло топливных форсунок и накоплении бензина в цилиндрах в течение долгого простоя автомобиля;продление срока службы турбокомпрессоров (качественное сгорание топлива обеспечивает попадание меньшего количества сажи и других загрязнений в турбину);продление срока службы каталитических нейтрализаторов (катализаторов);снижение дымности отработавших газов и содержания в них вредных примесей.Для автомобилей с пробегом более 50 000 километров и двигателем с системой внешнего смесеобразования рекомендуется сначала применить "Очиститель топливной системы" для бензиновых двигателей, а затем начать постоянное использование присадки "SGA".Во всех остальных случаях рекомендуется использовать присадку "SGA" на протяжении 8-10 тысяч километров, а затем применить "Очиститель".  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
