<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168181872/">
  <title>RESTART Активатор Топлива Бензин на 1000 л</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>836 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Активатор Топлива "RESTART" Бензин – предназначен для снижения расхода топлива и защиты двигателя от некачественного, суррогатного топлива. Упаковка 150 мл рассчитана на активацию 1000л. бензина. Повышение полноты сгорания топлива.Попадая в топливо Активатор топлива способствует ослаблению межмолекулярных связей, упрощает пространственную структуру углеводородов и делает её более равномерной. Проще говоря, каждая молекула углеводорода становится боле равномерно окружена молекулами кислорода. Это повышает полноту сгорания топлива и как следствие снижает его расход. Защита двигателя от вредных примесей и присадок в топливе. Активатор Топлива связывает воду, которая находится в топливе (напр. конденсационная вода) и превращает молекулу воды в активного участника процесса горения топлива. Сера, находящаяся в топливе, полностью сгорает, не создавая соединений, которые откладывались бы на стенках камеры сгорания. Активатор Топлива так же защищает двигатель от вредного воздействия присадок находящихся в топливе. Увеличение ресурса двигателя. При применении Активатора Топлива повышается мощность, двигатель становится менее чувствительным к качеству топлива, увеличивается ресурс свечей зажигания, кислородных датчиков, катализаторов дожига, инжекторов и двигателя в целом. Эффект от применения:• снижение расхода топлива до 15 %• повышение мощности двигателя• устранение или снижение детонации при применении некачественного топлива• возможность использования бензина с октановым числом на 3 единицы ниже положенного.• Поддержание чистоты топливной системы• Снижение нагарообразования в камере сгорания• Снижение закоксованности поршневых колец• Продление ресурса свечей зажигания, кислородных датчиков, катализаторов дожига, инжекторов и двигателя в целом.• значительное уменьшение токсичности отработавших газов ( СО и СН).Экономия от применение Активатора Топлива "RESTART" Бензин:Переход на бензин с октановым числом на 3 ед. ниже положенного + экономия от повышения полноты сгорания топлива, с учетом стоимости самого Активатора топлива, сократят ваши расходы на топливо на 12 - 20% .Применение Активатора Топлива:Активатор Топлива рекомендуется применять при каждой заправке топлива или хотя бы в тех случаях, когда вы не уверены в качестве топлива. Активатор Топлива добавляется в топливо из расчета 1 нажатие дозатора (1,5 мл) на 10 литров топлива. Перед применением ёмкость с Активатором Топлива рекомендуется несколько раз интенсивно встряхнуть, а затем с помощью дозатора впрыснуть необходимое количество Активатора Топлива в топливный бак или прямо в носик заправочного пистолета (повернув его вверх). После этого вставить заправочный пистолет в топливный бак и влить в него топливо. Эффект от применения начинает появляться через 20-30 минут после применения. Чем дольше Активатор Топлива находится в топливе, тем сильнее он активирует топливо. Поэтому для получения максимального эффекта лучше заправляться топливом с добавлением Активатора Топлива перед постановкой машины на длительную стоянку.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
