<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/prisadka-v-motornoe-maslo-dvigatelya-aktiv-regulyar-dvs-162196234/">
  <title>Присадка Супротек Актив Регуляр ДВС в моторное масло двигателя</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>745 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Триботехнический состав предназначен для поддержания рабочих характеристик и защиты от износа бензиновых, дизельных и газовых двигателей легковых автомобилей, предварительно обработанных триботехническими составами компании «СУПРОТЕК».Триботехнический состав не присадка в моторное масло, поскольку не меняет химических и физических свойств масла, но по способу применения может быть отнесен к присадкам для двигателя.ЭФФЕКТЫ ОТ ПРИМЕНЕНИЯТриботехнический состав «Active Regular» предназначен для поддержания рабочих характеристик двигателя на уровне, достигнутом при обработке двигателя составами "Active" и "Active Plus". Состав «ActiveRegular» обеспечивает поддержку защитного слоя и его восстановление в случае износа.Поддерживаются следующие эффекты:Увеличенный ресурс - защитный слой значительно снижает интенсивность изнашивания наиболее нагруженных деталей трения, которые определяют ресурс двигателя. Кроме того обработанные поверхности лучше удерживают масло, что защищает двигатель в моменты масляного голодания при перегревах, активной езде и аварийной потере масла.Облегчение запуска и защита от холодного пуска – обработанные поверхности способны удерживать масляный слой при длительном простое двигателя в выключенном состоянии. Это облегчает совершение первых оборотов и предотвращает повышенный износ двигателя при масляном голодании в момент запуска, что особенно актуально при отрицательной температуре окружающей среды.Номинальная мощность двигателя – плотный масляный слой в зазорах ЦПГ обеспечивает необходимую газоплотность, что приводит к поддержанию компрессии и качественному сгоранию топлива. Плотный масляный слой смещает режим трения в сторону гидродинамического, что снижает потери на трение. Все это позволяет поддерживать мощность двигателя на уровне номинальных значений.Низкий расход топлива – Создание условий для качественного сгорания топлива, снижение потерь на трение обеспечивает экономию топлива.Низкий угар масла – поддержание оптимальных зазоров между маслосъемным кольцом и стенками цилиндра предотвращает попадание масла в камеру сгорания и позволяет снизить или совсем исключить угар масла.Уменьшенные вибрации и шумы – восстановление и выравнивание компрессии по цилиндрам приводит к их ровной работе. Кроме того, плотный слой масла смягчает перекладку поршней. Все это снижает вибрацию и шум в двигателе.Низкая токсичность – восстановление компрессии и оптимизация зазоров в цилиндро-поршневой группе обеспечивают качественное сгорание топлива, что приводит к снижению токсичности выхлопных газов.Эффективность триботехнического состава была доказана в ходе независимых испытаний.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
