<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/nanokarbon-grafeno-fullerenovaya-prisadka-dlya-avtomobilya-171958493/">
  <title>Нанокарбон. Графено - фуллереновая присадка для автомобиля</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>1 550 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Использование присадки «НАНОКАРБОН» в двигателе позволяет увеличить его рабочий ресурс, и обеспечивает:- защиту от износа деталей узлов трения;- улучшение защитных свойств моторных масел и увеличение их срока службы;-снижение шума и вибрации при работе двигателя;-облегчение запуска двигателя при «холодном пуске» и низких температурах;- увеличение мощности двигателя, его приемистости;-снижение расхода топлива ;Область применения: бензиновые и дизельные двигатели, двигатели на газу. Смешивается со всеми типами моторных масел.Представляет собой графеновый компонент, с добавлением фуллерена, который путем добавления в обычное моторное масло позволяет получить графеновое (графитовое) масло, цена которого на рынке совсем не маленькая. Частицы графена насыщают поверхность трения, заполняя неоднородности на них. Проникая в кристалическую решетку металла они образуют защитный слой который устраняет контакт металл о металл, выравнивая и укрепляя поверхность. В результате в паре трения создается сверхустойчивое к высокой температуре и агрессивной среде противоизносное покрытие с высокими адгезионными свойствами, обеспеченными на уровне молекулярных связей. Масло с добавлением графена приобретает непревзойденные смазывающие свойства, недостижимые для обычных масел, в том числе дорогих брендовых и синтетических. Это проявляется в том, что после внесения присадки в двигатель, водитель замечает снижение шума работы двигателя, облегчение запуска и мягкость работы, что свидетельствует об уменьшении трения. Кроме этого масло с присадкой служит дольше без замены, благодаря тому, что графен препятствует окислению масла на стенках цилиндра.Присадка производится по технологии, не имеющей аналогов в мире.Описание продукта:Многофункциональная защитно-восстановительная присадка «НАНОКАРБОН»Основу присадки составляет нанодисперсный графеносодержащий материал, обладающий уникальными защитно-восстановительными и антиокислительными свойствами.«НАНОКАРБОН» расширяет температурный диапазон применяемых масел, улучшая их защитные свойства. Базовое масло с присадкой «НАНОКАРБОН» защищает масло от окисления, тем самым увеличивая период межсервисных интервалов Устойчивый ощутимый эффект от внесения присадки наступает через 100-200км пробега автомобиля.Инструкция по применению: добавлять в новое моторное масло при каждой замене. 50мл присадки достаточно для обработки от 4 до 5л масла;На сегодняшний день на рынке практически отсутствуют графеновые (графитовые) масла, а те которые есть, имеют высокую стоимость и в России не выпускаются.При добавлении присадки «Нанокарбон» в моторное масло водитель получает качественное графеновое масло, стоимость которого в несколько раз ниже рыночного, и которое по своим основным характеристикам не уступает даже дорогим брендовым синтетическим маслам.  Эффективность Нанокарбона при этом выше по сравнению с конкурентами за счет добавления в него фуллеренов, которые как известно тоже уменьшают трение и препятствуют износу.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
