<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/154802808/">
  <title>Триботехнический состав &quot;ArmActiv auto Hydro&quot;, для защиты гидроусилителя автомобиля от износа, 50мл</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>780 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Триботехническая композиция предназначена для обработки гидроусилителя руля автомобилей для защиты от износа, снижения трения и оптимизации процессов работы.Емкость 50 мл.Смешивается с любыми типами гидравлических масел.Состав: базовое масло, углеродные наночастицы.Обеспечивает надежную защиту от износа по технологии углеродного наноармирования.В процессе трибополимеризации на трущихся поверхностях образуется покрытие в виде пространственной трибополимерной сетки, связанной с основой единой структурой. Это покрытие обладает высокой износостойкостью и низким коэффициентом трения, компенсирует износ поверхностей деталей, снижает их шероховатость и в то же время, будучи пространственной полимерной сеткой, удерживает в своих ячейках масло, обеспечивая таким образом и малоизносный режим трения, и малый коэффициент трения. Что в совокупности обеспечивает значительное увеличение срока службы.Свойства:противозадирные (предотвращает заедание и задир трущихся поверхностей при высоких нагрузках)антифрикционные (снижает потери на трение)противоизносные (значительно снижает износ пар трения)Эффект:увеличение ресурса деталей гидроусилителя до 5 раз за счет образование трибополимерного слоя на поверхности пар трения (наноуглеродное армирование)оптимизация зазоровудержание масла на поверхности деталейвосстановление давление в гидросистеме до номинального уровнявосстанавливает герметичность сальниковых уплотненийснижает температуру маслаувеличивает срок службы маслаНе является присадкой в масла. Масло служит только как «транспортная система» для доставки композиции к узлам трения. Не изменяет вязкость масел, химически нейтрален к ним, смешивается со всеми типами трансмиссионных масел.Не оказывает отрицательного влияние на резинотехнические изделия.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
