<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/prisadka-v-benzin-amsoil-p-i-performance-improver-gasoline-additive-0-355l-160655187/">
  <title>Присадка в бензин AMSOIL P.I. Performance Improver Gasoline Additive (0,355л)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>1 687 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Присадка-улучшитель для бензиновых двигателей AMSOIL P.i. Performance Improver Gasoline Additive. Средство предназначено для бензиновых двигателей как с непосредственным впрыском топлива (НВТ), так и с распределенным впрыском топлива. За счет снижения образования отложений в топливных форсунках, впускных клапанах и камере сгорания повысило экономию топлива на 100% испытанных автомобилей.AMSOIL P.i. одна из самых мощных присадок в бензин. В качестве концентрированного очищающего средства эффективно очищает от отложений, нагара, засорения топливных инжекторов, клапанов и камеры сгорания. AMSOIL P.i. помогает поддерживать максимальную мощность двигателя, увеличить экономию топлива, повысить приемистость в новых двигателях с небольшим пробегом. В двигателях с уже имеющимися отложениями тестирование показывает, что уже после первого применения, AMSOIL P.i.обеспечивает:• экономия топлива в среднем составляет от 2,3% до 5,7%• Сокращение вредных выбросов- углеводороды (HC) до 15%- монооксид углерода (СО) до 26%- оксиды азота (NOx) до 17%• Улучшенная текучесть инжектора GDI до 99,1%• Восстановленная мощность и производительность• Снижение потребности в дорогостоящем высокооктановом топливе• Снижение шума, стука и преждевременного воспламенения смеси в цилиндре LSPI• Лучшая управляемость• Более плавная работаМаксимальная экономия топливаAMSOIL P.i. увеличивает экономию топлива за счет растворения и удаления отложений из топливной системы и других загрязняющих веществ, улучшая мощность и общую производительность.РекомендацииНа 20 галлонов топлива достаточно одного флакона P.i. Для топливного бака емкостью более 40 галлонов необходимо использовать 2 флакона P.i. Использовать более двух флаконов не рекомендуется. Проходите сервисное обслуживание каждые 4,000 миль (или 100 моточасов для судовых, стационарных и тяжелонагруженных двигателей). P.i. помогает пройти тесты на эмиссию выхлопных газов, добавив в топливный бак один флакон перед тестированием. Безопасен для использования с катализаторами, кислородными датчиками, кислородсодержащим газом и 10-процентной смесью этанола. Не рекомендуется для двухтактных двигателей.Внимание: Воспламеняемо. Вредно и опасно при проглатывании. Вредно при вдыхании. Может раздражать кожу и глаза. Читайте инструкцию на упаковке перед использованием.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
