<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/tribotehnicheskiy-sostav-armactiv-moto-2-dlya-zashchity-dvigateley-mototehniki-ot-iznosa-50ml-174143122/">
  <title>Триботехнический состав ArmActiv Moto 2, для защиты двигателей мототехники от износа, 50мл</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>780 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Триботехническая композиция предназначена для обработки любых видов 2-х тактных двигателей мототехники для защиты от износа, снижения трения и оптимизации процессов работы.Емкость 50 мл.Смешивается с любыми типами масел. Добавляется в масло перед смешиванием с топливом, либо в топливо. Состав: Минеральная базовое масло + углеродные наночастицы. Обеспечивает надежную защиту от износа по технологии углеродного наноармирования.Свойства:               - противозадирные (предотвращает заедание и задир трущихся поверхностей при высоких нагрузках)               - антифрикционные (снижает потери на трение)               - противоизносные (значительно снижает износ пар трения) Эффект:·         увеличение ресурса двигателя до 5 раз·         снижение расхода топлива до 10%·         полное отсутствие износа в момент "холодного запуска"·         значительное снижение вибраций и шумов·         снижение дымности·         оптимизация зазоров·         удаляет отложения на клапанах и в камере сгорания Не является присадкой в масла/топливо. Масло служит только как "транспортная система" для доставки композиции к узлам трения. Не изменяет вязкость масел, химически нейтрален к ним, смешивается со всеми типами масел. Применение:  Перед применением интенсивно встряхнуть флакон с композицией.Температура композиции при применении должна быть ок. + 20°С. 1. Заливать композицию в двигатель прогретый до рабочей температуры2. Заливать композицию в масло перед смешиванием с топливом или непосредственно в топливо.3. После заливки композиции в двигатель, начать движение/работу в штатном режиме, обеспечив пробег 15 - 25 км/1-2 моточаса.4. Дозировка композиции и рекомендации приведены в инструкции5. Строго следовать инструкции по применению. Внимание!1. Двигатель должен быть в исправном состоянии2. Не допускается заливка композиции в холодный двигатель. Упаковка:Флакон 50 мл. Крышка обеспечивает герметичность и контроль первого вскрытия.Условия хранения:-20°С - +70°ССрок годности: 5 лет с даты производства (указана на флаконе).  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
