<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/zashchitno-vosstanovitelnyy-sostav-dlya-dvigatelya-restart-3000-168181886/">
  <title>Защитно-восстановительный состав для двигателя  RESTART 3000</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>994 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Восстанавливает компрессию и снижает расход масла на угар, повышает мощность двигателя и защищает его от износа.Подходит для любых атмосферных двигателей внутреннего сгорания. Защитно-восстановительный состав «RESTART», (далее ЗВС) относится к классу «геомодификаторы трения». Такие препараты обычно называют - присадка для двигателя.Попадая с маслом на трущиеся поверхности ЗВС под воздействием температуры и давления ЗВС формирует на них защитно-восстановительное покрытие из нанокерамики (органо-металло-керамики), имеющее высокую прочность (690-710НV) и низкий коэффициент трения (до 0,003). Толщина образовавшегося покрытия неодинакова и зависит от нагрузки в конкретной точке. В местах, где более высокая нагрузка, а значит и больший износ, толщина защитного покрытия будет больше. Покрытие надежно защищает трущиеся поверхности от всех видов износа (трение, химический или водородный износ и т.д.). Покрытие надёжно удерживает масляную плёнку, улучшая условия смазывания трущихся поверхностей . Эффект от применения:• Многократное продление моторесурса двигателя• Повышение мощности и приемистости двигателя• Снижение шумности работы• Снижение расхода топлива на 5-15%• Облегчение запуска двигателя в холода• Повышение живучести двигателя при потере масла и охлаждающей жидкости• Снижение токсичности выхлопных газов (СО, СН)• Продление срока эксплуатации масла в 1,5-3 разаРекомендации по применению Упаковки ЗВС «RESTART 3000» объемом 200 мл достаточно для обработки двигателя с рабочим объёмом до 3000 см3 с малым и средним износом (пробег до 120 тыс. км.), либо для обработки двигателя с объёмом до 2000 см3 со значительным износом (пробег более 200 тыс.км.). Упаковка ЗВС «RESTART 3000» содержит две емкости по 100 мл. Содержимое емкостей одинаково. Емкости применяются поочерёдно: сначала состав из одной емкости заливается в маслозаливную горловину двигателя, а через 500-600 км пробега автомобиля , аналогично применяется вторая емкость. Первая обработка двигателя считается основной, так как создает защитно-восстановительное покрытие необходимой для защиты от износа толщины. Все последующие обработки предназначены для поддержания постоянной толщины созданного защитного покрытия. Созданное защитно-восстановительное покрытие будет изнашиваться 30-50 тыс. км. (при правильном подборе количества препарата для обработки). Для многократного увеличения моторесурса, и поддержания рабочих параметров двигателя на одном уровне, рекомендуется регулярно проводить поддерживающие обработки. Для этого для двигателей с рабочим объемом до 3,0 л при каждой последующей смене масла рекомендуется применять по 1 упаковке ЗВС «RESTART» - 75 мл.. Для двигателей объемом 3,2 -5,0 л в качестве поддерживающих обработок применяйте по 1 упаковке ЗВС «RESTART» - 125 мл . Это позволит полностью прекратить все процессы в результате которых происходит износ трущихся деталей, и получить непрерывный цикл «износ-восстановление». То есть, как только сформировавшееся на деталях защитно-восстановительное покрытие начинает изнашиваться, оно тут же восстанавливается находящимися в масле компонентами из новой порции ЗВС, создавая эффект практической безызносности и поддерживая двигатель в отличном состоянии. Данный препарат применим для обработки любого двигателя внутреннего сгорания. Инструкция по применению ЗВС «RESTART 3000» для двигателя:1. Прогреть двигатель до рабочей температуры и заглушить.2. Тщательно перемешать содержимое одного флакона встряхиванием и вылить его в маслозаливную горловину двигателя.3. Запустить двигатель и дать ему проработать на холостых оборотах в течении 5-8 минут с периодическими прогазовками (до 1800-2000 об/мин.).4. Приступить к обычной эксплуатации автомобиля. Проехать не менее 10 км до постановки на длительную стоянку. Двигатель готов к дальнейшей эксплуатации.5. Примерно через 500 км пробега автомобиля повторить пункты 1- 4 со вторым флаконом  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
