<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/161420304/">
  <title>Защитно-восстановительный комплекс Реагент-3000 для механической трансмиссии, 50 мл от ООО Руслана-ЕС (г Новосибирск)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>530 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Эффективность применения:Защита и восстановление поверхности трения изношенных деталей и предохранение новых от механического и химического износа («Know-How»).Создание максимально низкого коэффициента трения (0,007 – 0,003).Оптимизация технологических зазоров сопрягающихся деталей (устранение шумов в механизмах и улучшение их эксплуатации).Снижение расхода топлива до 7 %.Увеличение срока службы трансмиссионных узлов.Увеличение срока эксплуатации масла в 2 – 3 раза.Применяется для МКПП, раздаточной коробки, редуктора моста с заливным объёмом масла 1,5 л и увеличивает срок службы на 250 000 – 350 000 км.Рекомендации по применению1. Сменить старое масло в трансмиссионном узле на новое.2. Взболтать и залить ёмкость в трансмиссионный узел с помощью шприца (в комплекте).3. Проехать на автомобиле 2 – 4 км или приступить к его эксплуатации.Вскрытую ёмкость использовать в течение 10 дней.Не применять для АКПП!!!Для трансмиссионных узлов с большими заливными объёмами применять ЗВК «Реагент 3000» согласно кратности — одна упаковка на 1,5 л масла.Для трансмиссионных узлов с повышенным износом и шумами рекомендуется обрабатывать дополнительно 2 – 3 раза через 1000 –2000 км до получения приемлемых результатов, соблюдая инструкцию. Не рекомендуется применять ЗВК «Реагент 3000» в трансмиссионных узлах при течи масла, так как состав не обладает моментальным эффектом. При сильном износе и шумах ЗВК «Реагент 3000» может не дать должных результатов. Эффект от применения наступает через 200 – 2000 км и сохраняется при условии правильной эксплуатации автомобиля и исправного состояния обрабатываемых трансмиссионных узлов.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
