<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/promyvka-dlya-akpp-restart-168767219/">
  <title>Промывка для АКПП RESTART</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>465 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Промывка для АКПП RESTARTПомогает устранить толчки при переключении передач и восстановить работу клапанных механизмов АКПП. Промывка для АКПП «RESTART» предназначена для качественной промывки гидравлической системы АКПП от загрязнений, накаливающихся в процессе эксплуатации. Состав рекомендуется применять для гидравлических автоматических коробок переключения передач перед заменой масла (гидравлической жидкости) . Состав совместим с любым типом гидравлических масел, безопасен для любых материалов, применяемых в АКПП. Данная упаковка объемом 350 мл рассчитана на промывку одной автоматической КПП с объёмом масла от 6 до 8 л. При ином объеме масла в АКПП промывку рекомендуется применять из расчета 5% от объёма масла.ПРИМЕНЕНИЕ ПРОМЫВКИ СПОСОБСТВУЕТ:• Восстановлению давления в гидравлической системе АКПП• Устранению рывков при переключении передач• Продлению срока службы гидравлического масла• Увеличению ресурса АКППДля устранения толчков при переключении передач после применения промывки АКПП и замены масла примените защитно-восстановительный состав для АКПП. ПРОМЫВКУ ДЛЯ АКПП «RESTART» РЕКОМЕНДУЕТСЯ ПРИМЕНЯТЬ ПРИ КАЖДОЙ ЗАМЕНЕ МАСЛА В АКППСостав совместим с любым типом гидравлических масел, безопасен для любых материалов, применяемых в АКПП.ИНСТРУКЦИЯ ПО ПРИМЕНЕНИЮ:• Прогреть АКПП проехав на автомобиле не менее 5 км.• Вытащив масляный щуп проверить уровень масла в АКПП. Если уровень масла максимальный, то с помощью шприца с трубкой откачать 350 мл из АКПП.• Залить Промывку в АКПП через отверстие для щупа с помощью шприца с трубкой (вытащите из шприца поршень и используйте его как воронку)• Проехать на автомобиле 30 – 60 минут.• Заменить масло в АКПП и масляный фильтр. При замене масла желательно снять поддон АКПП и очистить его от осевших на нем загрязнений , так как большинство АКПП имеют в поддоне магнит, к которому притягиваются продукты износа металла, которые не вымываются из поддона при замене масла.• В случае если замена масла производится частично (не аппаратная замена), то через 150-200 км после такой замены рекомендуется проверить цвет масла в АКПП. Если масло потемнело, то нужно еще раз провести частичную замену. Если цвет масла за это время не изменился, то продолжайте эксплуатацию АКПП с данным маслом.• Для защиты от износа механизмов АКПП и улучшения её работы рекомендуется в свежее масло добавить защитно-восстановительный состав «RESTART» для АКПП.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
