<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/161420392/">
  <title>Защитно-восстановительный комплекс Реагент-3000 Драйв, 2х50 мл от ООО Руслана-ЕС (г. Новосибирск)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>870 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Состав предназначен для любых ДВС, новых и с эксплуатационным износом, работающих на бензине, ДТ и газе, с рабочим V до 2,5 L и объёмом масла до 5 л. Эффективность воздействия рассчитана на 50000 км.Результаты обработки:восстановление изношенных и защита новых деталей от механического и химического износа («Know-How»);снижение коэффициента трения до 0,007– 0,003;сптимизация зазоров деталей двигателя, выравнивание компрессии, стабилизация давления масла и работы турбонаддува;снижение расхода топлива и увеличение мощности ДВС до 25 %;сокращение обкаточного режима и увеличение срока службы двигателя;максимальное снижение концентрации СО и СН в выхлопных газах;восстановление эластичности РТИ и очищение двигателя от шлаков;увеличение срока эксплуатации масла в 2 – 3 раза;предотвращение износа от «холодного пуска» и облегчение запуска двигателя в зимний период.Предназначен для любых двигателей внутреннего сгорания, работающих на бензине, дизельном топливе и газе, с рабочим V до 2,5 L и объёмом масла до 5 л. Применим для ДВС новых и с эксплуатационным износом и совместим со всеми типами моторных масел. Эффективность воздействия рассчитана на 50000 км.Рекомендации по применению1. Сменить в двигателе старое масло на новое и заменить масляный фильтр. Для лучшего результата, перед заменой масла, рекомендуется использовать ЗВК «Реагент 3000» «Промывка масляной системы».2. Прогреть двигатель и заглушить.3. Взболтать ёмкость №1 и залить в маслозаливную горловину картера двигателя.4. Запустить двигатель и вывести его на средние обороты (1500 – 2000) на 10 минут (или проехать не менее 5 км).5. После пробега автомобиля в 500 – 800 км залить ёмкость №2, аналогично повторив п. 2, 3, 4.Для двигателей с рабочим V более 2,5 L, или с повышенным износом, а также для ускорения обкаточного режима и для быстрого эффекта, применять ЗВК «Реагент 3000» «Драйв» по специальным схемам обработки, описанным в подробной инструкции, которая находится внутри упаковки.Вскрытые ёмкости использовать в течение 10 дней. Внимание!!! Обработку производить строго по инструкции!Для ДВС с никосиловым покрытием применение может не дать положительных результатов из-за критических особенностей этого .Эффект от применения ЗВК «Реагент 3000» «Драйв» наступает через 200 –1000 км и сохраняется, при условии правильной эксплуатации автомобиля и исправного состояния обрабатываемого ДВС, на протяжении заявленного срока.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
