<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/mnogofunktsionalnaya-prisadka-dlya-dizelnogo-topliva-armactiv-mda-mda-2-h-50ml-173344800/">
  <title>Многофункциональная присадка для дизельного топлива ArmActiv MDA (МДА), 2 х 50мл</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>360 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Многофункциональная присадка для дизельного топлива ArmActiv MDA (Multifunctionи Diesel Additive) предназначена для улучшения качества топлива, очистки и продлении ресурса топливной аппаратуры. Эффект:• Удаляет отложения и предотвращает деградацию топлива.• Повышает цетановое число топлива до 7 ед.• Очищает форсунки. • Смазывает топливную аппаратуру. Эффективна для всех видов дизельного топлива, включая дизельное топливо со сверхнизким содержанием серы (ULSD), биодизели и биодизельные смеси.Многофункциональная присадка для дизельного топлива ArmActiv MDA позволяет поддерживать топливную аппаратуру в исправном состоянии, помогает экономить топливо, снижает вредные выбросы.Важная особенность ArmActiv MDA это способность защиты топливной аппаратуры и двигателя от использования топлива сомнительного качества, за счет увеличения цетанового числа топлива и повышении смазывающей способности топлива. Присадка для дизельного топлива ArmActiv MDA специально разработана для постоянного применения.Она безопасна для топливных фильтров, в том числе внутри форсунок. ArmActiv MDA не влияет на температурные свойства дизельного топлива, не снижает эффективность антигелевых присадок. Рецептура топливной присадки ArmActiv MDA является собственностью компании IGB (США).Присадка произведена в РФ из компонентов производства США. Дозировка:Регулярное применение:50 мл ArmActiv MDA на 50 - 60 л. топлива (ориентировочно 1 мл. присадки на 1 литр топлива).Возможное увеличение цетанового числа на 3 ед. При заправке топливом сомнительного качества:100 мл. ArmActiv MDA на 50 - 60 л. топливаВозможное увеличение цетанового числа на 7 ед. Применение: ArmActiv MDA заливать в топливный бак перед заправкой топливом. Это необходимо для более тщательного перемешивания присадки с топливом. Срок годности 2 года.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
