<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160655189/">
  <title>Присадка в дизельную топливную систему AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow (0,473л)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>560 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Diesel Injector Clean + Cold FlowПрисадка (очиститель+антигель) в дизельнуютопливную системуAMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow (DFC) cсочетает в себепревосходные свойства очистителя инжекторов дизельных двигателейAMSOIL Diesel Injector Clean и антизастывателя дизельного топлива AMSOILDiesel Cold Flow в одном флаконе. Продукт предназначен для всех типовдизельных двигателей, в том числе для двигателей высокого давленияcommon-rail. В отличие от топливных присадок «все-в-одном», которыемогут пожертвовать производительностью в определенных областях радиудобства применения, AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow не жертвуетничем; он предназначен для всех дизельных двигателей, которые требуютмаксимальных результатов.Восстанавливает приемистость двигателя и улучшает экономию топлива Отложения на топливных инжекторах ухудшают распыление топлива, его полное сгорание,образуются избыточные выбросы и дым. Топливные системы высокого давления common-railстановятся обычным явлением, поскольку производители автомобилей пытаются увеличитьмощность двигателя, соблюдая при этом стандарты по эмиссии выхлопных газов. В системахвысокого давления давление common-rail, давление впрыска около 30,000 psi распыляеттопливо в мелкий туман для более эффективного сгорания, что приводит к увеличениюмощности и экономии топлива при одновременном снижении выбросов. Для поддержания этихвысоких давлений, узлы инжекторов хорошо спроектированы с зазорами толщиной до 1-3 мкм(человеческий волос это обычно ок. 70-100 микрон). Даже минимальные внутренние отложенияна дизельных инжекторах или других компонентах могут привести к залипанию и даже кзаклиниванию, снижению мощности, уменьшению топливной экономичности и снижениюработоспособности. Традиционный состав добавок не предназначен для устранения этихтрудноизвлекаемых отложений.AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow отличается современной рецептурой, отораяобеспечивает стабильное очищение внутренних отложений дизельных инжекторов, оттрадиционных углеродистых отложений, восстановления приемистость и работоспособностьдвигателя как нового, а также улучшая экономию топлива до 4,5 процента. При регулярномиспользовании AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow улучшается производительность,сохраняется чистота форсунок.Смазывает топливный насос и инжекторыДизельное топливо с ультра-низким содержанием серы (ULSD) значительно снижаетсмазывающую способность, что является критичным для контроля износа топливных насосов иинжекторов. AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow сохраняет смазывающую способностьтопливного насоса и инжекторов, увеличивая срок службы, экономя время и деньги наэксплуатационных расходах.Помогает предотвратить гелеобразованиеПо мере того, как температура падает, парафины, естественно находящиеся в дизельномтопливе, начинают кристаллизоваться. Температуру, при которой топливо мутнее и теряетпрозрачность вследствие выделения капелек воды и кристаллов парафина, называюттемпературой помутнения. Возникает опасность забивки топливных фильтров кристалламипарафиновых углеводородов, происходит топливное голодание двигателя, что предотвращаетего запуск. Низкокачественное топливо загустевает уже при температуре 40ºF (4ºC),температура помутнения большинства топлив составляет 32ºF (0ºC). Самая высокаятемпература, при которой топливо не протекает через фильтрующую установку в течениеопределённого времени называют предельной температурой фильтруемости (на холодномфильтре) (CFPP). AMSOIL Diesel Injector Clean + Cold Flow понижает CFPP до 20ºF (15ºC) вULSD.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
