<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/155047882/">
  <title>Присадка Супротек Апрохим к дизельному топливу, многофункциональная очищающая &quot;SDA (СДА)&quot;</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>339 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Присадка «SDA» («СДА») предназначена для восстановления и поддержания рабочих характеристик дизельных топливных систем, включая системы Common Rail и «насос-форсунка». Присадка очищает, смазывает, защищает от коррозии форсунки и топливные насосы, поддерживая их исправность. Приводит цетановое число топлива к оптимальным значениям. Эффекты после примененияПрисадка для дизельного топлива «SDA» (расшифровывается как Suprotec Diesel Additive, произносится как «СДА») является средством постоянного применения и рекомендуется для добавления в топливо при каждой заправке автомобиля. Основная функция – очистка и предотвращение загрязнения топливной аппаратуры, продление ее ресурса. Состав присадки обеспечивает ряд действий в топливной аппаратуре:Очистка. Мягко действующие поверхностно-активные вещества в составе "SDA" постепенно и безопасно удаляют лаковые отложения в форсунках и топливных насосах высокого давления, предотвращают новые загрязнения. Это обеспечивает долговременный эффект поддержания рабочей пропускной способности топливных каналов внутри насосов и форсунок, обеспечения правильного прилегания механических деталей: насосных плунжеров, игл форсунок и других.Смазывание. Смазывающие компоненты присадки снижают износ в узлах трения топливной аппаратуры, что помогает поддерживать номинальное рабочее давление топлива в системе, продлевает срок работы агрегатов в пределах заводских характеристик.Защита от коррозии. Ингибитор коррозии блокирует доступ молекул воды, содержащихся в топливе, и конденсата к металлическим поверхностям деталей, что защищает топливную аппаратуру от коррозии и износа.Восстановление изношенных поверхностей. Присадка для дизельного топлива СДА использует триботехнологию «Супротек», которая восстанавливает поверхности трения в топливной аппаратуре (на плунжерах, иглах форсунок, клапанах), что обеспечивает правильную работу агрегатов.Корректировка цетанового числа.В комплексе осуществляемые присадкой воздействия улучшают качество распыла топлива, формирование правильного топливного факела. Это приводит к следующим эффектам: экономия топлива; поддержание мощности и приемистости двигателя; облегчение запуска двигателя, особенно при минусовых температурах окружающей среды. продление срока службы топливной аппаратуры, в том числе снижение вероятности выхода из строя двигателя в результате нарушения герметичности узла игла-сопло топливных форсунок и накоплении топлива в цилиндрах в течение долгого простоя автомобиля; продление срока службы турбокомпрессоров (качественное сгорание топлива обеспечивает попадание меньшего количества сажи и других загрязнений в турбину); продление срока службы экологической системы двигателя, в частности сажевых фильтров.; снижение дымности отработавших газов и содержания в них вредных примесей;Очищающая присадка для дизеля «SDA» специально сбалансирована для постоянного применения. Она безопасна для топливных фильтров, в том числе внутри форсунок, поскольку удаляет загрязнения постепенно.«SDA» не изменяет температурных свойств дизельного топлива, не снижает эффективность антигелевых присадок.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
