<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/161420391/">
  <title>Защитно-восстановительный комплекс Реагент-3000 Драйв-ПЛЮС, 3х50 мл от ООО Руслана-ЕС (г Новосибирск)</title>
  <category href="/category/prisadki-8518/">Присадки</category>
  <price>1 290 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Состав предназначен для любых ДВС, работающих на бензине, ДТ и газе, с рабочим V до 2,2 L и объёмом масла до 4 л и применим для ДВС новых и с эксплуатационным износом. Эффективность воздействия рассчитана на 150000 км.Результаты обработки:Восстановление изношенных и защита новых деталей от механического и химического износа («Know-How»).Снижение коэффициента трения до 0,007– 0,003.Оптимизация зазоров деталей двигателя, выравнивание компрессии, стабилизация давления масла и работы турбонаддува.Снижение расхода топлива и увеличение мощности ДВС до 25 %.Сокращение обкаточного режима и увеличение срока службы двигателя.Максимальное снижение концентрации СО и СН в выхлопных газах.Восстановление эластичности РТИ и очищение двигателя от шлаков.Увеличение срока эксплуатации масла в 2 – 3 раза.Предотвращение износа от «холодного пуска» и облегчение запуска двигателя в зимний период.Предназначен для любых двигателей внутреннего сгорания, работающих на бензине, дизельном топливе и газе, с рабочим V до 2,2 L и объёмом масла до 4 л. ЗВК «Реагент 3000» «Драйв-ПЛЮС» применим для ДВС новых и с эксплуатационным износом и совместим со всеми типами моторных масел. Применение увеличивает срок эксплуатации до 150 000 км.Рекомендации по применению1. Взболтать и залить ёмкость № 1 в прогретый двигатель в старое масло и проехать 200 – 300 км.2. Сменить масло, промыв двигатель по мере необходимости, и заменить масляный фильтр.3. Прогреть двигатель и заглушить.4. Взболтать ёмкость № 2 и залить в маслозаливную горловину картера двигателя.5. Запустить двигатель и вывести его на средние обороты (1500 –2000) на 10 минут (или проехать не менее 5 км).6. После пробега автомобиля в 500 – 800 км залить ёмкость № 3, аналогично повторив п. 3, 4, 5.Для двигателей с рабочим V менее 1,5 L, или с повышенным износом, а также для ускорения обкаточного режима и для быстрого эффекта, применять продукцию по специальным схемам обработки, описанным в подробной инструкции, которая находится внутри упаковки.Вскрытые ёмкости использовать в течение 10 дней. Внимание!!! Обработку производить строго по инструкции!Для ДВС с никосиловым покрытием применение может не дать положительных результатов из-за критических особенностей этого покрытия. Эффект от применения ЗВК «Реагент 3000» «Драйв-ПЛЮС» наступает через 200 –1000 км и сохраняется, при условии правильной эксплуатации автомобиля и исправного состояния обрабатываемого ДВС, на протяжении заявленного срока.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
