<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/mask-molibdenovaya-antikorroziynaya-smazka-klyuch-zhidkiy-klyuch-160750680/">
  <title>МАСК - Молибденовая Антикоррозийная Смазка-Ключ (жидкий ключ)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>252 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  МАСК – Молибденовая Антикоррозийная Смазка-Ключ предназначена для смазывания резьбовых соединений как при демонтаже, так и при сборе конструкций. Многокомпонентный состав смазки обеспечивает высокую проникающую способность в прикипевшие и заржавевшие соединения, заметно облегчает страгивание деталей. При сборе надежно и на длительный срок предотвращает закисание и образование ржавчины, улучшает скольжение за счет молибденового покрытия.Товар обладает следующими выявленными эффектами:Облегчает демонтаж резьбовых соединений. Быстро проникает в заржавевшие, прикипевшие, заклинившие, примерзшие соединения деталей, удаляет ржавчину, покрывает металлическую основу молибденовой пленкой. В течение нескольких минут это существенно снижает усилие, требуемое для страгивания деталей и дальнейшего демонтажа.Размораживает замки. Быстро проникает в оксиленные механизмы замков, петель и других механизмов, вытесняет влагу, облегчает движение деталей, выполняя функции «жидкого ключа».Облегчает сборку. Молибденовая пленка существенно облегчает скольжение резьбовых поверхностей, поэтому предварительно смазанные детали легче устанавливаются и затягиваются при сборке агрегатов.Защищает детали. Многокомпонентная смазочная пленка надежно защищает резьбовые соединения от образования ржавчины и закисания при эксплуатации механизма. Облегчает последующий демонтаж в будущем.Консервирует. Защитная смазочная пленка предотвращает образование коррозии на деталях при долгом хранении.Обладает универсальным действием. Смазка может применяться для автомобильных деталей и соединений, для обслуживания станков и агрегатов, для смазывания петель дверей, резьбовых соединений, шарниров, шестерен, цепей, слабонагруженных подшипников, замков, задвижек, тяг, автомобильных антенн и других подвижных механизмов. Может применяться в быту.Безопасна для резины и пластмассы и лако-красочного покрытия. Смазка не содержит силикона или хлорированных углеводородов.]]>  </text>
</doc>
