<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168020665/">
  <title>Смазка Nanoprotech д/скутера 210 мл</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>423 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Уникальные влагозащитные, антикоррозийные, изоляционные, смазывающие и проникающие свойства «NANOPROTECH» подтверждены техническими актами, лабораторными тестами и испытаниями. Свойства: Смазывает, защищает от коррозии и влаги.  Устраняет скрипы на длительный срок.  Освобождает заржавевшие и заклинившие детали.  Предотвращает замерзание подвижных механизмов при температуре до -45°С.  Не оказывает вредного воздействия и не разрушает металлы, пластмассы, резину, стекло, лаки, краски, керамику, электрические двигатели.  Не растворяется в воде.  Не образует эмульсию.  Не содержит каучуков, силикона, акрила, тефлона, ароматических компонентов.  Безопасно для здоровья людей и окружающей среды.  Срок действия защиты: от 1 года до 3 лет. Применение Защита металлических деталей, узлов и механизмов от воздействия сырости, повышенной влажности, водяного конденсата, брызг, дождя.  Восстановление работоспособности узлов, механизмов и устройств, уже пострадавших от воздействия влаги.  Предотвращение поломок, выхода из строя металлических деталей, узлов и механизмов.  Многократное продление срока эксплуатации металлических деталей, узлов и оборудования.  Смазка узлов трения: цепи, системы переключения передач: передняя, задняя, тормозные тросы, резьбовые соединения.  Предотвращает разрушение пыльников, резинок , уплотнителей. Делает их более эластичными даже при перепаде температур от -45 до +160°С. Продлевает срок службы многократно Гарантирует высокую степень защиты от коррозии (особенно от воздействия реагентов и соли)  продолжительного действия, длительный эффект защиты от влаги, очищающее и смазывающее действие, высокое сцепление с поверхностью для металлов и сплавов, металлических изделий Упаковка: аэрозольный баллон. Объем: 210мл. Применение: распыление на обрабатываемую поверхность. Расход: 50мл/м2. Срок действия защиты: 1 год с момента нанесения. Срок хранения: 5 лет с даты изготовления. Разработка и производство: Россия.]]>  </text>
</doc>
