<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168020767/">
  <title>Смазка Supersintez INDUSTRY д/защиты от коррозии, 210 мл</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>489 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ предназначена для металлических поверхностей, предотвращает и останавливает негативное воздействие коррозийных процессов. Имеет высокую адгезию и проникающую способность, удаляет влагу и загрязнения, формирует на поверхности защитное покрытие, которое предотвращает ржавчину.. . Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ – это многофункциональное покрытие, обеспечивающее многоуровневую степень защиты от ржавчины.. . Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ INDUSTRY предназначена для металлических поверхностей. Предотвращает и останавливает негативное воздействие коррозийных процессов. Имеет высокую адгезию и проникающую способность, удаляет влагу и загрязнения. Формирует на поверхности защитное покрытие, которое предотвращает ржавчину. Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ INDUSTRY – это многофункциональное покрытие, обеспечивающее многоуровневую степень защиты от коррозии.. . Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ INDUSTRY экономит время, деньги и предотвращает ущерб. Применение: Перед применением баллон необходимо встряхнуть. Нанести смазку SUPERSINTEZ на поверхность с расстояния 10-20 см. При необходимости излишки средства удалить салфеткой. .  . Температура применения: от -30 °С до +30 °С. Не наносить на горячую поверхность. Температурный диапазон работы защитного покрытия от -80 °С до +160 °С. Меры безопасности: Огнеопасно, баллон под давлением! Не допускать механических повреждений упаковки, а также не допускать попадания прямых солнечных лучей. Не допускать нагрева баллона выше +50 °С. Не наносить средство вблизи приборов, находящихся под напряжением, и открытого огня. Не наносить средство на горячие поверхности. Хранить в недоступном для детей месте. Не вскрывать и не сжигать даже после полного использования. Использовать в хорошо проветриваемых помещениях или на открытом воздухе. В случае попадания в глаза и на кожу промыть водой с мылом, при необходимости обратиться к врачу. Утилизировать как бытовые отходы. Не разрушает озоновый слой! Использовать строго по назначению! Состав: минеральное масло высокой степени очистки, антикоррозийные добавки, деароматизированные углеводороды, антиоксиданты, наноразмерные частицы, газ вытеснитель пропан-бутан. Смазка для защиты от коррозии SUPERSINTEZ INDUSTRY произведена в России на основе передовых технологий в области смазок и защитных покрытий.]]>  </text>
</doc>
