<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/smazka-molibdenovaya-starkraft-fornax-moly-172389952/">
  <title>Смазка молибденовая STARKRAFT FORNAX Moly </title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>582 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: Соответствует и превосходит требования: NGLI:2 NLGI: GC-LB DIN 51502: KFP2P-30 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT FORNAX Moly универсальная инновационная водостойкая смазка последнего поколения со сверхвысоким сроком эксплуатации и температурой каплепадения >290С. Изготовлена на основе рафинированных базовых масел глубокой очистки и комплекса сульфоната кальция (Calcium Sulfonate Complex), с высоким содержанием дисульфида молибдена (MoS2) и применением эффективного пакета присадок. STARKRAFT FORNAX Moly позволяет в несколько раз увеличить сервисные интервалы обслуживания по сравнению со смазками на основе литиевых (Li) и литий комплексных (Li Complex) загустителях. Обладает высочайшей стойкостью к структурному, термическому и окислительному разрушению при работе в области высоких температур и критичных нагрузок. Смазка превосходно защищает агрегаты от коррозии в условиях работы при высокой влажности и обводненной среды даже в условиях интенсивного воздействия морской воды. Прекрасные эксплуатационные характеристики позволяют значительно снизить затраты на обслуживание и ремонт, особенно в сложных условиях эксплуатации. STARKRAFT FORNAX Moly специально разработана для самых суровых условий эксплуатации высоконагруженных узлов и агрегатов автомобильного транспорта и индустриального оборудования. Особенно рекомендуется к применению в антифрикционных подшипниках, в тяжелонагруженных подшипниках качения, редукторах и подшипниках скольжения, работающих при критических механических нагрузках и при низких температурах, в компонентах шасси, внедорожной, горнодобывающей и лесозаготовительной техники, асфальтоукладчиков, фрезерных машин и прочей техники, эксплуатируемой в тяжелых условиях. ПРЕИМУЩЕСТВА:  Превосходная адгезия создает сверхпрочную, устойчивую защитную пленку на рабочих поверхностях.  Препятствует контакту трущихся поверхностей и предотвращает сухое трение.  Обеспечивает заполнение микронеровностей и разрывов поверхностей.  Отличные уплотнительные свойства.  Высочайшие противоизносные и противозадирные свойства.  Прекрасная водостойкость и сопротивляемость вымыванию водой, в том числе морской.  Гарантирует надежную защиту от коррозии.  Хорошо защищает от попадания пыли и внешних загрязнений.  Сохраняет свои свойства при воздействии высоких температур и нагрузок.  Позволяет увеличить межсервисные интервалы и снизить затраты на ремонт и техническое обслуживание.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
