<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167610121/">
  <title>SUPER LUBE - Многофункциональное универсальное средство</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>480 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Многофункциональное универсальное средство.Многоцелевой, семнадцатикомпонентный состав универсального применения. Обладает высокой проникающей способностью в резьбовые соединения, устраняя затруднения, связанные с их откручиванием. Создаёт равномерную тончайшую и эластичную антифрикционную плёнку с эффектом разрыхления скреплённых ржавых поверхностей. Устраняет проскальзывание приводного ручейкового ремня, что избавляет от неприятного свистящего звука при запуске или работе ДВС. Моментально разделяет заржавевшие и заклинившие детали. Вытесняет влагу и защищает от коррозии любые поверхности открытых металлов и электрических соединений. Избавляет места повышенного трения от нежелательных скрипов на длительный срок (дверные петли, шарниры, ременные приводы, пластик, сайлентблоки). Данный продукт способен заменить все смазочные материалы и очистители, используемые в любой отрасли. Удерживается на поверхности и сохраняет все смазочные и защитные свойства при температурном диапазоне от -60 °С до + 250 °С. Содержит усилитель смазочных свойств PTFE (политетрафторэтилен) и MOS-2 (молибден). Время стабилизации смазки на поверхности 20 минут. 100% диэлектрик, не притягивает грязь и пыль.Области примененияДанную смазку можно использовать для станков, валов, петель, шарниров, гибких тяг, направляющих планок, цепей, пружин, замков, наружных антенн автомобилей, тросов, контактов и электроклемм. Применяется как монтажная паста, смазывающий и развинчивающий спрей, растворитель ржавчины и грязи, защита против окисления поверхностей, смазывающее и скользящее средство, заменитель силиконовой смазки, а также в качестве белой и литиевой пасты.Рекомендации по применениюМоторы и агрегаты на любых транспортных средствах: автомобилях, лодках, мотоциклах и т.д.]]>  </text>
</doc>
