<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/smazka-amsoil-dominator-synthetic-racing-grease-0-397l-160288501/">
  <title>Смазка AMSOIL DOMINATOR Synthetic Racing Grease (0,397л)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>1 412 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Смазка для высоких скоростей/высоких температурAMSOIL DOMINATOR® Synthetic Racing Grease разработана длязащиты высокопроизводительных подшипников и компонентовшасси в гоночной техники, эксплуатируемой на снегу, в грязи, водеили треках. Обеспечивает превосходную защиту подшипников,работающих в условиях высокой скорости, высокой температуры ибольшой нагрузки.NLGI #2GC-LBЗащита от износаВ состав DOMINATOR Racing Grease входят противозадирные присадки,обеспечивающие превосходную защиту от износа в условиях высоконагруженныхгоночных режимах. Высокоэффективная противоизносная присадка помогаетобеспечить долгий срок службы компонентов.Снижение тренияЭффективно снижая трение, DOMINATOR Racing Grease не только предотвращаетизнос, но и увеличивает мощность за счет снижения расхода и эффективностииспользования топлива.Превосходные свойства снижения трения помогаютгоночным машинам работать с максимальной производительностью.Нагрузочная способностьХотя DOMINATOR Racing Grease специально разработан длявысокотемпературных / высокоскоростных режимов эксплуатации, он такжеобеспечивает превосходную защиту для низкоскоростных подшипников,гарантируя гоночным компонентам исключительную нагрузочную способность.Защита при любой температуреDOMINATOR Racing Grease разработана на основе синтетического базового маслас высоким индексом вязкости и высококачественного загустителя на основесульфоната кальция, который известен своей исключительной механическойстабильностью, высокой температурой каплепадения, высокой нагрузочнойспособностью, пониженным износом и превосходной устойчивостью к вымываниюводой и коррозии. Обеспечивает отличную низкотемпературную прокачиваемостьи консистенцию при высоких температурах для надежной защиты при любыхтемпературах.Устойчивость к окислению, коррозии и вымыванию водойDOMINATOR Racing Grease содержит сложный пакет ингибиторов окисления,помогающий предотвратить разрушение смазки и повреждение поверхностикомпонентов. Исключительная адгезионная способность (способность сцеплениясмазки с разнородными поверхностями) и когезионная способность (способностьсмазки не распадаться, "сцеплять молекулы внутри себя")помогают удерживатьсмазку в узлах смазывания, предотвращая попадание воды и загрязнений.Высококачественная смесь ингибиторов коррозии дополнительно защищает откоррозии.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
