<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168020766/">
  <title>Смазка Supersintez д/защиты от влаги электрооборудования водного транспорта, 210 мл</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>481 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Смазка для изоляции от влаги электрооборудования водного транспорта SUPERSINTEZ – инновационное средство, которое очищает от загрязнений, вытесняет влагу и образует на поверхности защитный слой. Средство предотвращает образование коррозии, окисления и улучшает электропроводимость элементов оборудования. Применяется для защиты электрического оборудования: клемм, переходников, контактов и другого оборудования. Увеличивает срок службы. Изоляция от влаги электрооборудования водного транспорта SUPERSINTEZ экономит время, деньги и предотвращает ущерб. Изоляция от влаги электрооборудования водного транспорта SUPERSINTEZ представляет собой многофункциональное покрытие, которое обеспечивает многоуровневую степень защиты. Преимущества: Очищает от грязи, жира, химических реагентов, поверхностной ржавчины и окисления. Защищает от влаги, коррозии и окисления на длительный срок.. Мгновенно и многократно повышает сопротивление изоляции.. Применение: Перед обработкой отключить электрооборудование от напряжения. Перед применением баллон необходимо встряхнуть. Нанести изоляцию от влаги электрооборудования SUPERSINTEZ на поверхность с расстояния 10-20 см. При необходимости излишки удалить салфеткой. После обработки подождать не менее 15 минут, только тогда допускается возобновление подачи напряжения. Температура применения: от -30 °С до +30 °С. Не наносить на горячую поверхность. Температурный диапазон работы защитного покрытия от -60 °С до  +160 °С. Меры безопасности: Огнеопасно, баллон под давлением! Не допускать механических повреждений упаковки, а также не допускать попадания прямых солнечных лучей. Не допускать нагрева баллона выше +50 °С. Не наносить средство вблизи приборов, находящихся под напряжением, и открытого огня. Не наносить средство на горячие поверхности. Хранить в недоступном для детей месте. Не вскрывать и не сжигать даже после полного использования. Использовать в хорошо проветриваемых помещениях или на открытом воздухе. В случае попадания в глаза и на кожу промыть водой с мылом, при необходимости обратиться к врачу. Утилизировать как бытовые отходы. Не наносить на горячие поверхности и поверхности, находящиеся под напряжением! Перед применением необходимо обесточить оборудование!. . Использовать строго по назначению! .  . Не разрушает озоновый слой! Состав: минеральное масло высокой степени очистки, антикоррозийные добавки, деароматизированные углеводороды, антиоксиданты, наноразмерные частицы, газ вытеснитель пропан-бутан. Изоляция от влаги электрооборудования водного транспорта SUPERSINTEZ произведена в России на основе передовых технологий в области смазок и защитных покрытий.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
