<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/smazka-starkraft-fornax-blue-172560048/">
  <title>Смазка STARKRAFT FORNAX Blue </title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>529 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: Соответствует и превосходит требования: NGLI:2 DIN 51502: KP2R-30 ISO 6743-9: L-XCDEB 2 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT FORNAX Blue высокотемпературная (t каплепадения >250С) водостойкая смазка нового поколения с увеличенным сроком эксплуатации, изготовленная на основе рафинированных базовых масел глубокой очистки и алюминиевого комплекса (Al-Complex), с применением эффективного инновационного пакета присадок. STARKRAFT FORNAX Blue обладает высочайшей стойкостью к структурному, термическому и окислительному разрушению при работе в области высоких температур и критичных нагрузок. Смазка превосходно защищает агрегаты от коррозии в условиях работы при высокой влажности и обводненной среды. Прекрасные эксплуатационные характеристики позволяют значительно снизить затраты на обслуживание и ремонт, особенно в сложных условиях эксплуатации. STARKRAFT FORNAX Blue специально разработана для высоконагруженных узлов и агрегатов автомобильного транспорта и индустриального оборудования. Особенно рекомендуется к применению в антифрикционных подшипниках, компонентах шасси, крестовинах карданов, шаровых соединениях и подшипниках ступиц автомобилей с дисковыми тормозами внедорожной, горнодобывающей и лесозаготовительной техники, асфальтоукладчиков, фрезерных машин и прочей техники, эксплуатируемой в тяжелых условиях. ПРЕИМУЩЕСТВА:  Превосходная адгезия создает надежную защитную пленку на рабочих поверхностях и препятствует контакту трущихся поверхностей и предотвращает сухое трение.  Высочайшие противоизносные и противозадирные свойства.  Прекрасная водостойкость и сопротивляемость вымыванию водой.  Гарантирует надежную защиту от коррозии.  Хорошо защищает от попадания пыли и внешних загрязнений.  Отличные уплотнительные свойства.  Сохраняет свои свойства при воздействии высоких температур и нагрузок.  Позволяет увеличить межсервисные интервалы и снизить затраты на ремонт и техническое обслуживание.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
