<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167909880/">
  <title>UNIVERSAL M-0 Grease NLGI 0 (с дисульфидом молибдена)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>8 300 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ОписаниеСпециальная пластичная смазка с 5% содержанием дисульфида молибдена (MoS2). Изготовлена на основе тщательно подобранных высокоочищенных базовых масел с добавлением загустителя из 12-гидроксистеарата лития, дисульфида молибдена (MoS2), противозадирной присадки EP (Extreme Pressure), ингибиторов коррозии и окисления.Свойства    Отличные рабочие характеристики в условиях сверхвысоких давлений и тонкоплёночной (граничной) смазки.    Дисульфид молибдена (MoS2) поддерживает малый коэффициент трения скользящих поверхностей.    Обеспечивает защиту от ударных и тяжёлых нагрузок.    Обладает водонепроницаемостью и защищает от ржавчины.    Широкий температурный диапазон применения: от - 40°С до +130°С.    Отличная водостойкость, антикоррозионные и консервационные свойства.    Наличие дисульфида молибдена (MoS2) гарантирует сохранение смазывающей способности (живучести) в ситуациях, когда сама смазка уже истощена. Дисульфид молибдена обеспечит смазывание до того, пока не будет добавлена новая смазка.Применение    Шасси.    Прицепные устройства седельного тягача.    Роликовые цепи, цапф, зубчатые передачи, кабели, шкивы, салазки и подшипники шасси.    Шаровые шарниры, поворотные шкворни, ШРУСы, опорно-сцепные устройства.    Подшипники качения энергетического оборудования, машин и механизмов.    Шаровые опоры, подшипники скольжения, шлицевые соединения.    В промышленности данные смазки рекомендуются для подшипников конвейеров, поверхностей скольжения и трения, подшипников печных вагонеток и др. Они особенно подойдут для смазывания сильно нагруженных осей шарнира, шлицевых валов и других скользящих или подверженных вибрациям или колебаниям поверхностей, где встречается коррозионное истирание.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
