<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/smazka-huskey-dyna-mite-red-grease-170888739/">
  <title>Смазка для хлебопечек Huskey DYNA-MITE RED, 396 г</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>1 490 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Чрезвычайно термостойкая, противозадирная, неплавящаяся пластичная смазка премиального качества, разработанная для крайне тяжелых эксплуатационных условий в неблагоприятных окружающих средах.Смазка изготавливается из высококачественного, частично синтетического масла и специальных синтетических полимеров, взаимодействие которых, создают сверхводостойкую, прочную смазочную пленку, предотвращающую вымывание водой и контакт между металлическими поверхностями даже при экстремальных или ударных нагрузках. Это гарантирует меньший расход смазки и продленные смазочные интервалы.Смазка содержит оптимальное количество присадок для обеспечения максимальной защиты от ржавления, коррозии и окисления. Смазка не содержит наполнителей или глиняных загустителей. Отличительный красный цвет смазки позволяет легко идентифицировать её во время, и после смазывания.ПРИМЕНЕНИЕСмазка, с её уникальными характеристиками, может применяться в самых различных узлах трения, таким образом, уменьшая количество требуемых на предприятии смазок.Некоторые примеры её применения включат шариковые и роликовые подшипники, втулки, направляющие, детали пресс-форм для литья пластмасс,  механизмы привода трубопроводной арматуры, зубчатые передачи, муфты, червяки, вальцы прессов, подъемные краны и общее смазывание, особенно там, где нагрузки достаточно высоки и скорости малы.СЕРТИФИКАЦИЯ, ОДОБРЕНИЯ И СТАНДАРТЫПищевой допуск NSF/U.S.D.A H2 (пригодна для применения на пищевых производствах без случайного контакта с пищевыми продуктами).ПРЕИМУЩЕСТВАВысокая несущая (нагрузочная) способностьШирокий интервал рабочей температуры (-20 °С +274 °С)СверхводостойкаяОтличное сцепление с металломНе плавится и не вытекает их узлаПредупреждает ржавление и коррозиюУменьшает износ  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
