<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422964/">
  <title>Смазка AMSOIL Synthetic High Viscosity Lithium Complex Grease (0,397л)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>774 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL High-Viscosity Synthetic Grease это густая смазка на основе литиевогокомплекса, с добавлением премиального синтетического базового масла ISO320. Специально подобранный пакет присадок обеспечивает превосходнуюзащиту от экстремальных давлений, стойкость к окислению и защиту откоррозии. High-Viscosity Synthetic Grease устойчива к сдвигу, сохраняет своювязкость и консистенцию при механической активности. Остается в местахсмазывания, благодаря устойчивости к вымыванию водой. Во время работыпри высоких температурах базовое масло препятствует термическомуразрушению, обеспечивая толстую масляную пленку для превосходнойзащиты. AMSOIL High-Viscosity Synthetic Grease имеет отличные адгезионныесвойства для узлов смазывания в тяжелых условиях, обеспечиваяоптимальную работу, что приводит к увеличению времени безотказнойработы и снижению затрат на ремонт и обслуживание.NLGI #2• Противозадирные присадки ивысоковязкое базовое маслообеспечивают превосходнуюзащиту• Препятствует термическомуразрушению и окислению• Препятствует вымываниюводойПрекрасная производительностьHigh-Viscosity Synthetic Grease отлично подходит для использования в тяжелыхпромышленных и внедорожных условиях, когда оборудование работает внеблагоприятных условиях, включая воздействие окружающей среды, медленные,сильно нагруженные условия эксплуатации и ударные нагрузки. В качествезагустителя используется литиевый комплекс, высоковязкое базовое масло ивысококачественные присадки обеспечивают бесперебойную работу в агрессивныхсредах и в экстремальных условиях, где обычные многоцелевые смазки могут неработать.Устойчивость к вымыванию водойHigh-Viscosity Grease имеет исключительную адгезионную способность(способность сцепления смазки с разнородными поверхностями) и когезионнуюспособность (способность смазки не распадаться, "сцеплять молекулы внутри себя")помогают удерживать смазку в узлах смазывания, предотвращая попадание воды изагрязнений.Защищает от окисления и коррозииHigh-Viscosity Grease содержит пакет ингибиторов окисления, который помогаетпредотвратить разрушение смазки и повреждение поверхности компонентов.Специально подобранный пакет ингибиторов коррозии дополнительно защищаеткомпоненты от образования ржавчины и коррозии.Отличные свойства при высокой температуреHigh-Viscosity Grease имеет исключительные эксплуатационные характеристики дляусловий высоких температур. Высококачественное синтетическое базовое масло ISO320 и высококачественный литиевый комплекс в качестве загустителя обеспечиваютпревосходную защиту в тяжелых условиях эксплуатации [до 177˚C (350˚F) принепрерывной эксплуатации и до 204˚C (400˚F) при периодической работе].  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
