<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/zhidkiy-klyuch-s-disulfidom-molibdena-650-ml-165430966/">
  <title>Жидкий ключ с дисульфидом молибдена TEXON 650 мл.</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>239 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Жидкий ключ с дисульфидом молибдена - средство по уходу за автомобилем, различного бытового и промышленного применения с повышенными антификционными свойствами. Применяется в механизмах , где металлические детали контактируют при высоких нагрузках или экстремальном давлении. Смазка предназначена для облегчения отвинчивания заржавевших соединений, смазывания трущихся поверхностей, устранения скрипов и заеданий деталей, для вытеснения влаг и с различных деталей двигателя. Жидкий ключ с дисульфидом молибдена в аэрозольной упаковке особенно удобен для обработки труднодоступных мест.Состав:Жидкий ключ с дисульфидом молибдена в аэрозольной упаковке представляет собой смесь дисульфида молибдена (3%), озонобезопасного углеводородного пропелента (17%), органических растворителей (37%) и индустриального масла (43%).Способ применения:Очистить от пыли и грязи. Перед использованием баллон энергично встряхнуть не менее 30 секунд. Нанести средство с небольшого расстояния на обрабатываемую поверхность путем распыления.Для доступа в труднодоступные места, использовать сифонную трубку. Дать впитаться составу. При необходимости повторить обработку.Указания по применению:нагреть баллон до комнатной температуры;температура применения от + 5 °С до +30 °С ;очистить поверхность от влаги, пыли и жира;перед использование баллон встряхнуть в течение двух минут;нанести средство с небольшого расстояния на обрабатываемую поверхность путем распыления;для доступа в труднодоступные места, использовать сифонную трубку;дать впитаться составу. Наилучший результат действия смазки достигается после испарения растворителя (приблизительно через 1 минуту);при необходимости повторить обработку;после использования баллон утилизировать как бытовой отход.Хранение и транспортировка:предохранять от ударов, действия прямых солнечных лучей и нагревания выше + 50 °С!не распылять вблизи открытого огня и раскаленных приборов;не допускать попадания в глаза и внутрь, не вдыхать!работать в хорошо проветриваемом помещении!не курить во время использования!использовать только по назначению!утилизировать как бытовой мусор;хранить в труднодоступном для детей месте;не допускать сдавливания баллона.Меры предосторожностипредохранять от ударов, действия прямых солнечных лучей и нагревания выше + 50 °С!не распылять вблизи открытого огня и раскаленных приборов;не допускать попадания в глаза и внутрь, не вдыхать!работать в хорошо проветриваемом помещении!не курить во время использования!использовать только по назначению!хранить в недоступном для детей месте!утилизировать как бытовой мусор.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
