<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/plastichnaya-smazka-huskey-hts-2-moly-grease-171572534/">
  <title>Смазка пластичная HUSKEY HTS-2, 396 г</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>1 790 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  HUSKEY HTS-2 MOLY GREASE – это премиального качества, полностью синтетическая, высокотемпературная пластичная смазка, усиленная дисульфидом молибдена. Блендируется из синтетических базовых масел и синтетических загустителей для обеспечения продолжительного срока службы и широкого температурного диапазона рабочей температуры. Легирована самыми современными противозадирными и противоизносными присадками. Все это делает смазку HUSKEY HTS-2 MOLY исключительным смазочным материалом для промышленности на сегодняшний день. Интервал рабочей температуры HUSKEY HTS-2 MOLY GREASE: смазка от – 40° +260 °С, сухая пленка до +454 °С. ПРИМЕНЕНИЕ: HUSKEY HTS-2 MOLY GREASE полном смысле слова многоцелевая смазка для продленного обслуживания при экстремальных условиях эксплуатации. Благодаря высокой прочности смазочной пленки, противоизносным свойствам и высокой нагрузочной способности, смазка HUSKEY HTS-2 MOLY может широко применяться в различных узлах при высоких или низких температурах. Такое применение включает: ШРУСах автомобилей и игольчатых подшипниках карданных соединений подшипники вагонеток печей, литографические печи, насосы, электромоторы, конвейеры и другие узлы трения при экстремально высоких или низких температурах эксплуатации. ПРИЕМУЩЕСТВА:● ПЛАКИРОВАНИЕ – смазка HUSKEY HTS-2 MOLY обогащена субмикронными частичками дисульфида молибдена, который импрегнирует металлические поверхности, улучшает качество обработки металла и формирует гладкую поверхность, таким образом, уменьшая трение и износ.● ЧИСТОТА – главная характерная черта HUSKEY HTS-2 MOLY GREASE это малая коксуемость или отсутствие склонности к образованию шламовых отложений при высокой температуре.● НИЗКАЯ ИСПАРЯЕМОСТЬ – смазка HUSKEY HTS-2 MOLY сохраняет смазочную пленку при повышенных температурах, таким образом, существенно увеличиваются межсмазочные интервалы и уменьшается потребление смазки.● ЛУЧШАЯ ЗАЩИТА – смазка HUSKEY HTS-2 MOLY рецептированна обеспечивать превосходную защиту от износа, ржавления, окисления и коррозии, таким образом, увеличивая срок службы оборудования и уменьшая стоимость его обслуживания.В автомобильном транспорте HUSKEY HTS-2 MOLY применяется в следующих узлах:- ШРУС;- ходовая часть;- игольчатые подшипники карданных шарниров;- шлицевые соединения;- подшипники генератора, стартера и др. электродвигателей, оси октан-корректора распределителя зажигания;- Оси, валики, подшипники скольжения, петли, тросы в оболочках  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
