<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/168020777/">
  <title>Смазка Supersintez проникающая нового поколения, 400 мл</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>469 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Проникающая смазка нового поколения SUPERSINTEZ предназначена для смазки, защиты от коррозии и устранения скрипа замков (навесных, врезных, наружных и внутренних), петель (гаражных, автомобильных, оконных и дверных), крепёжных деталей (гаек, болтов, вентилей) , резиновых уплотнителей, резьбовых соединений, цепных приводов и других подвижных механизмов. Проникающая смазка нового поколения SUPERSINTEZ – это универсальная многофункциональная смазка, обеспечивающая многоуровневую степень защиты от износа, скрипа и ржавчины. Преимущества: Облегчает откручивание прикипевших соединений. Очищает от грязи, старой смазки, химических реагентов, поверхностной ржавчины. Смазывает все узлы и механизмы, проникает в труднодоступные места. Защищает от скрипа, износа и ржавчины на длительный срок. Проникающая смазка нового поколения SUPERSINTEZ экономит время, деньги и предотвращает ущерб. Применение: Перед применением баллон необходимо встряхнуть. Нанести проникающую смазку нового поколения SUPERSINTEZ на поверхность с расстояния 10-20 см. При необходимости излишки средства удалить салфеткой. Температура применения: от -30 °С до +30 °С. Температурный диапазон работы защитного покрытия от -80 °С до +220 °С. Меры безопасности: Огнеопасно, баллон под давлением! Не допускать механических повреждений упаковки, а также не допускать попадания прямых солнечных лучей. Не допускать нагрева баллона выше +50 °С. Не наносить средство вблизи приборов, находящихся под напряжением, и открытого огня. Не наносить средство на горячие поверхности. Хранить в недоступном для детей месте. Не вскрывать и не сжигать даже после полного использования. Использовать в хорошо проветриваемых помещениях или на открытом воздухе. В случае попадания в глаза и на кожу промыть водой с мылом, при необходимости обратиться к врачу. Утилизировать как бытовые отходы. Использовать строго по назначению! Не разрушает озоновый слой! Состав: минеральное масло высокой степени очистки, антикоррозийные добавки, деароматизированные углеводороды, антиоксиданты, наноразмерные частицы, газ вытеснитель пропан-бутан. Проникающая смазка нового поколения SUPERSINTEZ произведена в России на основе передовых технологий в области смазок и защитных покрытий.]]>  </text>
</doc>
