<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/starkraft-hd-40-172390453/">
  <title>STARKRAFT HD-40</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>490 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ОПИСАНИЕ: HD-40 многофункциональная проникающая смазка серии Professional Line, изготовленная на основе базовых минеральных масел глубокой очистки, синтетических растворителей с добавлением модификаторов, функциональных ингибиторов коррозии, адгезивных усилителей и пропеллента. STARKRAFT HD-40 обладает прекрасной проникающей способностью и смазывающими свойствами. Образует на поверхности деталей очень прочную и надежную пленку, устойчивую к высоким нагрузкам и защищающую от коррозии, даже в условиях высокой влажности. Хорошо проникает в скрытые узлы и агрегаты, вытесняя из них влагу. Размягчает и удаляет ржавчину, освобождая при этом приржавевшие части и облегчает демонтаж. Устраняет скрип трущихся поверхностей и предотвращает возможные заедания. Очищает поверхности от грязи, смолы, жира, битума. Смазка нейтральна к окрашенным поверхностям, пластикам, резине, дереву и лакам. (Перед использованием на синтетических материалах, необходимо протестировать средство на небольшом участке). ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT HD-40 специально разработана для ремонта и обслуживания узлов автомобильной, промышленной, морской и иной техники. Облегчает демонтаж заржавевших и прикипевших резьбовых соединений промышленного оборудования, лопастей роторов паровых турбин. Защищает от коррозии подшипники и направляющие скольжения, гидравлические и пневматические фитинги, фланцы нефтепромыслового, конвейерного оборудования, линий по производству пластика и в экструдерах. Применяется для смазки фрез ручного фрезеровального инструмента, очистки цепей мотоциклов и велосипедов. ПРЕИМУЩЕСТВА:  Превосходная адгезия создает сверхпрочную, устойчивую защитную пленку на рабочих поверхностях.  Препятствует контакту трущихся поверхностей и предотвращает сухое трение.  Высочайшие противоизносные и противозадирные свойства.  Вытесняет и отводит влагу.  Прекрасная водостойкость и сопротивляемость вымыванию водой.  Гарантирует надежную защиту от коррозии.  Хорошо защищает от попадания пыли и внешних загрязнений.  Очищает от грязи, коррозии и высохшей консистентной смазки.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
