<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422963/">
  <title>Смазка AMSOIL Synthetic Polymeric Truck, Chassis and Equipment Grease NLGI#2 (0,397 л)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>753 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Synthetic Polymeric Truck, Chassis and Equipment Grease обеспечиваетпревосходную защиту от износа и отличные противозадирные свойства втечение продолжительных межсервисных интервалов при средне- итяжелых условиях эксплуатации. Продукт разработан на основесинтетических базовых масел с применением запатентованногополимерного химического состава, усовершенствованного пакетаприсадок и загустителя на основе литиевого комплекса, обеспечивающиепревосходную устойчивость к ударным нагрузкам, надежный контрользагрязнения и максимальный срок службы.Исключительная ударопрочностьПрактически все тяжелонагруженные грузовики работают в условиях сверх нагрузок и привысоком давлении. Частая работа при высокой нагрузке может вытеснить смазку из узловсмазывания, что делает их уязвимыми для повышенного износа и коррозии. AMSOILTruck, Chassis and Equipment Grease разработана для обеспечения максимальнойустойчивости к ударным нагрузкам. Исключительная адгезионная способность(способность сцепления смазки с разнородными поверхностями) и когезионнаяспособность (способность смазки не распадаться, "сцеплять молекулы внутри себя")помогают удерживать смазку в узлах смазывания, предотвращая попадание воды изагрязнений, образуя защитный барьер в местах контакта металлических поверхностей.Увеличенные межсервисные интервалыБольшинство автотранспортных компаний работают над тем, чтобы максимальноувеличить работу грузовых автомобилей в пути, и низкокачественные смазки невыдерживают работу в течение запланированных интервалов обслуживания. Длительныеинтервалы, требуемые дальнобойщиками, могут привести к тому, что компонентыостанутся незащищенными, потому что смазки уже нет в узлах смазывания. AMSOIL Truck,Chassis and Equipment Grease разработана таким образом, чтобы она оставалась в местахсмазывания для максимальной защиты в течение увеличенных интервалов обслуживания.Владельцы/эксплуатирующие организации могут быть уверены, что их оборудованиенадежно защищено при увеличенных межсервисных интервалах.Исключительная защита от ржавления и коррозииВнедорожные грузовики и коммерческих транспорт работают круглогодично, при любойпогоде. Вода, снег и мороз, а также гололед и антиобледенительные реагенты всочетании с солью - это те условия эксплуатации, при которых данная техника работаетрегулярно. AMSOIL Truck, Chassis and Equipment Grease обеспечивает постоянное еенахождение на металлических поверхностях, предотвращая попадание в узлысмазывания влаги, снега и других вредных загрязнений. В состав смазки входитусовершенствованный пакет присадок, предназначенный для борьбы с вреднымвоздействием загрязняющих веществ, помогая компонентам работать дольше и сокращаяэксплуатационных расходы предприятия.Максимальная защита от экстремального давленияAMSOIL Synthetic Polymeric Truck, Chassis and Equipment Grease разработана дляобеспечения максимальной защиты в условиях повышенного давления. Специальноподобранный пакет присадок и эксклюзивная синтетическая полимерная технологияобеспечивают долговременную защиту тяжело нагруженных компонентов. rAMSOILSynthetic Polymeric Truck, Chassis and Equipment Grease имеет превосходныерезультаты испытаний на машине трения Timken test и с использованиемчетырехшариковой машины на нагрузку сваривания, которые подтверждают еепревосходные характеристики в условиях работы при экстремальном давлении.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
