<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160422960/">
  <title>Смазка AMSOIL Synthetic Polymeric Off-Road Grease NLGI#1 (0,425л)</title>
  <category href="/category/smazki-8519/">Смазки</category>
  <price>940 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic PolymericOff-Road GreaseAMSOIL Synthetic Polymeric Off-Road Grease разработана на основезапатентованной синтетической полимерной технологии и кальциевосульфонатного комплекса в качестве загустителя, что обеспечиваетисключительную эффективность в тяжелых внедорожных условияхэксплуатации.AMSOIL разработал эксклюзивную синтетическую полимернуютехнологию, с индивидуальным подходом для внедорожной техники.Эта синтетическая технология помогает AMSOIL Off-Road Greaseобеспечивать способность удерживать смазку в критических узлахсмазывания на протяжении всего увеличенного межсервисногоинтервала, даже при наличии влаги.Исключительная ударопрочностьУзлы смазывания тяжелого оборудования часто эксплуатируются с серьезныминарушениями. Практически все тяжелое внедорожное оборудование работает вусловиях сверх нагрузок. Когда внедорожное оборудование подвергается тяжелымнагрузкам (давлению) особенно важным места смазывания, где нужно предотвратитьконтакт металл-металл. Смазки низкого качества не выдерживают нагрузок ивыбиваются из зоны смазывания, т.е. смазка не выполняет свою функцию. Когда этопроисходит, тяжело нагруженные компоненты остаются без смазки, что можетпривести к контакту металл-металл и чрезмерному износу.Эксклюзивная синтетическая полимерная технология AMSOIL Off-Road Greaseобеспечивает исключительную адгезионную способность (способность сцеплениясмазки с разнородными поверхностями) и когезионную способность (способностьсмазки не распадаться, "сцеплять молекулы внутри себя"). Продукт разработан сулучшенными свойствами смазки от разбрызгивания в условиях сильной нагрузки иэкстремального давления, дольше сохраняясь в местах смазывания, обеспечиваяпревосходную смазку в течение длительных межсервисных интервалов и уменьшаявредные последствия в случае, если замена смазки была пропущена.5% молибденаAMSOIL Synthetic Polymeric Off-Road Grease содержит в своем составе молибден длямаксимальной защиты от износа в соответствии с требованиями Caterpillar дляприменения в штифтах и втулках. Результаты теста по нагрузке сваривания Timkenтест, а также превосходные результаты тестов на износ и нагрузку сваривания на 4-хшариковой машине являются доказательством исключительной способностипродукта выдерживать высокие нагрузки.Увеличенный срок службы, выгодная ценаAMSOIL Synthetic Polymeric Off-Road Grease обеспечивает работу в тяжелых условияхпри увеличенных интервалах обслуживания. Препятствует распрыскиванию смазки изначительно уменьшает количество смазки, выбрасываемой во времяповторяющихся ударных нагрузок. AMSOIL Synthetic Polymeric Off-Road Greaseобеспечивает увеличенные межсервисные интервалы и снижает расход смазки взависимости от области применения и потребностей эксплуатирующей организации.Однако результаты полевых испытаний показывают, что продукт помогает снизитьрасход смазки до 50%. Это позволяет либо поддерживать текущий графиктехнического обслуживания и использовать меньше смазки для каждого применения,либо увеличить интервал замены смазки. Превосходная устойчивость к распылениюв сочетании с увеличенными межсервисными интервалами и исключительная защитапозволяют снизить затраты на смазочные материалы, техническое обслуживание изамену оборудования.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
