<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-gidravlicheskoe-starkraft-hydra-46-hv-172402933/">
  <title>Масло гидравлическое STARKRAFT HYDRA 46 HV</title>
  <category href="/category/spetsialnye-masla-8520/">Специальные масла</category>
  <price>5 689 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: DIN 51524 part 3 (HVLP) ISO 11158 (HV) ASTM D 6158 (HV) Cincinnati Machine P-70 (ISO-46) Denison HF-0, HF-1, HF-2 Eaton Brochure 694 for 35VQ25A AFNOR NF-E 48-603 (HV) GM LS-2 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT HYDRA HV серия высококачественных гидравлических масел, произведенных на основе особо качественных, глубокоочищенных базовых масел с высоким индексом вязкости. Масла данной серии содержат многофункциональный пакет присадок и обладают отличными диспергирующими, защитными и диэмульгирующими свойствами, гарантируют отличную фильтруемость и противоизносные свойства. STARKRAFT HYDRA HV предназначены к применению в высоконагруженных промышленных и транспортных гидравлических системах. Могут использоваться в гидравлических системах экскаваторов, подъемных кранов и прочей мобильной техники. Подходят для судовых гидравлических систем, требующих применения гидравлических жидкостей класса ISO HV, а так же в мало и средненагруженных редукторах и червячных передачах, направляющих скольжение, качения и прочих узлах. Рекомендуются для смазывания станков, требующих смазочных материалов с противоизносными свойствами. Номенклатура вязкостей перекрывает все диапазоны применения. ПРЕИМУЩЕСТВА:  Отличная сохранность тонких масляных пленок на поверхностях защищает от коррозии детали из стали.  Хорошая стойкость к термическому и химическому разложению позволяет увеличить межсервисные интервалы.  Хорошая диэмульгирующая способность позволяет маслу нормально работать при небольшом присутствии воды и отделять воду в больших количествах.  Эффективные моющие присадки препятствуют образованию отложений.  Хорошо отделяет воздух, препятствуя образованию пены, минимизируя влияние окислительных процессов, что положительно влияет на срок службы масла и оборудования.  Низкая температура замерзания.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
