<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/professionalnaya-ochishchayushchaya-pasta-dlya-ruk-157971823/">
  <title>Профессиональная очищающая  паста для рук</title>
  <category href="/category/sredstva-dlya-ochistki-ruk-8553/">Средства для очистки рук</category>
  <price>330 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Применяется в производственной сфере, на предприятиях тяжёлой промышленности, а так же при технических работы.Рекомендуется к использованию для очищения кожи рук при работе с органическими растворителями, техническими маслами, смазками, сажей, лаками и красками, смолами, нефтью и нефтепродуктами, графитом, различными видами производственной пыли (в том числе угольной, стекольной и другими), мазутом, СОЖ на водной и масляной основе, с водой и водными растворами (предусмотренные технологией), растворами цемента, извести, кислот, щелочей, солей, щелочемасляными эмульсиями и другими рабочими материалами; работы, выполняемые в резиновых перчатках или перчатках из полимерных материалов (без натуральной подкладки);Состав:Вода, лауретсульфат натрия, кокамид ДЭА, лаурет-3, лаурет-7, Д-лимонен, углеводороды, полиабразив, полиакрилат натрия, феноксиэтанол, отдушка.Эффект :Паста проста в использовании, не вызывает аллергии, не сушит и не травмирует кожуМягкий абразив бережно и деликатно очищает кожу рук, не меняет барьерные функции кожи.Паста обладает приятным запахом лимона.Содержит увлажняющие компоненты, которые заживляют микротрещины и порезы, остается приятное ощущение на коже, после примененияСпециально созданная рецептура позволяет удалять даже очень стойкие загрязнения, включая нефть, масло, смазочные вещества, краски, смолы, графит, металлическую пыль и т.п.Не сушит и не травмирует кожуСпособ применения:Нанести небольшое кол-во пасты на загрязненный участок кожи. Массирующими движениями распределить по области загрязнения. Смыть водой.Примерный расчет потребления: 1,5-2 грамма (одноразово).Норма выдачи на 1 работника в месяц: 100 мл.* Применение защитного крема перед началом работ облегчает последующую очистку кожи.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
