<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183790/">
  <title>Жидкость тормозная Castrol &quot;Brake Fluid DOT 4&quot;, 1 л</title>
  <category href="/category/tormoznye-zhidkosti-8521/">Тормозные жидкости</category>
  <price>711 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Brake Fluid DOT4 - высококипящая тормозная жидкость, превышающая требования спецификаций SAE J1703,SAE J1704, FMVSS 116 DOT  4 , ISO 4925 и Jis K 2233. Castrol Brake Fluid DOT4 предназначена для применения во всех тормозных системах, в особенности часто  подвергающимся высоким нагрузкам.  Применение.  Продукт состоит из смеси полиалкиленгликолевых эфиров и борсодержащих сложных эфиров в сочетании с высокоэффективными  присадками и ингибиторами, обеспечивающими превосходную защиту от коррозии и препятствующими образованию паровых пробок при  высокой температуре.  Композиция жидкости разработана так, что температура кипения этой жидкости достигает гораздо более высоких значений по сравнению с  традиционными тормозными жидкостями на основе эфиров гликолей в течение периода использования продукта.  Castrol Brake Fluid DOT 4 полностью совместима с другими жидкостями соответствующими спецификациям FMVSS 116 DOT 3, DOT 4 и DOT 5.1.  Тем не менее, для того, чтобы сохранить исключительные эксплуатационные характеристики этого продукта, избегайте смешения с другими  тормозными жидкостями.  Все обычные тормозные жидкости разрушаются во время использования. Настоятельно рекомендуется менять Castrol Brake Fluid DOT 4 в  соответствии с предписаниями производителей техники. В случае отсутствия предписаний, жидкость рекомендуется менять раз в 2 года.   Условия применения.  Тормозная жидкость Castrol Brake Fluid DOT 4 не должна использоваться в тормозных системах, в которых предписаны жидкости на  минеральной основе (например, некоторые системы Citroen, для которых подходит Castrol LHM, и Rolls Royce, где одобрен к применению  продукт Castrol HSMO Plus).  Как и со всеми тормозными жидкостями, содержащими гликолевые эфиры, будьте осторожны и избегайте пролива этого продукта на  окрашенную поверхность, т.к. это может привести к повреждению краски. В случае пролива немедленно промойте водой зону поражения. Не  вытирать.  Спецификации.  JASO JIS K2233;  SAE J1703J1704;  4925 Class 4;  FMVSS DOT 4. Товар сертифицирован. ХАРАКТЕРИСТИКИ Назначение: легковой автотранспорт Семейство: Castrol Применяемость: тормозная система Сезонность: всесезонное Двигатель: бензиновый, дизельный Тип двигателя: четырехтактный Физико-химические характеристики: Внешний вид Визуально - Чистый и прозрачный, жёлтого цвета Плотность относительная при 20°C IP 160 г/мл 1.07 Равновесная температура кипения “сухой” жидкости (ERBP) ASTM D1120 °C 250 (мин.) Равновесная температура кипения “увлажнённой” жидкости (WET ERBP) SAE J1703 °C 155 (мин.) Вязкость кинематическая при 100°C ASTM D445 мм2/с 2.3 Вязкость кинематическая при -40°C IP 71 мм2/с 1200 (типичн.) pH SAE J1703 pH 7.3 Условия хранения: Все упаковки должны храниться под навесом. Продукты не должны храниться при температурах выше 60 °С, подвергаться воздействию  прямых солнечных лучей или замораживанию.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
