<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/zhidkost-tormoznaya-castrol-react-performance-dot-4-1-l-169544930/">
  <title>Жидкость тормозная Castrol &quot;React Performance DOT 4&quot;, 1 л</title>
  <category href="/category/tormoznye-zhidkosti-8521/">Тормозные жидкости</category>
  <price>780 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol "React Performance DOT 4" - высококипящая синтетическая тормозная жидкость, сильно превосходящая требования спецификаций SAE  J1704, FMVSS 116 DOT 3 и DOT 4, ISO 4925 и JIS K2233. Продукт изготовлен на основе смеси полиалкиленгликолевых эфиров и  борсодержащих сложных эфиров с высокоэффективными присадками и ингибиторами, обеспечивающими превосходную защиту от коррозии и  препятствует образованию паровых пробок при высокой температуре.  Тормозная жидкость Castrol "React Performance DOT 4" предназначена для использования во всех тормозных системах, в особенности подвергающихся экстремальным нагрузкам, например в условиях гонок. Тормозная жидкость Castrol "React Performance DOT 4" специально разработана как альтернатива высокотемпературным свойствам  жидкостей стандарта DOT 5.1. Запас свойств этой жидкости предоставляет дополнительные преимущества в ситуациях, когда автомобиль  эксплуатируется в экстремальных условиях и требуется непревзойденный отклик тормозной системы. Тормозная жидкость Castrol "React  Performance DOT 4" создана по современной технологии на основе смеси эфиров гликолей и борсодержащих эфиров. Благодаря такой  композиции температура кипения этой жидкости достигает гораздо более высоких значений по сравнению с традиционными тормозными  жидкостями на гликолевоэфирной основе в течение периода эксплуатации продукта. Castrol "React Performance DOT 4" специально  разработана для обеспечения стабильности необходимых характеристик при постоянном режиме "старт-стоп" в условиях города, быстрой езде  и эксплуатации в горной местности, при которых тормозная система может сильно нагреваться. Жидкость полностью совместима с другими  жидкостями соответствующими спецификациям FMVSS 116 DOT 3, DOT 4 и DOT 5.1. Тем не менее, для того, чтобы сохранить исключительные  эксплуатационные характеристики этого продукта, избегайте смешения с другими тормозными жидкостями. Все обычные тормозные  жидкости разрушаются во время использования. Настоятельно рекомендуется менять Castrol "React Performance DOT 4" в соответствии с  предписаниями производителей техники. В случае отсутствия предписаний, жидкость рекомендуется менять раз в 2 года.  Тормозная жидкость Castrol "React Performance DOT 4" не должна использоваться в тормозных системах, в которых предписаны жидкости на  минеральной основе. Как и со всеми тормозными жидкостями, содержащими гликолевые эфиры, будьте осторожны и избегайте пролива  этого продукта на окрашенную поверхность, так как это может привести к повреждению краски. В случае пролива немедленно промойте водой  зону поражения. Не вытирать.  Спецификации. FMVSS 116 DOT 4, ISO 4925 Class 4, JIS K2233,  SAE J1703, SAE J1704. Товар сертифицирован.  ХАРАКТЕРИСТИКИ  Назначение: легковой автотранспорт  Семейство: Castrol  Применяемость: тормозная система  Сезонность: всесезонное  Двигатель: бензиновый, дизельный  Тип двигателя: четырехтактный  Физические характеристики:  Вязкость кинематическая при -40°C IP 71 мм2/с 1200 (типичная)  Плотность относительная при 20°C IP 160 г/мл 1.07  Равновесная температура кипения “увлажнённой” жидкости (WET ERBP) SAE J1703 °C 180 (мин.)  Равновесная температура кипения “сухой” жидкости (ERBP) ASTM D1120 °C 260 (мин.)  Внешний вид Визуально - Чистая и прозрачная, жёлтого цвета  Условия хранения:  Все упаковки должны храниться под навесом. Продукты не должны храниться при температурах выше 60 °С, подвергаться воздействию  прямых солнечных лучей или замораживанию.   Показать полностью]]>  </text>
</doc>
