<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-transmissionnoe-transmax-dexron-vi-mercon-lv-1l-ford-mercon-lv-gm-dex-166681381/">
  <title>Масло трансмиссионное Transmax DEXRON-VI MERCON LV 1л Ford Mercon LV  GM - Dex</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>720 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Transmax DEXRON® VI MERCON® LVЖидкость для автоматических коробок передачОписаниеCastrol Transmax Dexron VI Mercon LV - трансмиссионная жидкость для автоматических коробок передач разных производителей техники. Создана по передовым технологиям производства смазочных материалов. Маловязкая композиция специально разработана для достижения эффективной работы современных автоматических трансмиссий и максимальной топливной экономичности транспортных средств. Изготовлена из смеси высококачественных базовых масел со сбалансированным пакетом присадок, полностью одобрена Ford и GM для применения в автомобилях, требующих смазочные материалы, которые соответствуют их последним спецификациям для жидкостей автоматических коробок передач. В добавление к допускам двух основных американских автопроизводителей, Transmax Dexron VI Mercon LV превосходит требования стандарта JASO 1A, созданного японскими производителями техники. Данная классификация признаётся японскими автомобильными брендами в сертифицированных жидкостях, предназначенных для использования в их агрегатах.Преимущества- одобрена автопроизводителями, а также лицензирована Ford (Mercon LV) и GM (Dexron VI);- маловязкая композиция позволяет современным автоматическим трансмиссиям быть максимально энергосберегающими;- повышенная надёжность фрикционных характеристик обеспечивает плавность работы трансмиссии;- превосходная стойкость к высоким температурам эффективно защищает от окисления;- непревзойдённая защита от медной коррозии.Спецификации: Ford Mercon® LV; GM - Dexron® VI; JASO 1AМожет применяться во всех автоматических коробках передач автомобилей Toyota.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
