<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370119/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Chaincase &amp; Gear Oil (0,473л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>896 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Synthetic Chaincase & Gear Oil Увеличенная производительность квадроцикловATV и снегоходовAMSOIL Synthetic Chaincase & Gear Oil обеспечивает превосходную защиту и рабочиехарактеристики для закрытых цепей и зубчатых передач снегоходов, вездеходах идругой малогабаритной техники. Наличие противозадирных присадок продлевает срокслужбы цепей и зубчатых передач за счет повышенной защиты от износа. AMSOILSynthetic Chaincase & Gear Oil вытесняет влагу, одновременно препятствуя образованию ржавчины, окислению и пенообразованию. Низкая температура застывания обеспечивает превосходный низкотемпературный запуск, снижаясопротивление для обеспечения максимальной мощности.Разработано специально для замкнутых цепей и передачЧтобы снизить эксплуатационные расходы, некоторые энтузиасты используютобычную жидкость для автоматических трансмиссий или смазку для передач всвоих снегоходах, а также в цепях и коробках передач ATV. Однако ни одна из этих жидкостей не предназначена для этого. Жидкость для автоматическихтрансмиссий представляет собой гидравлическую жидкость, в состав которой невходят противозадирные присадки, необходимые для обеспечения повышеннойзащиты от износа, что делает шестерни и цепи уязвимыми дляпреждевременного выхода из строя. Автомобильное трансмиссионное маслопредназначена для смазывания гипоидных коробок передач и являетсяслишком густой для надлежащей смазки цепей и зубчатых передач в агрегатахдля силовых видов спорта, что ухудшает циркуляцию и приводит к износу иснижению энергоэффективности.AMSOIL Synthetic Chaincase & Gear Oil специально разработано для закрытыхцепей и коробок передач, обеспечивая защиту от экстремальных давлений инизкотемпературную текучесть.Длительная защитаAMSOIL Synthetic Chaincase & Gear Oil - это 100% синтетический продукт,который устойчив к сдвигу и химической деструкции по сравнению сминеральными жидкостями. Синтетическое базовое масла и присадкиобеспечивают длительную защиту.]]>  </text>
</doc>
