<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/167482774/">
  <title>Масло трансмиссионное WOLF ECOTECH DSG FLUID 20 л</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>11 031 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Это полностью синтетический смазочный материал, созданный на основе тщательно отобранных высококачественных базовых масел, разработанный специально для коробок передач с двойным сцеплением (DCT), которыми оснащаются современные легковые автомобили. Оно обеспечивает надежную работу коробок передач данного типа.ПРИМЕНЕНИЯЭто масло предназначено, главным образом, для коробок передач прямого переключения (DSG) производства VAG. Оно подходит для использования в других 6-ступенчатых коробках передач DCT, таких как Chrysler Powershift, Ford Powershift, Mitsubishi TC-SST, Volvo Powershift, BMW Drivelogic (7-ступенчатая) и т. д. Данный продукт не предназначен для коробок передач DSG с сухим сцеплением VW 0AM, 02M, 02Q и 02S.ХАРАКТЕРИСТИКИЗащита от износа: значительное увеличение срока службы коробки передач.Характеристики трения: невероятно плавное переключение передач без малейшей вибрации.Увеличенный срок службы масла: превосходная тепловая и окислительная устойчивость.ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬЭто высококачественное масло совмещает в себе функциональность для механической и автоматической коробок передач. Специальный состав жидкости обеспечивает стабильную производительность в изменяющихся условиях эксплуатации, включая интенсивную эксплуатацию и тяжелое дорожное покрытие. Использование данной жидкости позволяет значительно уменьшить расход топлива.УРОВЕНЬ СПЕЦИФИКАЦИИBMW: DCTF-1BMW: MTF LT-5CHRYSLER: 68044345EAFERRARI: TF DCT-F3FIAT: 9.55550-MZ6FORD: WSS-M2C936-AMB: 236.21MB: 236.25MITSUBISHI: DIAMOND QUEEN SSTF-1NISSAN: R35 SPECIALPORSCHE: 000.043.20PORSCHE: 000.043.207.29PORSCHE: 000.043.207.30PSA: 9734 S2RENAULT: BOT450 EDC 6-SpeedVOLVO: BOT341 #1161838VW: G 052 182VW: G 052 513VW: G 052 529VW: G 055 529VW: TL 52182  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
