<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164549565/">
  <title>Трансмиссионное масло PENNZOIL Gearplus SAE 80W-90, API-GL-5 (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>680 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Pennzoil GEARPLUS SAE 80W-90 GL-5  Описание продукта PENNZOIL GEARPLUS SAE 80W-90 GL-5 – синтетическое трансмиссионное, разработанное по  последним требованиям производителей API GL-5 смазочных материалов. Рекомендуется для использования в  обычных дифференциалах автомобилей, грузовых автомобилей, транспортных средств, предназначенных для спорта. Предназначено для уменьшения или устранения вибрации, которая может иногда возникать при трении. Высокоскоростные ударные нагрузки, в течение длительного периода времени и высоких рабочих температур требуют высококачественных смазочных материалов, работающих при тяжелых нагрузках. PENNZOIL GEARPLUS SAE 80W-90 GL- содержит присадки, обеспечивающие работу в жестких условиях эксплуатации. Содержит ингибиторы коррозии для защиты от воздействия влаги за счет конденсации. Эффективные противопенные присадки предотвращают  вспенивание и аэрацию. Pennzoil  GEARPLUS  SAE 80W-90 GL-5 трансмиссионное масло для оптимальной защиты передачей,  осей. Pennzoil  GEARPLUS  SAE 80W-90 GL-5 обеспечивает полную защиту при высоких температурах и жестких условиях вождения, обеспечивая при этом быструю текучесть. Это обеспечивает максимальную смазку и  защиту в широком диапазоне температур.  Применение Pennzoil  GEARPLUS  SAE 80W-90 GL-5 рекомендуется для применения гипоидных и спирально-конических передач, дифференциалов и механических коробок передач, где API GL-5 смазочный материал и SAE 80W, 90 или 80W-90, где указан класс вязкости. Также, Pennzoil  GEARPLUS  SAE 80W-90 GL-5 полностью сформулировано для всех дифференциалов повышенного трения. Оно может быть использовано в качестве косметики или дополнительной жидкости, даже для ограниченного восстановления единиц скольжения. Оно предназначено для всех высокопроизводительных гипоидных мостов легковых автомобилей, грузовиков, а также спортивных, полицейских и гоночных автомобилей. Оно также рекомендуется для обычных дифференциалов.  Преимущества • Отвечает требованиям API GL-5 • Защита зубчатых передач и подшипников • Защита от ржавчины и коррозии • Предотвращает окисление масла  •Обеспечивает защиту от вспенивания •Совместимость с другими трансмиссионными маслами в  рабочих условиях]]>  </text>
</doc>
