<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318208/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic ATV/UTV Transmission &amp; Differential Fluid (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 060 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic ATV/UTVTransmission & Differential Fluid Резервная защита для тяжело нагруженны хкоробок передачAMSOIL Synthetic ATV/UTV Transmission & Differential Fluid разработана дляобеспечения повышенной производительности тяжело нагруженных ATV(мотовездеходов) и UTV (квадроциклов, внедорожников). Специальноразработанная рецептура позволяет уверенно и безопасно использовать техникуна пределе ее возможностей при различных условиях эксплуатации как вгородском режиме эксплуатации, так и на трассе. Синтетическая технологияAMSOIL защищает тяжело нагруженные механизмы от износа. AMSOIL SyntheticATV/UTV Transmission & Differential Fluid имеет гарантию Warranty Secure™ и ееприменение не аннулирует гарантию на ATV или UTV. Применение даннойжидкости экономически выгодно по сравнению с жидкостями OEM.Защита от износа в тяжелых условияхМногие энтузиасты модифицируют свои ATV (мотовездеходы) и UTV(квадроциклы, внедорожники) с помощью панелей на крыше и двери,противоскользящих панелей, лебедки, заборников или других аксессуаров,которые увеличивают вес и повышают нагрузку при эксплуатации. Агрессивнаяезда и пересеченная местность создают дополнительную нагрузку натрансмиссию и передачи. Экстремальные давления и высокий крутящий момент,возникающие при работе в тяжелых условиях, приводят к тому, что масла,разработанные для стандартной эксплуатации, имеют большую потерю вязкостина сдвиге, что создает риск износа компонентов.AMSOIL Synthetic ATV/UTV Transmission & Differential Fluid отличаетсяпревосходной прочностью масляной пленки и устойчивостью к экстремальнымдавлениям. Защищает тяжело нагруженные трансмиссии и подшипники отизноса в самых тяжелых условиях эксплуатации.Превосходная производительность при экстремальныхтемпературахПри высоких температурах обычные масла могут не "сработать", что приведет кобразованию вредных отложений и износу. AMSOIL Synthetic ATV/UTVTransmission & Differential Fluid охлаждает критические узлы смазывания ипрепятствует воздействию экстремальных температур, обеспечивая надежнуюзащиту в тяжелых условиях эксплуатации. Синтетическая технология помогает сохранять текучесть при низких (минусовых) температурах. ПРИМЕНЕНИЕРазработано для трансмиссий и дифференциалов ATV иUTV (мотовездеходов и квадроциклов), включая Polaris,Honda, Yamaha, Kawasaki, Can-Am and Suzuki.*МЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫСоблюдайте рекомендации производителей оригинальногооборудования (ОЕМ) по интервалам замены.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
