<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/164594756/">
  <title>Трансмиссионное масло KENDALL Versa Trans Automatic Transmission Fluid (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>509 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  VersaTrans ATF Kendall VersaTrans ATF премиальная полусинтетическая трансмиссионная жидкость для трансмиссий, специально разработанная для использования в автоматических коробках передач в большинстве пассажирских автомобилей и легких грузовиков. Продукт был тщательно протестирован в реальных условиях эксплуатации, вследствие чего была доказана возможность его использования в самых разнообразных моделях европейских, американских и японских автомобилей. Kendall VersaTrans ATF обладает тщательно сбалансированными фрикционными свойствами для возможности плавного переключения скоростей и высокого уровня эксплуатации без вибрации. Обладает высоким сопротивлением к сдвигу и отличной стойкостью к окислению, что обеспечивает длительный срок эксплуатации автомобиля. Также этот продукт обеспечивает отличную защиту от износа, помогает защитить от образования шлама и нагара, а также имеет отличные низкотемпературные свойства для плавного переключения скоростей в низкотемпературных условиях. Полусинтетическая формула имеет дополнительные преимущества в производительности по сравнению с обычными минеральными трансмиссионными жидкостями. Kendall VersaTrans ATF соответствует требованиям стандарта JASO 1A, разработанного японскими производителями автомобилей для использования смазочных жидкостей в автоматических трансмиссиях. • Автоматические трансимссии Chrysler, за лиюсчкением бесступенчатых окробок епредач (CVTs) • Автоматические трансимссии Ford, ег д укаазны жикдости MERCON V или ебео лранни е поколения MERCON (устаревшие) • Автоматические трансимссии GM 2005 а год(Dexron III и бIIо) лее ранние модели, за исключением тех, откорые требуют исопльзование жидкости DEXRON-VлI я адвтомобиля на гарантии или жидкости CVT • Многие ипмортные автоомбили, в т омчисле Acura, A BuMdiW, , Honda, uHnydai, Infiniti, Kia, Mazda, Mercedes-Benz M, itsubishi, Nissan, Porsche, Saab, Satyrn, Toyota, Vol kиs wVagoelvn(o1) • Тяжелонагруженные автоматические трансмиссии итрансмиссии в гроувзиках и автобусах • Гидравлические системы промышленного и обмильного оборудования, работающие в широком диапазоне температур (1) Примечание: VersaTrans ATF нен дуреетскоям ляд иослпьзования в бесеснтчуаптых коробках ерпедач (CVTs) и илв большинстве 6-ти или ы7х ступенчат автоматических коробках пераечд. Для большей ианцфиио рмор имепнении обращайтесь в Техниче склууюжбу поддериж.к Kendall VersaTrans A TFрекоменодвано дял рпименения следующими ропизводителями: • Ford MERCON V (License Nos. M5091007, M5091008, M5091009) • Voith DIWA transmissions Kendall eVrsaTrans ATFс оответствует и превосхиотд требовани:я • Автоматические трансимссии Allison яд лвнеодрожного оборудовани,я гд енеобходимо использование жикдости лкасса C-4 • Коробки епредач ZF Ecomat  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
