<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318214/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid SAE 10W (18,9л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>14 025 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Synthetic Powershift TransmissionFluid (SAE 10W, 30, 50)Усовершенствованная рецептура продукта длятрансмиссий с силовым переключением, "мокрыхтормозов" и гидросистемAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid специально разработанадля высокопроизводительных трансмиссий с силовым переключениемpowershift. Powershift Transmission Fluid разработана на основевысококачественных базовых масел и и специально подобранного пакетаприсадок обеспечивает удлиненные интервалы замены. Поддерживаетправильный режим трения в коробках передач, обеспечивает ровнуюработу тормозов, уменьшает износ зубчатых передач и другихчастей трансмиссии и максимальный срок службы оборудования.Помогает предотвратить заклинивание сцепленияAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid совместима сметаллическими и неметаллическими фрикционными материалами.Cтабильные фрикционные характеристики помогают устранитьчрезмерный шум и вибрацию. Антифрикционные свойстваобеспечивают предотвращение проскальзывания сцепления, чтоможет вызвать лакирование или образование отложений наповерхности трения и разрушение материала. разработана дляобеспечения быстрого отклика и в то же время плавного включениясцепления, превосходной передачи мощности через сцепления исинхронизаторы, а также и исключительной производительности какгидравлической жидкости.Прекрасная защита от износаAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid соответствует требованиям по износу итрению новейших технических условий Caterpillar* TO-4 и разработано дляобеспечения исключительной устойчивости к сдвигу. Превосходная устойчивость ксдвигу позволяет Powershift Transmission Fluid сохранять вязкость в течение всего срокаслужбы, обеспечивая долговременную защиту от износа, даже при высоком крутящеммоменте.Отличные низко- и высокотемпературные свойстваПри высоких температурах , AMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid эффективнозащищает компоненты от износа. Превосходная окислительная и термическаястабильность препятствует формированию лакообразных отложений, осадка и шлама,поэтому техника работает в чистоте.Synthetic Powershift Transmission Fluid fействует как жидкость-теплоноситель и,контролируя проскальзывание сцепления, помогает снизить рабочие температуры привысоких температурах в передачах. При низких температурах Synthetic PowershiftTransmission Fluid обладает легкотекучими свойствами, что обеспечивает надежныйзапуск техники и защиту после запуска.Защита от коррозии меди, ржавления и пенообразованияAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid защищает от ржавления и меднойкоррозии даже во время хранения (консервации) техники. Отсутствиепенообразования при эксплуатации, защищает от контакта металл-металл и износа.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            ПРИМЕНЕНИЕ• Бульдозеры• сверхмощные механические коробки передач• Фронтальные и гусеничные погрузчики• Экскаваторы-погрузчики• Краны• внедорожные вилочные погрузчики• Портовое оборудование• Железнодорожное оборудование• Горное оборудование• Автогрейдеры• Коммерческое морское оборудование и техникаAMSOIL Synthetic SAE 50 Powershift Transmission Fluidiразработана для применения в коробках передачRockwell / Eaton / Fuller, Spicer *, Fabco *, Warner * и другихмеханических коробках передач грузовых автомобилей.AMSOIL Synthetic 10W, 30 and 50 Powershift TransmissionFluids могут использоваться в трансмиссиях с силовымпереключением powershift Caterpillar, Allison, Komatsu,Clark*, Hurth*, Borg-Warner*, Twin Disc*, Voith*, ZF, Funk* иBrockhouse*, а также в трансмиссиях Eaton/Rockwell/Fuller.ИСПОЛЬЗОВАНИЕAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid полностьюсовместима с другими жидкостями спецификации TO-4,используемыми в трансмиссиях с силовым переключениемPowershift. Чтобы заменить жидкость AMSOIL Synthetic PowershiftTransmission Fluid, слейте жидкость из системы, замените фильтр(если имеется) и залейте Powershift Transmission Fluidсоответствующей вязкости.МЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫAMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluid обеспечиваетувеличенные интервалы замены по сравнению с обычнымиминеральными жидкостями, если в Synthetic PowershiftTransmission Fluid отсутствуют загрязнения и вода. Рекомендуетсяпровести анализ масла, если интервалы обслуживанияпревышают рекомендации производителя оборудования.Для AMSOIL Synthetic Powershift Transmission Fluidрекомендованный интервал замены до 60,000 или один год, взависимости от того, что наступит раньше, в МКПП CD-50 или всоответствии с требованиями OEM.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
