<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318229/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Severe Gear Synthetic Extreme Pressure (EP) Lubricant SAE 75W-90 (0,946л) Easy-Pack</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 694 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Severe Gear® Synthetic Extreme Pressure (EP) Gear Lubeвысококачественное синтетическое трансмиссионное масло длятяжелых условий эксплуатации. Продукт разработан на основесинтетических базовых масел премиум-класса с высоким индексомвязкости, устойчивым к сдвигу с добавлением высококачественныхприсадок. AMSOIL Severe Gear Synthetic EP Gear Lube сохраняетвязкость, обеспечивая продолжительную защиту контактныхповерхностей металл-металл. Специально подобранный пакет присадокAMSOIL образует железо-сульфидное барьерное покрытие наповерхности шестерни, обеспечивая защиту от износа, точечнойкоррозии и задиров. AMSOIL Severe Gear AMSOIL Severe Gear помогаетпредотвратить «тепловой отток» - явление, вызванное неспособностьюсмазочного материала контролировать трение и повышеннуютемпературу в условиях ударных нагрузок. Контролируя тепловой отток,AMSOIL Severe Gear Synthetic EP Gear Lube препятствует деградациисмазывания и повреждение элементов трансмиссии. Оборудованиеработает лучше и увеличивается срок его службы с помощью AMSOILSevere Gear Synthetic EP Gear Lube.СвойстваAMSOIL Severe Gear EP Gear Lube обеспечивает гораздобольшую производительность, чем обычныетрансмиссионные масла. Гарантирует защиту элемекнтовтрансмиссии и подшипников, снижает трение и нагрев,повышает производительность и увеличиваетмежсервисный интервал.Работа при экстремальных температурахAMSOIL Severe Gear EP Gear Lube обеспечивает работупри высоких и низких температурах. Благодаря рецептуре,гарантирует устойчивость к воздействию кислот,образованию углеродистых и лакообразных отложений,защищает от окислительного распада. Отсутствие врецептуре воска способствует отличной текучести принизких температурах, увеличивает экономию топлива иулучшает "холодный" пуск.ПрименениеAMSOIL Severe Gear Synthetic EP Gear Lube отличноподходит для тяжелых условий эксплуатации, таких какбуксировка, транспортировка, крутые подъемы,коммерческое использование, работа в поле, гонки,                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       внедорожное использование, режим "старт-стоп" и высокиетемпературы окружающей среды. Продукт применяется длятурбодизельных пикапов, внедорожников, микроавтобусов игрузовых автомобилей, грузовиков малой грузоподъем-ности, автобусов, спецтехники, полноприводной техники4X4, эвакуаторов, гоночных автомобилей, тракторов и др.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
