<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/starkraft-atf-dsg-164476024/">
  <title>Масло для роботизированных КПП STARKRAFT ATF DSG</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>10 579 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  VW G-052-529/G-052-182BMWFord WSS-M2C936-AMB 236.21/236.25Mitsubishi Dia-Queen SSTF-1PSAPorscheVolvo 1161838/1161839STARKRAFT ATF DSG высокотехнологичная синтетическая жидкость нового поколения, сформулированная на основе премиальных синтетических масел и современного многофункционального пакета присадок. Способна выдерживать критические нагрузки при очень широком спектре температур и обладает увеличенным эксплуатационным ресурсом.STARKRAFT ATF DSG высококачественный смазочный материал, который специально разработан для использования в виде рабочей жидкости в современных роботизированных коробках передач с двойным сцеплением (DSG) VW Group/Audi. Данная жидкость также применяется в высокотехнологичных трансмиссиях с двойным сцеплением других автопроизводителей (BMW, MB, Porsche, Volvo, Ford, PSA, Mitsubishi), где требуется применение масел уровня Dual Clutch Transmission Oil (DCT), синхронизаторах и гидравлических системах управления.ПРЕИМУЩЕСТВА:· Превосходная текучесть при очень низких температурах, до -480С.· Обладает идеальными фрикционными свойствами, гарантирует плавное переключение передач и стабильную работу трансмиссии.· Имеет очень высокий индекс вязкости.· Великолепные диспергирующие свойства позволяют сводить к минимуму образование отложений.· Отличные термоокислительные характеристики обеспечивают сохранение эксплуатационных свойств в течение всего рабочего цикла масла, даже в условиях сверхвысоких механических нагрузок.· Стабильность коэффициента трения на протяжении всего срока службы гарантирует великолепную работу сцепления и продлевает срок службы самой жидкости и деталей трансмиссии.· Высокие противоизносные, антикоррозионные и противопенные свойства.· Хорошая совместимость с материалами уплотнителей способствует снижению риска протекания масла.· Цвет желтый.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
