<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160288340/">
  <title>Трансмиссионное масло AVENO Gear Extra Full Synth. SAE 75W-90 GL 4/5 (20л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>13 927 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 полностью синтетическое трансмиссионное масло, обеспечивающее смазывание и защиту от износа коробок передач.AVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 разработано на основе синтетического базового масла с добавлением специального комплекса присадок и ингибиторов. Благодаря такой рецептуре обеспечивается бесперебойная работа трансмиссии.Область примененияAVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 применяется для синхронизированных и не синхронизированных коробок передач, раздаточных коробок и механизмов отбора мощности, для которых указано использование масла по спецификации API GL-5 или GL-4.AVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 подходит для применения в высоконагруженных главных передачах. Обращайте внимание на тип смазочного материала, указанный производителем трансмиссииСпецификацииAVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 соответствует требованиям и спецификациям: API GL-5 / GL-4Выполняет требования:MIL-L 2105 D, MB 235.8, MB 235.11, MAN 342 Typ S-1, ZF TE-ML 12B, 16F, 17B, SCANIA STO 1:0, Renault LKW, DAF LKW (для увеличенных интервалов замены), VOLVO 97312 / 97315, IVECO, BOT 328, 130M, 720, BMW 83229407768, BMW OSP, BMW SAF-XOСвойстваAVENO GEAR EXTRA FULL SYNTH. 75W-90 GL-4/5 обеспечивает: Оптимальные вязкостно-температурные свойства, устойчивость к сдвигу Наилучшую защиту от износа и хороший КПД трансмиссии Хорошую способность от образования шлама и продолжительную чистоту при удлиненных интервалах замены Хорошая совместимость с эластомерами Высокую стабильность к окислению, предотвращение загущения и отслоения масла Хорошую защиту от коррозии и совместимость с цветными металлами Стабильную масляную пленку даже при высоких нагрузках  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
