<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/transmissionnoe-maslo-mobil-mobilube-gx-80w-90-gl-4-1l-004881-170305969/">
  <title>Т/масло минеральное Mobil Mobilube GX 80W-90 (GL-4) 1л  (004881/152660)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>508 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Масла для тяжелонагруженных трансмиссий

Описание продукта
Mobilube GX 80W-90, 140 – это масла с высоким уровнем эксплуатационных характеристик для тяжелонагруженных трансмиссий, разработанные на основе высокоэффективных базовых масел и передового пакета присадок. Эти смазочные материалы предназначены для автомобильных трансмиссий, осей и главных передач, работающих в тяжелых условиях, где необходима защита от износа и образования задиров. Они рекомендуются компанией ExxonMobil для применений, в которых требуется уровень эксплуатационных свойств API GL-4.



Особенности и преимущества
Современные условия применения тяжелой техники устанавливают повышенные требования к уровню эксплуатационных характеристик смазочных материалов для узлов и агрегатов трансмиссий. Более высокие скорости, крутящие моменты и нагрузки требуют применения усовершенствованных составов масел для обеспечения максимального срока службы техники и минимизации эксплуатационных затрат. Увеличенные интервалы обслуживания накладывают дополнительные требования к трансмиссионным смазочным материалам, делая необходимым использование эффективных базовых масел и пакетов присадок. Трансмиссионные масла Mobilube GX 80W-90, 140 разработаны для полного удовлетворения этим вызовам.

Особенности	Преимущества и потенциальные выгоды
Хорошая термическая стабильность и стойкость к высокотемпературному окислению	Увеличение срока службы шестерен и подшипников благодаря минимальному образованию отложений
Длительный срок службы уплотнений
Отличная защита от ржавления и коррозии 	Длительный срок службы деталей
Хорошее смазывание при низких температурах	Снижение износа во время запуска и облегчение запуска
Совместимость с типичными уплотнениями и прокладками	Минимизация утечек и уменьшение проникновения загрязнений


Применение
Тяжелонагруженные механические трансмиссии, оси и главные передачи, для которых требуется применение смазочных материалов с уровнем эксплуатационных свойств API GL-4
Пассажирские автомобили, шоссейная техника, такая как легкие и крупнотоннажные грузовые автомобили, а также коммерческая техника
Внедорожная техника, эксплуатируемая в строительстве, при разработке карьеров и в сельском хозяйстве Другие применения в промышленности, коммерческой технике и автомобилях, включающие гипоидные передачи, работающие при умеренных и тяжелых условиях эксплуатации


Спецификации и одобрения
Трансмиссионные масла Mobilube GX рекомендуются компанией ExxonMobil для применений, где требуется:	80W-90	140
API GL-4	X	X


Типичные показатели
Свойства трансмиссионных масел Mobilube GX	 	 
Класс вязкости по SAE	80W-90	140
сСт при 40°C	135	447
сСт при 100°C	14.5	30,0
Индекс вязкости, ASTM D2270	104	95
Температура застывания, °C, ASTM D 97	-33	-6
Температура вспышки, °C, ASTM D 92	240	260
Плотность при 15ºС, кг/л, ASTM D 4052	0,89	0,91

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
