<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318232/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Long Life Gear Lube SAE 75W-90 (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 519 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Long Life Synthetic Gear Lube синтетическое трансмиссионное масло сувеличенными интервалами замены, обеспечивающие наилучшую защитутрансмиссии по сравнению с минеральными трансмиссионными маслами.Специально разработанная рецептура AMSOIL на основе синтетическихбазовых масел премиум-класса с добавлением высококачественных присадокобеспечивает устойчивость к воздействию кислот, образованию углеродистых илакообразных отложений, защищает от окислительного распада. Элементытрансмиссии дольше остаются чистыми. AMSOIL Long Life Synthetic Gear Lubeгарантирует устойчивость к сдвигу и снижает трение. Сохраняет свою вязкостьна протяжении всего межсервисного интервала эксплуатации, обеспечиваямаксимальный контроль износа и экономию топлива. Отличная текучесть маслапри низких температурах и устойчивость при воздействии высоких температурмасла AMSOIL Long Life Synthetic Gear Lube позволяют применять егокруглогодично. AMSOIL Long Life Synthetic Gear Lube помогает продлить срокслужбы оборудования и сократить расходы на техническое обслуживание.APPLICATIONSAMSOIL Long Life Synthetic Gear Lube рекомендуется для американских изарубежных автомобилей, включая внедорожники, грузовые автомобили,машины скорой помощи, автобусы, спецтехнику, тракторы и др.AMSOIL Long Life Synthetic Gear Lube рекомендовано для применения вдифференциалах, механических коробках передач и другом редукторномоборудовании, где требуется применение масла со спецификациями: API GL-5 &MT-1, MIL-PRF-2105E, Dana* SHAES* 234 (бывш.Eaton* PS-037) для 250,000миль, Dana SHAES 256 (бывш.Eaton PS-163) для 500,000 миль, Dana SHAES429A, Mack* GO-J & GO-J+, Meritor* 0-76N (75W-90) & 0-80 (80W-140) игипоидные трансмиссионные масла со спецификациями ZF TE-ML 07A и 08 fкакамериканских так и других зарубежных производителей, таких как GM*, Ford* иDaimler* Chrysler*. Может также использоваться для осей, где рекомендуетсяприменение масла уровня качества API GL-4.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
