<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318408/">
  <title>Трансмиссионное масло GULF Syngear FE SAE 75W-80 (1л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>874 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Gulf Syngear FE 75W-80 - термически стабильное, полностью синтетическое трансмиссионное масло увеличенного срока службы (Long life), обеспечивающее снижение расхода топлива, разработанное для различных типов синхронизаторов, в том числе карбоновых. Произведено на основе базовых синтетических масел и современных присадок, обеспечивающих надежную защиту деталей трансмиссии. Обладает превосходными смазывающими свойствами, использование новейших технологий в разработке присадок снижает уровень трения. Отличные показатели термоокислительной стабильности позволяют сохранять детали трансмиссии в чистоте, обеспечивают защиту от коррозии и ржавчины, позволяя увеличивать интервалы замены. Прекрасные показатели низкотемпературной текучести и сдвиговой стабильности обеспечивают плавность переключения передач и защищают детали трансмиссии от износа даже в тяжелых условиях эксплуатации.Особенности и преимущества● мягкое переключение передач при любых рабочих температурах● Обладает высокой стойкостью к окислению● Снижает износ и задиры в шестернях даже при тяжелых нагрузках● Совместимо с материалами уплотнений, что минимизирует вероятность течи масла● Обладает прекрасными антизадирными, антикоррозионными и противопенными свойствамиПрименение●Задние мосты, синхронизированные и несинхронизированные механические коробки передач, требующие единого смазочного маслаПрименение•	Эксклюзивно разработано для МКПП ZF с обычными синхронизаторами (агломерат и молибден), а также с углеродными синхронизаторами.•	Рекомендовано для МКПП последнего поколения, требующих применения смазочных материалов, выполняющих требования спецификаций MAN 341 Z-4, MAN 341 E-3 и Volvo 97305.•	Подходит для МКПП DAF, IVECO, Renault, требующих применения масла такого уровня качества.•	Также подходит для трансмиссий железнодорожного транспорта, требующих применения масла по спецификации ZF TE-ML 16K.•	Не рекомендуется для АКПП  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
