<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183779/">
  <title>Масло трансмиссионное Castrol &quot;Transmax Dex III Multivehicle&quot;, для автоматических кпп, 1 л</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>540 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol "Transmax Dex III Multivehicle" разработана для применения в автоматических трансмиссиях производства General Motors (до 2005 г.) и Ford (c  1983 г. по 1996 г.), где требуются масла спецификаций Dexron (II или III) или Mercon. Данный продукт одобрен к применению в высоконагруженных  коробках передач производства Allison, где требуются смазочные материалы класса качества TES 389. Допущен к применению в широком  спектре автоматических трансмиссий коммерческого транспорта европейского производства. Может применяться в некоторых гидравлических  системах рулевого управления. Примечание: не использовать в агрегатах, где требуется применение жидкостей класса качества MERCON V, MERCON SP или DEXRON VI. Преимущества: - Одобрено многочисленными автопроизводителями, что расширяет область его применения.  - Специальная композиция обеспечивает высокую термическую стабильность и стойкость к окислению. Это предотвращает образование  тложений и загустевание масла, в результате продлевается срок службы как трансмиссии, так и самого масла.  - Оптимальные фрикционные свойства гарантируют плавное переключение передач и эффективную передачу мощности.  - Благодаря высокому индексу вязкости обеспечиваются постоянные характеристики вязкости в широком диапазоне температур. В результате  достигается эффективная защита коробок передач и надежная работа гидроусилителей рулевого управления. Спецификации: - Allison C4 , - Allison TES 389, - MAN 339 Z1, - MAN 339 V1, - MB-Approval 236.9, - Voith H55.6335.xx, - Volvo Transmission Oil 97340, - Volvo Transmission Oil 97341, - ZF TE-ML 04D, 14A. Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
