<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-motornoe-mobil-mobilube-1-shc-75w-90-gl-4-gl-5-1l-004879-173558775/">
  <title>Т/масло синтетика Mobil Mobilube 1 SHC 75W-90 (GL-4/GL-5) 1л  (004879)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 134 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Mobilube 1 SHC 75W-90 – это полностью синтетическое автомобильное трансмиссионное масло с высокими рабочими характеристиками, созданное с использованием усовершенствованных базовых масел и новейшей композиции присадок. Это масло создано для тяжелонагруженных механических коробок передач и задних осей, эксплуатация которых требует применения трансмиссионных масел с отличной несущей способностью в широком температурном диапазоне и там, где ожидается воздействие сверхвысоких давлений и ударных нагрузок. Mobilube 1 SHC 75W-90 имеет отличную термическую и антиокислительную стабильность, присущий высокий индекс вязкости, исключительно низкую температуру застывания и исключительную низкотемпературную текучесть. 

Передовая композиция масла Mobilube 1 SHC 75W-90 обеспечивает его выдающиеся вязкостно-температурные свойства, необходимые в широком температурном диапазоне применения, оптимальную защиту от термической деструкции и окисления, защиту от износа и коррозии, устойчивость к деструкции сдвига, способность работать при увеличенных интервалах технического обслуживания и возможность повышения экономии топлива. Масло Mobilube 1 SHC 75W-90 объединяет в себе новейшие разработки в области синтетических базовых масел и усовершенствованных присадок, что обеспечивает значительные преимущества перед обычными трансмиссионными маслами. Данная композиция также обеспечивает эффективное смазывание при температуре ниже нуля без потери текучести. Mobilube 1 SHC 75W-90 превосходит требования спецификаций API MT-1/GL-4/GL-5 или соответствует им.

Вязкость по SAE: 75W-90
Емкость: 1 л
Назначение: Трансмиссионное масло
Тип основы масла: Синтетическое  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
