<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370097/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic ATV/UTV Front Drive Fluid (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>996 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  AMSOIL Synthetic ATV/UTVFront Drive FluidЗащита ступиц & дифференциаловAMSOIL Synthetic ATV/UTV Front Drive Fluid разработана для обеспеченияповышенной производительности тяжело нагруженных ATV (мотовездеходов)и UTV (квадроциклов, внедорожников). Специально разработанная рецептурапозволяет уверенно и безопасно использовать технику на пределе еевозможностей при различных условиях эксплуатации как в городском режимеэксплуатации, так и на трассе. Синтетическая технология AMSOIL защищаеттяжело нагруженные механизмы от износа. Synthetic ATV UTV Front Drive Fluidимеет гарантию Warranty Secure™ и ее применение не аннулируетгарантию на ATV или UTV. Применение данной жидкости экономическивыгодно по сравнению с жидкостями OEM.Защита от износа в тяжелых условияхМногие энтузиасты модифицируют свои ATV (мотовездеходы) и UTV(квадроциклы, внедорожники) с помощью панелей на крыше и двери,противоскользящих панелей, лебедки, заборников или других аксессуаров, которыеувеличивают вес и повышают нагрузку при эксплуатации. Агрессивная езда ипересеченная местность создают дополнительную нагрузку на трансмиссию ипередачи. Экстремальные давления и высокий крутящий момент, возникающие приработе в тяжелых условиях, приводят к тому, что масла, разработанные длястандартной эксплуатации, имеют большую потерю вязкости на сдвиге, что создаетриск износа компонентов.AMSOIL Synthetic ATV/UTV Front Drive Fluid отличается превосходнойустойчивостью к сдвигу и экстремальным давлениям. Защищает тяжелонагруженные трансмиссии и подшипники от износа в самых тяжелых условияхэксплуатации.Специально разработанный, премиальный продукт альтернативныйоригинальным жидкостямВ настоящее время мало альтернативных продуктов оригинальной жидкости PolarisDemand Drive Fluid. * Некоторые владельцы ATV и UTV используют жидкости дляавтоматических трансмиссий, которые специально не предназначены дляприменения в ATV и UTV. AMSOIL Synthetic ATV/UTV Front Drive Fluid специальноразработана для использования в ступицах Polaris и сцеплениях Hilliard.* Онаобеспечивает высокоэффективную альтернативу жидкости ОЕМ.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   ПРИМЕНЕНИЕРазработано для втулок и систем сцепления, включааяPolaris и Hilliard.* Может использоваться как альтернативажидкости Polaris Demand Drive Fluid.*. Не используйте, вслучает если рекомендуется к применению жидкостьуровня качества API GL-5.МЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫСоблюдайте рекомендации производителей оригинальногооборудования (ОЕМ) по интервалам замены  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
