<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/transmissionnoe-maslo-mobil-mobilube-hd-75w-90-gl-5-1l-016359-170305967/">
  <title>Т/масло п/синтетика Mobil Mobilube HD 75W-90 (GL-5) 1л  (016359)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>904 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Трансмиссионное масло для тяжелых режимов эксплуатации

Описание продукта
Масло Mobilube HD 75W-90 – трансмиссионное масло класса вязкости SAE 75W-90, соответствующее требованиям стандарта API GL-5. Это масло разработано на основе  высококачественных базовых масел с добавлением самых современных загущающих присадок, что гарантирует стабильность его вязкостных свойств.



Особенности и преимущества
Современная техника предъявляет более высокие требования к эксплуатационным свойствам трансмиссионных масел.  Более высокие скорости, крутящие моменты и нагрузки требуют дальнейшего усовершенствования композиции масла, чтобы максимально продлить срок службы оборудования и оптимизировать эксплуатационные расходы.   Более длительные межсервисные интервалы устанавливают дополнительные требования к трансмиссионному маслу и требуют использования высококачественных базовых масел и пакетов присадок при их производстве.  Трансмиссионные масла серии Mobilube HD помогают решить эти задачи.  Основные потенциальные преимущества этого масла:

Особенности	Преимущества и потенциальные выгоды
Отличная термоокислительная стабильность	Продление срока службы шестерен и подшипников благодаря минимальному образованию отложений
Отличная защита от износа при низких скоростях/высоких крутящих моментах, и задиров, вызванных высокими скоростями 	Повышенные несущие свойства
Снижение затрат на техническое обслуживание и продленный срок службы оборудования
Отличная защита от ржавления и коррозии 	Продленный срок службы компонентов
Эффективное смазывание при низких температурах	Улучшенные пусковые характеристики
Совместимость с обычно применяемыми  уплотнениями	Минимальные утечки и снижение вероятности загрязнений


Применение
      ExxonMobil рекомендует использовать в:

Оси и главные передачи, расчитанные на тяжелые режимы эксплуатации, где требуется применение смазочного материала по спецификации API GL-5
Легковые автомобили, дорожные легкие и тяжелые грузовые автомобили, автомобили для коммерческих перевозок
Внедорожное оборудование в строительстве, горной промышленности и сельском хозяйстве
Другие промышленные и автомобильные области применения, в которых используются гипоидные передачи, когда преобладают следующие условия: высокие скорости/ударные нагрузки, высокие скорости/низкие нагрузки и/или низкие скорости/высокие крутящие моменты

Спецификации и одобрения
Mobilube HD превосходит следующие требования или соответствует им:	75W-90
API GL-5	X


Типичные свойства
Свойства Mobilube HD	75W-90
Класс SAE	75W-90	 
сСт при 40°C	103
сСт при 100°С	16,0
Индекс вязкости, ASTM D2270	166
Температура застывания, °C, ASTM D97	-39
Температура вспышки, °C, ASTM D92	215
Плотность при 15ºС, кг/л, ASTM D 4052	0,8852

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
