<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370090/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Super Shift Racing Transmission Fluid (0,9 л.)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>975 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Super Shift® Synthetic RacingTransmission FluidТрансмиссионное масло для тяжело нагруженных рейсинговых коробок передач Во время гоночных состязаний гонщики должны быть уверены, что их трансмиссия будет плавно переключаться и работать без рывков, независимо от того, насколькосильным нагрузкам подвергается автомобиль. Гонщики используют мощныегоночные автомобили с высоким крутящим моментом, однако, они создаютогромную нагрузку на трансмиссию. Жидкости, не способные противостоятьсильному нагреву и не устойчивые к сдвигу, могут не справляться с условиямиэксплуатации, что приведет к образованию отложений, износу и плохомупереключению передач. AMSOIL Super Shift Synthetic Racing Transmission Fluidrпрепятствует экстремальному нагреву, что практически исключаетпроскальзывание и улучшает характеристики переключения передач,одновременно защищая от износа, помогая гонщикам улучшать вождение иэкономить деньги на обслуживании.Помогает сохранить трансмиссию в чистотеAMSOIL Super Shift защищает от перегрева и износа, помогает снизитьтемпературу и предотвратить сбои в работе коробки передач. Его превосходнаяокислительная и термическая стабильность препятствует формированиюлакообразных отложений, осадка и шлама, поэтому техника работает в чистоте.Super Shift действует как жидкость-теплоноситель и, контролируяпроскальзывание сцепления, помогает снизить рабочие температуры привысоких температурах в передачах. При низких температурах Super Shift flowsrобладает легкотекучими свойствами, что обеспечивает надежный запуск техникии защиту после запуска.Плавное переключение передачAMSOIL Super Shift содержит специально подобранный для гоночных условийэксплуатации, пакет высококачественные присадки. Super Shift практическиисключает проскальзывание, способствует быстрому включению сцепления иулучшает общую производительность трансмиссии, помогая гонщикам сократитьвремя прохождения круга.Защита от износаAMSOIL Super Shift содержит пакет присадок, обеспечивающий дополнительнуюзащиту, а устойчивые к сдвигу базовые масла помогают предотвратить потерювязкости в течение всего срока службы. Super Shift обеспечиваетдолговременную защиту от износа, даже когда техника часто находитсядлительное время под давлением или под высокой нагрузкой и высокомкрутящем моменте. Это помогает сцеплению, подшипникам и втулкам работатьдольше, экономя деньги на ремонте коробки передач..Предотвращает коррозию и пенообразованиеAMSOIL Super Shift защищает от коррозии в течение длительных периодовхранения техники. Контролирует пенообразование, что обеспечивает снижениеизноса компонентов и быстрое включения сцепления  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
