<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-transmissionnoe-kixx-atf-multi-plus-172701336/">
  <title>Трансмиссионное масло Kixx ATF Multi, 1 л</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>570 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Высокоэффективная жидкость ATF высшего качества для автоматических коробок передач. Kixx ATF Multi – специально разработана для автоматических коробок передач в соответствии с требованиями технических спецификаций: Hyundai SP-III, SP-IV, DEXRON III, FORD MERCON®, Toyota IV и WS. Соответствует техническим требованиям европейских производителей, Volvo CE 97340, а также MB, VW, BMW, ZF c 4, 5, 6-ти и 8-ми скоростными автоматическими коробками передач. Kixx ATF Multi содержит композицию базовых компонентов высокого качества и улучшенный пакет присадок. Оптимальный, универсальный продукт для технического обслуживания различных марок автомобилей на СТО.ТЕХНИЧЕСКИЕ СТАНДАРТЫ:Спецификация: Volkswagen / Audi: G 052 162 (ZF Lifeguard5), G 055 162-A2, -A6 (ZFLifeguard 6 Plus), G 060 162 (ZF Lifeguard8), G 052 990, G 055 025-A2 (JWS 3309).Toyota: ATF DEXRON® II/III T-III, T-IV (JWS 3309), ATF WS (JWS 3324).Mercedes Benz: MB 236.1, 236.2, 236.3,MB 236.5, 236.6, 236.7,MB 236.8, 236.9 ,ZF 4 - 9 speed transmission TE-ML 05L, 09, 11A, 11B,21L.BMW: 7045E, ETL-8072B, JWS 3309 (T-IV),LT 71141 (ZF 5 HP,18FL/19FL/24A/30).Nissan: Matic Fluid C, D, J Matic Fluid K, S.Porsche: ATF 3403-M115,T-IV (JWS 3309).JEEP: ATF +3, +4, ZF 5HP 19FL, 5HP 20, LT-71141.GM: DEXRON II, IID, IIE DEXRON IIIG, IIIH,GM/GMC/Opel/Saturn VI, AW1,GM 9986195 (Aisin AW, JWS 3309).Honda: ATF Ultra II, DW-1,ATF Z-1 (except in CVTs),Type 3, Type 3.1.Fuso: ATF-A4 ATF-II ATF-SP III.Mitsubishi: Diaqueen ATF PA Diaqueen AW Diaqueen J2, J3, SK Diaqueen SP-II, SP-III, SP-IV.HYUNDAI/KIA: DEXRON® II, SP-II JWS 3314, NWS 9638 SP-III, SP-IV, SP-IV M, SP-IV RR,ATF RED 1, RED 1K.Mazda: ATF 3317 ATF D-II, F1, FZ ATF M-III, M-V,N-1, S-1.FORD: MERCON®, FNR5 WSS M2C138CJ, M2C166HWSS M2C 922A1, 924A, WSS M2C 938A.Subaru:ATF, ATF 5AT, ATF HP.JASO: M315-2013 1A M315-2013 2A.Isuzu: Besco ATF II Besco ATF III.CHRYSLER / DODGE: ATF +, ATF +2 ATF +3 (MS 7176E), ATF +4 (MS 9602),JWS 3309 (T-IV).Suzuki: ATF 2326, ATF 2384K ATF 3314,ATF 3317, JWS 3309.JAGUAR: ATF 3403 JLM20238 ATF 3403-M115ATF LT 71141, ZF 5HP 24 Shell 3403, M115, LA2634. Texaco: 7045-E, 8072B, N402.ПРЕИМУЩЕСТВА: Специальные модификаторы трения обеспечивает плавную работу автоматических трансмиссий. Выдерживает высокие термические нагрузки, обладает устойчивостью к старению и окислению. Защита от пенообразования. Обеспечивает прекрасные пусковые характеристики и четкое переключение передач при экстремально низких температурах. Имеет оптимальные фрикционные характеристики и высочайшую стабильность всех показателей, что обеспечивает защиту от износа и наилучший режим включения передач в течении всего срока службы коробки. Подходит для применения в большинстве автомобилей с 4 – 8 ступенчатыми АКПП.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
