<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/transmissionnoe-maslo-amsoil-torque-drive-synthetic-automatic-transmission-fluid-atf-3-78l-160370091/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Torque-Drive Synthetic Automatic Transmission Fluid (ATF) (3,78 л.)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>4 142 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Torque-Drive Synthetic AutomaticTransmission FluidДля трансмиссий Allison, MAN, Voith, ZF и другихтяжело нагруженных АКПП.Продукт, разработанный для устранения недостатков, характерных дляобычных минеральных жидкостей ATF, AMSOIL Torque-Driveобеспечивает превосходную производительность и защиту оттермического разложения и окисления, формирования лакообразныхотложений и шлама, снижения вязкости, загущения масла при низкихтемпературах, защиту от трения, высокого износа компонентов иувеличивает срок службы масла. Эксплуатационные расходы на АКППмогут быть напрямую связаны с качеством трансмиссионной жидкости.При использовании Torque-Drive финансовая выгода видна сразу.Транспортные средства дольше работают, снижаются ненужные затраты наоплату труда технических служащих, а отдача от дорогостоящих инвестиций втрансмиссию увеличивается. Torque-Drive - это многофункциональная жидкость,идеально подходящая для смешанных автопарков, отвечающая самым жесткимспецификациям, предъявляемым к трансмиссии для тяжелых условийэксплуатации и помогающая устранить проблемы совместимости и неправильногоприменения.Защита от износаТрансмиссии, работающие в тяжелых условияхэксплуатации, в случае использования трансмиссионнойжидкости с низким ресурсом могут иметь повреждение взоне контакта "металл-металл" и повышенный износ. TorqueDrive разработан, превосходя требования промышленныхотраслевых стандартов. Синтетическое базовое масло ипремиальные присадки обеспечивают превосходноесохранение вязкости и высокую прочность масляной пленки,помогая предотвратить износ и снизить рабочиетемпературы в тяжелых условиях эксплуатации.Устойчивость к трениюПобочные продукты окисления разрушают устойчивость ктрению трансмиссионных жидкостей, что приводит кбыстрому ухудшению качества переключения передач.Термическая стабильность и устойчивость к окислению,характерные для Torque-Drive, обеспечивают равномерноеплавное включение сцепления в тяжелых условияхэксплуатации в течение всего срока службы жидкости.Torque-Drive поддерживает надлежащие коэффициентытрения и помогает предотвратить заклинивание сцепления иувеличить скорость переключения передач. Производительность при экстремальныхтемпературахВысокотемпературные условия эксплуатации не являютсяоправданием для низкой надежности передачи.Обеспечивая более низкую, чем обычно, степеньокисления, Torque-Drive помогает предотвратитьобразование шлама, который блокирует небольшиеклапаны, и лакообразных отложений, которыеограничивают движение компонентов, и уменьшаетзагущение масла, что замедляет время переключенияпередач. При низких температурах Torque-Driveобеспечивает легкотекучесть, так как не содержит воска,как в обычных минеральных жидкостях ATF. Текучесть принизких температурах обеспечивает правильную работунебольших, тонких электронно управляемых соленоидов,которые влияют на переключение передач.АКПП, в которых используется Torque-Drive, имеют быстроевремя отклика в при холодном режиме эксплуатации имогут использоваться сразу после запуска. ПРИМЕНЕНИЕAMSOIL рекомендует Torque-Drive для использования всверхмощных автоматических трансмиссиях как нагородских дорогах, так и на трассе, где требуетсяприменение жидкости в соответствии со следующимиспецификациями: Allison TES-295, TES-389, C-4; FordMERCON V; GM DEXRON III-H; Isuzu SCS; MAN 339 TypeV-1, 339 Type V-2, 339 Type Z-1, 339 Type Z-2, 339 Type Z-3,339F; MB 236.91, 236.10; Voith 55.6335, 55.6336; Volvo97340, 97341; ZF TE-ML 03D, TE-ML 04D, TE-ML 14A, TE-ML14B, TE-ML 14C, TE-ML 17C, TE-ML 20B, TE-ML 20C.Torque-Drive, например, используют: городские илимеждугородние автобусы, автобусы, мусоровозы, дома наколесах, автофургоны, машины скорой помощи, школьныеавтобусы, самосвалы, грузовые автомобили, цементовозы,линейные грузовики, эвакуаторы и т.д.МЕЖСЕРВИСНЫЕ ИНТЕРВАЛЫAMSOIL Torque-Drive рекомендовано для интервалов заменымасла, установленных производителем техники (OEM) всоответствии со спецификациями, указанными в разделе"Применение". ГАРАНТИЯ AMSOILКачество продукции AMSOIL подтверждается гарантиейLimited Liability Warranty. С текстом гарантии на продукциюAMSOIL можно ознакомиться на сайте www.amsoil.com/warranty.aspx.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
