<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370112/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL OE Synthetic Fuel-Efficient Automatic Transmission Fluid (ATF) 3,785 л.</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>3 291 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  OE Synthetic Automatic TransmissionFluid Современные автоматические коробки передач сложнее, чем коробкипредыдущего поколения. Сегодняшние конструкции включают в себямножество сложных механизмов, которые требуют постоянной подачи высококачественной жидкости. Без такой жидкости износ и образованиеотложений могут привести к снижению производительности и даже квыходу из строя трансмиссии, восстановление которой потребует тысячи долларов на ремонт. AMSOIL OE Syn-thetic AutomaticTransmission Fluid обеспечивает превосходную защиту от износа,устойчивость к образованию отложений и экстремальным температурам при соблюдении интервалов замены, которые рекомендованы производителем (OEM).Прекрасная защита от износаAMSOIL OE Synthetic ATF имеет увеличенный срок службы. При нормальных итяжелых условиях эксплуатации о предотвращает износ клапанов, зубчатых колес, дисков сцепления и других важных деталей, помогая современнымсложным и требовательным трансмиссиям увеличить срок их службы.Устойчивость к образованию лакообразных отложенийВ условиях повышенных температур, благодаря своей термостабильности,AMSOIL OE Synthetic ATF защищает от вредного воздействия высокихтемператур (термического разрушения). Препятствует лакообразованию, чтовызывает заклинивание клапанов, угрожая производительности трансмиссии исроку ее службы. OE Synthetic ATF также предотвращает испарение и потерювязкости, помогая компонентам оставаться чистыми и защищенными.Надежная работа при низких температурахAMSOIL OE Synthetic ATF сохраняет текучесть при минусовых температурах.Устойчиво к загущению и обладает отличной легкотекучестью, обеспечиваябыстрое и надежное переключение передач при холодном пуске. Превосходнаянизкотемпературная текучесть также увеличивает эффективность использованиятоплива (повышает экономию топлива).Прекрасная защита от протечекAMSOIL OE Synthetic ATF предотвращает высыхание и растрескиваниеуплотнений и прокладок, снижая риск утечки жидкости.Обеспечивает плавное, без рывков переключение передачВ состав AMSOIL OE Synthetic ATF входят модификаторы трения, которыеобеспечивают быстрое и плавное включение сцепления. В результатеобеспечивается быстрый отклик коробки передач и быстрая передача крутящегомомента для максимальной управляемости.]]>  </text>
</doc>
