<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/140183778/">
  <title>Масло трансмиссионное Castrol &quot;Transmax Dexron-Vi Mercon LV&quot;, для автоматических КПП, 4 л</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>2 654 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Castrol Transmax Dexron® VI Mercon® LV - трансмиссионная жидкость для автоматических коробок передач разных производителей техники. Создана по передовым технологиям производства смазочных материалов. Маловязкая композиция специально разработана для достижения эффективной работы современных автоматических трансмиссий и максимальной топливной экономичности транспортных средств.  Изготовлена из смеси высококачественных базовых масел со сбалансированным пакетом присадок, полностью одобрена Ford и GM для применения в автомобилях, требующих смазочные материалы, которые соответствуют их последним спецификациям для жидкостей автоматических коробок передач. В добавление к допускам двух основных американских автопроизводителей, Transmax Dexron® VI Mercon® LV превосходит требования стандарта JASO 1A, созданного японскими производителями техники. Данная классификация признаётся японскими автомобильными брендами в сертифицированных жидкостях, предназначенных для использования в их агрегатах.  Преимущества.  - одобрена автопроизводителями, а также лицензирована Ford (Mercon® LV) и GM (Dexron® VI);  - маловязкая композиция позволяет современным автоматическим трансмиссиям быть максимально энергосберегающими;  - повышенная надёжность фрикционных характеристик обеспечивает плавность работы трансмиссии;  - превосходная стойкость к высоким температурам эффективно защищает от окисления;  -превзойдённая защита от медной коррозии.  Спецификации.  Ford Mercon® LV;  GM - Dexron® VI;  JASO 1A, JASO 1A LV.  Может применяться в автоматических коробках передач, где рекомендуется использовать следующие жидкости:  - Toyota T, T II, T III, T IV, WS;  - Nissan Matic D, J, S;  - Mitsubishi SP II,IIM, III, PA, J3, SP IV;  - Mazda ATF M-III, M-V, JWS 3317, FZ;  - Subaru F6, Red 1;  - Daihatsu AMMIX ATF D-III Multi, D3-SP;  - Suzuki AT Oil 5D06, 2384K, JWS 3314, JWS 3317;  - Hyundai/Kia SP III, SP IV;  - Aisin Transmissions requiring JWS 3309;  - Honda/Acura DW 1/Z 1;  - Isuzu (where Toyota T-IV is required). Товар сертифицирован.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
