<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-transmissionnoe-starkraft-10w-30-stou-172691887/">
  <title>Масло трансмиссионное STARKRAFT 10w-30 STOU</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>9 303 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: API SF/CG-4/GL-4 ACEA E3MIL-L-2104DFord M2C159-CMassey Ferguson CMS M1139/M1144/M1145 MB 227.1 ZF TE-ML 06B/07BAllison C4Cat TO-2 Ford M2C134-DJohn Deere J20CMassey Ferguson CMS M1135/M1143 NH 410BОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT 10w-30 STOU многофункциональное (STOU-Super Tractor Oil Universal)  полусинтетическое тракторное масло  с высокими эксплуатационными характеристиками, созданное на основе высококачественных рафинированных с применением самого современного пакета присадок, обеспечивающего универсальное применение одного смазочного продукта для всей сельскохозяйственной и тракторной техники.  STARKRAFT 10w-30 STOU разработано для использования в сельскохозяйственной технике, оборудованной дизельными (в т.ч. с турбонаддувом) и бензиновыми двигателями, в гидростатических и механических трансмиссиях, гидравлических системах, системах мокрых тормозов и многодисковых сцеплениях, гидроусилителях руля для всех видов сельскохозяйственной и тракторной техники. Многофункциональность STARKRAFT 10w-30 STOU облегчает учет и складирование, дает возможность качественного обслуживания сельскохозяйственной и тракторной техники в удаленности от сервисных центров, полностью исключает поломку агрегатов связанную с путаницей в применении смазочного материала.ПРЕИМУЩЕСТВА: ·        Высокий и стабильный индекс вязкости.·        Отличные моющие и противозадирные свойства.·        Обеспечивает защиту от износа, коррозии и образования пены.·        Хорошая термическая и окислительная стабильность снижает образование шлама и высокотемпературных отложений.·        Высокое щелочное число противодействует нагарообразованию, позволяет содержать двигатель в чистоте, увеличивая срок его службы.·        Исключительные низкотемпературные характеристики обеспечивают легкий пуск двигателя, отличную работу гидравлики в холодное время года.·        Всесезонное универсальное применение (двигатель, трансмиссия, гидравлика)·        Совместимо с другими моторными и трансмиссионными маслами той же спецификации.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
