<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/t-maslo-p-sintetika-lukoyl-tm-5-gl-5-80w-90-1l-19550-170305979/">
  <title>Т/масло минеральное Лукойл ТМ-5 GL-5 80W-90 1л  (19550)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>408 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННЫЕ ТМ-5 SAE 80W-90, 85W-90, 80W-140, API GL-5 - серия высококачественных минеральных масел для механических трансмиссий с любыми типами зубчатых передач, включая гипоидные, грузовых автомобилей и другой мобильной техники, где требуются масла уровня API GL-5. Масла производятся на основе высокоочищенных минеральных базовых масел-компонентов с использованием высокоэффективного пакета присадок зарубежного производства.
ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННЫЕ ТМ-5, API GL-5 рекомендуются для механических трансмиссий с любыми типами зубчатых передач, включая гипоидные (ведущие мосты, раздаточные коробки, редукторы рулевого управления, дифференциалы). Масло класса SAE 80W-140 обеспечивает надежную работу высоконагруженных узлов трансмиссий в режимах предельно допустимых нагрузок и значительных колебаний температур окружающего воздуха, в первую очередь в регионах с жарким и резкоконтинентальным климатом и в условиях высокогорья. Масло класса SAE 80W-90 допускается в ведущих мостах карьерных самосвалов БелАЗ грузоподъемностью 30-90 т в условиях теплого умеренного климата.
Важно(!): Не рекомендуется к применению в механических коробках передач с синхронизаторами из сплавов цветных металлов

Одобрено:
ОАО "АВТОВАЗ" (SAE 80W-90, SAE 85W-90)
ZF TE-ML 05A, 12E, 16B, 17B, 19B, 21A (ZF001595) (SAE 80W-90)
ZF TE-ML 16B, 17B, 19B, 21A (ZF001230) (SAE 85W-90)
Соотвествует требованиям:
API GL-5
MAN 342 Type M2 (SAE 80W-90, SAE 85W-90)
MB 235.6 (SAE 85W-90)
MIL-L-2105D
Преимущества:
Высокие противозадирные и противоизносные свойства
Обеспечивают длительную и надежную эксплуатацию в условиях высоких нагрузок в широком интервале температур
Соответствует требованиям ведущих OEM
Высокая термоокислительная стабильность
Высочайшие антикоррозионные и антипенные свойства

Характеристики:
Классификация: Трансмиссионные масла
Тип: Минеральное
Вязкость: SAE 80W-90
Стандарт: API GL-5
Продукция аналогичного применения:
Mobil Mobilube HD 80W-90 GL-5
Shell Spirax S3 AD
Shell Spirax S3 AX 80W-90 GL-5
Total Transmission TM 80W-90 GL-5

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
