<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/starkraft-atf-multi-cvt-164476625/">
  <title>Масло трансмиссионное STARKRAFT ATF Multi CVT </title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>10 157 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: Соответствует и превосходит требования: Chrysler/Dodge/Jeep NS-2/Mopar CVTF+4 Daihatsu Ammix CVTF DC/DFC/DFE Honda HMMF(without starting clutch)/HCF2 Hyundai/Kia CVT-J1/SP III (CVT model) Mazda JWS 3320 GM DEX-CVT MB 236.20 Ford WSS-M2C928-A Mitsubishi SP-III (only in CVT)/CVTF-J1/J4/J4+ Mini Cooper EZL799/799A Subaru ECVT/iCVT/iCVT FG/NS-2 Subaru Lineartronic High Torque (HT) CVTF Subaru Lineartronic chain CVTF/CVTF II Suzuki CVTF TC/3320/NS-2/Green 1/Green 2/Green 1V Toyota CVTF TC/FE Nissan  NS-1/NS-2/NS-3 VW  G-052-180/G-052-516 ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ: STARKRAFT ATF Multi CVT  высокопроизводительная синтетическая жидкость нового поколения, сформулированная на основе премиальных синтетических масел и высокотехнологичного пакета присадок, благодаря которому, значительно увеличивает срок службы систем CVT.  Способна выдерживать критические нагрузки при очень широком спектре температур и обладает увеличенным эксплуатационным ресурсом.  STARKRAFT ATF Multi CVT используется в виде рабочей жидкости в современных бесступенчатых автоматических коробках передач - вариаторах (CVT), как с ленточным, так и с цепным видом привода. Особо рекомендуется к применению в  вариаторах Van Doorne или Jatco, а также в системах бесступенчатых трансмиссий ведущих мировых производителей Chrysler, Citroen, Dodge, Honda, Jeep, Mercedes Benz, Mini, Mitsubishi, Nissan, Renault, Subaru, Suzuki, Toyota (за исключением гибридных моделей), VW Group в т.ч. в  Audi (Multitronic).ПРЕИМУЩЕСТВА:  Превосходная текучесть при очень низких температурах, до -48С.   Обладает идеальными фрикционными свойствами для любых типов вариаторов (CVT), как  с ремнем, так и с цепью и гарантирует плавное переключение передач и стабильную работу трансмиссии.  Имеет очень высокий индекс вязкости.  Великолепные диспергирующие свойства позволяют сводить к минимуму образование отложений.  Отличные термоокислительные характеристики обеспечивают сохранение эксплуатационных свойств в течение всего рабочего цикла масла, даже в условиях сверхвысоких механических нагрузок.   Стабильность коэффициента трения на протяжении всего срока службы гарантирует великолепную работу сцепления и продлевает срок службы самой жидкости и деталей трансмиссии.  Высокие противоизносные, антикоррозионные и противопенные свойства.  Хорошая совместимость с материалами уплотнителей способствует снижению риска протекания масла.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
