<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/maslo-transmissionnoe-starkraft-10w-30-utto-172691886/">
  <title>Масло трансмиссионное STARKRAFT 10w-30 UTTO</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>11 705 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  СПЕЦИФИКАЦИИ И РЕКОМЕНДАЦИИ: API GL-4 Allison C4 Case MS1206/MS1207/MS1209 Cat TO-2 Ford M2C134-D John Deere J20C Massey Ferguson M1135/M1143 NH 410B Volvo WB 101 ZF TE-ML 03E/05F/06K  ОПИСАНИЕ И ПРИМЕНЕНИЕ:  STARKRAFT 10w-30 UTTO – универсальное тракторное масло UTTO (Universal Tractor Transmission Oil) для гидравлических систем и трансмиссий. Обладает высокими эксплуатационными характеристиками. Создано на основе высококачественного базового масла селективной очистки и самого современного пакета присадок, обеспечивающего универсальное применение одного смазочного продукта для всей сельскохозяйственной и тракторной техники.  STARKRAFT 10w-30 UTTO - разработано для использования в гидростатических и механических трансмиссиях где требуется продукт уровня  API GL-4, гидравлических системах, системах мокрых тормозов и многодисковых сцеплениях, гидравлических системах, гидротрансформаторах, автоматических и гидростатических трансмиссиях, гидроусилителях руля для всех видов сельскохозяйственной, дорожной, строительной и тракторной техники. ПРЕИМУЩЕСТВА: ·        Высокий и стабильный индекс вязкости.·        Обеспечивает защиту от износа, задиров, коррозии и образования пены.·        Прекрасная устойчивость к окислению.·        Исключительные низкотемпературные свойства обеспечивают отличную работу гидравлики в холодное время года.·        Превосходные антикоррозионные и противоизносные свойства способствуют надежной работе узлов и агрегатов тракторной техники.·        Оптимальные фрикционные свойства для применения в системах «мокрых» тормозов.·        Всесезонное универсальное применение (трансмиссия, гидравлика)  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
