<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/150117565/">
  <title>Масло трансмиссионное STARKRAFT ATF VI</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>576 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Aisin Warner JWS 3309(T-IV)/3324(WS)/AW-1Allison C3/C4BMW 7045E/8072B/LA2634/Mini C T-IVCat TO-2Chrysler Dodge Mopar AS68RC/69RC (T-IV)Chrysler ATF+/+2/+3/+4aihatsu ATF D-II/D-III SPFiat Type IVFord Mercon LV /Mercon/ M2C138-CJ/166-H/922-A1/924-AGM Dexron VI /IV/IID/IIE/IIIG/IIIH, TASAHonda Acura DW-1/ATF-Z1(except in CVT)Hyundai/Kia SP-II/SP-III/SP-IV/SP-IV M/SP-IV RRHyundai/Kia JWS 3314/9683, Isuzu ATF II/III/SPJaguar ATF 3403 M115/JLM 20238/20292JASO M315-2013 1A/1A-LV/2AMazda ATF DII/M-III/M-V/FZ/F-1/S-1/N-1/3317MB 236.1/236.2/236.3/236.5/236.7/236.8/236.9/236.41Mitsubishi SK/SP-II/SP-III/SP-IV/AW/J2/J3/ATF PANissan Matic C/D/J/K/SPorsche ATF 3403-M115/T-IVSubaru ATF ATF/AW-1/5AT/ATF HPSuzuki ATF 3309/3314/3317/2326/2384KToyota D-II/D-III/T-III/T-IV/WSVAG G-052-025/052-055/052-162/052-990VAG G-053-025/055-025/055-162/055-540/060-162Voith 55.6335.xx (G607), Volvo 97335/97340/1161540ZF 5HP 18FL/19FL/24A/30/4HP20ZF ML 05L/09/11A/B/21LSTARKRAFT ATF VI высококлассная жидкость нового поколения, способная выдерживать критические нагрузки при очень широком спектре температур. По своим эксплуатационным характеристикам имеет увеличенный срок службы и обладает свойствами, превышающими характеристики спецификаций Dexron III и II. Изготовлена на основе синтетических базовых масел с применением высокотехнологичного многофункционального пакета присадок.STARKRAFT ATF VI применяется в виде рабочей жидкости в автоматических трансмиссиях, гидроусилителях легковой и грузовой техники, промышленных гидротрансформаторах и гидравлических системах различных производителей техники, где рекомендуется использование ATF. Этот продукт не подходит для использования в трансмиссиях с двойным сцеплением и вариаторах (CVT) или там, где рекомендовано масло, соответствующее спецификации Ford тип F/G.ПРЕИМУЩЕСТВА:· Превосходная текучесть при очень низких температурах, до -510С.· Превосходит свойства жидкостей, соответствующих спецификациям Dexron III и II.· Высокие диспергирующие свойства позволяют сводить к минимуму образование отложений.· Очень хорошая устойчивость к окислению и воздействию высоких температур.· Отличные термоокислительные характеристики обеспечивают сохранение эксплуатационных свойств в течение всего рабочего цикла масла, даже в условиях сверхвысоких механических нагрузок.· Стабильность коэффициента трения на протяжении всего срока службы гарантирует великолепную работу сцепления и продлевает срок службы самого масла и деталей трансмиссии.· Оптимальные фрикционные характеристики обеспечивают снижение шума, плавное переключение передач и стабильную работу трансмиссии.· Высокие противоизносные, антикоррозионные и противопенные свойства.· Хорошая совместимость с материалами уплотнителей способствует снижению риска протекания масла.· Цвет-красный.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
