<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318219/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic DCT Fluid (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 659 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  100% Synthetic DCT FluidКоробки передач с двойным сцеплением (DCT) - это автоматическиекоробки передач, основанные на "архитектуре" механических коробокпередач. Сложная система по сути состоит из двух механических коробокпередач в одном корпусе. Когда одно сцепление включено, другоеготовит следующую подходящую передачу, сводя к минимумупрерывание питания и улучшая производительность и эффективность.Специально разработанная жидкость необходима для поддержаниявысокой производительности этих передовых трансмиссий. AMSOIL 100%Synthetic DCT Fluid разработана для защиты высокотехнологичныхкоробок передач с двойным сцеплением в интенсивных условияхэксплуатации при высоких температурах. Обеспечивает быстрые,плавные переключения передач, которые и нужны водителям.Отличные фрикционные свойстваКоробки передач с двойным сцеплением обеспечивают плавное переключениепередач за доли секунды, но могут подрагивать на малых скоростях. AMSOIL100% Synthetic DCT Fluid разработана для предотвращения вибрации в коробкахDCT. Отличные фрикционные свойства жидкости обеспечивают превосходнуюзащиту и обеспечивают быстрое и плавное переключение передач.Увеличенный срок службы жидкости Synthetic DCT Fluid гарантируетстабильность работы в режиме "старт-стоп". Обеспечивает стабильноевключению синхронизатора, продлевая срок службы трансмиссии.Исключительная защита от износаAMSOIL Synthetic DCT Fluid rпрепятствует воздействию высоких температур всовременных высокотемпературных DCT, обеспечивая полную защитутрансмиссии, подшипников и других важных деталей коробки передач в целом.Высокая прочность масляной пленки и противоизносные / противозадирныеприсадки обеспечивают защиту металлических поверхностей DCT.Предотвращает нагрев и окислениеСохранение вязкости при экстремальных температурах имеет решающеезначение для защиты компонентов трансмиссии с двойным сцеплением. AMSOILSynthetic DCT Fluid обеспечивает полную защиту коробок с двойным сцеплениемспортивных автомобилей и суперкаров в тяжелых условиях.Исключительная устойчивость к сдвигуТрансмиссионная жидкость имеет свойство сдвигаться на молекулярном уровне,когда она проходит между зубьями шестерни. Это приводит к снижению вязкостии снижению защиты от износа. AMSOIL Synthetic DCT Fluid устойчива к сдвигу иобеспечивает стабильность вязкости даже в условиях экстремальных нагрузокпри высоком крутящем моменте.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
