<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/160370107/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Severe Gear SAE 190 (0,946 л.)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 385 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Рейсеры, краулеры и другие фанаты внедорожной техники вкладывают тысячидолларов и огромное количество времени, разрабатывая и модифицируя своитранспортные средства. Высокая конкуренция на гонках, а значит и скорость, ибездорожье оказывают влияние на дифференциалы и подшипники. Длядостижения максимальной производительности дифференциалов и увеличениесрока их службы нужна такая трансмиссионная жидкость, которая бы сочеталаотличную защиту от износа, превосходную текучесть и хорошую адгезионнуюспособность во время экстремальных условий эксплуатации. AMSOIL Severe GearEP Synthetic Racing Gear Lubricant обеспечивает бесперебойную работутрансмиссии при рейсинговых режимах эксплуатации, в условиях соревнований, сэтим продуктом трансмиссия хорошо защищена в самых сложных условиях.Защищает от износаSevere Gear разработано с применением специального комплексатяжелонагруженных присадок и синтетического базового масла,обеспечивающего устойчивость к сдвигу при тяжелых нагрузках и исключительнопрочную масляную пленку. Само базовое масло смягчает воздействие наметаллические поверхности и уменьшает трение движущихся частей, в то времякак комплекс противозадирных присадок обеспечивает максимальную защиту отизноса, точечной коррозии и задиров.Обеспечивает защиту при "быстром" стартеSevere Gear не содержит молекул неправильной формы, которые присущиобычным маслам. В результате оно обеспечивает отличную текучесть, несмотряна высокую вязкость, что позволяет смазочному материалы быстро проникать вузлы смазывания при запуске. Его превосходная текучесть также снижает потеривязкости и энергии на трении, помогая водителям максимально использоватьресурс автомобиля.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
