<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/transmissionnoe-maslo-mobil-atf-220-dexron-ii-d-1l-004784-171634164/">
  <title>Трансмиссионное масло Mobil ATF 220 Dexron II D 1л (004784)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>544 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Жидкость для автоматических трансмиссий

Описание продукта
Mobil ATF 220 - это жидкость с высоким уровнем рабочих свойств для автоматических трансмиссий автомобилей предыдущих годов выпуска, для которых требуются масла по спецификации Dexron IID. Эта жидкость также применяется как гидравлическая в некоторых специальных гидросистемах и в гидроусилителях рулевого управления.



Особенности и преимущества
Mobil ATF 220 производится на основе высококачественных базовых масел с применением специальной системы присадок, включающей антиокислительные, противопенные присадки, а также присадку, улучшающую индекс вязкости, для поддержания необходимого уровня фрикционных характеристик, противоизносных свойств и, в целом, плавной работы трансмиссии. Это масло обеспечивает надежную работу при различных режимах и условиях движения и широко применяется в автоматических трансмиссиях автомобилей выпуска до 1994 года. Его основные особенности и преимущества:

Особенности	Преимущества и потенциальные выгоды
Хорошая термоокислительная стабильность	Препятствует образованию лаковых, шламовых отложений, поддерживает чистоту трансмиссий для обеспечения эффективной работы в течение всего срока службы
Хорошие противоизносные свойства	Способствует увеличению срока службы трансмиссий
Отличная низкотемпературная текучесть	Облегчает запуск и обеспечивает быстрое смазывание при низкой окружающей температуре
Эффективные антипенные свойства	Мягкое и плавное переключение передач, а также снижение потерь при тяжелых режимах движения
Совместимость со всеми обычными материалами уплотнений	Хорошая защита от утечек

Применение
Mobil ATF 220 рекомендуется в автоматические и некоторые ручные трансмиссий легковых и легких грузовых автомобилей, а также гидроусилители рулевого управления, для которых требуются масла уровня Dexron IID. Это масло применяется в некоторых гидросистемах сельскохозяйственных машин и ином оборудовании, предъявляющем аналогичные требования к маслу. Для избежания ошибок рекомендуется проверить предписания производителя оборудования. Другие области применения включают:

Трансмиссии, гидроусилители рулевого управления и другие гидросистемы внедорожных машин, требующие применения масел уровня Dexron IID или Allison C-4.
Гидросистемы промышленного оборудования.

Спецификации и одобрения
Mobil ATF 220 имеет следующие одобрения производителей оборудования:	 
MB-Approval 236.7	X
MAN 339 TYPE V-1	X
MAN 339 TYPE Z-1	X
VOITH TURBO H55.6335.xx	X
ZF TE-ML-04D/11A/14A	X


Mobil ATF 220 обладает следующим уровнем свойств согласно данным ExxonMobil:	 
GM Dexron II	X
Allison C-4	X
Renk Doromat	X
Caterpillar TO-2	X
Ford ESR-M2C163-A	X
GM Type A Suffix A	X
Volvo 97340	X

Типичные показатели
Mobil ATF 220	 
Вязкость кинематическая, сСт, ASTM D 445	 
При 40С	37
При 100С	7.0
Вязкость по Брукфилду, сП, ASTM D 2983	 
cП при -40ºC	33,000
Индекс вязкости, ASTM D 2270	153
Температура застывания, С, ASTM D 97	-44
Температура вспышки, С, ASTM D 92	200
Плотность при 15С, кг/л, АSTM D 1298	0.870
Цвет	красный

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
