<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/t-maslo-p-sintetika-lukoyl-tm-5-gl-5-75w-90-1l-19543-170305976/">
  <title>Т/масло п/синтетика Лукойл ТМ-5 GL-5 75W-90 1л  (19543)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>530 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННОЕ ТМ-5 SAE 75W-90 – высококачественное полусинтетическое всесезонное трансмиссионное масло, разработанное для механических трансмиссий с любыми типами зубчатых передач, включая гипоидные, легковых и грузовых автомобилей и другой мобильной техники, где требуются масла уровня API GL-5. ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННОЕ ТМ-5 SAE 75W-90 производится на основе высокоочищенных минеральных и современных синтетических базовых масел-компонентов с использованием высокоэффективного пакета присадок зарубежного производства. ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННОЕ ТМ-5 SAE 75W-90 обладает высокими противозадирными и противоизносными свойствами, обеспечивает длительную и надежную эксплуатацию узлов трансмиссий в условиях высоких нагрузок в широком интервале температур.

 ЛУКОЙЛ ТРАНСМИССИОННОЕ ТМ-5 SAE 75W-90 рекомендуется для автомобильных механических коробок передач, раздаточных коробок, гипоидных дифференциалов и масло-наполненных рулевых механизмов легковых и грузовых автомобилей как отечественного, так и зарубежного производства. Допускается в ведущих мостах карьерных самосвалов БелАЗ грузоподъемностью 30-90 т в условиях холодного и теплого умеренного климата.
Важно(!): Не рекомендуется к применению в механических коробках передач с синхронизаторами из сплавов цветных металлов

Одобрено:
ОАО "АВТОВАЗ"
Соотвествует требованиям:
API GL-5
MIL-L-2105D
Преимущества:
Высокие противозадирные и противоизносные свойства
Соответствует требованиям основных производителей оборудования
Высочайшие антикоррозионные и анти-пенные свойства
Высокая термоокислительная стабильность
Топливная экономичность при запуске в сильные морозы

Характеристики:
Классификация: Трансмиссионные масла
Тип: Синтетическое
Вязкость: SAE 75W-90
Стандарт: API GL-5
Продукция аналогичного применения:
Addinol Getriebeol GH 80W-140
Agip ROTRA MP 85W/140
Mobil Mobilube HD-N 80W-140
OMV OMV gear oil C 80W-140

Объем: 1л  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
