<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/context/detail/id/163318476/">
  <title>Трансмиссионное масло AMSOIL Synthetic Manual Transmission &amp; Transaxle Gear Lube SAE 75W-90 (0,946л)</title>
  <category href="/category/transmissionnye-masla-8516/">Трансмиссионные масла</category>
  <price>1 594 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Буксировка, тяжелые нагрузки создают условия ударных нагрузоки повышенную температуру, которые угрожают производительности иресурсу ручных коробок передач и трансмиссий. Что еще хуже, сувеличением лошадиных сил, крутящего момента и буксировки, скаждым новым модельным годом нарастает и проблема. AMSOILSynthetic Manual Transmission & Transaxle Gear Lube специальноразработан для снижения трения и сохранения вязкости приувеличенных сроках замены компонентов и жидкости. Продуктпредназначен для применения в условиях жесткой эксплуатации,которые которые превосходят требования, предъявляемые к обычнымжидкостям.Защищает от коррозии и нагрева при тяжелых условияхSynthetic Manual Transmission & Transaxle Gear Lube обеспечивает устойчивость ксдвигу и сохраняет вязкость, несмотря на суровые механические воздействия.Обеспечивает прочную масляную пленку и содержит противозадирные присадкидля защиты от износа при тяжелых условиях эксплуатации и ударных нагрузках,типичных при буксировке или грузовых перевозках. Обладает устойчивостью ктермической диструкции и окислению, что обеспечивает отличнуюпроизводительность при высоких температура, в таких трансмиссиях как NewVenture NV-4500 *, которая сохраняет тепло благодаря своему чугунного корпусу ибывает часто подвержена повышенному крутящему моменту двигателей стурбонаддувом.Прекрасная защита автомобилей класса с форсированнымдвигателем «хот-род» и быстрое плавное переключение передачУникальная формула Synthetic Manual Transmission Gear Lube с модификаторамитрения и отличной текучестью при низких температурах обеспечивают плавное,быстрое переключение синхронизаторов и зубчатых передач. Защищает отизноса при высоких нагрузках, которые свойственны автомобилям типа "хот род"и автомобилям с высокой удельной мощностью. Совместимо с уплотнителямикондиционероу, что уменьшает протечки.Увеличивает срок службы ведущих мостов в переднеприводныхавтомобиляхSynthetic Manual Transmission Gear Lube выполняет требования, предъявляемые кмаслам класса вязкости 75W/80W-90 и превосходит требования спецификацииAPI GL-4 для большинства переднеприводных автомобилей. Обеспечиваетзащиту трансмиссии, производительность при экстремальных температурах, чтоспособствует увеличению межсервисных интервалов и снижениюэксплуатационных расходов.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
