<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/shiny-avtomobilnye-k120-ventus-v12-evo2-215-50-17-leto-neshipovannye-174111582/">
  <title>Шины автомобильные Hankook 215/50 R17&quot; W (до 270 км/ч) </title>
  <category href="/category/shiny-letnie-8506/">Шины летние</category>
  <price>6 880 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Летняя шина Hankook K120 Ventus V12 Evo2 уже давно пользуется заслуженной популярностью среди владельцев легковых автомобилей. Этот производитель известен своими инновационными решениями и новыми технологиями. Создавая эту модель, специалисты компании постарались учесть все желания потребителей, и основной упор сделали на максимальную комфортность и повышенную управляемость. Чтобы достичь этих показателей использовалась новая водоотводящая система и направленный рисунок протектора, который обеспечивает отличную управляемость на любой дорожной поверхности и при любых скоростях.Усовершенствованная система отвода водыНовая водоотводящая система состоит из четырех крупных водоотводящих каналов и большого количества мелких насечек и надрезов. Крупные каналы быстро удаляют воду из протектора, предотвращая возможное аквапланирование. Мелкие каналы способствуют снижению шума при движении и усиливают сцепление на мокрой дорожной поверхности. Система каналов имеет необычную форму, что усиливает сцепление с мокрой дорожной поверхностью, как при прямолинейном движении, так и при любых маневрах.Направленный протекторный рисунокСпециально был выбран направленный протекторный рисунок, который обладает прекрасными эксплуатационными характеристиками на больших скоростях. Повысить курсовую устойчивость Hankook K120 Ventus V12 Evo2 помогло центральное непрерывное ребро, что также сократило время обратной связи. Блоки плечевой зоны имеют острые кромки, которые увеличивают сцепление при поворотах, а специальное резиновое кольцо повышает защиту от повреждений и проколов. Данная шина прекрасно держит дорогу и отличается повышенной устойчивостью на любом дорожном покрытии. Инновационная трехслойная конструкция протекторных блоков совместно с их необычным расположением позволила существенно увеличить площадь контакта.Новый компаундПри создании шины использовался новый компаунд, содержащий уникальные компоненты. В результате этого шина имеет прекрасную износостойкость, что существенно увеличило ее пробег при любых режимах движения. Также новая резиновая смесь позволила уменьшить время восстановления протектора и повысила сцепные свойства с влажной дорожной поверхностью.Основные особенности шины Hankook K120 Ventus V12 Evo2— Усовершенствованная резиновая смесь способствовала повышению пробега шины, а также увеличила сцепление с мокрым дорожным покрытием; — Уникальная охлаждающая система обеспечивает равномерное распределение тепла по всей поверхности, что повысило управляемость и срок эксплуатации; — Обновленная водоотводящая система предотвращает возможное аквапланирование и повышает комфортность езды, уменьшая шум при движении.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
