<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/shiny-avtomobilnye-bfgoodrich-all-terrain-t-a-k-15-na-lyuboy-sezon-neshipovannye-169978989/">
  <title>Шины автомобильные BFGoodrich 310/10,5 R15&quot; R (до 170 км/ч) </title>
  <category href="/category/shiny-letnie-8506/">Шины летние</category>
  <price>10 403 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Шина BFGoodirch All Terrain T/A KO была специально разработана для применения на внедорожниках: Land Rover Discovery, Hummer H2, Toyota Land Cruiser, Range Rover, Nissan Patrol и других.Конструкция каркаса данной шины представлена 3-мя слоями специального корда, состоящего из полимерных волокон и 2-х металлических брекерных слоев – это позволило повысить сопротивляемость шины проколам и ударам в полтора раза.Специально разработанный углубленный, агрессивный рисунок протектора в сочетании с новой системой ламелей и с использованием запатентованной технологии "Shoulder Lock", которая заключается в удлиненном до боковины протекторном рисунке и расширенных до 40% канавок находящихся в плечевой зоне, позволяют автомобилю уверенно двигаться на любом дорожном покрытии. Также данная технология сводит к минимуму эффект аквапланирования.Новый состав резиновой смеси позволил шине BFGoodrich All Terrain T/A KO сохранить эластичность резине при перепадах температур, поэтому шину можно использовать как всесезонную. Это единственная в своем классе шина, которая прошла сертификацию применения в «суровых зимних условиях» и имеет соответствующую маркировку – снежинку на фоне горы. Шина обладает повышенным ресурсом (более 100 тыс. км.), в результате происходит уменьшение стоимости километра в два раза.Эта шина прекрасно подойдет для тех, кому хочется получить удовольствие и безопасность от управления на различных дорожных покрытиях.— Выразительный и глубокий протекторный рисунок, имеющий большое количество ламелей обеспечивает прекрасное сцепление и проходимость; — Специальная трехслойная система обеспечивает максимальное сопротивление различным повреждением и порезам; — Отличные тяговые свойства, которые обеспечивают повышенные ходовые качества на различном дорожном покрытии; — Повышенный комфорт и минимальный шумовой эффект.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
