<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/shiny-dlya-vnedorozhnika-bridgestone-dueler-h-p-sport-235-65-18-leto-neshipovannye-169979066/">
  <title>Шины для внедорожника Bridgestone Dueler H/P Sport 235/65 R18&quot; V (до 240 км/ч) </title>
  <category href="/category/shiny-letnie-8506/">Шины летние</category>
  <price>11 837 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Модель Dueler H/P Sport является новейшим стандартом в производстве шин для внедорожников. Необычный агрессивный дизайн и превосходное качество сделали ее одной из составляющих базовых комплектаций популярных автомобилей.Данная шина ведет себя предсказуемо абсолютно на любой поверхности. Она является всесезонной шиной, которую можно использовать как зимой, так и летом, но только в регионах, где количество снега не очень большое. Bridgestone Dueler HP Sport обладает пострясающими характеристиками на мокрой дороге, а комбинация из технологии UNI-T и высоким составом кремния в шине позволяют полностью доверится данной шине.Безопасность и надежность у этой шины на высоте. Инновационный дизайн протектора шины позволил снизить до минимума износ шины Dueler H/P Sport, в то время, как все остальные параметры остались на прежнем уровне.Скругленность шины стала лучше так же, как и качества шины на разных покрытиях. Специальный состав резиновой смеси обеспечивает хорошие качества шины при поворотах.Bridgestone Dueler H/P Sport пришел на смену модели Bridgestone Dueler H/P 680. Новую модель можно встретить как в свободной продаже, так и в оригинальных базовых комплектациях.Приставка Sport в названии модели стоит не с проста. В модели японского производителя уравновешен центр тяжести внедорожника, что позволяет получить великолепную управляемость. Четыре прямых канавки на протекторе шины обеспечивают превосходный отток воды из-под пятна контакта. Движение по воде получается идеально плавным, а риски возникновения аквапланирования снижены до минимума.Особенности шины Bridgestone Dueler H/P Sport— присутствие в оригинальных комплектациях автомобилей; — наличие технологий UNI-T и высокого состава кремния в шине позволяют получить лучшие качества при движении на разных типам дороги; — инновационный дизайн шины; — улучшенное сцепление на сухом и мокром асфальте; — высокоскоростные индексы от V до Y; — типоразмеры с профилем от 40 до 65% и с радиусом от 16 до 20; — превосходные качества на шоссейных дорогах; — использование технологии триминга, позволяющая постоянно оставлять боковину черной.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
