<?xml version="1.0" ?>
<doc href="https://www.ozon.ru/product/avtoshpatlevka-poliefirnaya-polikomplast-tineysik-avto-350-g-174796844/">
  <title>Автошпатлевка полиэфирная ПолиКомПласт &quot;Тинейсик-авто&quot;, 350 гр.</title>
  <category href="/category/shpatlevki-avtomobilnye-8529/">Шпатлевки</category>
  <price>385 ₽</price>
  <text>
<![CDATA[Описание  Автомобильная шпатлевка, предназначенная для выравнивания поверхностей при кузовных работах в процессе производства и ремонта автомобилей, а также устранения дефектов и выравнивания металлических и неметаллических поверхностей перед их окрашиванием.Предназначена для выравнивания различных типов поверхностей (стальных, чугунных, алюминиевых и оцинкованного металла) при кузовных работах в процессе производства и ремонта автомобилей, а также устранения дефектов перед окрашиванием.В настоящее время является наиболее широко используемой шпатлёвкой отечественного производства для выравнивания поверхностей при кузовных работах в процессе производства автомобилей и их ремонтном окрашивании.«Тинейсик-Авто» является профессиональной автошпатлевкой с потребительскими свойствами, не уступающими зарубежным аналогам. Разработана для эксплуатации в суровых российских условиях. Выдерживает перепады температур, а также агрессивное воздействие окружающей среды. По термостойкости не имеет конкурентов. Не отслаивается при термообработке до 135°С и может использоваться для шпатлевания металлических поверхностей под окрашивание любыми красками. Не отслаивается и не трескается даже при существенных деформациях кузова.Обладает повышенной адгезионной способностью, что позволяет использовать её без предварительного грунтования поверхности. Отлично защищает металл от коррозии благодаря низкой проницаемости и высокой химической стойкости. Тонкодисперсная, может вышлифовываться «под ноль». Быстро сохнет и не дает усадки.«Тинейсик-Авто» характеризуется высокой атмосферостойкостью, а также прочностью к ударным и изгибающим нагрузкам.Инструкция по использованию и технические данныеСпособ примененияПоверхность перед нанесением шпаклевки тщательно очистить от пыли, старого лакокрасочного покрытия, ржавчины, масляных, жировых и других загрязнений. При необходимости поверхность отрихтовать. Обезжирить чистыми растворителями, водными щелочными растворами или эмульсионными составами и высушить. Смешать необходимое для нанесения количество шпаклевки и отвердителя (2-3% отвердителя от количества шпаклевки) и тщательно перемешать. Наносить любым шпателем слоем не более 1 мм в течение 5 – 10 мин. При температуре 18-25°С слой шпаклевки готов к шлифовке через 20-30 мин. При необходимости нанесения более толстого слоя повторить операции после отверждения. Шлифовку можно выполнять «сухим» и «мокрым» способом. После применения «мокрого» способа шлифования слой шпаклевки высушить.РекомендацииПеред добавлением отвердителя шпатлевку тщательно перемешать.Требование безопасностиВнимание! Продукт содержит стирол. Работать в резиновых перчатках в хорошо проветриваемом помещении. Не вдыхать пары. Раздражает кожу и глаза. При попадании в глаза и на кожу промыть водой.Хранение и транспортировкаХранить в помещении, в плотно закрытой таре при температуре до 25°С вдали от отопительных приборов, не допускать попадания прямых солнечных лучей, влаги.СоставПолиэфирные смолы, наполнители, тиксотропные добавки, активаторы отверждения.  Показать полностью]]>  </text>
</doc>
